{"stats": {"time": 24.230472326278687, "n_docs": 23061, "n_domains": 42, "n_unique_docs": 3842}, "domains": ["dn.sapo.pt", "www.ojogo.pt", "www.correiodominho.pt", "www.ionline.pt", "noticias.sapo.pt", "www.lux.iol.pt", "tek.sapo.pt", "www.oje.pt", "www.tvi24.iol.pt", "www.regiaodeleiria.pt", "dinheirodigital.sapo.pt", "www.abola.pt", "economico.sapo.pt", "publico.pt", "inimigo.publico.pt", "www.diariodominho.pt", "www.avante.pt", "sol.sapo.pt", "www.jornaldenegocios.pt", "www.maisfutebol.iol.pt", "www.tsf.pt", "www.jn.pt", "www.dn.pt", "www.sabado.pt", "sicnoticias.sapo.pt", "phenriques@dnoticias.pt", "www.dinheirovivo.pt", "dnoticias.pt", "expresso.sapo.pt", "www.diarioleiria.pt", "www.omirante.pt", "exameinformatica.sapo.pt", "visao.sapo.pt", "zap.aeiou.pt", "www.rtp.pt", "www.iol.pt", "www.aeiou.pt", "www.sapo.pt", "desporto.sapo.pt", "news.google.pt", "ionline.sapo.pt", "www.cmjornal.pt"], "results": [{"to": "2010-10-14 19:55:52", "keyphrases": [{"date": "2010-04-02 02:04:15", "docs": [["Obama celebra Halloween na Casa Branca > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100402020415/http://www.tvi24.iol.pt/internacionais/halloween-michelle-obama-barack-obama/1100023-4997.html"]], "kw": "Obama celebra Halloween na Casa Branca"}, {"date": "2010-04-14 06:26:01", "docs": [["Espa\u00e7o: Casa Branca revelou nova vis\u00e3o ambiciosa de Obama - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100414062601/http://dn.sapo.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1543551"]], "kw": "Casa Branca revelou nova vis\u00e3o ambiciosa de Obama"}, {"date": "2010-04-22 20:47:05", "docs": [["Fotos: Michelle e Barack Obama lideram ca\u00e7a aos ovos da P\u00e1scoa na Casa Branca > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100422204705/http://www.tvi24.iol.pt/internacionais/michelle-obama-pascoa-ovos-jardins/1152534-4997.html"]], "kw": "Michelle e Barack Obama lideram ca\u00e7a aos ovos da P\u00e1scoa na Casa Branca"}, {"date": "2010-05-11 15:44:22", "docs": [["Obama escolhe segunda mulher para Supremo dos EUA - Globo - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100511154422/http://dn.sapo.pt/inicio/globo/interior.aspx?content_id=1566334&seccao=EUA%20e%20Am%E9ricas"]], "kw": "Obama escolhe segunda mulher para Supremo dos EUA"}, {"date": "2010-05-18 21:26:31", "docs": [["EUA: Barack Obama escolhe subdiretor do FBI para dirigir seguran\u00e7a dos aeroportos - Not\u00edcias Lusa - ", "https://arquivo.pt/wayback/20100518212631/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11060266.html"]], "kw": "Barack Obama escolhe subdiretor do FBI para dirigir seguran\u00e7a dos aeroportos"}, {"date": "2010-05-21 05:02:45", "docs": [["Fotos: Barack e Michelle Obama presidem festa do Cinco de Maio > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100521050245/http://www.tvi24.iol.pt/internacionais/barack-obama-michelle-obama-obama-cinco-de-maio-reforma-migratoria-eua/1160689-4997.html"]], "kw": "Barack e Michelle Obama presidem festa do Cinco de Maio"}, {"date": "2010-05-27 21:54:03", "docs": [["Manoel de Oliveira elogia Barack Obama > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100527215403/http://www.tvi24.iol.pt/noticias/manoel-de-oliveira-barack-obama/1030244-2903.html"]], "kw": "Manoel de Oliveira elogia Barack Obama"}, {"date": "2010-06-05 16:48:46", "docs": [["EUA: Obama vai propor general James Clapper para diretor nacional dos servi\u00e7os de Informa\u00e7\u00f5es - dn -", "https://arquivo.pt/wayback/20100605164846/http://dn.sapo.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1586360"]], "kw": "Obama vai propor general James Clapper para diretor nacional dos servi\u00e7os de Informa\u00e7\u00f5es"}, {"date": "2010-06-12 14:58:34", "docs": [["EUA: Barack Obama e David Cameron falam hoje sobre derrame de petr\u00f3leo no Golfo - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100612145834/http://dn.sapo.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1591571"], ["EUA: Barack Obama e David Cameron falam hoje sobre derrame de petr\u00f3leo no Golfo - Not\u00edcias Lusa - SA", "https://arquivo.pt/wayback/20100612210916/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11163747.html"]], "kw": "Barack Obama e David Cameron falam hoje sobre derrame de petr\u00f3leo no Golfo"}, {"date": "2010-07-04 15:02:05", "docs": [["Lady Gaga ultrapassa Barack Obama no Facebook > M\u00fasica > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100704150205/http://www.tvi24.iol.pt/musica/lady-gaga-facebook-barack-obama/1175124-4060.html"], ["Lady Gaga ultrapassa Barack Obama no Facebook > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100722034642/http://www.tvi24.iol.pt/noticias/lady-gaga-facebook-barack-obama/1175124-3378.html"]], "kw": "Lady Gaga ultrapassa Barack Obama no Facebook"}, {"date": "2010-07-16 16:11:11", "docs": [["General Loureiro dos Santos desiludido com Barack Obama por n\u00e3o o ter escolhido - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20100716161111/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1443518"], ["General Loureiro dos Santos desiludido com Barack Obama por n\u00e3o o ter escolhido ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160130040823/http://inimigo.publico.pt/2010/06/26/1443518/"]], "kw": "General Loureiro dos Santos desiludido com Barack Obama por n\u00e3o o ter escolhido"}, {"date": "2010-08-04 16:06:35", "docs": [["Michelle e Sasha Obama j\u00e1 chegaram \u00e0 Costa del Sol - Globo - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100804160635/http://dn.sapo.pt/inicio/globo/interior.aspx?content_id=1633782&seccao=Europa"]], "kw": "Michelle e Sasha Obama j\u00e1 chegaram \u00e0 Costa del Sol"}, {"date": "2010-08-05 21:55:14", "docs": [["Barack Obama homenageia Bruce Springsteen na Casa Branca > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100805215514/http://www.tvi24.iol.pt/noticias/bruce-springsteen-barack-obama/1108476-3378.html"]], "kw": "Barack Obama homenageia Bruce Springsteen na Casa Branca"}, {"date": "2010-08-17 22:18:26", "docs": [["NATO: Casa Branca confirma presen\u00e7a de Barack Obama na cimeira de Lisboa - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00ed", "https://arquivo.pt/wayback/20100817221826/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11411910.html"], ["NATO: Casa Branca confirma presen\u00e7a de Barack Obama na cimeira de Lisboa - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100818023629/http://dn.sapo.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1643139"]], "kw": "Casa Branca confirma presen\u00e7a de Barack Obama na cimeira de Lisboa"}, {"date": "2010-08-19 21:30:52", "docs": [["Fotos: Barack Obama visita loja gourmet em Miami > Celebridades > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100819213052/http://www.tvi24.iol.pt/moda-e-social/obama-miami-padaria-jerrys-famous-deli-visita-barack-obama/1185625-4061.html"]], "kw": "Barack Obama visita loja gourmet em Miami"}, {"date": "2010-08-25 20:20:10", "docs": [["Michelle e Barack Obama aproveitam as f\u00e9rias para namorar > Celebridades > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100825202010/http://www.tvi24.iol.pt/moda-e-social/michelle-obama-barack-obama-obama-jantar-romance-ferias/1186936-4061.html"], ["Michelle e Barack Obama aproveitam as f\u00e9rias para namorar > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101118230926/http://www.tvi24.iol.pt/internacionais/michelle-obama-barack-obama-obama-jantar-romance-ferias/1186936-4997.html"]], "kw": "Michelle e Barack Obama aproveitam as f\u00e9rias para namorar"}, {"date": "2010-09-08 23:55:59", "docs": [["EUA: Afeganist\u00e3o e futuro da NATO na reuni\u00e3o discutidos entre Barack Obama e Anders Rasmussen - Not\u00ed", "https://arquivo.pt/wayback/20100908235559/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11489106.html"]], "kw": "Afeganist\u00e3o e futuro da NATO na reuni\u00e3o discutidos entre Barack Obama e Anders Rasmussen"}, {"date": "2010-09-16 15:39:45", "docs": [["Fotos: Eva Longoria deslumbra em jantar de gala com Barack Obama > Celebridades > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100916153945/http://www.tvi24.iol.pt/moda-e-social/eva-longoria-tony-parker-barack-obama-festa-gala/1192024-4061.html"], ["Fotos: Eva Longoria deslumbra em jantar de gala com Barack Obama > \u00daltimas > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101121004449/http://www.tvi24.iol.pt/internacionais/eva-longoria-tony-parker-barack-obama-festa-gala/1192024-4997.html"]], "kw": "Eva Longoria deslumbra em jantar de gala com Barack Obama"}, {"date": "2010-09-23 20:38:09", "docs": [["ONU: Obama pede esfor\u00e7o para conseguir paz no M\u00e9dio Oriente - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100923203809/http://dn.sapo.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1669447"], ["Obama pede esfor\u00e7o para conseguir paz no M\u00e9dio Oriente - Globo - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100924194207/http://dn.sapo.pt/inicio/globo/interior.aspx?content_id=1669325&seccao=EUA%20e%20Am%E9ricas"]], "kw": "Obama pede esfor\u00e7o para conseguir paz no M\u00e9dio Oriente"}, {"date": "2010-10-06 15:54:10", "docs": [["Cavaco convida Barack Obama para visita oficial a Portugal > Pol\u00edtica > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101006155410/http://www.tvi24.iol.pt/politica/cavaco-convite-obama-visita-portugal-tvi24-/1196603-4072.html"], ["Cavaco convida Barack Obama para visita oficial a Portugal > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20151015122925/http://www.tvi24.iol.pt/politica/convite/cavaco-convida-barack-obama-para-visita-oficial-a-portugal"]], "kw": "Cavaco convida Barack Obama para visita oficial a Portugal"}], "n_docs": 4, "from": "2010-03-26 20:42:31"}, {"to": "2011-03-25 00:06:30", "keyphrases": [{"date": "2010-10-16 15:09:32", "docs": [["EUA: Barack Obama reuniu-se com Condollezza Rice na Casa Branca - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20101016150932/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11647311.html"], ["EUA: Barack Obama reuniu-se com Condollezza Rice na Casa Branca - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20150815230932/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11647311.html"]], "kw": "Barack Obama reuniu-se com Condollezza Rice na Casa Branca"}, {"date": "2010-10-17 01:17:37", "docs": [["Barack Obama alvo de ataque religioso nos Estados Unidos > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101017011737/http://www.tvi24.iol.pt/internacionais/obama-religiao-ataque/1188983-4997.html"]], "kw": "Barack Obama alvo de ataque religioso nos Estados Unidos"}, {"date": "2010-10-22 19:31:47", "docs": [["Venezuela: Hugo Ch\u00e1vez diz a Barack Obama que reator nuclear n\u00e3o ter\u00e1 uso militar - Not\u00edcias Lusa - ", "https://arquivo.pt/wayback/20101022193147/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11671937.html"]], "kw": "Hugo Ch\u00e1vez diz a Barack Obama que reator nuclear n\u00e3o ter\u00e1 uso militar"}, {"date": "2010-10-26 21:26:25", "docs": [["Edward Norton produziu document\u00e1rio sobre Barack Obama > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101026212625/http://www.tvi24.iol.pt/noticias/barack-obama-obama-edward-norton-hbo/1010732-2903.html"]], "kw": "Edward Norton produziu document\u00e1rio sobre Barack Obama"}, {"date": "2010-10-26 21:26:55", "docs": [["Will Smith quer interpretar Barack Obama no grande ecr\u00e3 > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101026212655/http://www.tvi24.iol.pt/noticias/will-smith-barack-obama-obama-orelhas/1022784-2903.html"]], "kw": "Will Smith quer interpretar Barack Obama no grande ecr\u00e3"}, {"date": "2010-11-02 21:12:19", "docs": [["Casal Obama abriu as portas da Casa Branca \u00e0s crian\u00e7as - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101102211219/http://dn.sapo.pt/inicio/pessoas/interior.aspx?content_id=1700611"]], "kw": "Casal Obama abriu as portas da Casa Branca \u00e0s crian\u00e7as"}, {"date": "2010-11-08 03:26:39", "docs": [["Obama faz novo apelo para liberta\u00e7\u00e3o da Nobel Aung Suu Kyi - Globo - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101108032639/http://dn.sapo.pt/inicio/globo/interior.aspx?content_id=1705214&seccao=%C1sia"]], "kw": "Obama faz novo apelo para liberta\u00e7\u00e3o da Nobel Aung Suu Kyi"}, {"date": "2010-11-19 16:16:54", "docs": [["Barack Obama vai rezar missa no Terreiro do Pa\u00e7o aos fi\u00e9is pol\u00edticos que o veneram - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20101119161654/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1467090"], ["Barack Obama vai rezar missa no Terreiro do Pa\u00e7o aos fi\u00e9is pol\u00edticos que o veneram ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160209210934/http://inimigo.publico.pt/2010/11/19/1467090/"]], "kw": "Barack Obama vai rezar missa no Terreiro do Pa\u00e7o aos fi\u00e9is pol\u00edticos que o veneram"}, {"date": "2010-11-19 19:22:17", "docs": [["NATO/Cimeira: Barack Obama chegou \u00e0 reuni\u00e3o da Alian\u00e7a Atl\u00e2ntica - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20101119192217/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11789250.html"]], "kw": "Barack Obama chegou \u00e0 reuni\u00e3o da Alian\u00e7a Atl\u00e2ntica"}, {"date": "2010-11-20 03:01:38", "docs": [["Obama convidou Carlos C\u00e9sar a visitar a Casa Branca - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101120030138/http://dn.sapo.pt/inicio/portugal/interior.aspx?content_id=1715086&seccao=A%E7ores"]], "kw": "Obama convidou Carlos C\u00e9sar a visitar a Casa Branca"}, {"date": "2010-11-20 20:49:49", "docs": [["Ant\u00f3nio Costa quis cobrar \u00e0 PSP o apoio da Pol\u00edcia Municipal \u00e0 seguran\u00e7a em Lisboa - Especiais - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101120204949/http://dn.sapo.pt/especiais/interior.aspx?content_id=1714451&especial=Cimeira%20da%20NATO%20em%20Lisboa&seccao=POL%CDTICA"]], "kw": "Ant\u00f3nio Costa quis cobrar \u00e0 PSP o apoio da Pol\u00edcia Municipal \u00e0 seguran\u00e7a em Lisboa"}, {"date": "2010-11-21 16:21:14", "docs": [["NATO/Cimeira: Barack Obama parte de Lisboa rumo aos Estados Unidos - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101121162114/http://dn.sapo.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1716229"], ["NATO/Cimeira: Barack Obama parte de Lisboa rumo aos Estados Unidos - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20101122015150/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11796068.html"]], "kw": "Barack Obama parte de Lisboa rumo aos Estados Unidos"}, {"date": "2010-11-27 16:04:37", "docs": [["Barack Obama ferido em jogo de basquetebol - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20101127160437/http://sol.sapo.pt/inicio/Internacional/Interior.aspx?content_id=5513"], ["Barack Obama ferido em jogo de basquetebol - Internacional - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110508030644/http://sol.sapo.pt/inicio/Internacional/Interior.aspx?content_id=5513"]], "kw": "Barack Obama ferido em jogo de basquetebol"}, {"date": "2010-12-04 01:46:03", "docs": [["Barack Obama faz visita surpresa ao Afeganist\u00e3o > Internacional > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101204014603/http://www.tvi24.iol.pt/internacional/obama-afeganistao-tvi24-eua/1215051-4073.html"], ["Barack Obama faz visita surpresa ao Afeganist\u00e3o | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20140525183234/http://economico.sapo.pt/noticias/nprint/194086"]], "kw": "Barack Obama faz visita surpresa ao Afeganist\u00e3o"}, {"date": "2010-12-15 21:34:32", "docs": [["Barack Obama chama Bon Jovi para mobilizar sociedade - Globo - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101215213432/http://dn.sapo.pt/inicio/globo/interior.aspx?content_id=1735003&seccao=EUA%20e%20Am%E9ricas"]], "kw": "Barack Obama chama Bon Jovi para mobilizar sociedade"}, {"date": "2010-12-23 19:06:04", "docs": [["Fotos: Barack Obama chega ao Havai para as f\u00e9rias de Natal > Celebridades > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101223190604/http://www.tvi24.iol.pt/moda-e-social/barack-obama-havai-ferias-michelle-obama/1220827-4061.html"], ["Fotos: Barack Obama chega ao Havai para as f\u00e9rias de Natal > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101224030152/http://www.tvi24.iol.pt/comentarios/internacionais/barack-obama-havai-ferias-michelle-obama/1220827-4997.html"]], "kw": "Barack Obama chega ao Havai para as f\u00e9rias de Natal"}, {"date": "2011-01-06 00:01:48", "docs": [["EUA/China: Encontro entre Barack Obama e o ministro chin\u00eas dos Neg\u00f3cios estrangeiros - Not\u00edcias Lusa", "https://arquivo.pt/wayback/20110106000148/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11948052.html"]], "kw": "Encontro entre Barack Obama e o ministro chin\u00eas dos Neg\u00f3cios estrangeiros"}, {"date": "2011-01-17 16:45:55", "docs": [["Paulo Pereira Crist\u00f3v\u00e3o tem pr\u00e9-acordo com Barack Obama - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20110117164555/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1385018"], ["Paulo Pereira Crist\u00f3v\u00e3o tem pr\u00e9-acordo com Barack Obama ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160204213759/http://inimigo.publico.pt/2009/06/04/1385018/"]], "kw": "Paulo Pereira Crist\u00f3v\u00e3o tem pr\u00e9-acordo com Barack Obama"}, {"date": "2011-02-03 01:00:43", "docs": [["EUA: Barack Obama ratifica tratado sobre desarmamento nuclear - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110203010043/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12100065.html"], ["EUA: Barack Obama ratifica tratado sobre desarmamento nuclear - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110203040300/http://www.dn.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1773889"]], "kw": "Barack Obama ratifica tratado sobre desarmamento nuclear"}, {"date": "2011-02-11 20:33:57", "docs": [["Barack Obama re\u00fane equipa de Seguran\u00e7a Nacional - Globo - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110211203357/http://www.dn.pt/inicio/globo/interior.aspx?content_id=1781356&seccao=EUA%20e%20Am%E9ricas"]], "kw": "Barack Obama re\u00fane equipa de Seguran\u00e7a Nacional"}], "n_docs": 4, "from": "2010-10-16 15:09:32"}, {"to": "2012-01-01 22:12:33", "keyphrases": [{"date": "2011-04-04 15:16:10", "docs": [["Barack Obama recandidata-se a presidente dos Estados Unidos - Pol\u00edtica - Jornal de neg\u00f3cios online", "https://arquivo.pt/wayback/20110404151610/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=477469"]], "kw": "Barack Obama recandidata-se a presidente dos Estados Unidos"}, {"date": "2011-04-04 16:24:14", "docs": [["Barack Obama anuncia recandidatura \u00e0 Casa Branca- v\u00eddeo", "https://arquivo.pt/wayback/20110404162414/http://www.ionline.pt/conteudo/115096-barack-obama-anuncia-recandidatura--casa-branca"]], "kw": "Barack Obama anuncia recandidatura \u00e0 Casa Branca"}, {"date": "2011-05-02 17:35:37", "docs": [["Barack Obama confirma morte de Bin Laden - Globo - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110502173537/http://www.dn.pt/inicio/globo/interior.aspx?content_id=1841951&seccao=EUA%20e%20Am%E9ricas"], ["Barack Obama confirma morte de Bin Laden - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110503020322/http://www.dn.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1841951"], ["Barack Obama confirma morte de Bin Laden - Especiais - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110505000122/http://www.dn.pt/especiais/interior.aspx?content_id=1841951&especial=11%20de%20Setembro&seccao=MUNDO"]], "kw": "Barack Obama confirma morte de Bin Laden"}, {"date": "2011-05-26 08:07:38", "docs": [["EUA: Obama consegue apoios republicanos suficientes para ratificar novo tratado START com R\u00fassia - S", "https://arquivo.pt/wayback/20110526080738/http://sicnoticias.sapo.pt/Lusa/2010/12/21/eua-obama-consegue-apoios-republicanos-suficientes-para-ratificar-novo-tratado-start-com-russia?tabPane=Comments"]], "kw": "Obama consegue apoios republicanos suficientes para ratificar novo tratado START com R\u00fassia"}, {"date": "2011-06-17 22:13:37", "docs": [["Fotos e v\u00eddeo: Barack e Michelle Obama em visita oficial a Inglaterra > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110617221337/http://www.tvi24.iol.pt/internacionais/barack-obama-michelle-obama-duques-de-cambridge-rainha-isabel-ii-obama-inglaterra-principe-carlos/1255603-4997.html"]], "kw": "Barack e Michelle Obama em visita oficial a Inglaterra"}, {"date": "2011-06-17 22:17:59", "docs": [["Fotos: Barack Obama recebe pr\u00edncipe Carlos na Casa Branca > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110617221759/http://www.tvi24.iol.pt/internacionais/barack-obama-principe-carlos-casa-branca/1251076-4997.html"]], "kw": "Barack Obama recebe pr\u00edncipe Carlos na Casa Branca"}, {"date": "2011-07-16 15:28:40", "docs": [["Barack Obama recebe o Dalai Lama na Casa Branca - Globo - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110716152840/http://www.dn.pt/inicio/globo/interior.aspx?content_id=1911357&seccao=EUA%20e%20Am%E9ricas"]], "kw": "Barack Obama recebe o Dalai Lama na Casa Branca"}, {"date": "2011-07-16 22:24:31", "docs": [["Dalai Lama recebido por Obama na Casa Branca > Internacional > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110716222431/http://www.tvi24.iol.pt/internacional/obama-dalai-lama-china-eua-tibete-barack-obama/1267007-4073.html"]], "kw": "Dalai Lama recebido por Obama na Casa Branca"}, {"date": "2011-07-27 20:58:00", "docs": [["EUA: Nacional do Uzbequist\u00e3o acusado de amea\u00e7a de morte a Barack Obama - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edci", "https://arquivo.pt/wayback/20110727205800/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12858402.html"]], "kw": "Nacional do Uzbequist\u00e3o acusado de amea\u00e7a de morte a Barack Obama"}, {"date": "2011-08-19 22:20:11", "docs": [["Jap\u00e3o/EUA: Cancelada reuni\u00e3o entre Barack Obama e Naoto Kan prevista para setembro - Not\u00edcias Lusa -", "https://arquivo.pt/wayback/20110819222011/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12941374.html"]], "kw": "Cancelada reuni\u00e3o entre Barack Obama e Naoto Kan prevista para setembro"}, {"date": "2011-08-26 22:08:03", "docs": [["Barack Obama planeia visita \u00e0 Austr\u00e1lia em Novembro - Globo - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110826220803/http://www.dn.pt/inicio/globo/interior.aspx?content_id=1962605&seccao=EUA%20e%20Am%E9ricas"], ["EUA: Barack Obama planeia visita \u00e0 Austr\u00e1lia em novembro - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110827003911/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12968262.html"]], "kw": "Barack Obama planeia visita \u00e0 Austr\u00e1lia em Novembro"}, {"date": "2011-09-08 21:53:42", "docs": [["Meryl Streep vai ser homenageada por Barack Obama > Cinebox > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110908215342/http://www.tvi24.iol.pt/cinebox/meryl-streep-kennedy-center-barack-obama-kennedy-center-honors-cinebox-tvi24/1278768-4059.html"]], "kw": "Meryl Streep vai ser homenageada por Barack Obama"}, {"date": "2011-09-17 22:23:14", "docs": [["Estados Unidos: Barack Obama pede apoio p\u00fablico \u00e0 sua proposta para relan\u00e7ar o emprego e o consumo -", "https://arquivo.pt/wayback/20110917222314/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/13069320.html"]], "kw": "Barack Obama pede apoio p\u00fablico \u00e0 sua proposta para relan\u00e7ar o emprego e o consumo"}, {"date": "2011-10-12 16:18:12", "docs": [["EUA: Senado rejeita plano de emprego do presidente Barack Obama - Not\u00edcia Sapo - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20111012161812/http://noticias.sapo.pt/info/artigo/1193169.html"]], "kw": "Senado rejeita plano de emprego do presidente Barack Obama"}, {"date": "2011-10-31 19:49:36", "docs": [["G20. Barack Obama encontra-se com Sarkozy e Merkel antes de cimeira | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20111031194936/http://www.ionline.pt/dinheiro/g20-barack-obama-encontra-se-sarkozy-merkel-cimeira"]], "kw": "Barack Obama encontra-se com Sarkozy e Merkel antes de cimeira"}, {"date": "2011-11-05 00:12:39", "docs": [["Barack Obama recebe Cavaco na Casa Branca na pr\u00f3xima quarta-feira | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20111105001239/http://www.ionline.pt/portugal/barack-obama-recebe-cavaco-na-casa-branca-na-proxima-quarta-feira"]], "kw": "Barack Obama recebe Cavaco na Casa Branca na pr\u00f3xima quarta-feira"}, {"date": "2011-11-10 16:57:37", "docs": [["Cavaco Silva garante a Barack Obama que Portugal cumprir\u00e1 metas - Economia - Jornal de neg\u00f3cios onli", "https://arquivo.pt/wayback/20111110165737/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=518315"]], "kw": "Cavaco Silva garante a Barack Obama que Portugal cumprir\u00e1 metas"}, {"date": "2011-11-14 02:29:10", "docs": [["Centenas de islamitas manifestaram-se hoje contra visita de Barack Obama - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edc", "https://arquivo.pt/wayback/20111114022910/http://noticias.sapo.pt/internacional/artigo/centenas-de-islamitas-manifestaram-se-hoje-contra-visita-de-barack-obama_13343371.html"]], "kw": "Centenas de islamitas manifestaram-se hoje contra visita de Barack Obama"}, {"date": "2011-11-14 16:12:01", "docs": [["Obama endurece discurso sobre pol\u00edtica monet\u00e1ria da China - Mercados - Jornal de neg\u00f3cios online", "https://arquivo.pt/wayback/20111114161201/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=519103"]], "kw": "Obama endurece discurso sobre pol\u00edtica monet\u00e1ria da China"}, {"date": "2011-11-19 17:51:07", "docs": [["Barack Obama e Wen Jiabao reunidos \u00e0 margem da cimeira - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20111119175107/http://noticias.sapo.pt/internacional/artigo/barack-obama-e-wen-jiabao-reunidos-a-margem-da-cimeira_13372461.html"], ["ASEAN: Barack Obama e Wen Jiabao reunidos \u00e0 margem da cimeira - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20111119175709/http://noticias.sapo.pt/internacional/artigo/asean-barack-obama-e-wen-jiabao-reunidos-a-margem-da-cimeira_13372593.html"]], "kw": "Barack Obama e Wen Jiabao reunidos \u00e0 margem da cimeira"}], "n_docs": 4, "from": "2011-03-30 15:15:20"}, {"to": "2013-03-30 06:07:30", "keyphrases": [{"date": "2012-01-07 16:58:21", "docs": [["Livro retrata tens\u00f5es de Michelle Obama na Casa Branca > Internacional > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20120107165821/http://www.tvi24.iol.pt/internacional/michelle-obama-obama-barack-obama-livro-tvi24/1315199-4073.html"]], "kw": "Livro retrata tens\u00f5es de Michelle Obama na Casa Branca"}, {"date": "2012-01-26 01:00:28", "docs": [["V\u00cdDEO: Restaurar economia \u00e9 o \u00abdesafio mais urgente\u00bb: Discurso do Estado da Na\u00e7\u00e3o de Barack Obama - ", "https://arquivo.pt/wayback/20120126010028/http://www.tvi24.iol.pt/videos/video/13561622/1"]], "kw": "Discurso do Estado da Na\u00e7\u00e3o de Barack Obama"}, {"date": "2012-01-28 09:42:27", "docs": [["Cavaco garante a Obama que Portugal vai cumprir acordo com troika - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20120128094227/http://www.dinheirovivo.pt/Economia/Artigo/CIECO021709.html"]], "kw": "Cavaco garante a Obama que Portugal vai cumprir acordo com troika"}, {"date": "2012-01-29 09:48:35", "docs": [["Encontro com Obama e interven\u00e7\u00e3o nas Na\u00e7\u00f5es Unidas marcam primeiro dia da visita de Cavaco aos EUA -", "https://arquivo.pt/wayback/20120129094835/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=518009"]], "kw": "Encontro com Obama e interven\u00e7\u00e3o nas Na\u00e7\u00f5es Unidas marcam primeiro dia da visita de Cavaco aos EUA"}, {"date": "2012-03-17 21:04:26", "docs": [["Osama bin Laden planeava matar Barack Obama - Globo - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20120317210426/http://www.dn.pt/inicio/globo/interior.aspx?content_id=2367257&seccao=EUA%20e%20Am%E9ricas"]], "kw": "Osama bin Laden planeava matar Barack Obama"}, {"date": "2012-03-25 18:28:59", "docs": [["Coreia do Sul Barack Obama visitou zona desmilitarizada entre as duas Coreias - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120325182859/http://expresso.sapo.pt/coreia-do-sul-barack-obama-visitou-zona-desmilitarizada-entre-as-duas-coreias=f714328"]], "kw": "Coreia do Sul Barack Obama visitou zona desmilitarizada entre as duas Coreias"}, {"date": "2012-07-20 21:18:40", "docs": [["EUA Barack Obama chocado com tiroteio do Colorado - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120720211840/http://expresso.sapo.pt/eua-barack-obama-chocado-com-tiroteio-do-colorado=f741032"]], "kw": "EUA Barack Obama chocado com tiroteio do Colorado"}, {"date": "2012-09-07 19:58:55", "docs": [["Michelle Obama pede confian\u00e7a no Presidente que quer melhorar a vida das pessoas comuns- Economia - ", "https://arquivo.pt/wayback/20120907195855/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=576561&pn=1"]], "kw": "Michelle Obama pede confian\u00e7a no Presidente que quer melhorar a vida das pessoas comuns"}, {"date": "2012-09-09 22:43:21", "docs": [["EUA Barack Obama tem feito um \u00f3timo trabalho na pol\u00edtica externa Nobel da Economia - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120909224321/http://expresso.sapo.pt/eua-barack-obama-tem-feito-um-otimo-trabalho-na-politica-externa-nobel-da-economia=f752027"]], "kw": "EUA Barack Obama tem feito um \u00f3timo trabalho na pol\u00edtica externa Nobel da Economia"}, {"date": "2012-09-15 21:18:12", "docs": [["EUA Barack Obama lidera sondagens com tr\u00eas pontos de vantagem sobre Romney - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120915211812/http://expresso.sapo.pt/eua-barack-obama-lidera-sondagens-com-tres-pontos-de-vantagem-sobre-romney=f753488"]], "kw": "EUA Barack Obama lidera sondagens com tr\u00eas pontos de vantagem sobre Romney"}, {"date": "2012-10-22 15:43:08", "docs": [["Romney chamou T\u00f3z\u00e9 Seguro a Obama e Obama chamou V\u00edtor Gaspar a Romney - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20121022154308/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1567734"], ["Romney chamou T\u00f3z\u00e9 Seguro a Obama e Obama chamou V\u00edtor Gaspar a Romney ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160302031846/http://inimigo.publico.pt/2012/10/17/1567734/"]], "kw": "Romney chamou T\u00f3z\u00e9 Seguro a Obama e Obama chamou V\u00edtor Gaspar a Romney"}, {"date": "2012-11-08 16:24:56", "docs": [["Barack Obama reeleito presidente dos Estados Unidos - Infografias - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20121108162456/http://noticias.sapo.pt/infografias/509b2ea8c12f64447e001425/"]], "kw": "Barack Obama reeleito presidente dos Estados Unidos"}, {"date": "2012-11-09 04:21:58", "docs": [["Wall Street negoceia em baixa ap\u00f3s a reelei\u00e7\u00e3o de Barack Obama - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20121109042158/http://expresso.sapo.pt/wall-street-negoceia-em-baixa-apos-a-reeleicao-de-barack-obama=f765171"]], "kw": "Wall Street negoceia em baixa ap\u00f3s a reelei\u00e7\u00e3o de Barack Obama"}, {"date": "2012-11-09 04:26:50", "docs": [["Birm\u00e2nia anuncia visita de Barack Obama no final do m\u00eas - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20121109042650/http://noticias.sapo.pt/internacional/artigo/birmania-anuncia-visita-de-barack-obama-no-final-do-mes_15269235.html"]], "kw": "Birm\u00e2nia anuncia visita de Barack Obama no final do m\u00eas"}, {"date": "2012-12-30 16:46:37", "docs": [["Obama vai \u00e0 Birm\u00e2nia na pr\u00f3xima semana e encontra-se com Aung Suu Kyi - P\u00daBLICO", "https://arquivo.pt/wayback/20121230164637/http://publico.pt/mundo/noticia/obama-vai-a-birmania-na-proxima-semana-e-encontrase-com-aung-suu-kyi-1571679"]], "kw": "Obama vai \u00e0 Birm\u00e2nia na pr\u00f3xima semana e encontra-se com Aung Suu Kyi"}, {"date": "2012-12-30 17:12:16", "docs": [["Barack Obama \u00e9 a Personalidade do Ano da revista Time - P\u00daBLICO", "https://arquivo.pt/wayback/20121230171216/http://publico.pt/mundo/noticia/barack-obama-e-a-personalidade-do-ano-da-revista-time-1577985"]], "kw": "Barack Obama \u00e9 a Personalidade do Ano da revista Time"}, {"date": "2013-01-01 09:44:56", "docs": [["Barack Obama afirma que acordo entre republicanos e democratas est\u00e1 pr\u00f3ximo | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20130101094456/http://www.ionline.pt/mundo/barack-obama-afirma-acordo-entre-republicanos-democratas-esta-proximo"]], "kw": "Barack Obama afirma que acordo entre republicanos e democratas est\u00e1 pr\u00f3ximo"}, {"date": "2013-01-12 23:21:39", "docs": [["Barack Obama promulga lei sobre acordo or\u00e7amental - Am\u00e9ricas - Jornal de Neg\u00f3cios", "https://arquivo.pt/wayback/20130112232139/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/mundo/americas/detalhe/barack_obama_promulga_lei_sobre_acordo_orcamental.html"]], "kw": "Barack Obama promulga lei sobre acordo or\u00e7amental"}, {"date": "2013-01-27 06:27:32", "docs": [["Barack Obama expressa apoio norte-americano ao esfor\u00e7o liderado pela Fran\u00e7a no Mali - Ag\u00eancia Lusa -", "https://arquivo.pt/wayback/20130127062732/http://noticias.sapo.pt/internacional/artigo/barack-obama-expressa-apoio-norte-americano-ao-esforco-liderado-pela-franca-no-mali_15645153.html"]], "kw": "Barack Obama expressa apoio norte-americano ao esfor\u00e7o liderado pela Fran\u00e7a no Mali"}, {"date": "2013-03-24 20:59:37", "docs": [["Barack Obama visita pela primeira vez o M\u00e9dio Oriente - Galerias - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20130324205937/http://www.dn.pt/galerias/fotos/?content_id=3124377&seccao=Globo"]], "kw": "Barack Obama visita pela primeira vez o M\u00e9dio Oriente"}], "n_docs": 4, "from": "2012-01-04 03:39:30"}, {"to": "2014-06-05 06:40:37", "keyphrases": [{"date": "2013-08-08 16:08:54", "docs": [["Barack Obama recebe Samaras e dever\u00e1 manifestar apoio aos esfor\u00e7os do Governo grego - Europa - Jor", "https://arquivo.pt/wayback/20130808160854/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/europa/detalhe/barack_obama_recebe_samaras_e_devera_manifestar_apoio_aos_esforcos_do_governo_grego.html"]], "kw": "Barack Obama recebe Samaras e dever\u00e1 manifestar apoio aos esfor\u00e7os do Governo grego"}, {"date": "2013-08-15 20:36:12", "docs": [["Egito Washington n\u00e3o toma partido Barack Obama - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20130815203612/http://expresso.sapo.pt/egito-washington-nao-toma-partido-barack-obama=f826136"], ["Egito Washington n\u00e3o toma partido Barack Obama - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20130815221546/http://visao.sapo.pt/egito-washington-nao-toma-partido-barack-obama=f745616"]], "kw": "Egito Washington n\u00e3o toma partido Barack Obama"}, {"date": "2013-08-21 05:14:14", "docs": [["Jornal Los Angeles Times declara apoio a Barack Obama - Internacional - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20130821051414/http://sol.sapo.pt/inicio/Internacional/Interior.aspx?content_id=61447"]], "kw": "Jornal Los Angeles Times declara apoio a Barack Obama"}, {"date": "2013-08-21 20:31:20", "docs": [["Obama quer novas regras em Wall Street - Am\u00e9ricas - Jornal de Neg\u00f3cios", "https://arquivo.pt/wayback/20130821203120/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/mundo/americas/detalhe/obama_quer_novas_regras_em_wall_street.html"]], "kw": "Obama quer novas regras em Wall Street"}, {"date": "2013-09-02 16:14:21", "docs": [["Passos Coelho e Barack Obama v\u00e3o invadir o Tribunal Constitucional - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20130902161421/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1604652"], ["Passos Coelho e Barack Obama v\u00e3o invadir o Tribunal Constitucional ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160204050845/http://inimigo.publico.pt/2013/09/02/1604652/"]], "kw": "Passos Coelho e Barack Obama v\u00e3o invadir o Tribunal Constitucional"}, {"date": "2013-09-26 01:22:09", "docs": [["Barack Obama deixou de fumar por ter medo de Michelle | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20130926012209/http://www.ionline.pt/artigos/mais/barack-obama-deixou-fumar-ter-medo-michelle"]], "kw": "Barack Obama deixou de fumar por ter medo de Michelle"}, {"date": "2013-10-03 18:02:11", "docs": [["Barack Obama impressionado com Papa Francisco - Globo - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20131003180211/http://www.dn.pt/inicio/globo/interior.aspx?content_id=3456003&seccao=EUA%20e%20Am%E9ricas"], ["Barack Obama impressionado com Papa Francisco | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20131003182028/http://www.ionline.pt/artigos/mundo/barack-obama-impressionado-papa-francisco"], ["Barack Obama impressionado com Papa Francisco - Internacional - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20131003200113/http://sol.sapo.pt/inicio/Internacional/Interior.aspx?content_id=87030"]], "kw": "Barack Obama impressionado com Papa Francisco"}, {"date": "2013-11-10 11:37:35", "docs": [["Chegada de Barack Obama a Lisboa imp\u00f5e restri\u00e7\u00f5es no Aeroporto da Portela - Pa\u00eds - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20131110113735/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=393005&tm=8&layout=123&visual=61"]], "kw": "Chegada de Barack Obama a Lisboa imp\u00f5e restri\u00e7\u00f5es no Aeroporto da Portela"}, {"date": "2013-11-10 11:38:26", "docs": [["Gerar crescimento e emprego \u00e9 objectivo de Dur\u00e3o Barroso na reuni\u00e3o com Barack Obama - Mundo - Not\u00edc", "https://arquivo.pt/wayback/20131110113826/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=393034&tm=7&layout=123&visual=61"]], "kw": "Gerar crescimento e emprego \u00e9 objectivo de Dur\u00e3o Barroso na reuni\u00e3o com Barack Obama"}, {"date": "2013-11-10 11:43:10", "docs": [["Barack Obama recebido em Bel\u00e9m por Cavaco Silva - Pol\u00edtica - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20131110114310/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=393064&tm=9&layout=123&visual=61"]], "kw": "Barack Obama recebido em Bel\u00e9m por Cavaco Silva"}, {"date": "2013-11-12 08:50:20", "docs": [["Barack Obama n\u00e3o vai revelar imagens do corpo de Bin Laden - Internacional - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20131112085020/http://sol.sapo.pt/inicio/Internacional/Interior.aspx?content_id=18395"]], "kw": "Barack Obama n\u00e3o vai revelar imagens do corpo de Bin Laden"}, {"date": "2013-11-15 19:14:00", "docs": [["Vaticano com reservas sobre Obama Nobel da Paz > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20131115191400/http://www.tvi24.iol.pt/internacional/nobel-obama-papa-vaticano-tvi24/1094875-4073.html"]], "kw": "Vaticano com reservas sobre Obama Nobel da Paz"}, {"date": "2014-04-30 05:48:44", "docs": [["Barack Obama visita Mesquita Nacional de Kuala Lumpur - Mundo - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20140430054844/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=733427&tm=7&layout=121&visual=49"]], "kw": "Barack Obama visita Mesquita Nacional de Kuala Lumpur"}, {"date": "2014-04-30 07:17:03", "docs": [["Obama: Europa e Estados Unidos est\u00e3o unidos no apoio \u00e0 Ucr\u00e2nia - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20140430071703/http://www.dinheirovivo.pt/Economia/Artigo/CIECO332406.html"]], "kw": "Europa e Estados Unidos est\u00e3o unidos no apoio \u00e0 Ucr\u00e2nia"}, {"date": "2014-05-07 07:02:58", "docs": [["Barack Obama apelou \u00e0 uni\u00e3o de esfor\u00e7os para reforma migrat\u00f3ria - Mundo - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20140507070258/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=735287&tm=7&layout=121&visual=49"], ["Barack Obama apelou \u00e0 uni\u00e3o de esfor\u00e7os para reforma migrat\u00f3ria - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20141004221332/http://noticias.sapo.pt/internacional/artigo/barack-obama-apelou-a-uniao-de-esforcos-para-reforma-migratoria_17683296.html"]], "kw": "Barack Obama apelou \u00e0 uni\u00e3o de esfor\u00e7os para reforma migrat\u00f3ria"}, {"date": "2014-05-10 04:30:28", "docs": [["Fim do s\u00e9culo americano? Economia da China pode ultrapassar Estados Unidos ainda este ano - Dinheiro", "https://arquivo.pt/wayback/20140510043028/http://www.dinheirovivo.pt/Economia/Artigo/CIECO344596.html?page=2"]], "kw": "Economia da China pode ultrapassar Estados Unidos ainda este ano"}, {"date": "2014-05-10 05:00:56", "docs": [["Cartaz compara Barack Obama a Hitler e Lenin - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140510050056/http://visao.sapo.pt/cartaz-compara-barack-obama-a-hitler-e-lenin=f566118"]], "kw": "Cartaz compara Barack Obama a Hitler e Lenin"}, {"date": "2014-05-25 17:11:53", "docs": [["Barack Obama faz visita supresa ao Afeganist\u00e3o - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20140525171153/http://noticias.sapo.pt/internacional/artigo/barack-obama-faz-visita-supresa-ao-afeganistao_17774642.html"], ["Barack Obama faz visita supresa ao Afeganist\u00e3o > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20140525175957/http://www.tvi24.iol.pt/503/internacional/barack-obama-obama-afeganistao-cabul-tropas-tvi24/1557113-4073.html"], ["Barack Obama faz visita supresa ao Afeganist\u00e3o | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20140525190157/http://www.ionline.pt/artigos/mundo/barack-obama-faz-visita-supresa-ao-afeganistao"], ["Barack Obama faz visita supresa ao Afeganist\u00e3o - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140525235116/http://visao.sapo.pt/barack-obama-faz-visita-supresa-ao-afeganistao=f782173"], ["Barack Obama faz visita supresa ao Afeganist\u00e3o - Mundo - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20140526002542/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=740095&tm=7&layout=121&visual=49"], ["4 Fotos - Barack Obama faz visita supresa ao Afeganist\u00e3o> TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20140526023607/http://www.tvi24.iol.pt/fotos/1/352004"]], "kw": "Barack Obama faz visita supresa ao Afeganist\u00e3o"}, {"date": "2014-05-28 23:55:44", "docs": [["Barack Obama anuncia novas linhas de pol\u00edtica externa dos EUA - Mundo - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20140528235544/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=740893&tm=7&layout=121&visual=49"]], "kw": "Barack Obama anuncia novas linhas de pol\u00edtica externa dos EUA"}, {"date": "2014-05-31 05:06:01", "docs": [["Barack Obama anuncia recandidatura na Internet - Globo - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110404162208/http://www.dn.pt/inicio/globo/interior.aspx?content_id=1822323&seccao=EUA%20e%20Am%E9ricas"], ["EUA: Barack Obama anuncia recandidatura na Internet - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110405010713/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12376298.html"], ["Barack Obama anuncia recandidatura na Internet - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140531050601/http://expresso.sapo.pt/barack-obama-anuncia-recandidatura-na-internet=f641745"]], "kw": "Barack Obama anuncia recandidatura na Internet"}], "n_docs": 4, "from": "2013-07-30 16:59:54"}, {"to": "2015-03-18 00:59:18", "keyphrases": [{"date": "2014-08-02 18:30:38", "docs": [["Barack Obama convida \u00c1frica para Washington - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20140802183038/http://noticias.sapo.pt/internacional/artigo/barack-obama-convida-africa-para-washington_18071680.html"]], "kw": "Barack Obama convida \u00c1frica para Washington"}, {"date": "2014-08-20 17:20:05", "docs": [["Barack Obama declarou guerra a Portugal depois de Luciana Abreu ter assassinado o hino dos EUA - Ini", "https://arquivo.pt/wayback/20140820172005/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1666980"], ["Barack Obama declarou guerra a Portugal depois de Luciana Abreu ter assassinado o hino dos EUA ? Ini", "https://arquivo.pt/wayback/20160215003704/http://inimigo.publico.pt/2014/08/19/1666980/"]], "kw": "Barack Obama declarou guerra a Portugal depois de Luciana Abreu ter assassinado o hino dos EUA"}, {"date": "2014-08-27 23:29:29", "docs": [["Barack Obama autorizou voos de reconhecimento sobre a S\u00edria - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140827232929/http://www.aeiou.pt/quiosque/barack-obama-autorizou-voos-de-reconhecimento-sobre-a-siria"], ["Barack Obama autorizou voos de reconhecimento sobre a S\u00edria - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20141004220205/http://noticias.sapo.pt/internacional/artigo/barack-obama-autorizou-voos-de-reconhecimento-sobre-a-siria_18154883.html"]], "kw": "Barack Obama autorizou voos de reconhecimento sobre a S\u00edria"}, {"date": "2014-09-03 22:42:32", "docs": [["Barack Obama chegou \u00e0 Est\u00f3nia na v\u00e9spera da cimeira da NATO - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140903224232/http://www.aeiou.pt/quiosque/barack-obama-aterrou-na-estonia-na-vespera-da-cimeira-da-nato"]], "kw": "Barack Obama chegou \u00e0 Est\u00f3nia na v\u00e9spera da cimeira da NATO"}, {"date": "2014-09-11 19:56:23", "docs": [["China declara apoio ao plano de Obama contra Estado Isl\u00e2mico - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20140911195623/http://zap.aeiou.pt/china-declara-apoio-ao-plano-de-obama-contra-estado-islamico-42070"]], "kw": "China declara apoio ao plano de Obama contra Estado Isl\u00e2mico"}, {"date": "2014-09-11 22:58:48", "docs": [["Ucr\u00e2nia Barack Obama anuncia novas san\u00e7\u00f5es contra a R\u00fassia - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140911225848/http://expresso.sapo.pt/ucrania-barack-obama-anuncia-novas-sancoes-contra-a-russia=f889195"]], "kw": "Ucr\u00e2nia Barack Obama anuncia novas san\u00e7\u00f5es contra a R\u00fassia"}, {"date": "2014-09-12 03:20:25", "docs": [["Barack Obama anuncia novas san\u00e7\u00f5es contra a R\u00fassia devido \u00e0 Ucr\u00e2nia - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140912032025/http://www.aeiou.pt/quiosque/responsaveis-russos-reagem-com-ironia-as-sancoes-ocidentais"]], "kw": "Barack Obama anuncia novas san\u00e7\u00f5es contra a R\u00fassia devido \u00e0 Ucr\u00e2nia"}, {"date": "2014-10-04 22:09:56", "docs": [["Barack Obama falou com Juan Carlos de Espanha ao telefone - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20141004220956/http://noticias.sapo.pt/internacional/artigo/barack-obama-falou-com-juan-carlos-de-espanha-ao-telefone_17869077.html"]], "kw": "Barack Obama falou com Juan Carlos de Espanha ao telefone"}, {"date": "2014-10-06 15:23:18", "docs": [["Barack Obama anuncia amanh\u00e3 ofensiva dos EUA contra \"Estado Isl\u00e2mico\"", "https://arquivo.pt/wayback/20141006152318/http://sicnoticias.sapo.pt/arquivo/2014-09-09-barack-obama-anuncia-amanha-ofensiva-dos-eua-contra-estado-islamico"]], "kw": "Barack Obama anuncia amanh\u00e3 ofensiva dos EUA contra"}, {"date": "2014-10-08 11:50:58", "docs": [["Cimeira UE-EUA marcada por aus\u00eancia de Presidente Barack Obama - Mundo - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141008115058/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=316194&tm=7&layout=122&visual=61"]], "kw": "Cimeira UE-EUA marcada por aus\u00eancia de Presidente Barack Obama"}, {"date": "2014-11-05 19:14:32", "docs": [["Vit\u00f3ria dos republicanos nos EUA amea\u00e7a Presidente Obama e Tratado Transatl\u00e2ntico - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20141105191432/http://zap.aeiou.pt/vitoria-dos-republicanos-nos-eua-ameaca-presidente-obama-e-tratado-transatlantico-47642"]], "kw": "Vit\u00f3ria dos republicanos nos EUA amea\u00e7a Presidente Obama e Tratado Transatl\u00e2ntico"}, {"date": "2014-11-21 18:46:58", "docs": [["Hillary clinton sai em defesa da pol\u00edtica de imigra\u00e7\u00e3o de barack obama - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20141121184658/http://www.sapo.pt/noticias/hillary-clinton-sai-em-defesa-da-politica-de-_546eb57c7901ae8f32b3eb5c"]], "kw": "Hillary clinton sai em defesa da pol\u00edtica de imigra\u00e7\u00e3o de barack obama"}, {"date": "2014-11-24 03:12:35", "docs": [["Barack Obama lan\u00e7a Hillary Clinton para presidente - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20141124031235/http://zap.aeiou.pt/barack-obama-lanca-hillary-clinton-para-presidente-49592"]], "kw": "Barack Obama lan\u00e7a Hillary Clinton para presidente"}, {"date": "2014-12-18 18:50:57", "docs": [["Casa branca n\u00e3o exclui visita de barack obama a havana - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20141218185057/http://www.sapo.pt/noticias/casa-branca-nao-exclui-visita-de-barack-obama_5491e1f482aa32d44780937c"]], "kw": "Casa branca n\u00e3o exclui visita de barack obama a havana"}, {"date": "2014-12-28 22:00:00", "docs": [["Barack Obama foi reeleito presidente dos Estados Unidos - Mundo - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141228220000/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=601321&tm=7&layout=122&visual=61"]], "kw": "Barack Obama foi reeleito presidente dos Estados Unidos"}, {"date": "2015-01-02 00:52:34", "docs": [["Barack Obama passou o Ano Novo em casa com fam\u00edlia e amigos - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150102005234/http://www.aeiou.pt/quiosque/barack-obama-passou-o-ano-novo-em-casa-com-familia-e-amigos"]], "kw": "Barack Obama passou o Ano Novo em casa com fam\u00edlia e amigos"}, {"date": "2015-01-06 00:47:47", "docs": [["Barack obama convida novo presidente da tun\u00edsia a deslocar-se a washington - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150106004747/http://www.sapo.pt/noticias/barack-obama-convida-novo-presidente-da_54ab0d8a9a258a3f6c52d121"], ["Barack Obama convida novo presidente da Tun\u00edsia a deslocar-se a Washington | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20150107030355/http://www.ionline.pt/artigos/mundo/barack-obama-convida-novo-presidente-da-tunisia-deslocar-se-washington"]], "kw": "Barack obama convida novo presidente da tun\u00edsia a deslocar-se a washington"}, {"date": "2015-01-22 04:36:41", "docs": [["12 Fotos - Barack Obama no discurso sobre o estado da Uni\u00e3o> TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20150122043641/http://www.tvi24.iol.pt/fotos/54bf7c7c0cf2b074d5da74c0/1"]], "kw": "Barack Obama no discurso sobre o estado da Uni\u00e3o"}, {"date": "2015-01-25 18:36:49", "docs": [["Barack obama chega \u00e0 \u00edndia para visita oficial de tr\u00eas dias - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150125183649/http://www.sapo.pt/noticias/barack-obama-chega-a-india-para-visita_54c478ffe58e5a672fc0adb3"], ["Barack Obama chega \u00e0 \u00cdndia para visita oficial de tr\u00eas dias | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20150126021520/http://www.ionline.pt/artigos/mundo/barack-obama-chega-india-visita-oficial-tres-dias"]], "kw": "Barack obama chega \u00e0 \u00edndia para visita oficial de tr\u00eas dias"}, {"date": "2015-03-11 05:22:22", "docs": [["Barack Obama considera a Venezuela uma amea\u00e7a aos EUA - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150311052222/http://www.aeiou.pt/quiosque/maduro-acusa-washington-de-atitude-hostil"]], "kw": "Barack Obama considera a Venezuela uma amea\u00e7a aos EUA"}], "n_docs": 4, "from": "2014-07-24 18:38:11"}, {"to": "2016-08-26 22:04:40", "keyphrases": [{"date": "2015-03-23 20:07:46", "docs": [["Frank Underwood de House of Cards mais popular do que Barack Obama da Casa Branca - Economia - Jorna", "https://arquivo.pt/wayback/20150323200746/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/detalhe/frank_underwood_de_house_of_cards_mais_popular_do_que_barack_obama_da_casa_branca.html"]], "kw": "Frank Underwood de House of Cards mais popular do que Barack Obama da Casa Branca"}, {"date": "2015-04-11 21:16:45", "docs": [["Barack Obama e Ra\u00fal Castro juntos na Cimeira das Am\u00e9ricas - Mundo - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150411211645/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=819414&tm=7&layout=122&visual=61"]], "kw": "Barack Obama e Ra\u00fal Castro juntos na Cimeira das Am\u00e9ricas"}, {"date": "2015-05-19 00:26:14", "docs": [["Presidente Barack Obama tem finalmente conta no Twitter - Globo - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20150519002614/http://www.dn.pt/inicio/globo/interior.aspx?content_id=4574855"], ["Barack Obama - Presidente Barack Obama tem finalmente conta no Twitter - Globo - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151031020937/http://www.dn.pt/globo/interior/presidente-barack-obama-tem-finalmente-conta-no-twitter-4574855.html"]], "kw": "Presidente Barack Obama tem finalmente conta no Twitter"}, {"date": "2015-08-15 23:09:32", "docs": [["EUA: Barack Obama reuniu-se com Condollezza Rice na Casa Branca - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20101016150932/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11647311.html"], ["EUA: Barack Obama reuniu-se com Condollezza Rice na Casa Branca - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20150815230932/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11647311.html"]], "kw": "Barack Obama reuniu-se com Condollezza Rice na Casa Branca"}, {"date": "2015-09-20 05:39:35", "docs": [["Barack Obama e Raul Castro falam sobre levantamento de san\u00e7\u00f5es a Cuba - Mundo - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20150920053935/http://www.rtp.pt/noticias/mundo/barack-obama-e-raul-castro-falam-sobre-levantamento-de-sancoes-a-cuba_n859414"]], "kw": "Barack Obama e Raul Castro falam sobre levantamento de san\u00e7\u00f5es a Cuba"}, {"date": "2015-10-15 12:29:25", "docs": [["Cavaco convida Barack Obama para visita oficial a Portugal > Pol\u00edtica > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101006155410/http://www.tvi24.iol.pt/politica/cavaco-convite-obama-visita-portugal-tvi24-/1196603-4072.html"], ["Cavaco convida Barack Obama para visita oficial a Portugal > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20151015122925/http://www.tvi24.iol.pt/politica/convite/cavaco-convida-barack-obama-para-visita-oficial-a-portugal"]], "kw": "Cavaco convida Barack Obama para visita oficial a Portugal"}, {"date": "2015-10-31 04:39:03", "docs": [["Barack Obama - Hillary Clinton seria uma grande presidente dos EUA garante Obama - Globo - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151031043903/http://www.dn.pt/globo/interior/hillary-clinton-seria-uma-grande-presidente-dos-eua-garante-obama-4256901.html"]], "kw": "Hillary Clinton seria uma grande presidente dos EUA garante Obama"}, {"date": "2015-12-05 03:37:16", "docs": [["Barack Obama felicita campe\u00e3s do Mundo na Casa Branca - Feminino - Futebol - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20151205033716/http://desporto.sapo.pt/futebol/feminino/artigo/2015/10/27/barack-obama-felicita-campeas-do-mundo-na-casa-branca"]], "kw": "Barack Obama felicita campe\u00e3s do Mundo na Casa Branca"}, {"date": "2015-12-06 18:11:47", "docs": [["EUA - Barack Obama vai falar \u00e0 na\u00e7\u00e3o sobre luta contra terrorismo - Mundo - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151206181147/http://www.dn.pt/mundo/interior/barack-obama-vai-falar-a-nacao-sobre-luta-contra-terrorismo-4917794.html"]], "kw": "Barack Obama vai falar \u00e0 na\u00e7\u00e3o sobre luta contra terrorismo"}, {"date": "2016-01-12 21:01:08", "docs": [["Barack Obama faz \u00faltimo discurso do Estado da Uni\u00e3o - Am\u00e9rica - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20160112210108/http://www.sabado.pt/mundo/america/detalhe/barack_obama_faz_ultimo_discurso_do_estado_da_uniao.html"]], "kw": "Barack Obama faz \u00faltimo discurso do Estado da Uni\u00e3o"}, {"date": "2016-01-18 03:20:09", "docs": [["Barack Obama anuncia novas san\u00e7\u00f5es contra a R\u00fassia - Globo - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20140911225811/http://www.dn.pt/inicio/globo/interior.aspx?content_id=4120324&utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+DN-Globo+%28DN+-+Globo%29"], ["Barack Obama anuncia novas san\u00e7\u00f5es contra a R\u00fassia - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140912003424/http://www.aeiou.pt/quiosque/ue-adia-aplicacao-de-novas-sancoes-contra-a-russia"], ["Barack Obama anuncia novas san\u00e7\u00f5es contra a R\u00fassia - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20140912060651/http://noticias.sapo.pt/internacional/artigo/barack-obama-anuncia-novas-sancoes-contra-a-russia_18224775.html"], ["Barack Obama anuncia novas san\u00e7\u00f5es contra a R\u00fassia - Mundo - Jornal de Neg\u00f3cios", "https://arquivo.pt/wayback/20140913052853/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/mundo/detalhe/barack_obama_anuncia_novas_sancoes_contra_a_russia.html"], ["Barack Obama anuncia novas san\u00e7\u00f5es contra a R\u00fassia | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20140914034342/http://www.ionline.pt/artigos/mundo/barack-obama-anuncia-novas-sancoes-contra-russia"], ["R\u00fassia - Barack Obama anuncia novas san\u00e7\u00f5es contra a R\u00fassia - Globo - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20160118032009/http://www.dn.pt/globo/interior/barack-obama-anuncia-novas-sancoes-contra-a-russia-4120324.html"]], "kw": "Barack Obama anuncia novas san\u00e7\u00f5es contra a R\u00fassia"}, {"date": "2016-01-31 02:03:14", "docs": [["Barack Obama autoriza interven\u00e7\u00e3o militar na Ar\u00e1bia Saudita para conter treinador V\u00edtor Pereira ? In", "https://arquivo.pt/wayback/20160131020314/http://inimigo.publico.pt/2014/01/27/1621268/"]], "kw": "Barack Obama autoriza interven\u00e7\u00e3o militar na Ar\u00e1bia Saudita para conter treinador V\u00edtor Pereira"}, {"date": "2016-02-04 05:08:45", "docs": [["Passos Coelho e Barack Obama v\u00e3o invadir o Tribunal Constitucional - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20130902161421/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1604652"], ["Passos Coelho e Barack Obama v\u00e3o invadir o Tribunal Constitucional ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160204050845/http://inimigo.publico.pt/2013/09/02/1604652/"]], "kw": "Passos Coelho e Barack Obama v\u00e3o invadir o Tribunal Constitucional"}, {"date": "2016-02-15 00:37:04", "docs": [["Barack Obama declarou guerra a Portugal depois de Luciana Abreu ter assassinado o hino dos EUA - Ini", "https://arquivo.pt/wayback/20140820172005/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1666980"], ["Barack Obama declarou guerra a Portugal depois de Luciana Abreu ter assassinado o hino dos EUA ? Ini", "https://arquivo.pt/wayback/20160215003704/http://inimigo.publico.pt/2014/08/19/1666980/"]], "kw": "Barack Obama declarou guerra a Portugal depois de Luciana Abreu ter assassinado o hino dos EUA"}, {"date": "2016-03-02 03:18:46", "docs": [["Romney chamou T\u00f3z\u00e9 Seguro a Obama e Obama chamou V\u00edtor Gaspar a Romney - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20121022154308/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1567734"], ["Romney chamou T\u00f3z\u00e9 Seguro a Obama e Obama chamou V\u00edtor Gaspar a Romney ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160302031846/http://inimigo.publico.pt/2012/10/17/1567734/"]], "kw": "Romney chamou T\u00f3z\u00e9 Seguro a Obama e Obama chamou V\u00edtor Gaspar a Romney"}, {"date": "2016-04-03 02:06:54", "docs": [["Barack Obama aponta ignor\u00e2ncia de Donald Trump sobre pol\u00edtica externa - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20160403020654/http://www.aeiou.pt/quiosque/mais-duvidas-sobre-o-futuro-da-nato-se-trump-for-presidente"]], "kw": "Barack Obama aponta ignor\u00e2ncia de Donald Trump sobre pol\u00edtica externa"}, {"date": "2016-05-10 20:58:20", "docs": [["Barack Obama vai fazer visita hist\u00f3rica a Hiroshima > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20160510205820/http://www.tvi24.iol.pt/internacional/japao/barack-obama-vai-fazer-visita-historica-a-hiroshima"]], "kw": "Barack Obama vai fazer visita hist\u00f3rica a Hiroshima"}, {"date": "2016-05-28 00:32:21", "docs": [["Barack Obama faz visita hist\u00f3rica a Hiroshima mas n\u00e3o vai pedir desculpa pela bomba nuclear - AEIOU.", "https://arquivo.pt/wayback/20160528003221/http://www.aeiou.pt/quiosque/barack-obama-faz-visita-historica-a-hiroshima-mas-nao-vai-pedir-desculpa-pela-bomba-nuclear"]], "kw": "Barack Obama faz visita hist\u00f3rica a Hiroshima mas n\u00e3o vai pedir desculpa pela bomba nuclear"}, {"date": "2016-08-04 04:48:47", "docs": [["VIDEO - Barack Obama faz declara\u00e7\u00f5es sobre Donald Trump > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20160804044847/http://www.tvi24.iol.pt/videos/internacional/barack-obama-faz-declaracoes-sobre-donald-trump/57a1e4580cf2b4e23cc591e7"]], "kw": "Barack Obama faz declara\u00e7\u00f5es sobre Donald Trump"}, {"date": "2016-08-11 18:33:18", "docs": [["Especial EUA: Donald Trump acusa o presidente Barack Hussein Obama de ser \"o fundador do ISIS\" - Mun", "https://arquivo.pt/wayback/20160811183318/http://www.sabado.pt/mundo/detalhe/eua_donald_trump_acusa_o_presidente_barack_hussein_obama_de_ser_o_fundador_do_isis.html"]], "kw": "Donald Trump acusa o presidente Barack Hussein Obama de ser"}], "n_docs": 4, "from": "2015-03-23 20:07:46"}, {"to": "2016-11-16 14:25:33", "keyphrases": [{"date": "2016-09-01 19:10:33", "docs": [["Imprensa - Barack Obama assume cargo de editor na revista \"Wired\"", "https://arquivo.pt/wayback/20160901191033/http://www.dn.pt/media/interior/barack-obama-assume-cargo-de-editor-na-revista-wired-5367190.html"], ["Barack Obama assume cargo de editor na revista \"Wired\"", "https://arquivo.pt/wayback/20160901191044/http://www.dn.pt/media/interior/amp/barack-obama-assume-cargo-de-editor-na-revista-wired-5367190.html"]], "kw": "Barack Obama assume cargo de editor na revista"}, {"date": "2016-09-03 18:21:04", "docs": [["Obama defende acordo de Paris sobre o clima - OJE Digital", "https://arquivo.pt/wayback/20160903182104/http://www.oje.pt/obama-defende-acordo-paris-clima/"]], "kw": "Obama defende acordo de Paris sobre o clima"}, {"date": "2016-09-04 18:19:41", "docs": [["G20: Chineses ignoram Air Force One e Obama sai pela porta pequena - OJE Digital", "https://arquivo.pt/wayback/20160904181941/http://www.oje.pt/g20-chineses-ignoram-air-force-one-obama-sai-pela-porta-pequena/"]], "kw": "Chineses ignoram Air Force One e Obama sai pela porta pequena"}, {"date": "2016-09-05 03:40:33", "docs": [["Theresa May quer que Reino Unido seja l\u00edder global no com\u00e9rcio livre - Cm ao Minuto - Correio da Man", "https://arquivo.pt/wayback/20160905034033/http://www.cmjornal.pt/cm-ao-minuto/detalhe/brexit-theresa-may-quer-que-reino-unido-seja-lider-global-no-comercio-livre?act=0&est=Aberto"]], "kw": "Theresa May quer que Reino Unido seja l\u00edder global no com\u00e9rcio livre"}, {"date": "2016-09-05 19:00:09", "docs": [["Presidente filipino insulta Barack Obama - Mundo - Correio da Manh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20160905190009/http://www.cmjornal.pt/mundo/detalhe/presidente-filipino-insulta-barack-obama"], ["Presidente filipino insulta Barack Obama - Fotogalerias - Correio da Manh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20160905195717/http://www.cmjornal.pt/multimedia/fotogalerias/detalhe/presidente-filipino-insulta-barack-obama"]], "kw": "Presidente filipino insulta Barack Obama"}, {"date": "2016-09-06 00:11:50", "docs": [["Estados Unidos e R\u00fassia sem acordo sobre a S\u00edria - Cm ao Minuto - Correio da Manh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20160906001150/http://www.cmjornal.pt/cm-ao-minuto/detalhe/estados-unidos-e-russia-sem-acordo-sobre-a-siria"]], "kw": "Estados Unidos e R\u00fassia sem acordo sobre a S\u00edria"}, {"date": "2016-09-06 19:04:48", "docs": [["Barack Obama insultado pelo Presidente das Filipinas > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20160906190448/http://www.tvi24.iol.pt/videos/internacional/barack-obama-insultado-pelo-presidente-das-filipinas/57cebe080cf27afbb68f23ce"]], "kw": "Barack Obama insultado pelo Presidente das Filipinas"}, {"date": "2016-09-06 21:54:14", "docs": [["Barack Obama recusa reunir-se com o Presidente das Filipinas - Mundo - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160906215414/http://www.rtp.pt/noticias/mundo/barack-obama-recusa-reunir-se-com-o-presidente-das-filipinas_n945239"]], "kw": "Barack Obama recusa reunir-se com o Presidente das Filipinas"}, {"date": "2016-09-08 21:54:20", "docs": [["Obama encontra-se com presidente das Filipinas ap\u00f3s insulto - Cm ao Minuto - Correio da Manh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20160908215420/http://www.cmjornal.pt/mundo/detalhe/obama-e-duterte-encontram-se-depois-de-insultos-do-presidente-filipino"]], "kw": "Obama encontra-se com presidente das Filipinas ap\u00f3s insulto"}, {"date": "2016-09-13 19:13:47", "docs": [["Edward Snowden pede a Barack Obama que o perdoe - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20160913191347/http://zap.aeiou.pt/edward-snowden-pede-perdao-a-barack-obama-129603"]], "kw": "Edward Snowden pede a Barack Obama que o perdoe"}, {"date": "2016-09-13 22:20:12", "docs": [["Obama vai vetar projeto de lei que permite julgar Ar\u00e1bia Saudita por terrorismo - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20160913222012/http://zap.aeiou.pt/obama-vai-vetar-projeto-de-lei-que-permite-julgar-arabia-saudita-por-terrorismo-129526"]], "kw": "Obama vai vetar projeto de lei que permite julgar Ar\u00e1bia Saudita por terrorismo"}, {"date": "2016-09-15 00:41:46", "docs": [["Obama renova embargo econ\u00f3mico a Cuba - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20160915004146/http://zap.aeiou.pt/obama-renova-embargo-economico-a-cuba-129651"]], "kw": "Obama renova embargo econ\u00f3mico a Cuba"}, {"date": "2016-09-16 17:19:12", "docs": [["Trump admite que Barack Obama nasceu nos Estados Unidos > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20160916171912/http://www.tvi24.iol.pt/internacional/donald-trump/trump-admite-que-barack-obama-nasceu-nos-estados-unidos"]], "kw": "Trump admite que Barack Obama nasceu nos Estados Unidos"}, {"date": "2016-09-18 18:59:42", "docs": [["Presidente da Nig\u00e9ria pede desculpa por plagiar Obama - Cm ao Minuto - Correio da Manh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20160918185942/http://www.cmjornal.pt/cm-ao-minuto/detalhe/presidente-da-nigeria-pede-desculpa-por-plagiar-discurso-de-obama-de-2008"]], "kw": "Presidente da Nig\u00e9ria pede desculpa por plagiar Obama"}, {"date": "2016-09-19 21:57:33", "docs": [["Presidente da Nig\u00e9ria plagiou Obama em discurso sobre honestidade - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20160919215733/http://zap.aeiou.pt/presidente-da-nigeria-plagiou-obama-em-discurso-sobre-honestidade-130311"]], "kw": "Presidente da Nig\u00e9ria plagiou Obama em discurso sobre honestidade"}, {"date": "2016-09-25 03:59:05", "docs": [["Refugiados: Obama elogia Portugal pelos seus novos compromissos > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20160925035905/http://www.tvi24.iol.pt/internacional/barack-obama/refugiados-obama-elogia-portugal-pelos-seus-novos-compromissos"]], "kw": "Obama elogia Portugal pelos seus novos compromissos"}, {"date": "2016-09-27 19:51:10", "docs": [["Barack Obama diz mais palavr\u00f5es desde que \u00e9 presidente dos EUA - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20160927195110/http://zap.aeiou.pt/barack-obama-diz-mais-palavroes-desde-que-e-presidente-dos-eua-131497"]], "kw": "Barack Obama diz mais palavr\u00f5es desde que \u00e9 presidente dos EUA"}, {"date": "2016-10-01 04:17:07", "docs": [["Clinton acusa Trump de ter neg\u00f3cios ilegais em Cuba - Cm ao Minuto - Correio da Manh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20161001041707/http://www.cmjornal.pt/cm-ao-minuto/detalhe/euaeleicoes-clinton-acusa-trump-de-eventual-ilegalidade-devido-a-negocios-em-cuba"]], "kw": "Clinton acusa Trump de ter neg\u00f3cios ilegais em Cuba"}, {"date": "2016-11-03 01:43:35", "docs": [["SIC Not\u00edcias - Agora", "https://arquivo.pt/wayback/20140504170244/http://sicnoticias.sapo.pt/"], ["SIC Not\u00edcias - Home", "https://arquivo.pt/wayback/20140906170244/http://sicnoticias.sapo.pt/"], ["SIC Not\u00edcias - Mundo", "https://arquivo.pt/wayback/20141006040242/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2014-10-01-Os-homens-do-Presidente-Obama"], ["SIC Not\u00edcias - Avi\u00e3o cai na Ucr\u00e2nia", "https://arquivo.pt/wayback/20141006153726/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ucrania/2014-05-27-barack-obama-garante-apoio-total-a-petro-poroshenko"], ["SIC Not\u00edcias - Crise Migrat\u00f3ria na Europa", "https://arquivo.pt/wayback/20150922154254/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/crise-migratoria/2015-09-10-Barack-Obama-quer-receber-10-mil-refugiados-sirios-em-2016"], ["SIC Not\u00edcias - Crise na Gr\u00e9cia", "https://arquivo.pt/wayback/20150922194659/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/grecia2015/2015-07-07-Tsipras-e-Obama-discutem-negociacoes-de-resgate-da-Grecia-ao-telefone"], ["SIC Not\u00edcias - Elei\u00e7\u00f5es EUA 2012", "https://arquivo.pt/wayback/20150922222938/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/2012/eua2012"], ["SIC Not\u00edcias - 11 de Setembro", "https://arquivo.pt/wayback/20150922225920/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/2011/11setembro"], ["SIC Not\u00edcias - Mandela", "https://arquivo.pt/wayback/20150923003759/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/2013/mandela/2013-12-10-o-adeus-ao-gigante-da-historia-no-estadio-fnb-de-joanesburgo"], ["SIC Not\u00edcias - Corrup\u00e7\u00e3o na FIFA", "https://arquivo.pt/wayback/20150923013445/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/corrupcao-na-fifa/2015-06-09-Barack-Obama-pede-integridade-a-FIFA"], ["SIC Not\u00edcias - Crise na Ucr\u00e2nia", "https://arquivo.pt/wayback/20150930172033/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ucrania/2015-09-24-Obama-e-Putin-reunem-se-em-Nova-Iorque-para-debater-Ucrania-e-Siria"], ["SIC Not\u00edcias - Estado Isl\u00e2mico", "https://arquivo.pt/wayback/20151005133803/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ei/2015-09-29-Obama-diz-que-vencer-Estado-Islamico-na-Siria-exige-novo-dirigente-no-pais"], ["SIC Not\u00edcias - Oprah", "https://arquivo.pt/wayback/20151005210331/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/oprah/2014-01-29-o-apoio-publico-de-oprah-winfrey-aos-obama"], ["SIC Not\u00edcias - Boko Haram", "https://arquivo.pt/wayback/20151006041225/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/bokoharam/2014-05-10-michele-obama-recorda-mais-de-200-adolescentes-raptadas-na-nigeria"], ["SIC Not\u00edcias - Cuba de Fidel", "https://arquivo.pt/wayback/20151006042815/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/2009/cubadefidel/2011-01-14-obama-levanta-restricoes-a-vistos-remessas-e-viagens-para-cuba"], ["SIC Not\u00edcias - Cimeira da NATO", "https://arquivo.pt/wayback/20151006121558/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/2010/CimeiradaNATO/2010-11-21-obama-e-medvedevtiveram-um-encontro-asos-a-margem-da-cimeira-da-nato9"], ["SIC Not\u00edcias - Ataques em Paris", "https://arquivo.pt/wayback/20151201133220/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ataques-em-paris/2015-11-30-Obama-desloca-se-ao-Bataclan-em-homenagem-as-vitimas"], ["SIC Not\u00edcias - Daesh", "https://arquivo.pt/wayback/20151201165558/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ei/2015-11-17-Russia-intensifica-ataques-lancando-misseis-cruzeiro-sobre-alvos-jihadistas"], ["SIC Not\u00edcias - Cimeira do Clima", "https://arquivo.pt/wayback/20151201181650/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/cimeira-do-clima-2015/2015-11-22-Obama-diz-que-ir-a-Paris-para-Conferencia-do-Clima-vai-mostrar-que-nao-temos-medo-"], ["SIC Not\u00edcias - Bolsa", "https://arquivo.pt/wayback/20160321180317/http://sicnoticias.sapo.pt/bolsa/"], ["SIC Not\u00edcias | Joe Biden diz que Trump n\u00e3o merece ocupar a Casa Branca", "https://arquivo.pt/wayback/20161103014335/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/eleicoes-eua-2016/2016-11-02-Joe-Biden-diz-que-Trump-nao-merece-ocupar-a-Casa-Branca"], ["SIC Not\u00edcias | Michelle Obama n\u00e3o cobre a cabe\u00e7a com v\u00e9u na Ar\u00e1bia Saudita e gera pol\u00e9mica", "https://arquivo.pt/wayback/20161105143233/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-01-29-Michelle-Obama-nao-cobre-a-cabeca-com-veu-na-Arabia-Saudita-e-gera-polemica"], ["SIC Not\u00edcias | Freguesia de Matosinhos e Le\u00e7a da Palmeira", "https://arquivo.pt/wayback/20161109132626/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/eu-e-que-sou-o-presidente-da-junta/2016-10-27-Freguesia-de-Matosinhos-e-Leca-da-Palmeira-1"], ["SIC Not\u00edcias | Supermercado online vende produtos de marca com descontos at\u00e9 70%", "https://arquivo.pt/wayback/20161109133111/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2016-10-26-Supermercado-online-vende-produtos-de-marca-com-descontos-ate-70"], ["SIC Not\u00edcias | Liga Real", "https://arquivo.pt/wayback/20161109134038/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/tempoextra/2016-09-21-Liga-Real"], ["SIC Not\u00edcias | Vizinhos", "https://arquivo.pt/wayback/20161109134050/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemsic/2016-10-20-Vizinhos"], ["SIC Not\u00edcias | A Escola, o Futuro e o 9\u00baH", "https://arquivo.pt/wayback/20161109134527/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemsic/2016-09-22-A-Escola-o-Futuro-e-o-9H"], ["SIC Not\u00edcias | O mapa das obras que pintam Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20161109134541/https://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2016-07-19-O-mapa-das-obras-que-pintam-Portugal"], ["SIC Not\u00edcias | Especiais", "https://arquivo.pt/wayback/20161109134632/https://sicnoticias.sapo.pt/especiais"], ["SIC Not\u00edcias | \u00daltimas", "https://arquivo.pt/wayback/20161109134644/https://sicnoticias.sapo.pt/ultimas"], ["SIC Not\u00edcias | O que \u00e9 a SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20161109134923/https://sicnoticias.sapo.pt/institucional/2013-12-27-o-que-e-a-sic-noticias"], ["SIC Not\u00edcias | Contactos", "https://arquivo.pt/wayback/20161109135347/https://sicnoticias.sapo.pt/institucional/2013-12-27-contactos"], ["SIC Not\u00edcias | Publicidade", "https://arquivo.pt/wayback/20161109135412/https://sicnoticias.sapo.pt/institucional/2013-12-27-publicidade"], ["SIC Not\u00edcias | Ficha T\u00e9cnica", "https://arquivo.pt/wayback/20161109135447/https://sicnoticias.sapo.pt/institucional/2013-12-27-Ficha-Tecnica"], ["SIC Not\u00edcias | Sinaliza\u00e7\u00e3o de Emiss\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20161109135459/https://sicnoticias.sapo.pt/institucional/2013-12-27-sinalizacao-de-emissao"], ["SIC Not\u00edcias | Estatuto Editorial SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20161109135513/https://sicnoticias.sapo.pt/institucional/2013-12-27-estatuto-editorial-sic-noticias"], ["SIC Not\u00edcias | Associa\u00e7\u00e3o diz que subida de imposto do alojamento local prejudica mercado fora de Li", "https://arquivo.pt/wayback/20161109232251/http://sicnoticias.sapo.pt//economia//2016-10-02-Associacao-diz-que-subida-de-imposto-do-alojamento-local-prejudica-mercado-fora-de-Lisboa"], ["SIC Not\u00edcias | CGTP vai exigir aumento do sal\u00e1rio m\u00ednimo para os 600 euros em 2017", "https://arquivo.pt/wayback/20161109232434/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2016-02-27-CGTP-vai-exigir-aumento-do-salario-minimo-para-os-600-euros-em-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Arm\u00e9nio Carlos critica \"entrevista do passa culpas\" do governador do BdP", "https://arquivo.pt/wayback/20161109232447/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2016-02-27-Armenio-Carlos-critica-entrevista-do-passa-culpas-do-governador-do-BdP"], ["SIC Not\u00edcias | Maior evento nacional sobre angaria\u00e7\u00e3o de fundos realizou-se ontem", "https://arquivo.pt/wayback/20161109233129/http://sicnoticias.sapo.pt//programas//edicaodamanha//2016-03-11-Maior-evento-nacional-sobre-angariacao-de-fundos-realizou-se-ontem"], ["SIC Not\u00edcias | Elei\u00e7\u00f5es nos EUA seguidas em todo o mundo", "https://arquivo.pt/wayback/20161109234134/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/eleicoes-eua-2016/2016-11-09-Eleicoes-nos-EUA-seguidas-em-todo-o-mundo"], ["SIC Not\u00edcias | Hillary Clinton n\u00e3o falou na sede de campanha", "https://arquivo.pt/wayback/20161109234222/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/eleicoes-eua-2016/2016-11-09-Hillary-Clinton-nao-falou-na-sede-de-campanha"], ["SIC Not\u00edcias | Bolsas europeias afundam ap\u00f3s vit\u00f3ria de Trump nas presidenciais dos EUA", "https://arquivo.pt/wayback/20161109234235/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/eleicoes-eua-2016/2016-11-09-Bolsas-europeias-afundam-apos-vitoria-de-Trump-nas-presidenciais-dos-EUA"], ["SIC Not\u00edcias | Hamas espera o mesmo \"preconceito\" anti-palestiniano com Trump", "https://arquivo.pt/wayback/20161109234247/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/eleicoes-eua-2016/2016-11-09-Hamas-espera-o-mesmo-preconceito-anti-palestiniano-com-Trump"], ["SIC Not\u00edcias | Elei\u00e7\u00f5es nos EUA: resultados", "https://arquivo.pt/wayback/20161109234325/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/eleicoes-eua-2016/2016-11-09-Eleicoes-nos-EUA-resultados"], ["SIC Not\u00edcias | \"Queremos Donald Trump! \u00c9 o nosso pr\u00f3ximo Presidente\"", "https://arquivo.pt/wayback/20161109234337/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/eleicoes-eua-2016/2016-11-09-Queremos-Donald-Trump-E-o-nosso-proximo-Presidente"], ["SIC Not\u00edcias | Marcelo felicitou Trump e desejou-lhe sucesso", "https://arquivo.pt/wayback/20161109234428/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/eleicoes-eua-2016/2016-11-09-Marcelo-felicitou-Trump-e-desejou-lhe-sucesso"], ["SIC Not\u00edcias | UE e Estados Unidos v\u00e3o continuar a trabalhar em conjunto, afirma Mogherini", "https://arquivo.pt/wayback/20161109234440/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/eleicoes-eua-2016/2016-11-09-UE-e-Estados-Unidos-vao-continuar-a-trabalhar-em-conjunto-afirma-Mogherini"], ["SIC Not\u00edcias | Presidente russo congratula Trump e espera \"di\u00e1logo construtivo\"", "https://arquivo.pt/wayback/20161109234452/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/eleicoes-eua-2016/2016-11-09-Presidente-russo-congratula-Trump-e-espera-dialogo-construtivo"], ["SIC Not\u00edcias | Os parab\u00e9ns de Le Pen a Trump", "https://arquivo.pt/wayback/20161109234540/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/eleicoes-eua-2016/2016-11-09-Os-parabens-de-Le-Pen-a-Trump"], ["SIC Not\u00edcias | Palin acredita que Trump vai refor\u00e7a alian\u00e7a com Reino Unido", "https://arquivo.pt/wayback/20161109234554/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/eleicoes-eua-2016/2016-11-09-Palin-acredita-que-Trump-vai-reforca-alianca-com-Reino-Unido"], ["SIC Not\u00edcias | Site de emigra\u00e7\u00e3o para o Canad\u00e1 crashou", "https://arquivo.pt/wayback/20161109234606/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/eleicoes-eua-2016/2016-11-09-Site-de-emigracao-para-o-Canada-crashou"], ["SIC Not\u00edcias | Os principais desafios do pr\u00f3ximo Presidente dos EUA", "https://arquivo.pt/wayback/20161109234618/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/eleicoes-eua-2016/2016-11-08-Os-principais-desafios-do-proximo-Presidente-dos-EUA"], ["SIC Not\u00edcias | Impacto para Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20161109234831/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/web-summit/2016-11-09-Impacto-para-Portugal"], ["SIC Not\u00edcias | Duas pessoas morreram em tiroteio na Calif\u00f3rnia", "https://arquivo.pt/wayback/20161109234842/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-11-09-Duas-pessoas-morreram-em-tiroteio-na-California"], ["SIC Not\u00edcias | Florida aprova uso de marijuana em tratamentos m\u00e9dicos", "https://arquivo.pt/wayback/20161109234854/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-11-09-Florida-aprova-uso-de-marijuana-em-tratamentos-medicos"], ["SIC Not\u00edcias | Passos diz que nunca duvidou da aprova\u00e7\u00e3o do OE 2017 pela Comiss\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20161109234919/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/orcamento-do-estado-2017/2016-11-09-Passos-diz-que-nunca-duvidou-da-aprovacao-do-OE-2017-pela-Comissao"], ["SIC Not\u00edcias | Parlamento Europeu vai recomendar \u00e0 Comiss\u00e3o que n\u00e3o suspenda fundos comunit\u00e1rios a P", "https://arquivo.pt/wayback/20161109234931/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2016-11-08-Parlamento-Europeu-vai-recomendar-a-Comissao-que-nao-suspenda-fundos-comunitarios-a-Portugal"], ["SIC Not\u00edcias | Patrocinador quer desvincular-se do Arouca", "https://arquivo.pt/wayback/20161109235142/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2016-11-09-Patrocinador-quer-desvincular-se-do-Arouca"], ["SIC Not\u00edcias | Neymar integra est\u00e1gio brasileiro nas v\u00e9speras do duelo com a Argentina", "https://arquivo.pt/wayback/20161109235154/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2016-11-08-Neymar-integra-estagio-brasileiro-nas-vesperas-do-duelo-com-a-Argentina"], ["SIC Not\u00edcias | Novo filme de Mel Gibson estreia esta semana", "https://arquivo.pt/wayback/20161109235250/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2016-11-08-Novo-filme-de-Mel-Gibson-estreia-esta-semana"], ["SIC Not\u00edcias | \"Parece-me \u00f3bvio que a administra\u00e7\u00e3o da Caixa n\u00e3o vai tomar a iniciativa de apresenta", "https://arquivo.pt/wayback/20161109235302/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2016-11-07-Parece-me-obvio-que-a-administracao-da-Caixa-nao-vai-tomar-a-iniciativa-de-apresentar-declaracoes"], ["SIC Not\u00edcias | \"O Presidente deu uma li\u00e7\u00e3o de como se pode falar sem papas na l\u00edngua\"", "https://arquivo.pt/wayback/20161109235326/http://sicnoticias.sapo.pt/opinionMakers/luismarquesmendes/2016-11-06-O-Presidente-deu-uma-licao-de-como-se-pode-falar-sem-papas-na-lingua"], ["SIC Not\u00edcias | Tabu de Francisco Lou\u00e7\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20161109235348/http://sicnoticias.sapo.pt/opinionMakers/franciscolouca/2016-11-05-Tabu-de-Francisco-Louca"], ["SIC Not\u00edcias | Teodora Cardoso defende cria\u00e7\u00e3o de imposto sobre levantamentos", "https://arquivo.pt/wayback/20161109235922/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-03-25-Teodora-Cardoso-defende-criacao-de-imposto-sobre-levantamentos"], ["SIC Not\u00edcias | A nova p\u00e1gina para despesas que n\u00e3o est\u00e3o no e-Fatura", "https://arquivo.pt/wayback/20161110000112/http://sicnoticias.sapo.pt//programas//contaspoupanca//2016-02-17-A-nova-pagina-para-despesas-que-nao-estao-no-e-Fatura"], ["SIC Not\u00edcias | Como poupar na fatura da eletricidade", "https://arquivo.pt/wayback/20161110000345/http://sicnoticias.sapo.pt//programas//contaspoupanca//2016-06-29-Como-poupar-na-fatura-da-eletricidade"], ["SIC Not\u00edcias | Comparadores de pre\u00e7os", "https://arquivo.pt/wayback/20161110000357/http://sicnoticias.sapo.pt//programas//contaspoupanca//2012-01-19-Comparadores-de-precos"], ["SIC Not\u00edcias | Como poupar no supermercado", "https://arquivo.pt/wayback/20161110000411/http://sicnoticias.sapo.pt//programas//contaspoupanca//2016-06-22-Como-poupar-no-supermercado"], ["SIC Not\u00edcias | Como baixar a conta da luz", "https://arquivo.pt/wayback/20161110000422/http://sicnoticias.sapo.pt//economia//2011-12-15-Como-baixar-a-conta-da-luz"], ["SIC Not\u00edcias | Receitas que ajudam a poupar", "https://arquivo.pt/wayback/20161110000437/http://sicnoticias.sapo.pt//programas//contaspoupanca//2011-08-11-Receitas-que-ajudam-a-poupar"], ["SIC Not\u00edcias | Como p\u00f4r o seu dinheiro a render", "https://arquivo.pt/wayback/20161110000541/http://sicnoticias.sapo.pt//programas//contaspoupanca//2012-01-01-Como-por-o-seu-dinheiro-a-render"], ["SIC Not\u00edcias | Os bancos que n\u00e3o cobram por ter conta e cart\u00f5es", "https://arquivo.pt/wayback/20161110000554/http://sicnoticias.sapo.pt//programas//contaspoupanca//2016-05-25-Os-bancos-que-nao-cobram-por-ter-conta-e-cartoes"], ["SIC Not\u00edcias | Poupar nas compras", "https://arquivo.pt/wayback/20161110000628/http://sicnoticias.sapo.pt//programas//contaspoupanca//2011-12-22-Poupar-nas-compras"], ["SIC Not\u00edcias | Formar para poupar", "https://arquivo.pt/wayback/20161110000639/http://sicnoticias.sapo.pt//programas//contaspoupanca//2011-12-08-Formar-para-poupar"], ["SIC Not\u00edcias | Leil\u00f5es de casas podem ser boa oportunidade", "https://arquivo.pt/wayback/20161110000654/http://sicnoticias.sapo.pt//programas//contaspoupanca//2011-11-24-Leiloes-de-casas-podem-ser-boa-oportunidade"], ["SIC Not\u00edcias | Consolida\u00e7\u00e3o de cr\u00e9ditos", "https://arquivo.pt/wayback/20161110000732/http://sicnoticias.sapo.pt//programas//contaspoupanca//2011-10-07-Consolidacao-de-creditos"], ["SIC Not\u00edcias | Simulador de Or\u00e7amento Familiar", "https://arquivo.pt/wayback/20161110000745/http://sicnoticias.sapo.pt//programas//contaspoupanca//2016-03-30-Simulador-de-Orcamento-Familiar"], ["SIC Not\u00edcias | Cortar nas comiss\u00f5es de manuten\u00e7\u00e3o de contas banc\u00e1rias", "https://arquivo.pt/wayback/20161110000815/http://sicnoticias.sapo.pt//programas//contaspoupanca//2011-07-15-Cortar-nas-comissoes-de-manutencao-de-contas-bancarias"], ["SIC Not\u00edcias | Quanto custa ter carro", "https://arquivo.pt/wayback/20161110000842/http://sicnoticias.sapo.pt//programas//contaspoupanca//2011-07-07-Quanto-custa-ter-carro"], ["SIC Not\u00edcias | Pre\u00e7os dos combust\u00edveis e da electricidade", "https://arquivo.pt/wayback/20161110000950/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/negociosdasemana/2014-10-24-Precos-dos-combustiveis-e-da-electricidade"], ["SIC Not\u00edcias | Dicas para poupar", "https://arquivo.pt/wayback/20161110001239/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2015-10-28-Dicas-para-poupar"], ["SIC Not\u00edcias | \"An\u00e1lise de Bruxelas n\u00e3o aponta para crescimento sustent\u00e1vel\"", "https://arquivo.pt/wayback/20161110001451/http://sicnoticias.sapo.pt//economia//2015-02-05-Analise-de-Bruxelas-nao-aponta-para-crescimento-sustentavel"], ["SIC Not\u00edcias | Popularidade de Cavaco em queda, PS lidera inten\u00e7\u00f5es de voto", "https://arquivo.pt/wayback/20161110002315/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-13-Popularidade-de-Cavaco-em-queda-PS-lidera-intencoes-de-voto"], ["SIC Not\u00edcias | PS sobe e Costa \u00e9 o l\u00edder mais popular", "https://arquivo.pt/wayback/20161110002329/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-12-12-PS-sobe-e-Costa-e-o-lider-mais-popular"], ["SIC Not\u00edcias | Portas diz que desemprego sobe em agosto com frequ\u00eancia", "https://arquivo.pt/wayback/20161110002524/http://sicnoticias.sapo.pt/incoming/2015-09-29-Portas-diz-que-desemprego-sobe-em-agosto-com-frequencia"], ["SIC Not\u00edcias | Jer\u00f3nimo de Sousa define reestrutura\u00e7\u00e3o da d\u00edvida como prioridade eleitoral", "https://arquivo.pt/wayback/20161110002537/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-07-29-Jeronimo-de-Sousa-define-reestruturacao-da-divida-como-prioridade-eleitoral"], ["SIC Not\u00edcias | Jer\u00f3nimo admite rever metas do d\u00e9fice em eventual acordo \u00e0 esquerda", "https://arquivo.pt/wayback/20161110002617/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/edicaodanoite/2015-10-29-Jeronimo-admite-rever-metas-do-defice-em-eventual-acordo-a-esquerda"], ["SIC Not\u00edcias | Segunda edi\u00e7\u00e3o do festival \"O Sol da Caparica\" realiza-se de 13 a 16 de agosto", "https://arquivo.pt/wayback/20161110002709/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2015-07-28-Segunda-edicao-do-festival-O-Sol-da-Caparica-realiza-se-de-13-a-16-de-agosto"], ["SIC Not\u00edcias | Rui Rio defende que pr\u00f3ximo Presidente deve ter papel mais ativo", "https://arquivo.pt/wayback/20161110002929/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-02-10-Rui-Rio-defende-que-proximo-Presidente-deve-ter-papel-mais-ativo"], ["SIC Not\u00edcias | Passos recusa comentar vigil\u00e2ncia de Bruxelas", "https://arquivo.pt/wayback/20161110003032/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-02-25-Passos-recusa-comentar-vigilancia-de-Bruxelas?utm_medium=twitter&utm_source=twitterfeed"], ["SIC Not\u00edcias | Aplica\u00e7\u00e3o ajuda a tratar de documentos", "https://arquivo.pt/wayback/20161110003404/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2015-10-07-Aplicacao-ajuda-a-tratar-de-documentos-"], ["SIC Not\u00edcias | Belmiro de Azevedo e Paulo Azevedo chamados como testemunhas sobre OPA \u00e0 PT", "https://arquivo.pt/wayback/20161110003430/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2015-10-20-Belmiro-de-Azevedo-e-Paulo-Azevedo-chamados-como-testemunhas-sobre-OPA-a-PT"], ["SIC Not\u00edcias | Liberta\u00e7\u00e3o de Jos\u00e9 S\u00f3crates em an\u00e1lise", "https://arquivo.pt/wayback/20161110003444/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2015-10-17-Libertacao-de-Jose-Socrates-em-analise"], ["SIC Not\u00edcias | Jo\u00e3o Ara\u00fajo considera requerimento feito pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico \"dilat\u00f3rio\"", "https://arquivo.pt/wayback/20161110003520/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2015-10-06-Joao-Araujo-considera-requerimento-feito-pelo-Ministerio-Publico-dilatorio"], ["SIC Not\u00edcias | Noite passada na rua para marca\u00e7\u00e3o de colonoscopia pelo SNS", "https://arquivo.pt/wayback/20161110004226/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-09-24-Noite-passada-na-rua-para-marcacao-de-colonoscopia-pelo-SNS"], ["SIC Not\u00edcias | S\u00f3crates acusa Minist\u00e9rio P\u00fablico de querer \"impedir a vit\u00f3ria do PS\"", "https://arquivo.pt/wayback/20161110004322/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2015-08-19-Socrates-acusa-Ministerio-Publico-de-querer-impedir-a-vitoria-do-PS"], ["SIC Not\u00edcias | Cavaco Silva convencido que austeridade grega n\u00e3o afeta Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20161110004604/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/grecia2015/2015-07-16-Cavaco-Silva-convencido-que-austeridade-grega-nao-afeta-Portugal"], ["SIC Not\u00edcias | Tr\u00eas em cada 4 portugueses chumbaram num inqu\u00e9rito sobre juros, infla\u00e7\u00e3o e poupan\u00e7as", "https://arquivo.pt/wayback/20161110004844/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2015-12-23-Tres-em-cada-4-portugueses-chumbaram-num-inquerito-sobre-juros-inflacao-e-poupancas"], ["SIC Not\u00edcias | Mota Soares garante que ningu\u00e9m ser\u00e1 multado por n\u00e3o entregar anexo SS", "https://arquivo.pt/wayback/20161110004857/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-05-30-Mota-Soares-garante-que-ninguem-sera-multado-por-nao-entregar-anexo-SS"], ["SIC Not\u00edcias | \"Opera\u00e7\u00e3o Marqu\u00eas\" em an\u00e1lise", "https://arquivo.pt/wayback/20161110005126/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2015-02-25-Operacao-Marques-em-analise"], ["SIC Not\u00edcias | \"Antes de haver julgamento, Jos\u00e9 S\u00f3crates j\u00e1 foi julgado\"", "https://arquivo.pt/wayback/20161110005140/http://sicnoticias.sapo.pt/opinionMakers/miguel_sousa_tavares/2015-02-24-Antes-de-haver-julgamento-Jose-Socrates-ja-foi-julgado"], ["SIC Not\u00edcias | Lobo Xavier afirma que Or\u00e7amento do Estado n\u00e3o reflete qualquer reforma", "https://arquivo.pt/wayback/20161110005346/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2014-10-31-Lobo-Xavier-afirma-que-Orcamento-do-Estado-nao-reflete-qualquer-reforma"], ["SIC Not\u00edcias | Tribunal Constitucional \u00e9 o maior risco para Bruxelas", "https://arquivo.pt/wayback/20161110005432/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-05-05-Tribunal-Constitucional-e-o-maior-risco-para-Bruxelas"], ["SIC Not\u00edcias | \"N\u00e3o quero que nenhuma empresa portuguesa perca uma obra por falta de apoio pol\u00edtico\"", "https://arquivo.pt/wayback/20161110005934/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-28-Nao-quero-que-nenhuma-empresa-portuguesa-perca-uma-obra-por-falta-de-apoio-politico"], ["SIC Not\u00edcias | Pires de Lima lembra que Portugal passou a estar \u00e0 frente de grandes economias mundia", "https://arquivo.pt/wayback/20161110010001/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-10-29-Pires-de-Lima-lembra-que-Portugal-passou-a-estar-a-frente-de-grandes-economias-mundiais"], ["SIC Not\u00edcias | Seguro acusou PCP de fazer um \"frete\" ao Governo", "https://arquivo.pt/wayback/20161110010611/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-05-30-Seguro-acusou-PCP-de-fazer-um-frete-ao-Governo"], ["SIC Not\u00edcias | Alternativas aos dep\u00f3sitos a prazo", "https://arquivo.pt/wayback/20161110010740/http://sicnoticias.sapo.pt//programas//contaspoupanca//2016-01-13-Alternativas-aos-depositos-a-prazo"], ["SIC Not\u00edcias | Pilotar um drone atrav\u00e9s do c\u00e9rebro", "https://arquivo.pt/wayback/20161110011251/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-02-23-Pilotar-um-drone-atraves-do-cerebro"], ["SIC Not\u00edcias | V\u00eddeo viral apresenta proposta de trabalho 24 horas por dia, 365 dias por ano e sem s", "https://arquivo.pt/wayback/20161110011731/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2014-04-16-Video-viral-apresenta-proposta-de-trabalho-24-horas-por-dia-365-dias-por-ano-e-sem-salario"], ["SIC Not\u00edcias | Seis condutores detidos em corrida ilegal na A2", "https://arquivo.pt/wayback/20161110013123/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-07-31-Seis-condutores-detidos-em-corrida-ilegal-na-A2"], ["SIC Not\u00edcias | 5.500 militares da GNR nas estradas em opera\u00e7\u00e3o para fiscalizar \u00e1lcool e drogas", "https://arquivo.pt/wayback/20161110013136/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-06-07-5.500-militares-da-GNR-nas-estradas-em-operacao-para-fiscalizar-alcool-e-drogas-"], ["SIC Not\u00edcias | GNR lan\u00e7a opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o de estradas secund\u00e1rias", "https://arquivo.pt/wayback/20161110013203/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-18-GNR-lanca-operacao-de-fiscalizacao-de-estradas-secundarias"], ["SIC Not\u00edcias | Pol\u00edcias sinaleiros v\u00e3o regressar \u00e0s ruas de Lisboa", "https://arquivo.pt/wayback/20161110013241/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-12-13-Policias-sinaleiros-vao-regressar-as-ruas-de-Lisboa"], ["SIC Not\u00edcias | Como poupar ao mudar o seguro de vida", "https://arquivo.pt/wayback/20161110013825/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2016-01-27-Como-poupar-ao-mudar-o-seguro-de-vida"], ["SIC Not\u00edcias | 800 anos de l\u00edngua portuguesa", "https://arquivo.pt/wayback/20161110014150/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2014-06-27-800-anos-de-lingua-portuguesa"], ["SIC Not\u00edcias | Presidente lembra que compromisso pol\u00edtico traz benef\u00edcios para o pa\u00eds", "https://arquivo.pt/wayback/20161110014350/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-03-10-Presidente-lembra-que-compromisso-politico-traz-beneficios-para-o-pais"], ["SIC Not\u00edcias | Terceira edi\u00e7\u00e3o do Festival Olhares do Mediterr\u00e2neo", "https://arquivo.pt/wayback/20161110014415/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/edicaodamanha/2016-09-29-Terceira-edicao-do-Festival-Olhares-do-Mediterraneo"], ["SIC Not\u00edcias | Duarte Lima libertado", "https://arquivo.pt/wayback/20161110014923/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-04-16-duarte-lima-libertado"], ["SIC Not\u00edcias | UE tem obriga\u00e7\u00e3o moral de ajudar os refugiados, diz Passos", "https://arquivo.pt/wayback/20161110015314/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/crise-migratoria/2015-09-04-UE-tem-obrigacao-moral-de-ajudar-os-refugiados-diz-Passos"], ["SIC Not\u00edcias | Papa Francisco faz visita de tr\u00eas dias \u00e0 Turquia", "https://arquivo.pt/wayback/20161110015353/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2014-11-27-Papa-Francisco-faz-visita-de-tres-dias-a-Turquia"], ["SIC Not\u00edcias | Istambul \u00e0 espera do Papa Francisco", "https://arquivo.pt/wayback/20161110015405/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2014-11-28-Istambul-a-espera-do-Papa-Francisco"], ["SIC Not\u00edcias | Papa em \"adora\u00e7\u00e3o a Deus\" virado para Meca na maior mesquita de Istambul", "https://arquivo.pt/wayback/20161110015431/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2014-11-29-Papa-em-adoracao-a-Deus-virado-para-Meca-na-maior-mesquita-de-Istambul"], ["SIC Not\u00edcias | Papa esteve com refugiados s\u00edrios e iraquianos na Turquia", "https://arquivo.pt/wayback/20161110015457/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2014-11-30-Papa-esteve-com-refugiados-sirios-e-iraquianos-na-Turquia"], ["SIC Not\u00edcias | Polui\u00e7\u00e3o do Almonda leva a suspens\u00e3o de licen\u00e7a de descarga da Fabri\u00f3leo", "https://arquivo.pt/wayback/20161110015652/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-09-27-Poluicao-do-Almonda-leva-a-suspensao-de-licenca-de-descarga-da-Fabrioleo-"], ["SIC Not\u00edcias | Protesto dos lesados do BES obriga a refor\u00e7o de seguran\u00e7a de Portas", "https://arquivo.pt/wayback/20161110015743/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-09-06-Protesto-dos-lesados-do-BES-obriga-a-reforco-de-seguranca-de-Portas"], ["SIC Not\u00edcias | R\u00faben, o menino milagre", "https://arquivo.pt/wayback/20161110015809/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemespecial/2015-08-07-Ruben-o-menino-milagre"], ["SIC Not\u00edcias | Expresso da Meia Noite 15.05.2015", "https://arquivo.pt/wayback/20161110015901/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/expressodameianoite/2015-05-16-Expresso-da-Meia-Noite-15.05.2015"], ["SIC Not\u00edcias | Jornal de Campanha, dia 30 de outubro", "https://arquivo.pt/wayback/20161110020514/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-10-01-Jornal-de-Campanha-dia-30-de-outubro"], ["SIC Not\u00edcias | CGTP diz que Governo est\u00e1 a preparar golpe e marca manifesta\u00e7\u00f5es para junho", "https://arquivo.pt/wayback/20161110021033/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-06-06-CGTP-diz-que-Governo-esta-a-preparar-golpe-e-marca-manifestacoes-para-junho"], ["SIC Not\u00edcias | Passos diz que Portugal \u00e9 considerado um pa\u00eds rico no mundo", "https://arquivo.pt/wayback/20161110021253/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-05-15-Passos-diz-que-Portugal-e-considerado-um-pais-rico-no-mundo"], ["SIC Not\u00edcias | Alunos da escola secund\u00e1ria de Vinhais queixam-se de frio nas salas de aula", "https://arquivo.pt/wayback/20161110021334/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-23-Alunos-da-escola-secundaria-de-Vinhais-queixam-se-de-frio-nas-salas-de-aula"], ["SIC Not\u00edcias | Nuno Crato garante que ordenou an\u00e1lise de queixas relativas \u00e0 Bolsa de Contrata\u00e7\u00e3o de", "https://arquivo.pt/wayback/20161110021401/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-09-17-Nuno-Crato-garante-que-ordenou-analise-de-queixas-relativas-a-Bolsa-de-Contratacao-de-Escolas"], ["SIC Not\u00edcias | Para o IRS deste ano s\u00f3 contam as faturas que est\u00e3o no portal das Finan\u00e7as", "https://arquivo.pt/wayback/20161110021503/http://sicnoticias.sapo.pt//programas//contaspoupanca//2015-11-18-Para-o-IRS-deste-ano-so-contam-as-faturas-que-estao-no-portal-das-Financas-1"], ["SIC Not\u00edcias | Ensino Superior e Ci\u00eancia escapam aos cortes na Educa\u00e7\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20161110021540/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-04-28-Ensino-Superior-e-Ciencia-escapam-aos-cortes-na-Educacao"], ["SIC Not\u00edcias | Silva Lopes teve \"a felicidade de partilhar este momento com Manoel de Oliveira\", afi", "https://arquivo.pt/wayback/20161110021858/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-04-02-Silva-Lopes-teve-a-felicidade-de-partilhar-este-momento-com-Manoel-de-Oliveira-afirma-Aguiar-Branco"], ["SIC Not\u00edcias | Mais de 100 crian\u00e7as filhas de m\u00e3e inc\u00f3gnita desde 2011", "https://arquivo.pt/wayback/20161110021936/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-07-28-Mais-de-100-criancas-filhas-de-mae-incognita-desde-2011"], ["SIC Not\u00edcias | Universidade Pol\u00edtica da JSD marcada por \"brincadeira\" de Teresa Leal Coelho", "https://arquivo.pt/wayback/20161110022155/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-05-12-Universidade-Politica-da-JSD-marcada-por-brincadeira-de-Teresa-Leal-Coelho"], ["SIC Not\u00edcias | Anne Teresa de Keersmaeker homenageada com Medalha de M\u00e9rito Cultural", "https://arquivo.pt/wayback/20161110022245/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2014-09-30-Anne-Teresa-de-Keersmaeker-homenageada-com-Medalha-de-Merito-Cultural"], ["SIC Not\u00edcias | Desabafo de m\u00e9dico torna-se viral", "https://arquivo.pt/wayback/20161110022742/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-01-21-Desabafo-de-medico-torna-se-viral"], ["SIC Not\u00edcias | Primeiro campeonato de surf do Afeganist\u00e3o realizou-se na Ericeira", "https://arquivo.pt/wayback/20161110022900/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2015-05-24-Primeiro-campeonato-de-surf-do-Afeganistao-realizou-se-na-Ericeira"], ["SIC Not\u00edcias | O que entra e n\u00e3o entra no IRS", "https://arquivo.pt/wayback/20161110023017/http://sicnoticias.sapo.pt//programas//contaspoupanca//2016-02-03-O-que-entra-e-nao-entra-no-IRS"], ["SIC Not\u00edcias | A lei que protege os clientes nos restaurantes", "https://arquivo.pt/wayback/20161110023030/http://sicnoticias.sapo.pt//programas//contaspoupanca//2015-11-11-A-lei-que-protege-os-clientes-nos-restaurantes-5"], ["SIC Not\u00edcias | \"Gaza, pris\u00e3o a c\u00e9u aberto\"", "https://arquivo.pt/wayback/20161110023041/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemsic/2015-03-19-Gaza-prisao-a-ceu-aberto"], ["SIC Not\u00edcias | IR \u00e9 o Melhor Rem\u00e9dio no Algarve", "https://arquivo.pt/wayback/20161110023206/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/ir/2014-08-08-IR-e-o-Melhor-Remedio-no-Algarve"], ["SIC Not\u00edcias | Governo aprova novo regime de energia renov\u00e1vel para autoconsumo", "https://arquivo.pt/wayback/20161110023410/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-09-05-Governo-aprova-novo-regime-de-energia-renovavel-para-autoconsumo"], ["SIC Not\u00edcias | Lobos mortos em Paredes de Coura", "https://arquivo.pt/wayback/20161110023525/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-04-19-Lobos-mortos-em-Paredes-de-Coura"], ["SIC Not\u00edcias | Cristas considera incompreens\u00edvel chumbo do diploma que previa criminaliza\u00e7\u00e3o do aban", "https://arquivo.pt/wayback/20161110023538/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-07-15-Cristas-considera-incompreensivel-chumbo-do-diploma-que-previa-criminalizacao-do-abandono-a-idosos"], ["SIC Not\u00edcias | Ataques de lobos no Ger\u00eas", "https://arquivo.pt/wayback/20161110023744/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-25-Ataques-de-lobos-no-Geres"], ["SIC Not\u00edcias | Ant\u00f3nio Vitorino e Pedro Santana Lopes na Edi\u00e7\u00e3o da Noite", "https://arquivo.pt/wayback/20161110024316/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2014-11-12-Antonio-Vitorino-e-Pedro-Santana-Lopes-na-Edicao-da-Noite"], ["SIC Not\u00edcias | Sabor a pomar em fatias desidratadas", "https://arquivo.pt/wayback/20161110024407/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/economiaverde/2013-10-07-Sabor-a-pomar-em-fatias-desidratadas"], ["SIC Not\u00edcias | Como ter mais dedu\u00e7\u00f5es no IRS", "https://arquivo.pt/wayback/20161110024418/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2015-01-28-Como-ter-mais-deducoes-no-IRS"], ["SIC Not\u00edcias | Green Project Awards debate consumo sustent\u00e1vel", "https://arquivo.pt/wayback/20161110024641/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/greenprojectawards/2014-06-17-Green-Project-Awards-debate-consumo-sustentavel"], ["SIC Not\u00edcias | Alcatifas sustent\u00e1veis", "https://arquivo.pt/wayback/20161110024730/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/economiaverde/2014-03-26-Alcatifas-sustentaveis"], ["SIC Not\u00edcias | Governo de Passos nomeou cerca de 100 dirigentes em v\u00e9speras de elei\u00e7\u00f5es", "https://arquivo.pt/wayback/20161110025101/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-10-25-Governo-de-Passos-nomeou-cerca-de-100-dirigentes-em-vesperas-de-eleicoes"], ["SIC Not\u00edcias | Os brinquedos antes e depois do 25 de Abril", "https://arquivo.pt/wayback/20161110025212/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/40anos25abril/2014-04-18-Os-brinquedos-antes-e-depois-do-25-de-Abril"], ["SIC Not\u00edcias | A origem do Mal", "https://arquivo.pt/wayback/20161110025454/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/sociedadedasnacoes/2015-04-01-A-origem-do-Mal"], ["SIC Not\u00edcias | Ministro da Sa\u00fade garante que surto de legionella est\u00e1 circunscrito", "https://arquivo.pt/wayback/20161110025929/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legionella/2014-11-11-Ministro-da-Saude-garante-que-surto-de-legionella-esta-circunscrito"], ["SIC Not\u00edcias | Companhia a\u00e9rea Azul convida trabalhadores a tirar licen\u00e7as sem vencimento", "https://arquivo.pt/wayback/20161110030255/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2016-02-16-Companhia-aerea-Azul-convida-trabalhadores-a-tirar-licencas-sem-vencimento"], ["SIC Not\u00edcias | Blogue ajuda portugueses a poupar", "https://arquivo.pt/wayback/20161110030936/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2014-04-16-Blogue-ajuda-portugueses-a-poupar"], ["SIC Not\u00edcias | Novos recrutas para o ex\u00e9rcito mais pequeno do mundo", "https://arquivo.pt/wayback/20161110031001/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-05-07-Novos-recrutas-para-o-exercito-mais-pequeno-do-mundo"], ["SIC Not\u00edcias | Expresso da Meia-Noite 07-10-2016", "https://arquivo.pt/wayback/20161110031357/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/expressodameianoite/2016-10-08-Expresso-da-Meia-Noite-07-10-2016"], ["SIC Not\u00edcias | Projeto 10x10 procura estrat\u00e9gias de motiva\u00e7\u00e3o dos alunos", "https://arquivo.pt/wayback/20161110031410/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-02-01-Projeto-10x10-procura-estrategias-de-motivacao-dos-alunos"], ["SIC Not\u00edcias | Governo quer que as mulheres assumam 40% dos cargos executivos at\u00e9 2020", "https://arquivo.pt/wayback/20161110031423/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2016-04-19-Governo-quer-que-as-mulheres-assumam-40-dos-cargos-executivos-ate-2020"], ["SIC Not\u00edcias | D\u00edvida de 92 mil euros leva fisco a penhorar quatro bolos a restaurante", "https://arquivo.pt/wayback/20161110031615/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-30-Divida-de-92-mil-euros-leva-fisco-a-penhorar-quatro-bolos-a-restaurante"], ["SIC Not\u00edcias | Pal\u00e1cio do Conde do Bolh\u00e3o prepara-se para acolher a Academia Contempor\u00e2nea do Espect", "https://arquivo.pt/wayback/20161110032025/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2015-03-08-Palacio-do-Conde-do-Bolhao-prepara-se-para-acolher-a-Academia-Contemporanea-do-Espectaculo"], ["SIC Not\u00edcias | Idosos de Moimenta da Beira realizam sonho de voar", "https://arquivo.pt/wayback/20161110032039/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-08-01-Idosos-de-Moimenta-da-Beira-realizam-sonho-de-voar"], ["SIC Not\u00edcias | Fazer um pagamento por multibanco est\u00e1 um pouco mais complicado", "https://arquivo.pt/wayback/20161110032133/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2016-06-20-Fazer-um-pagamento-por-multibanco-esta-um-pouco-mais-complicado"], ["SIC Not\u00edcias | Grande Reportagem \"5 destinos\" 40 anos depois", "https://arquivo.pt/wayback/20161110032454/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemsic/2014-04-17-Grande-Reportagem-5-destinos-40-anos-depois"], ["SIC Not\u00edcias | Estado gastou quase 200 mil euros em faqueiros", "https://arquivo.pt/wayback/20161110032840/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-01-18-Estado-gastou-quase-200-mil-euros-em-faqueiros"], ["SIC Not\u00edcias | Portugal adquiriu seis helic\u00f3pteros KAMOV \u00fanicos no mundo", "https://arquivo.pt/wayback/20161110032918/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-04-21-Portugal-adquiriu-seis-helicopteros-KAMOV-unicos-no-mundo"], ["SIC Not\u00edcias | Oito detidos em Almeirim por suspeitas de tr\u00e1fico de pessoas", "https://arquivo.pt/wayback/20161110033155/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-07-31-Oito-detidos-em-Almeirim-por-suspeitas-de-trafico-de-pessoas"], ["SIC Not\u00edcias | Estudantes criam trator telecomandado via telem\u00f3vel", "https://arquivo.pt/wayback/20161110033348/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-06-18-Estudantes-criam-trator-telecomandado-via-telemovel"], ["SIC Not\u00edcias | Fixados no azul", "https://arquivo.pt/wayback/20161110033402/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemespecial/2016-08-04-Fixados-no-azul"], ["SIC Not\u00edcias | Aparelho de resson\u00e2ncia magn\u00e9tica com dois anos ainda por estrear", "https://arquivo.pt/wayback/20161110033727/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-09-27-Aparelho-de-ressonancia-magnetica-com-dois-anos-ainda-por-estrear"], ["SIC Not\u00edcias | Lesados do BES e professores em protesto na campanha da coliga\u00e7\u00e3o em Braga", "https://arquivo.pt/wayback/20161110033740/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-09-12-Lesados-do-BES-e-professores-em-protesto-na-campanha-da-coligacao-em-Braga"], ["SIC Not\u00edcias | Assun\u00e7\u00e3o Cristas diz que n\u00e3o haver\u00e1 cortes no Minist\u00e9rio da Agricultura", "https://arquivo.pt/wayback/20161110034117/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/oe2014/2014-08-27-Assuncao-Cristas-diz-que-nao-havera-cortes-no-Ministerio-da-Agricultura"], ["SIC Not\u00edcias | Agricultor perde telem\u00f3vel em silo de cereais e recebe telefonema do Jap\u00e3o 9 meses de", "https://arquivo.pt/wayback/20161110034305/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2014-07-09-agricultor-perde-telemovel-em-silo-de-cereais-e-recebe-telefonema-do-japao-9-meses-depois"], ["SIC Not\u00edcias | Aeroporto de Beja n\u00e3o desperta interesse", "https://arquivo.pt/wayback/20161110034331/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-04-21-Aeroporto-de-Beja-nao-desperta-interesse"], ["SIC Not\u00edcias | Carlos Costa teria afastado Salgado do BES \"se tivesse poderes\"", "https://arquivo.pt/wayback/20161110034529/http://sicnoticias.sapo.pt//especiais//ges//2014-11-17-Carlos-Costa-teria-afastado-Salgado-do-BES-se-tivesse-poderes"], ["SIC Not\u00edcias | Banco do medicamento em Vila Nova de Foz C\u00f4a", "https://arquivo.pt/wayback/20161110034631/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-05-02-Banco-do-medicamento-em-Vila-Nova-de-Foz-Coa"], ["SIC Not\u00edcias | Cristas com d\u00favidas sobre avalia\u00e7\u00e3o de organismo internacional sobre sardinha", "https://arquivo.pt/wayback/20161110034657/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-08-29-Cristas-com-duvidas-sobre-avaliacao-de-organismo-internacional-sobre-sardinha"], ["SIC Not\u00edcias | R\u00fassia vai refor\u00e7ar Frota do Mar Negro com 50 novos navios", "https://arquivo.pt/wayback/20161110034711/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-05-13-Russia-vai-reforcar-Frota-do-Mar-Negro-com-50-novos-navios"], ["SIC Not\u00edcias | In\u00eas Medeiros evoca carreira e luta de Manoel de Oliveira", "https://arquivo.pt/wayback/20161110034920/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/manoeldeoliveira/2015-04-02-Ines-Medeiros-evoca-carreira-e-luta-de-Manoel-de-Oliveira"], ["SIC Not\u00edcias | Nova editora digital d\u00e1 a conhecer seis novos autores", "https://arquivo.pt/wayback/20161110040432/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2014-04-21-Nova-editora-digital-da-a-conhecer-seis-novos-autores"], ["SIC Not\u00edcias | Obras de alargamento do Douro j\u00e1 arrancaram", "https://arquivo.pt/wayback/20161110040917/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-10-11-Obras-de-alargamento-do-Douro-ja-arrancaram"], ["SIC Not\u00edcias | Estado vai gastar quase 70 mil euros com mega julgamento em Bragan\u00e7a", "https://arquivo.pt/wayback/20161110041200/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-02-16-Estado-vai-gastar-quase-70-mil-euros-com-mega-julgamento-em-Braganca"], ["SIC Not\u00edcias | Calend\u00e1rio ortodoxo com fotos de alegados padres gera pol\u00e9mica", "https://arquivo.pt/wayback/20161110041711/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2014-12-11-Calendario-ortodoxo-com-fotos-de-alegados-padres-gera-polemica"], ["SIC Not\u00edcias | Mais de 2 milh\u00f5es vivem abaixo do limiar da pobreza em Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20161110041858/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-09-17-Mais-de-2-milhoes-vivem-abaixo-do-limiar-da-pobreza-em-Portugal"], ["SIC Not\u00edcias | Peti\u00e7\u00e3o defende alargamento da licen\u00e7a de maternidade para seis meses", "https://arquivo.pt/wayback/20161110042052/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-02-02-Peticao-defende-alargamento-da-licenca-de-maternidade-para-seis-meses"], ["SIC Not\u00edcias | PGR alerta que fam\u00edlias carenciadas sentem dificuldades pelo encerramento dos tribuna", "https://arquivo.pt/wayback/20161110042105/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-11-05-PGR-alerta-que-familias-carenciadas-sentem-dificuldades-pelo-encerramento-dos-tribunais"], ["SIC Not\u00edcias | Crian\u00e7as de Matosinhos cantam as Janeiras", "https://arquivo.pt/wayback/20161110042239/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-12-Criancas-de-Matosinhos-cantam-as-Janeiras"], ["SIC Not\u00edcias | Europeias 2014 e \"Guerra\" no PS em an\u00e1lise", "https://arquivo.pt/wayback/20161110042305/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2014-05-27-Europeias-2014-e-Guerra-no-PS-em-analise"], ["SIC Not\u00edcias | Portugal Desigual (epis\u00f3dio 1)", "https://arquivo.pt/wayback/20161110042355/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/portugal-desigual/2016-09-18-Portugal-Desigual--episodio-1-"], ["SIC Not\u00edcias | M\u00e3e luta h\u00e1 12 anos pela pens\u00e3o de alimentos dos filhos", "https://arquivo.pt/wayback/20161110042446/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-11-30-Mae-luta-ha-12-anos-pela-pensao-de-alimentos-dos-filhos"], ["SIC Not\u00edcias | Oito cantoras portuguesas cansadas da viol\u00eancia dom\u00e9stica", "https://arquivo.pt/wayback/20161110042656/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-02-26-Oito-cantoras-portuguesas-cansadas-da-violencia-domestica"], ["SIC Not\u00edcias | Professora com dois filhos colocada a 600km de dist\u00e2ncia", "https://arquivo.pt/wayback/20161110043443/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-09-22-Professora-com-dois-filhos-colocada-a-600km-de-distancia"], ["SIC Not\u00edcias | \"Esta lei das 35 horas corre um risco ser\u00edssimo de ser considerada inconstitucional\"", "https://arquivo.pt/wayback/20161110044536/http://sicnoticias.sapo.pt//opinionMakers//luismarquesmendes//2016-06-05-Esta-lei-das-35-horas-corre-um-risco-serissimo-de-ser-considerada-inconstitucional"], ["SIC Not\u00edcias | Mil refugiados entraram na Europa pela Maced\u00f3nia e pela S\u00e9rvia", "https://arquivo.pt/wayback/20161110044615/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-08-24-Mil-refugiados-entraram-na-Europa-pela-Macedonia-e-pela-Servia"], ["SIC Not\u00edcias | D\u00edvida portuguesa disparou 36% em 4 anos", "https://arquivo.pt/wayback/20161110044840/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-07-20-Divida-portuguesa-disparou-36-em-4-anos"], ["SIC Not\u00edcias | Relat\u00f3rio do Observat\u00f3rio Portugu\u00eas dos Sistemas de Sa\u00fade em an\u00e1lise", "https://arquivo.pt/wayback/20161110045134/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2014-06-30-Relatorio-do-Observatorio-Portugues-dos-Sistemas-de-Saude-em-analise"], ["SIC Not\u00edcias | Seixas da Costa acusa Passos Coelho de falta de cultura democr\u00e1tica", "https://arquivo.pt/wayback/20161110045412/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2015-03-06-Seixas-da-Costa-acusa-Passos-Coelho-de-falta-de-cultura-democratica-"], ["SIC Not\u00edcias | Doentes morrem \u00e0 espera de cirurgia inovadora por cortes or\u00e7amentais", "https://arquivo.pt/wayback/20161110045530/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-05-19-Doentes-morrem-a-espera-de-cirurgia-inovadora-por-cortes-orcamentais"], ["SIC Not\u00edcias | Quando estou a cantar n\u00e3o estou preso", "https://arquivo.pt/wayback/20161110050918/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemespecial/2016-07-24-Quando-estou-a-cantar-nao-estou-preso"], ["SIC Not\u00edcias | Virginia McLaurin deslumbra casal Obama aos 106 anos", "https://arquivo.pt/wayback/20161110050931/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-02-22-Virginia-McLaurin-deslumbra-casal-Obama-aos-106-anos"], ["SIC Not\u00edcias | Casa Jubileu, um caso de sucesso", "https://arquivo.pt/wayback/20161110051021/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-11-02-Casa-Jubileu-um-caso-de-sucesso-1"], ["SIC Not\u00edcias | Edgar Silva fala em erradica\u00e7\u00e3o da pobreza como prioridade", "https://arquivo.pt/wayback/20161110051250/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/presidenciais-2016/2016-01-19-Edgar-Silva-fala-em-erradicacao-da-pobreza-como-prioridade"], ["SIC Not\u00edcias | Revista Time faz capa com a nova Barbie", "https://arquivo.pt/wayback/20161110051311/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2016-02-08-Revista-Time-faz-capa-com-a-nova-Barbie"], ["SIC Not\u00edcias | Dia Internacional para a Erradica\u00e7\u00e3o da Pobreza assinala-se esta semana", "https://arquivo.pt/wayback/20161110051429/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-10-15-Dia-Internacional-para-a-Erradicacao-da-Pobreza-assinala-se-esta-semana"], ["SIC Not\u00edcias | Marcelo e Costa temem que comiss\u00e3o de inqu\u00e9rito possa prejudicar a imagem da Caixa", "https://arquivo.pt/wayback/20161110051623/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/cgd/2016-06-18-Marcelo-e-Costa-temem-que-comissao-de-inquerito-possa-prejudicar-a-imagem-da-Caixa"], ["SIC Not\u00edcias | Uma janela que permite uma poupan\u00e7a de energia na ordem dos 20%", "https://arquivo.pt/wayback/20161110052129/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/economiaverde/2014-03-26-Uma-janela-que-permite-uma-poupanca-de-energia-na-ordem-dos-20"], ["SIC Not\u00edcias | PS quer lan\u00e7ar programa nacional de apoio \u00e0 economia social e solid\u00e1ria", "https://arquivo.pt/wayback/20161110052242/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-12-10-PS-quer-lancar-programa-nacional-de-apoio-a-economia-social-e-solidaria"], ["SIC Not\u00edcias | Portugal paga das energias mais caras da Europa", "https://arquivo.pt/wayback/20161110052254/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-02-23-Portugal-paga-das-energias-mais-caras-da-Europa-1"], ["SIC Not\u00edcias | Demiss\u00e3o de Jo\u00e3o Soares e Panama Papers em an\u00e1lise", "https://arquivo.pt/wayback/20161110052408/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2016-04-08-Demissao-de-Joao-Soares-e-Panama-Papers-em-analise"], ["SIC Not\u00edcias | Caderneta de cromos com rota das igrejas de Bragan\u00e7a", "https://arquivo.pt/wayback/20161110052433/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-07-22-Caderneta-de-cromos-com-rota-das-igrejas-de-Braganca"], ["SIC Not\u00edcias | Associa\u00e7\u00e3o de Lisboa acompanha 140 idosos v\u00edtimas de isolamento", "https://arquivo.pt/wayback/20161110052536/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-12-11-Associacao-de-Lisboa-acompanha-140-idosos-vitimas-de-isolamento"], ["SIC Not\u00edcias | Quem corre por gosto", "https://arquivo.pt/wayback/20161110052548/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemespecial/2016-04-10-Quem-corre-por-gosto"], ["SIC Not\u00edcias | Ir ao Alentejo", "https://arquivo.pt/wayback/20161110052614/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/ir/2015-08-21-Ir-ao-Alentejo"], ["SIC Not\u00edcias | Ir \u00e9 o Melhor Rem\u00e9dio", "https://arquivo.pt/wayback/20161110052639/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/ir/2015-03-27-Ir-e-o-Melhor-Remedio"], ["SIC Not\u00edcias | Igreja de S. Crist\u00f3v\u00e3o em Lisboa precisa de interven\u00e7\u00e3o urgente", "https://arquivo.pt/wayback/20161110052924/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-27-Igreja-de-S.-Cristovao-em-Lisboa-precisa-de-intervencao-urgente"], ["SIC Not\u00edcias | Larvas que comem esferovite podem ser solu\u00e7\u00e3o para eliminar este lixo", "https://arquivo.pt/wayback/20161110053623/http://sicnoticias.sapo.pt//mundo//2015-09-30-Larvas-que-comem-esferovite-podem-ser-solucao-para-eliminar-este-lixo"], ["SIC Not\u00edcias | Chumbado regime de exclusividade de deputados proposto por BE e PCP", "https://arquivo.pt/wayback/20161110053637/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-12--Chumbado-regime-de-exclusividade-de-deputados-proposto-por-BE-e-PCP-"], ["SIC Not\u00edcias | Ant\u00f3nio Costa voltou \u00e0 Quadratura do C\u00edrculo", "https://arquivo.pt/wayback/20161110054135/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/15-anos-sic-noticias/2016-01-08-Antonio-Costa-voltou-a-Quadratura-do-Circulo"], ["SIC Not\u00edcias | Voos da TAP para Bissau retomados em outubro", "https://arquivo.pt/wayback/20161110054339/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-07-28-Voos-da-TAP-para-Bissau-retomados-em-outubro"], ["SIC Not\u00edcias | Casal de desempregados enfrenta ainda discrimina\u00e7\u00e3o pelo facto de serem cegos", "https://arquivo.pt/wayback/20161110054551/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-23-Casal-de-desempregados-enfrenta-ainda-discriminacao-pelo-facto-de-serem-cegos"], ["SIC Not\u00edcias | Augusto Santos Silva confia na legisla\u00e7\u00e3o angolana", "https://arquivo.pt/wayback/20161110054623/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-03-29-Augusto-Santos-Silva-confia-na-legislacao-angolana"], ["SIC Not\u00edcias | Ministro da Economia protagoniza momento ins\u00f3lito no Parlamento", "https://arquivo.pt/wayback/20161110054651/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-11-06-Ministro-da-Economia-protagoniza-momento-insolito-no-Parlamento"], ["SIC Not\u00edcias | \"Dan\u00e7ando com a Diferen\u00e7a\" em Viseu procura eliminar diferen\u00e7as", "https://arquivo.pt/wayback/20161110054915/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2014-12-03-Dancando-com-a-Diferenca-em-Viseu-procura-eliminar-diferencas-1"], ["SIC Not\u00edcias | Mural da Liberdade", "https://arquivo.pt/wayback/20161110055120/http://sicnoticias.sapo.pt/infografias/2014-04-04-mural-da-liberdade"], ["SIC Not\u00edcias | Nuno Amado diz que Montepio est\u00e1 a ser bem acompanhado e acredita no futuro do banco", "https://arquivo.pt/wayback/20161110055132/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-07-27-Nuno-Amado-diz-que-Montepio-esta-a-ser-bem-acompanhado-e-acredita-no-futuro-do-banco"], ["SIC Not\u00edcias | Campanha pretende alimentar animais abandonados", "https://arquivo.pt/wayback/20161110055310/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-06-14-Campanha-pretende-alimentar-animais-abandonados"], ["SIC Not\u00edcias | Portugal em risco de perder quase metade da popula\u00e7\u00e3o e ficar com pouco mais de 6 mil", "https://arquivo.pt/wayback/20161110060038/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-03-29-portugal-em-risco-de-perder-quase-metade-da-populacao-e-ficar-com-pouco-mais-de-6-milhoes-de-habitantes"], ["SIC Not\u00edcias | Boticas atribuiu mil euros por crian\u00e7a e 50 euros mensais at\u00e9 completarem 3 anos", "https://arquivo.pt/wayback/20161110060400/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-12-22-Boticas-atribuiu-mil-euros-por-crianca-e-50-euros-mensais-ate-completarem-3-anos"], ["SIC Not\u00edcias | SIC entrevistou protagonistas de \"Acerto de Contas\"", "https://arquivo.pt/wayback/20161110060449/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2016-11-01-SIC-entrevistou-protagonistas-de-Acerto-de-Contas"], ["SIC Not\u00edcias | Partidos da maioria consideram hist\u00f3rica a queda da taxa de desemprego", "https://arquivo.pt/wayback/20161110060922/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-06-03-Partidos-da-maioria-consideram-historica-a-queda-da-taxa-de-desemprego"], ["SIC Not\u00edcias | De presidente a pastor. Alberto Jo\u00e3o Jardim estreia-se no cinema", "https://arquivo.pt/wayback/20161110061114/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2016-09-17-De-presidente-a-pastor.-Alberto-Joao-Jardim-estreia-se-no-cinema"], ["SIC Not\u00edcias | Fenprof fala em cortes na Educa\u00e7\u00e3o que Governo nega", "https://arquivo.pt/wayback/20161110061432/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/orcamento-do-estado-2017/2016-10-31-Fenprof-fala-em-cortes-na-Educacao-que-Governo-nega"], ["SIC Not\u00edcias | F\u00f3ssil de planta com 300 milh\u00f5es de anos descoberto em Gondomar", "https://arquivo.pt/wayback/20161110061457/http://sicnoticias.sapo.pt/incoming/2016-10-22-Fossil-de-planta-com-300-milhoes-de-anos-descoberto-em-Gondomar"], ["SIC Not\u00edcias | Homem colhido por touro em Alcochete permanece em estado grave", "https://arquivo.pt/wayback/20161110061613/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-08-14-Homem-colhido-por-touro-em-Alcochete-permanece-em-estado-grave"], ["SIC Not\u00edcias | Ex-trabalhadores da Beiral\u00e3 reinvidicam pagamento de sal\u00e1rios e subsidios", "https://arquivo.pt/wayback/20161110061717/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-02-19-Ex-trabalhadores-da-Beirala-reinvidicam-pagamento-de-salarios-e-subsidios"], ["SIC Not\u00edcias | M\u00e1rio Soares festeja 90 anos num almo\u00e7o com 300 pessoas", "https://arquivo.pt/wayback/20161110061749/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-12-07-Mario-Soares-festeja-90-anos-num-almoco-com-300-pessoas"], ["SIC Not\u00edcias | Livro sobre Guant\u00e1namo censurado nos EUA \u00e9 publicado em Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20161110062028/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-03-30-Livro-sobre-Guantanamo-censurado-nos-EUA-e-publicado-em-Portugal"], ["SIC Not\u00edcias | Reposi\u00e7\u00e3o dos cortes nos sal\u00e1rios de alguns funcion\u00e1rios p\u00fablicos e pensionistas", "https://arquivo.pt/wayback/20161110062055/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-01-19-Reposicao-dos-cortes-nos-salarios-de-alguns-funcionarios-publicos-e-pensionistas"], ["SIC Not\u00edcias | Algumas queixas por viol\u00eancia dom\u00e9stica nem chegam a ser investigadas", "https://arquivo.pt/wayback/20161110062107/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-02-01-Algumas-queixas-por-violencia-domestica-nem-chegam-a-ser-investigadas"], ["SIC Not\u00edcias | 15 horas \u00e0 espera de uma senha para marcar colonoscopia", "https://arquivo.pt/wayback/20161110062156/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-06-18-15-horas-a-espera-de-uma-senha-para-marcar-colonoscopia"], ["SIC Not\u00edcias | N\u00edvel do desemprego representa uma \"situa\u00e7\u00e3o social explosiva\", alerta CIP", "https://arquivo.pt/wayback/20161110062550/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-06-02-Nivel-do-desemprego-representa-uma-situacao-social-explosiva-alerta-CIP"], ["SIC Not\u00edcias | Condutores escolhem combust\u00edvel sem aditivos", "https://arquivo.pt/wayback/20161110062933/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-11-23-Condutores-escolhem-combustivel-sem-aditivos"], ["SIC Not\u00edcias | M\u00e9dicos em greve contra \"destrui\u00e7\u00e3o do Servi\u00e7o Nacional de Sa\u00fade \"", "https://arquivo.pt/wayback/20161110063036/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-07-08-Medicos-em-greve-contra-destruicao-do-Servico-Nacional-de-Saude-"], ["SIC Not\u00edcias | Benfica acusa dirigentes do Sporting e Jesus de coa\u00e7\u00e3o sobre \u00e1rbitros", "https://arquivo.pt/wayback/20161110063309/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2015-12-01-Benfica-acusa-dirigentes-do-Sporting-e-Jesus-de-coacao-sobre-arbitros"], ["SIC Not\u00edcias | Julho foi o m\u00eas mais quente dos \u00faltimos 86 anos", "https://arquivo.pt/wayback/20161110063807/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-07-30-Julho-foi-o-mes-mais-quente-dos-ultimos-86-anos"], ["SIC Not\u00edcias | Sintra recebe segundo torneio de FootGolf", "https://arquivo.pt/wayback/20161110063858/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2016-04-10-Sintra-recebe-segundo-torneio-de-FootGolf"], ["SIC Not\u00edcias | Fot\u00f3grafo amador divulga imagens in\u00e9ditas do 25 de Abril", "https://arquivo.pt/wayback/20161110064025/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-05-11-Fotografo-amador-divulga-imagens-ineditas-do-25-de-Abril"], ["SIC Not\u00edcias | Nova t\u00e9cnica para tratar o Parkinson testada em Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20161110064144/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-08-26-Nova-tecnica-para-tratar-o-Parkinson-testada-em-Portugal"], ["SIC Not\u00edcias | Beyonc\u00e9 cantou para cerca de 18 mil pessoas no Meo Arena", "https://arquivo.pt/wayback/20161110064208/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2014-03-27-Beyonce-cantou-para-cerca-de-18-mil-pessoas-no-Meo-Arena"], ["SIC Not\u00edcias | #Abandonados: F\u00e1brica Motas Famel", "https://arquivo.pt/wayback/20161110064247/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/abandonados/2014-05-11-Abandonados-Fabrica-Motas-Famel"], ["SIC Not\u00edcias | Sala dedicada ao desenvolvimento de pessoas com dificuldades cognitivas inaugurada em", "https://arquivo.pt/wayback/20161110064724/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/edicaodamanha/2015-08-05-Sala-dedicada-ao-desenvolvimento-de-pessoas-com-dificuldades-cognitivas-inaugurada-em-Lisboa"], ["SIC Not\u00edcias | Dois jovens feridos ap\u00f3s apedrejamento de autocarro de equipa das distritais", "https://arquivo.pt/wayback/20161110064737/http://sicnoticias.sapo.pt//pais//2015-03-01-Dois-jovens-feridos-apos-apedrejamento-de-autocarro-de-equipa-das-distritais"], ["SIC Not\u00edcias | Seguro quer que carta exigida pelo FMI seja p\u00fablica", "https://arquivo.pt/wayback/20161110065146/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-05-06-Seguro-quer-que-carta-exigida-pelo-FMI-seja-publica"], ["SIC Not\u00edcias | Duarte Pacheco e Jo\u00e3o Soares Frente-a-Frente", "https://arquivo.pt/wayback/20161110065309/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2015-08-11-Duarte-Pacheco-e-Joao-Soares-Frente-a-Frente-1"], ["SIC Not\u00edcias | Mercado do Livramento, Set\u00fabal, entre os melhores do mundo", "https://arquivo.pt/wayback/20161110065515/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-06-28-Mercado-do-Livramento-Setubal-entre-os-melhores-do-mundo"], ["SIC Not\u00edcias | Casal de namorados vence Gap Year e vai viajar 6 meses com tudo pago", "https://arquivo.pt/wayback/20161110065528/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-08-19-Casal-de-namorados-vence-Gap-Year-e-vai-viajar-6-meses-com-tudo-pago"], ["SIC Not\u00edcias | Minist\u00e9rio vai abrir dois concursos de coloca\u00e7\u00e3o de professores esta semana", "https://arquivo.pt/wayback/20161110065656/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-06-Ministerio-vai-abrir-dois-concursos-de-colocacao-de-professores-esta-semana"], ["SIC Not\u00edcias | \"Fruta feia\" j\u00e1 evitou o desperd\u00edcio de 100 toneladas de produtos", "https://arquivo.pt/wayback/20161110070031/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-05-04-Fruta-feia-ja-evitou-o-desperdicio-de-100-toneladas-de-produtos"], ["SIC Not\u00edcias | UNICEF reconhece que n\u00e3o vai conseguir baixar mortalidade infantil em 2/3 at\u00e9 2015", "https://arquivo.pt/wayback/20161110070059/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2013-09-13-UNICEF-reconhece-que-nao-vai-conseguir-baixar-mortalidade-infantil-em-2-3-ate-2015"], ["SIC Not\u00edcias | Pais de alunos do ensino especial queixam-se de retrocessos no ano letivo", "https://arquivo.pt/wayback/20161110070803/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-04-22-Pais-de-alunos-do-ensino-especial-queixam-se-de-retrocessos-no-ano-letivo"], ["SIC Not\u00edcias | \"Guerra ou Paz\" aborda o tema dos desertores da guerra colonial", "https://arquivo.pt/wayback/20161110071107/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/cartaz/2014-04-04-Guerra-ou-Paz-aborda-o-tema-dos-desertores-da-guerra-colonial"], ["SIC Not\u00edcias | Lobo-ib\u00e9rico pode ter voltado a regi\u00f5es do pa\u00eds onde n\u00e3o estava h\u00e1 mais de 10 anos", "https://arquivo.pt/wayback/20161110071309/http://sicnoticias.sapo.pt/premium/2013-06-11-lobo-iberico-pode-ter-voltado-a-regioes-do-pais-onde-nao-estava-ha-mais-de-10-anos"], ["SIC Not\u00edcias | Centro de Recupera\u00e7\u00e3o do Lobo Ib\u00e9rico pode fechar se n\u00e3o angariar cerca de 80 mil eur", "https://arquivo.pt/wayback/20161110071711/http://sicnoticias.sapo.pt/incoming/2012-12-23-Centro-de-Recuperacao-do-Lobo-Iberico-pode-fechar-se-nao-angariar-cerca-de-80-mil-euros"], ["SIC Not\u00edcias | Centro de recupera\u00e7\u00e3o do lobo ib\u00e9rico corre o risco de acabar", "https://arquivo.pt/wayback/20161110071739/http://sicnoticias.sapo.pt/vida/2012-07-27-Centro-de-recuperacao-do-lobo-iberico-corre-o-risco-de-acabar"], ["SIC Not\u00edcias | \"Labirinto de Soraia\"", "https://arquivo.pt/wayback/20161110072132/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemsic/2014-11-06-Labirinto-de-Soraia"], ["SIC Not\u00edcias | Alunos do ensino especial sem apoio em escola de Alfragide", "https://arquivo.pt/wayback/20161110072145/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-07-Alunos-do-ensino-especial-sem-apoio-em-escola-de-Alfragide"], ["SIC Not\u00edcias | Assis acusa Governo de ser \"extremista e incompetente\"", "https://arquivo.pt/wayback/20161110072545/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-03-30-Assis-acusa-Governo-de-ser-extremista-e-incompetente"], ["SIC Not\u00edcias | \"Pelo agregado facilmente se atingem os 500 mil euros\"", "https://arquivo.pt/wayback/20161110072737/http://sicnoticias.sapo.pt//opiniao//2016-09-15-Pelo-agregado-facilmente-se-atingem-os-500-mil-euros"], ["SIC Not\u00edcias | U2 em entrevista \u00e0 SIC", "https://arquivo.pt/wayback/20161110073225/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2014-11-03-U2-em-entrevista-a-SIC-7"], ["SIC Not\u00edcias | PSD prop\u00f5e contrato fiscal aos portugueses", "https://arquivo.pt/wayback/20161110080717/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-03-31-PSD-propoe-contrato-fiscal-aos-portugueses"], ["SIC Not\u00edcias | Bag\u00e3o F\u00e9lix considera grave que tanta gente tenha acesso a dados fiscais dos contribu", "https://arquivo.pt/wayback/20161110080741/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-04-01-Bagao-Felix-considera-grave-que-tanta-gente-tenha-acesso-a-dados-fiscais-dos-contribuintes"], ["SIC Not\u00edcias | F\u00e1brica de cer\u00e2mica parcialmente destru\u00edda num inc\u00eandio em Barcelos", "https://arquivo.pt/wayback/20161110081307/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-09-30-Fabrica-de-ceramica-parcialmente-destruida-num-incendio-em-Barcelos"], ["SIC Not\u00edcias | O amor n\u00e3o mata", "https://arquivo.pt/wayback/20161110081331/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemsic/2015-03-05-O-amor-nao-mata"], ["SIC Not\u00edcias | Fenprof \"desiludida\" ap\u00f3s reuni\u00e3o com novo Secret\u00e1rio de Estado da Educa\u00e7\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20161110081411/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-23-Fenprof-desiludida-apos-reuniao-com-novo-Secretario-de-Estado-da-Educacao"], ["SIC Not\u00edcias | Funda\u00e7\u00e3o Gulbenkian apresenta Academia de C\u00f3digo J\u00fanior em Lisboa", "https://arquivo.pt/wayback/20161110081752/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-02-20-Fundacao-Gulbenkian-apresenta-Academia-de-Codigo-Junior-em-Lisboa"], ["SIC Not\u00edcias | Que equipa vai ter Ant\u00f3nio Guterres?", "https://arquivo.pt/wayback/20161110081935/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2016-10-06-Que-equipa-vai-ter-Antonio-Guterres-"], ["SIC Not\u00edcias | Hotel com pedalada ecol\u00f3gica", "https://arquivo.pt/wayback/20161110082356/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/economiaverde/2014-10-16-Hotel-com-pedalada-ecologica"], ["SIC Not\u00edcias | Conchita Wurst em Lisboa para debate sobre direitos humanos", "https://arquivo.pt/wayback/20161110083410/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-05-12-Conchita-Wurst-em-Lisboa-para-debate-sobre-direitos-humanos"], ["SIC Not\u00edcias | Novo iPhone da Apple apresentado hoje", "https://arquivo.pt/wayback/20161110083459/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2014-09-09-Novo-iPhone-da-Apple-apresentado-hoje"], ["SIC Not\u00edcias | V\u00e1rios mortos em explos\u00e3o na Turquia", "https://arquivo.pt/wayback/20161110083626/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-08-20-Varios-mortos-em-explosao-na-Turquia"], ["SIC Not\u00edcias | Ades\u00e3o \u00e0 greve nas escolas deve-se ao descontentamento dos professores", "https://arquivo.pt/wayback/20161110083728/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-13-Adesao-a-greve-nas-escolas-deve-se-ao-descontentamento-dos-professores"], ["SIC Not\u00edcias | Tempo Extra: Liga Real 2014/15", "https://arquivo.pt/wayback/20161110084027/http://sicnoticias.sapo.pt/infografias/2014-09-22-Tempo-Extra-Liga-Real-2014-15"], ["SIC Not\u00edcias | \"Os portugueses e os lisboetas merecem saber quem pagou a festa do Marqu\u00eas\"", "https://arquivo.pt/wayback/20161110084116/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/tempoextra/2015-05-20-Os-portugueses-e-os-lisboetas-merecem-saber-quem-pagou-a-festa-do-Marques"], ["SIC Not\u00edcias | Mais de 50 fam\u00edlias que ocupam castelo de Campo Maior come\u00e7am a ser realojadas", "https://arquivo.pt/wayback/20161110084640/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-01-30-Mais-de-50-familias-que-ocupam-castelo-de-Campo-Maior-comecam-a-ser-realojadas"], ["SIC Not\u00edcias | Segunda edi\u00e7\u00e3o d'\"O Bairro e o Mundo\" realiza-se na Quinta do Mocho em Loures", "https://arquivo.pt/wayback/20161110084925/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2014-10-24-Segunda-edicao-dO-Bairro-e-o-Mundo-realiza-se-na-Quinta-do-Mocho-em-Loures?fb_action_ids=4781694878201&fb_action_types=og.likes"], ["SIC Not\u00edcias | Oposi\u00e7\u00e3o pede esclarecimentos a Passos Coelho sobre d\u00edvida \u00e0 Seguran\u00e7a Social", "https://arquivo.pt/wayback/20161110084952/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-02-Oposicao-pede-esclarecimentos-a-Passos-Coelho-sobre-divida-a-Seguranca-Social"], ["SIC Not\u00edcias | Diferen\u00e7a de poucos c\u00eantimos nos combust\u00edveis simples e aditivados da BP", "https://arquivo.pt/wayback/20161110085505/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-04-17-Diferenca-de-poucos-centimos-nos-combustiveis-simples-e-aditivados-da-BP"], ["SIC Not\u00edcias | Cabo que se soltou na ponte sobre o Guadiana n\u00e3o p\u00f5e em causa solidez da estrutura", "https://arquivo.pt/wayback/20161110090314/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-05-05-Cabo-que-se-soltou-na-ponte-sobre-o-Guadiana-nao-poe-em-causa-solidez-da-estrutura"], ["SIC Not\u00edcias | JUNITEC faz 25 anos", "https://arquivo.pt/wayback/20161110090731/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/edicaodamanha/2015-05-13-JUNITEC-faz-25-anos"], ["SIC Not\u00edcias | ERC d\u00e1 raz\u00e3o \u00e0 administra\u00e7\u00e3o da RTP sobre compra dos jogos da Liga dos Campe\u00f5es", "https://arquivo.pt/wayback/20161110090859/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2014-12-04-ERC-da-razao-a-administracao-da-RTP-sobre-compra-dos-jogos-da-Liga-dos-Campeoes"], ["SIC Not\u00edcias | Dispositivo que melhora forma de correr desenvolvido no Porto", "https://arquivo.pt/wayback/20161110091020/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-08-31-Dispositivo-que-melhora-forma-de-correr-desenvolvido-no-Porto"], ["SIC Not\u00edcias | Feira Portugal 3D reuniu grande parte da ind\u00fastria portuguesa", "https://arquivo.pt/wayback/20161110091450/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/futurohoje/2015-05-26-Feira-Portugal-3D-reuniu-grande-parte-da-industria-portuguesa"], ["SIC Not\u00edcias | Transporte de coluna de a\u00e7o acompanhado de medidas especiais", "https://arquivo.pt/wayback/20161110092052/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-11-16-Transporte-de-coluna-de-aco-acompanhado-de-medidas-especiais"], ["SIC Not\u00edcias | \"Est\u00e3o sentados \u00e0 mesa com um ditador e fazem de conta que est\u00e1 ali um democrata que ", "https://arquivo.pt/wayback/20161110101120/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2016-10-31-Estao-sentados-a-mesa-com-um-ditador-e-fazem-de-conta-que-esta-ali-um-democrata-que-nem-fala-portugues"], ["SIC Not\u00edcias | Obama diz que Trump viola os valores norte-americanos", "https://arquivo.pt/wayback/20161113070108/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/eleicoes-eua-2016/2016-11-04-Obama-diz-que-Trump-viola-os-valores-norte-americanos"], ["SIC Not\u00edcias | A pol\u00edtica internacional de Trump \u00e9 uma inc\u00f3gnita", "https://arquivo.pt/wayback/20161113070514/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/eleicoes-eua-2016/2016-11-04-A-politica-internacional-de-Trump-e-uma-incognita"], ["SIC Not\u00edcias | \"Obama vai deixar muitas saudades, talvez n\u00e3o tantas na Am\u00e9rica como no mundo\"", "https://arquivo.pt/wayback/20161113072437/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2016-10-31-Obama-vai-deixar-muitas-saudades-talvez-nao-tantas-na-America-como-no-mundo"], ["SIC Not\u00edcias | Cameron volta a apelar ao voto na manuten\u00e7\u00e3o do Reino Unido na UE", "https://arquivo.pt/wayback/20161113093855/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-05-09-Cameron-volta-a-apelar-ao-voto-na-manutencao-do-Reino-Unido-na-UE"], ["SIC Not\u00edcias | China e EUA ratificam Acordo de Paris contra altera\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas", "https://arquivo.pt/wayback/20161114232432/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-09-03-China-e-EUA-ratificam-Acordo-de-Paris-contra-alteracoes-climaticas"], ["SIC Not\u00edcias | Jap\u00e3o diz que n\u00e3o sabe o que querem os jihadistas", "https://arquivo.pt/wayback/20161115011112/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ei/2015-01-26-Japao-diz-que-nao-sabe-o-que-querem-os-jihadistas"], ["SIC Not\u00edcias | T\u00f3quio condena morte de ref\u00e9m na S\u00edria", "https://arquivo.pt/wayback/20161115011127/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ei/2015-01-25-Toquio-condena-morte-de-refem-na-Siria-1"], ["SIC Not\u00edcias | Trump vs. Clinton. As frases do debate", "https://arquivo.pt/wayback/20161115011625/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/eleicoes-eua-2016/2016-10-10-Trump-vs.-Clinton.-As-frases-do-debate"]], "kw": "SIC Not\u00edcias"}, {"date": "2016-11-16 14:25:33", "docs": [["Trump diz que Putin \u00e9 melhor l\u00edder do que Obama - Am\u00e9ricas - Jornal de Neg\u00f3cios", "https://arquivo.pt/wayback/20161116142533/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/mundo/americas/detalhe/trump_diz_que_putin_e_melhor_lider_do_que_obama"]], "kw": "Trump diz que Putin \u00e9 melhor l\u00edder do que Obama"}], "n_docs": 4, "from": "2016-08-28 17:26:55"}]}