[{"to": "2010-10-14 19:55:52", "headline": [{"date": "2010-04-02 02:04:15", "headline": "Obama celebra Halloween na Casa Branca", "persons": []}, {"date": "2010-04-14 06:26:01", "headline": "Casa Branca revelou nova vis\u00e3o ambiciosa de Obama", "persons": []}, {"date": "2010-04-22 20:47:05", "headline": "Michelle e Barack Obama lideram ca\u00e7a aos ovos da P\u00e1scoa na Casa Branca", "persons": [{"date": "2010-04-22 20:47:05", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100806235228/http://assets1.sportme.de/files/image_files/0000/0348/dlt6roquigrmo09rpesyvu919.JPG?1233218331", "person": "Michelle", "faces": "1", "end_char": "8", "start_char": "0"}, {"date": "2010-04-22 20:47:05", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110330031647/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/334744?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1301414544,89706", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "23", "start_char": "11"}]}, {"date": "2010-05-11 15:44:22", "headline": "Obama escolhe segunda mulher para Supremo dos EUA", "persons": []}, {"date": "2010-05-18 21:26:31", "headline": "Barack Obama escolhe subdiretor do FBI para dirigir seguran\u00e7a dos aeroportos", "persons": [{"date": "2010-05-18 21:26:31", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110330031647/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/334744?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1301414544,89706", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}]}, {"date": "2010-05-21 05:02:45", "headline": "Barack e Michelle Obama presidem festa do Cinco de Maio", "persons": [{"date": "2010-05-21 05:02:45", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110330031647/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/334744?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1301414544,89706", "person": "Barack", "faces": "1", "end_char": "6", "start_char": "0"}, {"date": "2010-05-21 05:02:45", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101111191849/http://dn.sapo.pt/storage/DN/2010/big/ng1372439.jpg?type=big&pos=0", "person": "Michelle Obama", "faces": "1", "end_char": "23", "start_char": "9"}]}, {"date": "2010-05-27 21:54:03", "headline": "Manoel de Oliveira elogia Barack Obama", "persons": [{"date": "2010-05-27 21:54:03", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101211161554/http://www.jornaldoalgarve.pt/wp-content/uploads/cache/21637_trnsFeatured.jpg", "person": "Manoel de Oliveira", "faces": "1", "end_char": "18", "start_char": "0"}, {"date": "2010-05-27 21:54:03", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110330031647/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/334744?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1301414544,89706", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "38", "start_char": "26"}]}, {"date": "2010-06-05 16:48:46", "headline": "Obama vai propor general James Clapper para diretor nacional dos servi\u00e7os de Informa\u00e7\u00f5es", "persons": [{"date": "2010-06-05 16:48:46", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110124100401/http://assets1.sportme.de/files/image_files/0000/0550/n6r19bk12t946niu3vp8n7lui.jpg?1233221875", "person": "James Clapper", "faces": "2", "end_char": "38", "start_char": "25"}]}, {"date": "2010-06-12 14:58:34", "headline": "Barack Obama e David Cameron falam hoje sobre derrame de petr\u00f3leo no Golfo", "persons": [{"date": "2010-06-12 14:58:34", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110330031647/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/334744?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1301414544,89706", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"date": "2010-06-12 14:58:34", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110511040821/http://www.dn.pt/storage/DN/2011/big/ng1514897.jpg?type=big&pos=0", "person": "David Cameron", "faces": "1", "end_char": "28", "start_char": "15"}]}, {"date": "2010-07-04 15:02:05", "headline": "Lady Gaga ultrapassa Barack Obama no Facebook", "persons": [{"date": "2010-07-04 15:02:05", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110127150727/http://zoiotorto.com/wp-content/uploads/2010/08/Bird_-_fashionfeen_files_wordpress_com.jpg", "person": "Lady Gaga", "faces": "1", "end_char": "9", "start_char": "0"}, {"date": "2010-07-04 15:02:05", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110330031647/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/334744?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1301414544,89706", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "33", "start_char": "21"}]}, {"date": "2010-07-16 16:11:11", "headline": "General Loureiro dos Santos desiludido com Barack Obama por n\u00e3o o ter escolhido", "persons": [{"date": "2010-07-16 16:11:11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110603150347/http://aeiou.expresso.pt/users/0/10/ratko-mladic-49f0.jpg", "person": "General Loureiro", "faces": "1", "end_char": "16", "start_char": "0"}, {"date": "2010-07-16 16:11:11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110330031647/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/334744?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1301414544,89706", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "55", "start_char": "43"}]}, {"date": "2010-08-04 16:06:35", "headline": "Michelle e Sasha Obama j\u00e1 chegaram \u00e0 Costa del Sol", "persons": [{"date": "2010-08-04 16:06:35", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100806235228/http://assets1.sportme.de/files/image_files/0000/0348/dlt6roquigrmo09rpesyvu919.JPG?1233218331", "person": "Michelle", "faces": "1", "end_char": "8", "start_char": "0"}, {"date": "2010-08-04 16:06:35", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110330031647/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/334744?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1301414544,89706", "person": "Sasha Obama", "faces": "1", "end_char": "22", "start_char": "11"}]}, {"date": "2010-08-05 21:55:14", "headline": "Barack Obama homenageia Bruce Springsteen na Casa Branca", "persons": [{"date": "2010-08-05 21:55:14", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110330031647/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/334744?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1301414544,89706", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"person": "Bruce Springsteen", "date": "2010-08-05 21:55:14", "imgSrc": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/No_image_available.svg", "end_char": "41", "start_char": "24"}]}, {"date": "2010-08-17 22:18:26", "headline": "Casa Branca confirma presen\u00e7a de Barack Obama na cimeira de Lisboa", "persons": [{"date": "2010-08-17 22:18:26", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110330031647/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/334744?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1301414544,89706", "person": "Barack", "faces": "1", "end_char": "39", "start_char": "33"}]}, {"date": "2010-08-19 21:30:52", "headline": "Barack Obama visita loja gourmet em Miami", "persons": [{"date": "2010-08-19 21:30:52", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110330031647/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/334744?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1301414544,89706", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}]}, {"date": "2010-08-25 20:20:10", "headline": "Michelle e Barack Obama aproveitam as f\u00e9rias para namorar", "persons": [{"date": "2010-08-25 20:20:10", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110126213810/http://assets2.sportme.de/files/image_files/0000/0998/3j93kj15e61qlw68ef05bm0ra.JPG?1233661513", "person": "Michelle", "faces": "1", "end_char": "8", "start_char": "0"}, {"date": "2010-08-25 20:20:10", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110330031647/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/334744?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1301414544,89706", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "23", "start_char": "11"}]}, {"date": "2010-09-08 23:55:59", "headline": "Afeganist\u00e3o e futuro da NATO na reuni\u00e3o discutidos entre Barack Obama e Anders Rasmussen", "persons": [{"date": "2010-09-08 23:55:59", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110330031647/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/334744?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1301414544,89706", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "69", "start_char": "57"}, {"date": "2010-09-08 23:55:59", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110908170734/http://www.tsf.pt/storage/TSF/2011/highlight/ng1636120.jpg", "person": "Anders Rasmussen", "faces": "1", "end_char": "88", "start_char": "72"}]}, {"date": "2010-09-16 15:39:45", "headline": "Eva Longoria deslumbra em jantar de gala com Barack Obama", "persons": [{"date": "2010-09-16 15:39:45", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110306191739/http://aeiou.caras.pt/users/0/14/eva-longoria-c087.jpg", "person": "Eva Longoria", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"date": "2010-09-16 15:39:45", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110330031647/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/334744?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1301414544,89706", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "57", "start_char": "45"}]}, {"date": "2010-09-23 20:38:09", "headline": "Obama pede esfor\u00e7o para conseguir paz no M\u00e9dio Oriente", "persons": []}, {"date": "2010-10-06 15:54:10", "headline": "Cavaco convida Barack Obama para visita oficial a Portugal", "persons": [{"date": "2010-10-06 15:54:10", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110330031647/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/334744?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1301414544,89706", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "27", "start_char": "15"}]}], "from": "2010-03-26 20:42:31"}, {"to": "2011-03-25 00:06:30", "headline": [{"date": "2010-10-16 15:09:32", "headline": "Barack Obama reuniu-se com Condollezza Rice na Casa Branca", "persons": [{"date": "2010-10-16 15:09:32", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110330031647/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/334744?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1301414544,89706", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"date": "2010-10-16 15:09:32", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110420170122/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/337121?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1303318234,69717", "person": "Condollezza Rice", "faces": "1", "end_char": "43", "start_char": "27"}]}, {"date": "2010-10-17 01:17:37", "headline": "Barack Obama alvo de ataque religioso nos Estados Unidos", "persons": [{"date": "2010-10-17 01:17:37", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110330031647/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/334744?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1301414544,89706", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}]}, {"date": "2010-10-22 19:31:47", "headline": "Hugo Ch\u00e1vez diz a Barack Obama que reator nuclear n\u00e3o ter\u00e1 uso militar", "persons": [{"date": "2010-10-22 19:31:47", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110611165230/http://www.tsf.pt/storage/TSF/2011/highlight/ng1550675.jpg", "person": "Hugo Ch\u00e1vez", "faces": "1", "end_char": "11", "start_char": "0"}, {"date": "2010-10-22 19:31:47", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110330031647/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/334744?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1301414544,89706", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "30", "start_char": "18"}]}, {"date": "2010-10-26 21:26:25", "headline": "Edward Norton produziu document\u00e1rio sobre Barack Obama", "persons": [{"date": "2010-10-26 21:26:25", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110709063301/http://farm5.static.flickr.com/4104/4967873015_2cc39bb01d_z.jpg", "person": "Edward Norton", "faces": "1", "end_char": "13", "start_char": "0"}, {"date": "2010-10-26 21:26:25", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110330031647/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/334744?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1301414544,89706", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "54", "start_char": "42"}]}, {"date": "2010-10-26 21:26:55", "headline": "Will Smith quer interpretar Barack Obama no grande ecr\u00e3", "persons": [{"date": "2010-10-26 21:26:55", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110317041105/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/ap/gente/willsmith1.JPG", "person": "Will Smith", "faces": "1", "end_char": "10", "start_char": "0"}, {"date": "2010-10-26 21:26:55", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110330031647/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/334744?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1301414544,89706", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "40", "start_char": "28"}]}, {"date": "2010-11-02 21:12:19", "headline": "Casal Obama abriu as portas da Casa Branca \u00e0s crian\u00e7as", "persons": []}, {"date": "2010-11-08 03:26:39", "headline": "Obama faz novo apelo para liberta\u00e7\u00e3o da Nobel Aung Suu Kyi", "persons": []}, {"date": "2010-11-19 16:16:54", "headline": "Barack Obama vai rezar missa no Terreiro do Pa\u00e7o aos fi\u00e9is pol\u00edticos que o veneram", "persons": [{"date": "2010-11-19 16:16:54", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110330031647/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/334744?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1301414544,89706", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}]}, {"date": "2010-11-19 19:22:17", "headline": "Barack Obama chegou \u00e0 reuni\u00e3o da Alian\u00e7a Atl\u00e2ntica", "persons": [{"date": "2010-11-19 19:22:17", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110330031647/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/334744?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1301414544,89706", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}]}, {"date": "2010-11-20 03:01:38", "headline": "Obama convidou Carlos C\u00e9sar a visitar a Casa Branca", "persons": [{"date": "2010-11-20 03:01:38", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110128160336/http://www.jornaldiario.com/_admin/modulos/noticias/imagem.php?id=32703", "person": "Carlos C\u00e9sar", "faces": "1", "end_char": "27", "start_char": "15"}]}, {"date": "2010-11-20 20:49:49", "headline": "Ant\u00f3nio Costa quis cobrar \u00e0 PSP o apoio da Pol\u00edcia Municipal \u00e0 seguran\u00e7a em Lisboa", "persons": [{"date": "2010-11-20 20:49:49", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110324161118/http://www.asbeiras.pt/wp-content/uploads/2011/03/ANTONIO-COSTA.jpg", "person": "Ant\u00f3nio Costa", "faces": "1", "end_char": "13", "start_char": "0"}]}, {"date": "2010-11-21 16:21:14", "headline": "Barack Obama parte de Lisboa rumo aos Estados Unidos", "persons": [{"date": "2010-11-21 16:21:14", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110330031647/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/334744?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1301414544,89706", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}]}, {"date": "2010-11-27 16:04:37", "headline": "Barack Obama ferido em jogo de basquetebol", "persons": [{"date": "2010-11-27 16:04:37", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110330031647/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/334744?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1301414544,89706", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}]}, {"date": "2010-12-04 01:46:03", "headline": "Barack Obama faz visita surpresa ao Afeganist\u00e3o", "persons": [{"date": "2010-12-04 01:46:03", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110330031647/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/334744?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1301414544,89706", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}]}, {"date": "2010-12-15 21:34:32", "headline": "Barack Obama chama Bon Jovi para mobilizar sociedade", "persons": [{"date": "2010-12-15 21:34:32", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110330031647/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/334744?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1301414544,89706", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}]}, {"date": "2010-12-23 19:06:04", "headline": "Barack Obama chega ao Havai para as f\u00e9rias de Natal", "persons": [{"date": "2010-12-23 19:06:04", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110330031647/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/334744?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1301414544,89706", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}]}, {"date": "2011-01-06 00:01:48", "headline": "Encontro entre Barack Obama e o ministro chin\u00eas dos Neg\u00f3cios estrangeiros", "persons": [{"date": "2011-01-06 00:01:48", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110330031647/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/334744?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1301414544,89706", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "27", "start_char": "15"}]}, {"date": "2011-01-17 16:45:55", "headline": "Paulo Pereira Crist\u00f3v\u00e3o tem pr\u00e9-acordo com Barack Obama", "persons": [{"date": "2011-01-17 16:45:55", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111208160335/http://www.abola.pt/img/fotos/sporting/Circocardinali/boeckpolgamatiasschaars.jpg", "person": "Paulo Pereira", "faces": "1", "end_char": "13", "start_char": "0"}, {"date": "2011-01-17 16:45:55", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110330031647/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/334744?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1301414544,89706", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "55", "start_char": "43"}]}, {"date": "2011-02-03 01:00:43", "headline": "Barack Obama ratifica tratado sobre desarmamento nuclear", "persons": [{"date": "2011-02-03 01:00:43", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110330031647/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/334744?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1301414544,89706", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}]}, {"date": "2011-02-11 20:33:57", "headline": "Barack Obama re\u00fane equipa de Seguran\u00e7a Nacional", "persons": [{"date": "2011-02-11 20:33:57", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110330031647/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/334744?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1301414544,89706", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}]}], "from": "2010-10-16 15:09:32"}, {"to": "2012-01-01 22:12:33", "headline": [{"date": "2011-04-04 15:16:10", "headline": "Barack Obama recandidata-se a presidente dos Estados Unidos", "persons": [{"date": "2011-04-04 15:16:10", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111231052422/http://aeiou.caras.pt/incoming/2011/12/16/85-rtr2t6jc.jpg/ALTERNATES/w620h395/85+RTR2T6JC.JPG", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}]}, {"date": "2011-04-04 16:24:14", "headline": "Barack Obama anuncia recandidatura \u00e0 Casa Branca", "persons": [{"date": "2011-04-04 16:24:14", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111231052422/http://aeiou.caras.pt/incoming/2011/12/16/85-rtr2t6jc.jpg/ALTERNATES/w620h395/85+RTR2T6JC.JPG", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}]}, {"date": "2011-05-02 17:35:37", "headline": "Barack Obama confirma morte de Bin Laden", "persons": [{"date": "2011-05-02 17:35:37", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111231052422/http://aeiou.caras.pt/incoming/2011/12/16/85-rtr2t6jc.jpg/ALTERNATES/w620h395/85+RTR2T6JC.JPG", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"date": "2011-05-02 17:35:37", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110523212016/http://www.topnews.in/usa/files/Bush_Osama%20Laden.jpg", "person": "Bin Laden", "faces": "1", "end_char": "40", "start_char": "31"}]}, {"date": "2011-05-26 08:07:38", "headline": "Obama consegue apoios republicanos suficientes para ratificar novo tratado START com R\u00fassia", "persons": [{"date": "2011-05-26 08:07:38", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120121054854/http://loja.donatanca.pt/image/cache/data/static/start/0-990x350.jpg", "person": "START", "faces": "2", "end_char": "80", "start_char": "75"}]}, {"date": "2011-06-17 22:13:37", "headline": "Barack e Michelle Obama em visita oficial a Inglaterra", "persons": [{"date": "2011-06-17 22:13:37", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111231052422/http://aeiou.caras.pt/incoming/2011/12/16/85-rtr2t6jc.jpg/ALTERNATES/w620h395/85+RTR2T6JC.JPG", "person": "Barack", "faces": "1", "end_char": "6", "start_char": "0"}, {"date": "2011-06-17 22:13:37", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110727193314/http://aeiou.caras.pt/users/0/14/michelle-obama-9a95.jpg", "person": "Michelle Obama", "faces": "1", "end_char": "23", "start_char": "9"}]}, {"date": "2011-06-17 22:17:59", "headline": "Barack Obama recebe pr\u00edncipe Carlos na Casa Branca", "persons": [{"date": "2011-06-17 22:17:59", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111231052422/http://aeiou.caras.pt/incoming/2011/12/16/85-rtr2t6jc.jpg/ALTERNATES/w620h395/85+RTR2T6JC.JPG", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"date": "2011-06-17 22:17:59", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120329024842/http://caras.sapo.pt/incoming/2012/03/25/jns_2186a.jpg/ALTERNATES/w260h395/JNS_2186A.jpg", "person": "Carlos", "faces": "2", "end_char": "35", "start_char": "29"}]}, {"date": "2011-07-16 15:28:40", "headline": "Barack Obama recebe o Dalai Lama na Casa Branca", "persons": [{"date": "2011-07-16 15:28:40", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111231052422/http://aeiou.caras.pt/incoming/2011/12/16/85-rtr2t6jc.jpg/ALTERNATES/w620h395/85+RTR2T6JC.JPG", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"date": "2011-07-16 15:28:40", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120218232701/http://pravda-team.ru/port/image/photo/9/0/6/33906.jpeg", "person": "Dalai Lama", "faces": "1", "end_char": "32", "start_char": "22"}]}, {"date": "2011-07-16 22:24:31", "headline": "Dalai Lama recebido por Obama na Casa Branca", "persons": [{"date": "2011-07-16 22:24:31", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120218232701/http://pravda-team.ru/port/image/photo/9/0/6/33906.jpeg", "person": "Dalai Lama", "faces": "1", "end_char": "10", "start_char": "0"}]}, {"date": "2011-07-27 20:58:00", "headline": "Nacional do Uzbequist\u00e3o acusado de amea\u00e7a de morte a Barack Obama", "persons": [{"date": "2011-07-27 20:58:00", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111231052422/http://aeiou.caras.pt/incoming/2011/12/16/85-rtr2t6jc.jpg/ALTERNATES/w620h395/85+RTR2T6JC.JPG", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "65", "start_char": "53"}]}, {"date": "2011-08-19 22:20:11", "headline": "Cancelada reuni\u00e3o entre Barack Obama e Naoto Kan prevista para setembro", "persons": [{"date": "2011-08-19 22:20:11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111231052422/http://aeiou.caras.pt/incoming/2011/12/16/85-rtr2t6jc.jpg/ALTERNATES/w620h395/85+RTR2T6JC.JPG", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "36", "start_char": "24"}, {"date": "2011-08-19 22:20:11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111130011809/http://aeiou.caras.pt/incoming/2011/11/29/alexa-chung-e-christopher-kane.jpg/ALTERNATES/w260h395/Alexa+Chung+e+Christopher+Kane.jpg", "person": "Naoto Kan", "faces": "2", "end_char": "48", "start_char": "39"}]}, {"date": "2011-08-26 22:08:03", "headline": "Barack Obama planeia visita \u00e0 Austr\u00e1lia em Novembro", "persons": [{"date": "2011-08-26 22:08:03", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111231052422/http://aeiou.caras.pt/incoming/2011/12/16/85-rtr2t6jc.jpg/ALTERNATES/w620h395/85+RTR2T6JC.JPG", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}]}, {"date": "2011-09-08 21:53:42", "headline": "Meryl Streep vai ser homenageada por Barack Obama", "persons": [{"date": "2011-09-08 21:53:42", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120203193821/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/03061691.jpg", "person": "Meryl Streep", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"date": "2011-09-08 21:53:42", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111231052422/http://aeiou.caras.pt/incoming/2011/12/16/85-rtr2t6jc.jpg/ALTERNATES/w620h395/85+RTR2T6JC.JPG", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "49", "start_char": "37"}]}, {"date": "2011-09-17 22:23:14", "headline": "Barack Obama pede apoio p\u00fablico \u00e0 sua proposta para relan\u00e7ar o emprego e o consumo", "persons": [{"date": "2011-09-17 22:23:14", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111231052422/http://aeiou.caras.pt/incoming/2011/12/16/85-rtr2t6jc.jpg/ALTERNATES/w620h395/85+RTR2T6JC.JPG", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}]}, {"date": "2011-10-12 16:18:12", "headline": "Senado rejeita plano de emprego do presidente Barack Obama", "persons": [{"date": "2011-10-12 16:18:12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121005021126/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/719172?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1349373342,21342", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "58", "start_char": "46"}]}, {"date": "2011-10-31 19:49:36", "headline": "Barack Obama encontra-se com Sarkozy e Merkel antes de cimeira", "persons": [{"date": "2011-10-31 19:49:36", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121005021126/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/719172?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1349373342,21342", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"date": "2011-10-31 19:49:36", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120101160512/http://economico.sapo.pt/public/uploads/articles/foto_foco/merkel35_DESTAQUE.jpg", "person": "Merkel", "faces": "1", "end_char": "45", "start_char": "39"}]}, {"date": "2011-11-05 00:12:39", "headline": "Barack Obama recebe Cavaco na Casa Branca na pr\u00f3xima quarta-feira", "persons": [{"date": "2011-11-05 00:12:39", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121005021126/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/719172?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1349373342,21342", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}]}, {"date": "2011-11-10 16:57:37", "headline": "Cavaco Silva garante a Barack Obama que Portugal cumprir\u00e1 metas", "persons": [{"date": "2011-11-10 16:57:37", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121003043212/http://www.meiosepublicidade.pt/wp-content/uploads/2011/10/cavaco-silva1-300x252.jpg", "person": "Cavaco Silva", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"date": "2011-11-10 16:57:37", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121005021126/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/719172?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1349373342,21342", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "35", "start_char": "23"}]}, {"date": "2011-11-14 02:29:10", "headline": "Centenas de islamitas manifestaram-se hoje contra visita de Barack Obama", "persons": [{"date": "2011-11-14 02:29:10", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121005021126/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/719172?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1349373342,21342", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "72", "start_char": "60"}]}, {"date": "2011-11-14 16:12:01", "headline": "Obama endurece discurso sobre pol\u00edtica monet\u00e1ria da China", "persons": []}, {"date": "2011-11-19 17:51:07", "headline": "Barack Obama e Wen Jiabao reunidos \u00e0 margem da cimeira", "persons": [{"date": "2011-11-19 17:51:07", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121005021126/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/719172?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1349373342,21342", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}]}], "from": "2011-03-30 15:15:20"}, {"to": "2013-03-30 06:07:30", "headline": [{"date": "2012-01-07 16:58:21", "headline": "Livro retrata tens\u00f5es de Michelle Obama na Casa Branca", "persons": [{"date": "2012-01-07 16:58:21", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120112161103/http://thumbs.sapo.pt/?pic=http%3A%2F%2Fsm1.imgs.sapo.pt%2Fmb%2FJ%2Fi%2Fl%2FAwIRlDbpgt4aRVWMeTXSFdiw_.jpg&W=410&Q=100", "person": "Michelle Obama", "faces": "1", "end_char": "39", "start_char": "25"}]}, {"date": "2012-01-26 01:00:28", "headline": "Discurso do Estado da Na\u00e7\u00e3o de Barack Obama", "persons": []}, {"date": "2012-01-28 09:42:27", "headline": "Cavaco garante a Obama que Portugal vai cumprir acordo com troika", "persons": []}, {"date": "2012-01-29 09:48:35", "headline": "Encontro com Obama e interven\u00e7\u00e3o nas Na\u00e7\u00f5es Unidas marcam primeiro dia da visita de Cavaco aos EUA", "persons": []}, {"date": "2012-03-17 21:04:26", "headline": "Osama bin Laden planeava matar Barack Obama", "persons": [{"date": "2012-03-17 21:04:26", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130212160319/http://imagens9.publico.pt/imagens.aspx/750939?tp=UH&db=IMAGENS", "person": "Osama bin Laden", "faces": "1", "end_char": "15", "start_char": "0"}, {"date": "2012-03-17 21:04:26", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130122200043/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/2013-01-21t172310z-1673076971-tb3e91l1cafi2-rtrmadp-3-usa-inauguration.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "43", "start_char": "31"}]}, {"date": "2012-03-25 18:28:59", "headline": "Coreia do Sul Barack Obama visitou zona desmilitarizada entre as duas Coreias", "persons": [{"date": "2012-03-25 18:28:59", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130122200043/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/2013-01-21t172310z-1673076971-tb3e91l1cafi2-rtrmadp-3-usa-inauguration.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "26", "start_char": "14"}]}, {"date": "2012-07-20 21:18:40", "headline": "EUA Barack Obama chocado com tiroteio do Colorado", "persons": [{"date": "2012-07-20 21:18:40", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130122200043/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/2013-01-21t172310z-1673076971-tb3e91l1cafi2-rtrmadp-3-usa-inauguration.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "16", "start_char": "4"}]}, {"date": "2012-09-07 19:58:55", "headline": "Michelle Obama pede confian\u00e7a no Presidente que quer melhorar a vida das pessoas comuns", "persons": [{"date": "2012-09-07 19:58:55", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130122200013/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/2013-01-21t171311z-844774630-gm1e91m035o01-rtrmadp-3-usa-inauguration.jpg", "person": "Michelle Obama", "faces": "3", "end_char": "14", "start_char": "0"}]}, {"date": "2012-09-09 22:43:21", "headline": "EUA Barack Obama tem feito um \u00f3timo trabalho na pol\u00edtica externa Nobel da Economia", "persons": [{"date": "2012-09-09 22:43:21", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130122200043/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/2013-01-21t172310z-1673076971-tb3e91l1cafi2-rtrmadp-3-usa-inauguration.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "16", "start_char": "4"}]}, {"date": "2012-09-15 21:18:12", "headline": "EUA Barack Obama lidera sondagens com tr\u00eas pontos de vantagem sobre Romney", "persons": [{"date": "2012-09-15 21:18:12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130122200043/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/2013-01-21t172310z-1673076971-tb3e91l1cafi2-rtrmadp-3-usa-inauguration.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "16", "start_char": "4"}, {"date": "2012-09-15 21:18:12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121203051236/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/e/m/5/q7nvQBvCMe2IOmz5m5NJDlPQ_.jpg", "person": "Romney", "faces": "3", "end_char": "74", "start_char": "68"}]}, {"date": "2012-10-22 15:43:08", "headline": "Romney chamou T\u00f3z\u00e9 Seguro a Obama e Obama chamou V\u00edtor Gaspar a Romney", "persons": [{"date": "2012-10-22 15:43:08", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121203051236/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/e/m/5/q7nvQBvCMe2IOmz5m5NJDlPQ_.jpg", "person": "Romney", "faces": "3", "end_char": "6", "start_char": "0"}, {"date": "2012-10-22 15:43:08", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121024163128/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-8-ok.jpg", "person": "V\u00edtor Gaspar", "faces": "1", "end_char": "61", "start_char": "49"}]}, {"date": "2012-11-08 16:24:56", "headline": "Barack Obama reeleito presidente dos Estados Unidos", "persons": [{"date": "2012-11-08 16:24:56", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130122200043/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/2013-01-21t172310z-1673076971-tb3e91l1cafi2-rtrmadp-3-usa-inauguration.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}]}, {"date": "2012-11-09 04:21:58", "headline": "Wall Street negoceia em baixa ap\u00f3s a reelei\u00e7\u00e3o de Barack Obama", "persons": [{"date": "2012-11-09 04:21:58", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130122200043/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/2013-01-21t172310z-1673076971-tb3e91l1cafi2-rtrmadp-3-usa-inauguration.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "62", "start_char": "50"}]}, {"date": "2012-11-09 04:26:50", "headline": "Birm\u00e2nia anuncia visita de Barack Obama no final do m\u00eas", "persons": [{"date": "2012-11-09 04:26:50", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130122200043/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/2013-01-21t172310z-1673076971-tb3e91l1cafi2-rtrmadp-3-usa-inauguration.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "39", "start_char": "27"}]}, {"date": "2012-12-30 16:46:37", "headline": "Obama vai \u00e0 Birm\u00e2nia na pr\u00f3xima semana e encontra-se com Aung Suu Kyi", "persons": [{"date": "2012-12-30 16:46:37", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131107132924/http://www.yoga-samkhya.pt/files/multimedia/Image/noticias%20positivas/90.%20Oje%202012.06.15.jpeg", "person": "Aung Suu Kyi", "faces": "1", "end_char": "69", "start_char": "57"}]}, {"date": "2012-12-30 17:12:16", "headline": "Barack Obama \u00e9 a Personalidade do Ano da revista Time", "persons": [{"date": "2012-12-30 17:12:16", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130122200043/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/2013-01-21t172310z-1673076971-tb3e91l1cafi2-rtrmadp-3-usa-inauguration.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}]}, {"date": "2013-01-01 09:44:56", "headline": "Barack Obama afirma que acordo entre republicanos e democratas est\u00e1 pr\u00f3ximo", "persons": [{"date": "2013-01-01 09:44:56", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130122200043/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/2013-01-21t172310z-1673076971-tb3e91l1cafi2-rtrmadp-3-usa-inauguration.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}]}, {"date": "2013-01-12 23:21:39", "headline": "Barack Obama promulga lei sobre acordo or\u00e7amental", "persons": [{"date": "2013-01-12 23:21:39", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130122200043/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/2013-01-21t172310z-1673076971-tb3e91l1cafi2-rtrmadp-3-usa-inauguration.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}]}, {"date": "2013-01-27 06:27:32", "headline": "Barack Obama expressa apoio norte-americano ao esfor\u00e7o liderado pela Fran\u00e7a no Mali", "persons": [{"date": "2013-01-27 06:27:32", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130301222247/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/2013-01-21t172310z-1673076971-tb3e91l1cafi2-rtrmadp-3-usa-inauguration.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}]}, {"date": "2013-03-24 20:59:37", "headline": "Barack Obama visita pela primeira vez o M\u00e9dio Oriente", "persons": [{"date": "2013-03-24 20:59:37", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131004224604/http://visao.sapo.pt/users/126/12623/obama-edb3.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}]}], "from": "2012-01-04 03:39:30"}, {"to": "2014-06-05 06:40:37", "headline": [{"date": "2013-08-08 16:08:54", "headline": "Barack Obama recebe Samaras e dever\u00e1 manifestar apoio aos esfor\u00e7os do Governo grego", "persons": [{"date": "2013-08-08 16:08:54", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131004224604/http://visao.sapo.pt/users/126/12623/obama-edb3.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}]}, {"date": "2013-08-15 20:36:12", "headline": "Egito Washington n\u00e3o toma partido Barack Obama", "persons": [{"date": "2013-08-15 20:36:12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131004224604/http://visao.sapo.pt/users/126/12623/obama-edb3.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "46", "start_char": "34"}]}, {"date": "2013-08-21 05:14:14", "headline": "Jornal Los Angeles Times declara apoio a Barack Obama", "persons": [{"date": "2013-08-21 05:14:14", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131004224604/http://visao.sapo.pt/users/126/12623/obama-edb3.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "53", "start_char": "41"}]}, {"date": "2013-08-21 20:31:20", "headline": "Obama quer novas regras em Wall Street", "persons": []}, {"date": "2013-09-02 16:14:21", "headline": "Passos Coelho e Barack Obama v\u00e3o invadir o Tribunal Constitucional", "persons": [{"date": "2013-09-02 16:14:21", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131106113048/http://dissidentex.files.wordpress.com/2012/02/passos-coelho-gastos-com-as-secretas.jpg?w=700", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "end_char": "13", "start_char": "0"}, {"date": "2013-09-02 16:14:21", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131004224604/http://visao.sapo.pt/users/126/12623/obama-edb3.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "28", "start_char": "16"}]}, {"date": "2013-09-26 01:22:09", "headline": "Barack Obama deixou de fumar por ter medo de Michelle", "persons": [{"date": "2013-09-26 01:22:09", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140907170255/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/3/4/dda96d8d69092aa81ec797b6318348eec713b2.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"date": "2013-09-26 01:22:09", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140530100701/http://www.dinheirovivo.pt/Storage/DV/2014/big/ng3313815.jpg", "person": "Michelle", "faces": "2", "end_char": "53", "start_char": "45"}]}, {"date": "2013-10-03 18:02:11", "headline": "Barack Obama impressionado com Papa Francisco", "persons": [{"date": "2013-10-03 18:02:11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140907170255/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/3/4/dda96d8d69092aa81ec797b6318348eec713b2.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"date": "2013-10-03 18:02:11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140930063412/http://www.diocese-braga.pt/pastoraljovens/blog/wp-content/uploads/2014/02/PAPA-FRANCISCO-I-1-257x300.png", "person": "Papa Francisco", "faces": "1", "end_char": "45", "start_char": "31"}]}, {"date": "2013-11-10 11:37:35", "headline": "Chegada de Barack Obama a Lisboa imp\u00f5e restri\u00e7\u00f5es no Aeroporto da Portela", "persons": [{"date": "2013-11-10 11:37:35", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140907170255/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/3/4/dda96d8d69092aa81ec797b6318348eec713b2.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "23", "start_char": "11"}]}, {"date": "2013-11-10 11:38:26", "headline": "Gerar crescimento e emprego \u00e9 objectivo de Dur\u00e3o Barroso na reuni\u00e3o com Barack Obama", "persons": [{"date": "2013-11-10 11:38:26", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140505170625/http://expresso.sapo.pt/imv/2/71/758/passos-e-barroso-0f93.jpg", "person": "Dur\u00e3o Barroso", "faces": "3", "end_char": "56", "start_char": "43"}, {"date": "2013-11-10 11:38:26", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140907170255/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/3/4/dda96d8d69092aa81ec797b6318348eec713b2.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "84", "start_char": "72"}]}, {"date": "2013-11-10 11:43:10", "headline": "Barack Obama recebido em Bel\u00e9m por Cavaco Silva", "persons": [{"date": "2013-11-10 11:43:10", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140907170255/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/3/4/dda96d8d69092aa81ec797b6318348eec713b2.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"date": "2013-11-10 11:43:10", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140928173315/http://www.tamegasousa.pt/wp-content/uploads/2014/06/cavaco-silva1-620x264.jpg", "person": "Cavaco Silva", "faces": "1", "end_char": "47", "start_char": "35"}]}, {"date": "2013-11-12 08:50:20", "headline": "Barack Obama n\u00e3o vai revelar imagens do corpo de Bin Laden", "persons": [{"date": "2013-11-12 08:50:20", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140907170255/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/3/4/dda96d8d69092aa81ec797b6318348eec713b2.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"date": "2013-11-12 08:50:20", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140913145059/http://i2.cdn.turner.com/cnn/2011/images/05/01/t1larg.bin.laden.cnn.jpg", "person": "Bin Laden", "faces": "1", "end_char": "58", "start_char": "49"}]}, {"date": "2013-11-15 19:14:00", "headline": "Vaticano com reservas sobre Obama Nobel da Paz", "persons": []}, {"date": "2014-04-30 05:48:44", "headline": "Barack Obama visita Mesquita Nacional de Kuala Lumpur", "persons": [{"date": "2014-04-30 05:48:44", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140907170255/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/3/4/dda96d8d69092aa81ec797b6318348eec713b2.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}]}, {"date": "2014-04-30 07:17:03", "headline": "Europa e Estados Unidos est\u00e3o unidos no apoio \u00e0 Ucr\u00e2nia", "persons": []}, {"date": "2014-05-07 07:02:58", "headline": "Barack Obama apelou \u00e0 uni\u00e3o de esfor\u00e7os para reforma migrat\u00f3ria", "persons": [{"date": "2014-05-07 07:02:58", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140907170255/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/3/4/dda96d8d69092aa81ec797b6318348eec713b2.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}]}, {"date": "2014-05-10 04:30:28", "headline": "Economia da China pode ultrapassar Estados Unidos ainda este ano", "persons": []}, {"date": "2014-05-10 05:00:56", "headline": "Cartaz compara Barack Obama a Hitler e Lenin", "persons": [{"date": "2014-05-10 05:00:56", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140907170255/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/3/4/dda96d8d69092aa81ec797b6318348eec713b2.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "27", "start_char": "15"}, {"date": "2014-05-10 05:00:56", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408164846/http://www.arautosdelrei.org/images/stories/Artigos/obamahitler.jpg", "person": "Hitler", "faces": "2", "end_char": "36", "start_char": "30"}, {"date": "2014-05-10 05:00:56", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141121201241/http://www.bandadarfo.eu/files/u12/lenin.jpg", "person": "Lenin", "faces": "1", "end_char": "44", "start_char": "39"}]}, {"date": "2014-05-25 17:11:53", "headline": "Barack Obama faz visita supresa ao Afeganist\u00e3o", "persons": [{"date": "2014-05-25 17:11:53", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140907170255/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/3/4/dda96d8d69092aa81ec797b6318348eec713b2.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}]}, {"date": "2014-05-28 23:55:44", "headline": "Barack Obama anuncia novas linhas de pol\u00edtica externa dos EUA", "persons": [{"date": "2014-05-28 23:55:44", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140907170255/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/3/4/dda96d8d69092aa81ec797b6318348eec713b2.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}]}, {"date": "2014-05-31 05:06:01", "headline": "Barack Obama anuncia recandidatura na Internet", "persons": [{"date": "2014-05-31 05:06:01", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140907170255/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/3/4/dda96d8d69092aa81ec797b6318348eec713b2.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}]}], "from": "2013-07-30 16:59:54"}, {"to": "2015-03-18 00:59:18", "headline": [{"date": "2014-08-02 18:30:38", "headline": "Barack Obama convida \u00c1frica para Washington", "persons": [{"date": "2014-08-02 18:30:38", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140907170255/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/3/4/dda96d8d69092aa81ec797b6318348eec713b2.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}]}, {"date": "2014-08-20 17:20:05", "headline": "Barack Obama declarou guerra a Portugal depois de Luciana Abreu ter assassinado o hino dos EUA", "persons": [{"date": "2014-08-20 17:20:05", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140907170255/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/3/4/dda96d8d69092aa81ec797b6318348eec713b2.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"date": "2014-08-20 17:20:05", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140917000651/http://imgs.vidas.xl.pt/2014-01-08093236_f7664ca7-3a1a-4b25-9f46-2056eef44c33$$72F445D4-8E31-416A-BD01-D7B980134D0F$$BFDFB115-2D66-4475-B2F3-D84DB2FBDE54$$storage_image$$pt$$1.jpg", "person": "Luciana Abreu", "faces": "1", "end_char": "63", "start_char": "50"}]}, {"date": "2014-08-27 23:29:29", "headline": "Barack Obama autorizou voos de reconhecimento sobre a S\u00edria", "persons": [{"date": "2014-08-27 23:29:29", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140907170255/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/3/4/dda96d8d69092aa81ec797b6318348eec713b2.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}]}, {"date": "2014-09-03 22:42:32", "headline": "Barack Obama chegou \u00e0 Est\u00f3nia na v\u00e9spera da cimeira da NATO", "persons": [{"date": "2014-09-03 22:42:32", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140907170255/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/3/4/dda96d8d69092aa81ec797b6318348eec713b2.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}]}, {"date": "2014-09-11 19:56:23", "headline": "China declara apoio ao plano de Obama contra Estado Isl\u00e2mico", "persons": []}, {"date": "2014-09-11 22:58:48", "headline": "Ucr\u00e2nia Barack Obama anuncia novas san\u00e7\u00f5es contra a R\u00fassia", "persons": []}, {"date": "2014-09-12 03:20:25", "headline": "Barack Obama anuncia novas san\u00e7\u00f5es contra a R\u00fassia devido \u00e0 Ucr\u00e2nia", "persons": [{"date": "2014-09-12 03:20:25", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150908141219/http://1.fotos.web.sapo.io/i/B1d11b59c/17922868_dB8Do.jpeg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}]}, {"date": "2014-10-04 22:09:56", "headline": "Barack Obama falou com Juan Carlos de Espanha ao telefone", "persons": [{"date": "2014-10-04 22:09:56", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150908141219/http://1.fotos.web.sapo.io/i/B1d11b59c/17922868_dB8Do.jpeg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"person": "Juan Carlos de Espanha", "date": "2014-10-04 22:09:56", "imgSrc": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/No_image_available.svg", "end_char": "45", "start_char": "23"}]}, {"date": "2014-10-06 15:23:18", "headline": "Barack Obama anuncia amanh\u00e3 ofensiva dos EUA contra", "persons": [{"date": "2014-10-06 15:23:18", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150908141219/http://1.fotos.web.sapo.io/i/B1d11b59c/17922868_dB8Do.jpeg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}]}, {"date": "2014-10-08 11:50:58", "headline": "Cimeira UE-EUA marcada por aus\u00eancia de Presidente Barack Obama", "persons": [{"date": "2014-10-08 11:50:58", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141123024827/http://bc03.rp-online.de/polopoly_fs/president-barack-obama-waves-after-speaking-1.3790935.1383560673!httpImage/1695961906.jpg_gen/derivatives/d950x950/1695961906.jpg", "person": "Presidente Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "62", "start_char": "39"}]}, {"date": "2014-11-05 19:14:32", "headline": "Vit\u00f3ria dos republicanos nos EUA amea\u00e7a Presidente Obama e Tratado Transatl\u00e2ntico", "persons": []}, {"date": "2014-11-21 18:46:58", "headline": "Hillary clinton sai em defesa da pol\u00edtica de imigra\u00e7\u00e3o de barack obama", "persons": [{"date": "2014-11-21 18:46:58", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150815115350/http://www.truthdig.com/images/reportuploads/hillary_590.jpg", "person": "Hillary", "faces": "1", "end_char": "7", "start_char": "0"}]}, {"date": "2014-11-24 03:12:35", "headline": "Barack Obama lan\u00e7a Hillary Clinton para presidente", "persons": [{"date": "2014-11-24 03:12:35", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150908141219/http://1.fotos.web.sapo.io/i/B1d11b59c/17922868_dB8Do.jpeg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"date": "2014-11-24 03:12:35", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151114091756/http://img.wonkette.com/wp-content/uploads/2015/10/Hillary-Screen-Shot-2015-10-13-at-6.00.39-PM.png", "person": "Hillary Clinton", "faces": "1", "end_char": "34", "start_char": "19"}]}, {"date": "2014-12-18 18:50:57", "headline": "Casa branca n\u00e3o exclui visita de barack obama a havana", "persons": [{"date": "2014-12-18 18:50:57", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151126212726/http://www.geleirasportateis.pt//media/catalog/category/para-casa.jpg", "person": "Casa", "faces": "1", "end_char": "4", "start_char": "0"}]}, {"date": "2014-12-28 22:00:00", "headline": "Barack Obama foi reeleito presidente dos Estados Unidos", "persons": [{"date": "2014-12-28 22:00:00", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150908141219/http://1.fotos.web.sapo.io/i/B1d11b59c/17922868_dB8Do.jpeg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}]}, {"date": "2015-01-02 00:52:34", "headline": "Barack Obama passou o Ano Novo em casa com fam\u00edlia e amigos", "persons": [{"date": "2015-01-02 00:52:34", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150908141219/http://1.fotos.web.sapo.io/i/B1d11b59c/17922868_dB8Do.jpeg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}]}, {"date": "2015-01-06 00:47:47", "headline": "Barack obama convida novo presidente da tun\u00edsia a deslocar-se a washington", "persons": [{"date": "2015-01-06 00:47:47", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150908141219/http://1.fotos.web.sapo.io/i/B1d11b59c/17922868_dB8Do.jpeg", "person": "Barack", "faces": "1", "end_char": "6", "start_char": "0"}]}, {"date": "2015-01-22 04:36:41", "headline": "Barack Obama no discurso sobre o estado da Uni\u00e3o", "persons": [{"date": "2015-01-22 04:36:41", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150908141219/http://1.fotos.web.sapo.io/i/B1d11b59c/17922868_dB8Do.jpeg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}]}, {"date": "2015-01-25 18:36:49", "headline": "Barack obama chega \u00e0 \u00edndia para visita oficial de tr\u00eas dias", "persons": [{"date": "2015-01-25 18:36:49", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150908141219/http://1.fotos.web.sapo.io/i/B1d11b59c/17922868_dB8Do.jpeg", "person": "Barack", "faces": "1", "end_char": "6", "start_char": "0"}]}, {"date": "2015-03-11 05:22:22", "headline": "Barack Obama considera a Venezuela uma amea\u00e7a aos EUA", "persons": [{"date": "2015-03-11 05:22:22", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150908141219/http://1.fotos.web.sapo.io/i/B1d11b59c/17922868_dB8Do.jpeg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}]}], "from": "2014-07-24 18:38:11"}, {"to": "2016-08-26 22:04:40", "headline": [{"date": "2015-03-23 20:07:46", "headline": "Frank Underwood de House of Cards mais popular do que Barack Obama da Casa Branca", "persons": [{"date": "2015-03-23 20:07:46", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150409235910/http://blogs.pme.estadao.com.br/blog-do-empreendedor/files/2015/04/HOUSE-OF-CARDS_BLOG.jpg", "person": "Frank Underwood de House of Cards", "faces": "1", "end_char": "33", "start_char": "0"}, {"date": "2015-03-23 20:07:46", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150908141219/http://1.fotos.web.sapo.io/i/B1d11b59c/17922868_dB8Do.jpeg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "66", "start_char": "54"}]}, {"date": "2015-04-11 21:16:45", "headline": "Barack Obama e Ra\u00fal Castro juntos na Cimeira das Am\u00e9ricas", "persons": [{"date": "2015-04-11 21:16:45", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401233307/http://binaryapi.ap.org/c529a1a898404e278dab0652cd2c58e2/460x.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"date": "2015-04-11 21:16:45", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401185452/http://mediaserver4.rr.pt/newrr/obama_e_raul_castro_cuba_alejandro_ernesto_epa17520b9a_base.jpg", "person": "Ra\u00fal Castro", "faces": "2", "end_char": "26", "start_char": "15"}]}, {"date": "2015-05-19 00:26:14", "headline": "Presidente Barack Obama tem finalmente conta no Twitter", "persons": []}, {"date": "2015-08-15 23:09:32", "headline": "Barack Obama reuniu-se com Condollezza Rice na Casa Branca", "persons": [{"date": "2015-08-15 23:09:32", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401233307/http://binaryapi.ap.org/c529a1a898404e278dab0652cd2c58e2/460x.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"person": "Condollezza Rice", "date": "2015-08-15 23:09:32", "imgSrc": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/No_image_available.svg", "end_char": "43", "start_char": "27"}]}, {"date": "2015-09-20 05:39:35", "headline": "Barack Obama e Raul Castro falam sobre levantamento de san\u00e7\u00f5es a Cuba", "persons": [{"date": "2015-09-20 05:39:35", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401233307/http://binaryapi.ap.org/c529a1a898404e278dab0652cd2c58e2/460x.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"date": "2015-09-20 05:39:35", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401185452/http://mediaserver4.rr.pt/newrr/obama_e_raul_castro_cuba_alejandro_ernesto_epa17520b9a_base.jpg", "person": "Raul Castro", "faces": "2", "end_char": "26", "start_char": "15"}]}, {"date": "2015-10-15 12:29:25", "headline": "Cavaco convida Barack Obama para visita oficial a Portugal", "persons": [{"date": "2015-10-15 12:29:25", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401233307/http://binaryapi.ap.org/c529a1a898404e278dab0652cd2c58e2/460x.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "27", "start_char": "15"}]}, {"date": "2015-10-31 04:39:03", "headline": "Hillary Clinton seria uma grande presidente dos EUA garante Obama", "persons": [{"date": "2015-10-31 04:39:03", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160420172211/http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/fotos/uploads2015/89115/hillary-e-trumpjpg1_295x295.jpg", "person": "Hillary Clinton", "faces": "2", "end_char": "15", "start_char": "0"}]}, {"date": "2015-12-05 03:37:16", "headline": "Barack Obama felicita campe\u00e3s do Mundo na Casa Branca", "persons": [{"date": "2015-12-05 03:37:16", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401233307/http://binaryapi.ap.org/c529a1a898404e278dab0652cd2c58e2/460x.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}]}, {"date": "2015-12-06 18:11:47", "headline": "Barack Obama vai falar \u00e0 na\u00e7\u00e3o sobre luta contra terrorismo", "persons": [{"date": "2015-12-06 18:11:47", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401233307/http://binaryapi.ap.org/c529a1a898404e278dab0652cd2c58e2/460x.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}]}, {"date": "2016-01-12 21:01:08", "headline": "Barack Obama faz \u00faltimo discurso do Estado da Uni\u00e3o", "persons": [{"date": "2016-01-12 21:01:08", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401233307/http://binaryapi.ap.org/c529a1a898404e278dab0652cd2c58e2/460x.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}]}, {"date": "2016-01-18 03:20:09", "headline": "Barack Obama anuncia novas san\u00e7\u00f5es contra a R\u00fassia", "persons": [{"date": "2016-01-18 03:20:09", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401233307/http://binaryapi.ap.org/c529a1a898404e278dab0652cd2c58e2/460x.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}]}, {"date": "2016-01-31 02:03:14", "headline": "Barack Obama autoriza interven\u00e7\u00e3o militar na Ar\u00e1bia Saudita para conter treinador V\u00edtor Pereira", "persons": [{"date": "2016-01-31 02:03:14", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401233307/http://binaryapi.ap.org/c529a1a898404e278dab0652cd2c58e2/460x.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"date": "2016-01-31 02:03:14", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160420011830/http://i1.wp.com/futebolportugal.com/wp-content/uploads/vitor_pereira_arbitro.jpg?resize=360%2C193", "person": "V\u00edtor Pereira", "faces": "2", "end_char": "95", "start_char": "82"}]}, {"date": "2016-02-04 05:08:45", "headline": "Passos Coelho e Barack Obama v\u00e3o invadir o Tribunal Constitucional", "persons": [{"date": "2016-02-04 05:08:45", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160205003205/https://dissidentex.files.wordpress.com/2012/02/passos-coelho-a-viragem-para-o-passado.jpg?w=700", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "end_char": "13", "start_char": "0"}, {"date": "2016-02-04 05:08:45", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401233307/http://binaryapi.ap.org/c529a1a898404e278dab0652cd2c58e2/460x.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "28", "start_char": "16"}]}, {"date": "2016-02-15 00:37:04", "headline": "Barack Obama declarou guerra a Portugal depois de Luciana Abreu ter assassinado o hino dos EUA", "persons": [{"date": "2016-02-15 00:37:04", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401233307/http://binaryapi.ap.org/c529a1a898404e278dab0652cd2c58e2/460x.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"date": "2016-02-15 00:37:04", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161031182708/http://img.photobucket.com/albums/v186/elbibi/luciana.jpg", "person": "Luciana Abreu", "faces": "1", "end_char": "63", "start_char": "50"}]}, {"date": "2016-03-02 03:18:46", "headline": "Romney chamou T\u00f3z\u00e9 Seguro a Obama e Obama chamou V\u00edtor Gaspar a Romney", "persons": [{"date": "2016-03-02 03:18:46", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161118055953/http://cdn.jornaldenegocios.pt/images/2016-11/img_393x220$2016_11_17_22_59_45_298092.jpg", "person": "Romney", "faces": "1", "end_char": "6", "start_char": "0"}, {"date": "2016-03-02 03:18:46", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160426191435/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/4/14/519188.jpg?type=L", "person": "V\u00edtor Gaspar", "faces": "1", "end_char": "61", "start_char": "49"}]}, {"date": "2016-04-03 02:06:54", "headline": "Barack Obama aponta ignor\u00e2ncia de Donald Trump sobre pol\u00edtica externa", "persons": [{"date": "2016-04-03 02:06:54", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160613172354/http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/fotos/uploads2015/89346/063_539566128jpg_295x295.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"date": "2016-04-03 02:06:54", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160420172211/http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/fotos/uploads2015/89115/hillary-e-trumpjpg1_295x295.jpg", "person": "Donald", "faces": "2", "end_char": "40", "start_char": "34"}]}, {"date": "2016-05-10 20:58:20", "headline": "Barack Obama vai fazer visita hist\u00f3rica a Hiroshima", "persons": [{"date": "2016-05-10 20:58:20", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160613172354/http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/fotos/uploads2015/89346/063_539566128jpg_295x295.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}]}, {"date": "2016-05-28 00:32:21", "headline": "Barack Obama faz visita hist\u00f3rica a Hiroshima mas n\u00e3o vai pedir desculpa pela bomba nuclear", "persons": [{"date": "2016-05-28 00:32:21", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160613172354/http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/fotos/uploads2015/89346/063_539566128jpg_295x295.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}]}, {"date": "2016-08-04 04:48:47", "headline": "Barack Obama faz declara\u00e7\u00f5es sobre Donald Trump", "persons": [{"date": "2016-08-04 04:48:47", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161102072918/http://www.unmultimedia.org/radio/portuguese/wp-content/uploads/2016/09/Obama.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"person": "Donald", "date": "2016-08-04 04:48:47", "imgSrc": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/No_image_available.svg", "end_char": "41", "start_char": "35"}]}, {"date": "2016-08-11 18:33:18", "headline": "Donald Trump acusa o presidente Barack Hussein Obama de ser", "persons": [{"date": "2016-08-11 18:33:18", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161102072918/http://www.unmultimedia.org/radio/portuguese/wp-content/uploads/2016/09/Obama.jpg", "person": "Barack Hussein Obama", "faces": "1", "end_char": "52", "start_char": "32"}]}], "from": "2015-03-23 20:07:46"}, {"to": "2016-11-16 14:25:33", "headline": [{"date": "2016-09-01 19:10:33", "headline": "Barack Obama assume cargo de editor na revista", "persons": [{"date": "2016-09-01 19:10:33", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161102072918/http://www.unmultimedia.org/radio/portuguese/wp-content/uploads/2016/09/Obama.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}]}, {"date": "2016-09-03 18:21:04", "headline": "Obama defende acordo de Paris sobre o clima", "persons": []}, {"date": "2016-09-04 18:19:41", "headline": "Chineses ignoram Air Force One e Obama sai pela porta pequena", "persons": []}, {"date": "2016-09-05 03:40:33", "headline": "Theresa May quer que Reino Unido seja l\u00edder global no com\u00e9rcio livre", "persons": [{"date": "2016-09-05 03:40:33", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103191235/http://static.euronews.com/articles/348584/400x225_348584.jpg", "person": "Theresa May", "faces": "1", "end_char": "11", "start_char": "0"}]}, {"date": "2016-09-05 19:00:09", "headline": "Presidente filipino insulta Barack Obama", "persons": [{"date": "2016-09-05 19:00:09", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161102072918/http://www.unmultimedia.org/radio/portuguese/wp-content/uploads/2016/09/Obama.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "40", "start_char": "28"}]}, {"date": "2016-09-06 00:11:50", "headline": "Estados Unidos e R\u00fassia sem acordo sobre a S\u00edria", "persons": []}, {"date": "2016-09-06 19:04:48", "headline": "Barack Obama insultado pelo Presidente das Filipinas", "persons": [{"date": "2016-09-06 19:04:48", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161102072918/http://www.unmultimedia.org/radio/portuguese/wp-content/uploads/2016/09/Obama.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}]}, {"date": "2016-09-06 21:54:14", "headline": "Barack Obama recusa reunir-se com o Presidente das Filipinas", "persons": [{"date": "2016-09-06 21:54:14", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161102072918/http://www.unmultimedia.org/radio/portuguese/wp-content/uploads/2016/09/Obama.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}]}, {"date": "2016-09-08 21:54:20", "headline": "Obama encontra-se com presidente das Filipinas ap\u00f3s insulto", "persons": []}, {"date": "2016-09-13 19:13:47", "headline": "Edward Snowden pede a Barack Obama que o perdoe", "persons": [{"date": "2016-09-13 19:13:47", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161114035440/http://img.rtp.pt/icm/thumb/phpThumb.php?src=/cinemax/images/97/97f37ee71b86a13c518878a353475b22&w=645&sx=0&sy=0&sw=1172&sh=679&q=75", "person": "Edward Snowden", "faces": "1", "end_char": "14", "start_char": "0"}, {"date": "2016-09-13 19:13:47", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161102072918/http://www.unmultimedia.org/radio/portuguese/wp-content/uploads/2016/09/Obama.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "34", "start_char": "22"}]}, {"date": "2016-09-13 22:20:12", "headline": "Obama vai vetar projeto de lei que permite julgar Ar\u00e1bia Saudita por terrorismo", "persons": []}, {"date": "2016-09-15 00:41:46", "headline": "Obama renova embargo econ\u00f3mico a Cuba", "persons": []}, {"date": "2016-09-16 17:19:12", "headline": "Trump admite que Barack Obama nasceu nos Estados Unidos", "persons": [{"date": "2016-09-16 17:19:12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161102072918/http://www.unmultimedia.org/radio/portuguese/wp-content/uploads/2016/09/Obama.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "29", "start_char": "17"}]}, {"date": "2016-09-18 18:59:42", "headline": "Presidente da Nig\u00e9ria pede desculpa por plagiar Obama", "persons": []}, {"date": "2016-09-19 21:57:33", "headline": "Presidente da Nig\u00e9ria plagiou Obama em discurso sobre honestidade", "persons": []}, {"date": "2016-09-25 03:59:05", "headline": "Obama elogia Portugal pelos seus novos compromissos", "persons": []}, {"date": "2016-09-27 19:51:10", "headline": "Barack Obama diz mais palavr\u00f5es desde que \u00e9 presidente dos EUA", "persons": [{"date": "2016-09-27 19:51:10", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161102072918/http://www.unmultimedia.org/radio/portuguese/wp-content/uploads/2016/09/Obama.jpg", "person": "Barack Obama", "faces": "1", "end_char": "12", "start_char": "0"}]}, {"date": "2016-10-01 04:17:07", "headline": "Clinton acusa Trump de ter neg\u00f3cios ilegais em Cuba", "persons": [{"date": "2016-10-01 04:17:07", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161106034550/http://www.cachimbodapaz.pt/wp-content/uploads/2016/10/TrumpClintonDebateOct2016-640x250.jpg", "person": "Clinton", "faces": "1", "end_char": "7", "start_char": "0"}, {"date": "2016-10-01 04:17:07", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161106034550/http://www.cachimbodapaz.pt/wp-content/uploads/2016/10/TrumpClintonDebateOct2016-640x250.jpg", "person": "Trump", "faces": "1", "end_char": "19", "start_char": "14"}]}, {"date": "2016-11-03 01:43:35", "headline": "SIC Not\u00edcias", "persons": []}, {"date": "2016-11-16 14:25:33", "headline": "Trump diz que Putin \u00e9 melhor l\u00edder do que Obama", "persons": [{"date": "2016-10-01 04:17:07", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161106034550/http://www.cachimbodapaz.pt/wp-content/uploads/2016/10/TrumpClintonDebateOct2016-640x250.jpg", "person": "Trump", "faces": "1", "end_char": "19", "start_char": "14"}, {"date": "2016-11-16 14:25:33", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170802161546/http://e-global.pt/wp-content/uploads/2015/12/putin.jpg", "person": "Putin", "faces": "2", "end_char": "19", "start_char": "14"}]}], "from": "2016-08-28 17:26:55"}]