{"stats": {"n_docs": 21734, "n_unique_docs": 3180, "n_domains": 38, "time": 25.527239084243774}, "domains": ["desporto.sapo.pt", "www.oje.pt", "noticias.sapo.pt", "www.regiaodeleiria.pt", "www.lux.iol.pt", "www.iol.pt", "www.ionline.pt", "www.correiodominho.pt", "www.omirante.pt", "www.sapo.pt", "abola.pt", "www.maisfutebol.iol.pt", "economico.sapo.pt", "sol.sapo.pt", "inimigo.publico.pt", "www.rtp.pt", "www.tsf.pt", "www.dn.pt", "www.jornaldenegocios.pt", "www.sabado.pt", "www.jn.pt", "www.diarioleiria.pt", "sicnoticias.sapo.pt", "www.jb.pt", "phenriques@dnoticias.pt", "www.ojogo.pt", "www.dinheirovivo.pt", "dnoticias.pt", "visao.sapo.pt", "publico.pt", "exameinformatica.sapo.pt", "maisfutebol.iol.pt", "zap.aeiou.pt", "jn.pt", "dinheirodigital.sapo.pt", "news.google.pt", "ionline.sapo.pt", "www.cmjornal.pt"], "results": [{"to": "2010-12-02 20:28:57", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Futebol: Angola - Camisolas de Messi e Cristiano Ronaldo e uma gravata de Mourinho em leil\u00e3o - Not\u00edc", "https://arquivo.pt/wayback/20100508025200/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11016561.html"]], "date": "2010-05-08 02:52:00", "kw": "Camisolas de Messi e Cristiano Ronaldo e uma gravata de Mourinho em leil\u00e3o"}, {"docs": [["Futebol: Miguel diz que Cristiano Ronaldo vai ser a grande refer\u00eancia de Portugal no Mundial - Not\u00edc", "https://arquivo.pt/wayback/20100514183331/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11043660.html"]], "date": "2010-05-14 18:33:31", "kw": "Miguel diz que Cristiano Ronaldo vai ser a grande refer\u00eancia de Portugal no Mundial"}, {"docs": [["Futebol: Maria Mutola troca atletismo pelo futebol e compara-se a Cristiano Ronaldo - Not\u00edcias Lusa ", "https://arquivo.pt/wayback/20100514183702/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11045674.html"]], "date": "2010-05-14 18:37:02", "kw": "Maria Mutola troca atletismo pelo futebol e compara-se a Cristiano Ronaldo"}, {"docs": [["Mundial2010: Cristiano Ronaldo diz que equipa vai estar \"a 200 por cento no Mundial\" - Not\u00edcias Lusa", "https://arquivo.pt/wayback/20100525214103/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11089020.html"]], "date": "2010-05-25 21:41:03", "kw": "Cristiano Ronaldo diz que equipa vai estar"}, {"docs": [["Futebol: Mundial2010 - Cristiano Ronaldo diz que Portugal vai \"chegar bem\" \u00e0 \u00c1frica do Sul - Not\u00edcia", "https://arquivo.pt/wayback/20100525214752/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11088827.html"]], "date": "2010-05-25 21:47:52", "kw": "Cristiano Ronaldo diz que Portugal vai"}, {"docs": [["Mundial2010: Bobby Charlton diz que Cristiano Ronaldo vai ser um dos melhores na \u00c1frica do Sul - Not", "https://arquivo.pt/wayback/20100602225149/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11125098.html"]], "date": "2010-06-02 22:51:49", "kw": "Bobby Charlton diz que Cristiano Ronaldo vai ser um dos melhores na \u00c1frica do Sul"}, {"docs": [["Mundial2010: Federa\u00e7\u00e3o portuguesa pede despenaliza\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo - Not\u00edcias Lusa - SAPO No", "https://arquivo.pt/wayback/20100617024726/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11183296.html"]], "date": "2010-06-17 02:47:26", "kw": "Federa\u00e7\u00e3o portuguesa pede despenaliza\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo"}, {"docs": [["Mundial2010: Imprensa espanhola incita sele\u00e7\u00e3o \"roja\" contra Portugal e Cristiano Ronaldo - Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20100626223501/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11227879.html"]], "date": "2010-06-26 22:35:01", "kw": "contra Portugal e Cristiano Ronaldo"}, {"docs": [["Nike leva Cristiano Ronaldo aos Simpsons | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20100629151607/http://economico.sapo.pt/noticias/nike-leva-cristiano-ronaldo-aos-simpsons_90323.html"], ["Nike leva Cristiano Ronaldo aos Simpsons | Di\u00e1rio Econ\u00f3mico.com", "https://arquivo.pt/wayback/20100629152242/http://economico.sapo.pt/noticias/nprint/90323.html"]], "date": "2010-06-29 15:16:07", "kw": "Nike leva Cristiano Ronaldo aos Simpsons"}, {"docs": [["Mundial2010: Jos\u00e9 Mourinho defende Cristiano Ronaldo e diz que Sim\u00e3o falhou frente \u00e0 Espanha - Not\u00edc", "https://arquivo.pt/wayback/20100630225442/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11246144.html"]], "date": "2010-06-30 22:54:42", "kw": "Jos\u00e9 Mourinho defende Cristiano Ronaldo e diz que Sim\u00e3o falhou frente \u00e0 Espanha"}, {"docs": [["Futebol: Cristiano Ronaldo anuncia pelo Facebook ter sido pai - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20100704201223/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11260524.html"], ["Cristiano Ronaldo anuncia pelo Facebook ter sido pai - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110127081834/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Vida/Interior.aspx?content_id=1610338"]], "date": "2010-07-04 20:12:23", "kw": "Cristiano Ronaldo anuncia pelo Facebook ter sido pai"}, {"docs": [["Paris Hilton enviou SMS de felicita\u00e7\u00f5es a Cristiano Ronaldo pela vit\u00f3ria no mundial - Inimigo P\u00fablic", "https://arquivo.pt/wayback/20100716161436/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1446570"], ["Paris Hilton enviou SMS de felicita\u00e7\u00f5es a Cristiano Ronaldo pela vit\u00f3ria no mundial ? Inimigo P\u00fablic", "https://arquivo.pt/wayback/20160122220122/http://inimigo.publico.pt/2010/07/13/1446570/"]], "date": "2010-07-16 16:14:36", "kw": "Paris Hilton enviou SMS de felicita\u00e7\u00f5es a Cristiano Ronaldo pela vit\u00f3ria no mundial"}, {"docs": [["Futebol: Espanha -- Real Madrid parte para Los Angeles j\u00e1 com Ronaldo - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcia", "https://arquivo.pt/wayback/20100729004357/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11345021.html"], ["Futebol: Espanha -- Real Madrid parte para Los Angeles j\u00e1 com Ronaldo (C/ V\u00cdDEO) - Not\u00edcias Lusa - S", "https://arquivo.pt/wayback/20100729004447/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11344971.html"]], "date": "2010-07-29 00:43:57", "kw": "Real Madrid parte para Los Angeles j\u00e1 com Ronaldo"}, {"docs": [["Ronaldo - Cristiano Ronaldo felicita Espanha: \u00ab\u00c9 uma vit\u00f3ria de todo o pa\u00eds\u00bb - Mais futebol", "https://arquivo.pt/wayback/20100806120021/http://www.maisfutebol.iol.pt/cristiano-ronaldo/espanha-cristiano-ronaldo-portugal-mundial-iol-maisfutebol/1177165-3775.html"]], "date": "2010-08-06 12:00:21", "kw": "Cristiano Ronaldo felicita Espanha"}, {"docs": [["Futebol: Real Madrid - Mourinho diz que Cristiano Ronaldo \u00e9 exemplo da mentalidade \"merengue\" - Not\u00ed", "https://arquivo.pt/wayback/20100808011424/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11378071.html"]], "date": "2010-08-08 01:14:24", "kw": "Mourinho diz que Cristiano Ronaldo \u00e9 exemplo da mentalidade"}, {"docs": [["Futebol: Euro2012 - Cristiano Ronaldo para tr\u00eas semanas e falha sele\u00e7\u00e3o - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edc", "https://arquivo.pt/wayback/20100830171535/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11454761.html"]], "date": "2010-08-30 17:15:35", "kw": "Cristiano Ronaldo para tr\u00eas semanas e falha sele\u00e7\u00e3o"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo abre novo triunfo do Real Madrid - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20100923172156/http://sol.sapo.pt/inicio/Desporto/Interior.aspx?content_id=608"]], "date": "2010-09-23 17:21:56", "kw": "Cristiano Ronaldo abre novo triunfo do Real Madrid"}, {"docs": [["Melhor onze de sempre sem Cristiano Ronaldo - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20100923172532/http://sol.sapo.pt/inicio/Desporto/Interior.aspx?content_id=559"]], "date": "2010-09-23 17:25:32", "kw": "Melhor onze de sempre sem Cristiano Ronaldo"}, {"docs": [["Futebol: Portugal-Espanha / Cristiano Ronaldo elogia Paulo Bento e Mourinho - Not\u00edcias Lusa - SAPO N", "https://arquivo.pt/wayback/20101118223711/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11783184.html"]], "date": "2010-11-18 22:37:11", "kw": "Cristiano Ronaldo elogia Paulo Bento e Mourinho"}, {"docs": [["Espanha - Cristiano Ronaldo sobre um duelo com Messi: \u00ab\u00c9 um disparate\u00bb - Mais futebol", "https://arquivo.pt/wayback/20101127160308/http://www.maisfutebol.iol.pt/espanha/cristiano-ronaldo-ronaldo-real-barcelona-maisfutebol/1213033-1486.html"]], "date": "2010-11-27 16:03:08", "kw": "Cristiano Ronaldo sobre um duelo com Messi"}], "from": "2010-03-27 01:39:47"}, {"to": "2011-09-03 15:14:24", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Futebol: Espanha - Cristiano Ronaldo marca tr\u00eas e mant\u00e9m Real Madrid na corrida - Not\u00edcias Lusa - SA", "https://arquivo.pt/wayback/20110110052232/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11965537.html"]], "date": "2011-01-10 05:22:32", "kw": "Cristiano Ronaldo marca tr\u00eas e mant\u00e9m Real Madrid na corrida"}, {"docs": [["Mourinho considera Ibrahimovic melhor que Cristiano Ronaldo - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110126230438/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=1062163"]], "date": "2011-01-26 23:04:38", "kw": "Mourinho considera Ibrahimovic melhor que Cristiano Ronaldo"}, {"docs": [["Futebol: Cristiano Ronaldo anuncia pelo Facebook ter sido pai - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20100704201223/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11260524.html"], ["Cristiano Ronaldo anuncia pelo Facebook ter sido pai - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110127081834/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Vida/Interior.aspx?content_id=1610338"]], "date": "2011-01-27 08:18:34", "kw": "Cristiano Ronaldo anuncia pelo Facebook ter sido pai"}, {"docs": [["Real Madrid vence mesmo sem Cristiano Ronaldo - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110307223430/http://www.dn.pt/desporto/interior.aspx?content_id=1800293"]], "date": "2011-03-07 22:34:30", "kw": "Real Madrid vence mesmo sem Cristiano Ronaldo"}, {"docs": [["Berlusconi quer Clooney e Cristiano Ronaldo como testemunhas de defesa - Mundo - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20110330215130/http://www.sabado.pt/Ultima-hora/Mundo/Berlusconi-quer-Clooney-e-Cristiano-Ronaldo--como-.aspx"]], "date": "2011-03-30 21:51:30", "kw": "Berlusconi quer Clooney e Cristiano Ronaldo como testemunhas de defesa"}, {"docs": [["Futebol: Cristiano Ronaldo leva para Madrid saco de areia da praia da ilha do Porto Santo - Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110402215307/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12368012.html"]], "date": "2011-04-02 21:53:07", "kw": "Cristiano Ronaldo leva para Madrid saco de areia da praia da ilha do Porto Santo"}, {"docs": [["Berlusconi diz que quer contratar Cristiano Ronaldo - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110406162230/http://www.dn.pt/desporto/interior.aspx?content_id=1823754"]], "date": "2011-04-06 16:22:30", "kw": "Berlusconi diz que quer contratar Cristiano Ronaldo"}, {"docs": [["Futebol: Espanha - Cristiano Ronaldo marca tr\u00eas e fica a um golo de fazer hist\u00f3ria - Not\u00edcias Lusa -", "https://arquivo.pt/wayback/20110511222419/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12527273.html"]], "date": "2011-05-11 22:24:19", "kw": "Cristiano Ronaldo marca tr\u00eas e fica a um golo de fazer hist\u00f3ria"}, {"docs": [["Empresa portuguesa desenvolve videojogos de Jos\u00e9 Mourinho e Cristiano Ronaldo- Empresas - Jornal de ", "https://arquivo.pt/wayback/20110523172218/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=486149"]], "date": "2011-05-23 17:22:18", "kw": "Empresa portuguesa desenvolve videojogos de Jos\u00e9 Mourinho e Cristiano Ronaldo"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo de golo em golo at\u00e9 fazer Hist\u00f3ria | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20110525144254/http://economico.sapo.pt/noticias/cristiano-ronaldo-de-golo-em-golo-ate-fazer-historia_117839.html"], ["Cristiano Ronaldo de golo em golo at\u00e9 fazer Hist\u00f3ria | Di\u00e1rio Econ\u00f3mico.com", "https://arquivo.pt/wayback/20110525144336/http://economico.sapo.pt/noticias/nprint/117839.html"]], "date": "2011-05-25 14:42:54", "kw": "Cristiano Ronaldo de golo em golo at\u00e9 fazer Hist\u00f3ria"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo melhor de sempre mas n\u00e3o para a Liga | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20110525170206/http://economico.sapo.pt/noticias/cristiano-ronaldo-melhor-de-sempre-mas-nao-para-a-liga_118201.html"], ["Cristiano Ronaldo melhor de sempre mas n\u00e3o para a Liga | Di\u00e1rio Econ\u00f3mico.com", "https://arquivo.pt/wayback/20110525170238/http://economico.sapo.pt/noticias/nprint/118201.html"]], "date": "2011-05-25 17:02:06", "kw": "Cristiano Ronaldo melhor de sempre mas n\u00e3o para a Liga"}, {"docs": [["CRISTIANO RONALDO e REAL MADRID - Mourinho: \u00abN\u00e3o sei se Ronaldo joga\u00bb - Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20110526112826/http://www.maisfutebol.iol.pt/espanha/jose-mourinho-cristiano-ronaldo-real-madrid-lyon-uefa-champions-league-2011-uefa/1239599-1486.html?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%253A+iol%252Fmaisfutebol+%2528maisfutebol%2529"], ["CRISTIANO RONALDO e REAL MADRID - Cristiano Ronaldo no \u00abTop 20\u00bb de goleadores do Real Madrid - Maisf", "https://arquivo.pt/wayback/20110830154236/http://www.maisfutebol.iol.pt/espanha/cristiano-ronaldo-real-madrid-la-liga-ronaldo-maisfutebol-espanha/1276729-1486.html"]], "date": "2011-05-26 11:28:26", "kw": "CRISTIANO RONALDO e REAL MADRID"}, {"docs": [["NOT\u00cdCIAS FUTEBOL e CRISTIANO RONALDO - Cruyff: h\u00e1 duas coisas que Ronaldo tem de aprender - Maisfute", "https://arquivo.pt/wayback/20110526112837/http://www.maisfutebol.iol.pt/espanha/noticias-futebol-cristiano-ronaldo-real-madrid-noticias-mourinho-ronaldo-cruyff/1239308-1486.html?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%253A+iol%252Fmaisfutebol+%2528maisfutebol%2529"]], "date": "2011-05-26 11:28:37", "kw": "NOT\u00cdCIAS FUTEBOL e CRISTIANO RONALDO"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo marca pelo Real Madrid, Pepe para sele\u00e7\u00e3o de M\u00farcia - Not\u00edcias - Liga Espanhola - ", "https://arquivo.pt/wayback/20110529184149/http://desporto.sapo.pt/futebol/internacional/liga_espanhola/artigo/2011/05/18/cristiano_ronaldo_marca_pelo_rea.html"]], "date": "2011-05-29 18:41:49", "kw": "Cristiano Ronaldo marca pelo Real Madrid"}, {"docs": [["Real Madrid desiste de contratar Cristiano Ronaldo - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110702041208/http://www.jn.pt/Dossies/dossie.aspx?content_id=954598&dossier=Euro%202008"]], "date": "2011-07-02 04:12:08", "kw": "Real Madrid desiste de contratar Cristiano Ronaldo"}, {"docs": [["RONALDO e CRISTIANO RONALDO - Ronaldo e o Bar\u00e7a: \u00abVamos tir\u00e1-los l\u00e1 de cima\u00bb - Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20110709050240/http://www.maisfutebol.iol.pt/cristiano-ronaldo/ronaldo-cristiano-ronaldo-real-madrid/1261843-3775.html"], ["RONALDO e CRISTIANO RONALDO - Ronaldo, 27 anos em fotos: parab\u00e9ns, craque! - Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120205160431/http://www.maisfutebol.iol.pt/espanha/ronaldo-cristiano-ronaldo-cr7-ronaldo-aniversario-cumplea/u00F1os-parabens/1323037-1486.html"]], "date": "2011-07-09 05:02:40", "kw": "RONALDO e CRISTIANO RONALDO"}, {"docs": [["REAL MADRID e CRISTIANO RONALDO - \u00abNeymar \u00e9 bastante melhor que Cristiano Ronaldo\u00bb - Maisfutebol.iol", "https://arquivo.pt/wayback/20110709050704/http://www.maisfutebol.iol.pt/cristiano-ronaldo/neymar-real-madrid-cristiano-ronaldo-petkovic/1262425-3775.html"]], "date": "2011-07-09 05:07:04", "kw": "REAL MADRID e CRISTIANO RONALDO"}, {"docs": [["Futebol: Real Madrid venceu LA Galaxy por 4-1 com um golo de Cristiano Ronaldo - Not\u00edcias Lusa - SAP", "https://arquivo.pt/wayback/20110717220707/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12817742.html"]], "date": "2011-07-17 22:07:07", "kw": "Real Madrid venceu LA Galaxy por 4-1 com um golo de Cristiano Ronaldo"}, {"docs": [["Futebol: UEFA - Cristiano Ronaldo entre os tr\u00eas candidatos finais a melhor jogador - Not\u00edcias Lusa -", "https://arquivo.pt/wayback/20110725181654/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12852188.html"]], "date": "2011-07-25 18:16:54", "kw": "Cristiano Ronaldo entre os tr\u00eas candidatos finais a melhor jogador"}, {"docs": [["Pinto da Costa n\u00e3o troca Hulk por Cristiano Ronaldo- Empresas - Jornal de neg\u00f3cios online", "https://arquivo.pt/wayback/20110802154931/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=499289"]], "date": "2011-08-02 15:49:31", "kw": "Pinto da Costa n\u00e3o troca Hulk por Cristiano Ronaldo"}], "from": "2011-01-05 20:03:58"}, {"to": "2012-03-31 21:21:02", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Futebol: Euro2012 (Qual.) -- Cristiano Ronaldo diz que Portugal \"est\u00e1 no bom caminho\" - Not\u00edcias Lus", "https://arquivo.pt/wayback/20110904005919/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/13002031.html"]], "date": "2011-09-04 00:59:19", "kw": "Cristiano Ronaldo diz que Portugal"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo pode ser suspenso pela UEFA - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110915224403/http://www.dn.pt/desporto/interior.aspx?content_id=1997806"]], "date": "2011-09-15 22:44:03", "kw": "Cristiano Ronaldo pode ser suspenso pela UEFA"}, {"docs": [["CRISTIANO RONALDO e BOTA OURO - Cristiano Ronaldo: \u00abEste n\u00e3o depende dos votos de ningu\u00e9m\u00bb - Maisfut", "https://arquivo.pt/wayback/20111104164304/http://www.maisfutebol.iol.pt/espanha/cristiano-ronaldo-bota-ouro-bola-ouro-messi-real-madrid-maisfutebol/1295695-1486.html"]], "date": "2011-11-04 16:43:04", "kw": "CRISTIANO RONALDO e BOTA OURO"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo recebe a segunda Bota de Ouro | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20111104171636/http://www.ionline.pt/desporto/cristiano-ronaldo-recebe-segunda-bota-ouro"]], "date": "2011-11-04 17:16:36", "kw": "Cristiano Ronaldo recebe a segunda Bota de Ouro"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo recebe Bota de Ouro - Fotogalerias - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20111104222847/http://sol.sapo.pt/inicio/galerias/fotogalerias.aspx?page=1&content_id=32888"]], "date": "2011-11-04 22:28:47", "kw": "Cristiano Ronaldo recebe Bota de Ouro"}, {"docs": [["Paulo Bento e Cristiano Ronaldo em foco nas not\u00edcias - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20111116160505/http://noticias.sapo.pt/desporto/artigo/paulo-bento-e-cristiano-ronaldo-em-foco-nas-noticias_1590.html"]], "date": "2011-11-16 16:05:05", "kw": "Paulo Bento e Cristiano Ronaldo em foco nas not\u00edcias"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo e Clooney v\u00e3o ser testemunhas de defesa de Berlusconi- Europa - Jornal de neg\u00f3cios", "https://arquivo.pt/wayback/20111123210858/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=521341"]], "date": "2011-11-23 21:08:58", "kw": "Cristiano Ronaldo e Clooney v\u00e3o ser testemunhas de defesa de Berlusconi"}, {"docs": [["Biodroid e Digital Artists Entertainment lan\u00e7am novo jogo de Cristiano Ronaldo- Empresas - Jornal de", "https://arquivo.pt/wayback/20111130235731/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=522991"]], "date": "2011-11-30 23:57:31", "kw": "Biodroid e Digital Artists Entertainment lan\u00e7am novo jogo de Cristiano Ronaldo"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo e Jos\u00e9 Mourinho nos tr\u00eas finalistas da Bola de Ouro da FIFA- - Jornal de neg\u00f3cios ", "https://arquivo.pt/wayback/20111205183134/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=523587"]], "date": "2011-12-05 18:31:34", "kw": "Cristiano Ronaldo e Jos\u00e9 Mourinho nos tr\u00eas finalistas da Bola de Ouro da FIFA"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo distinguido no Global Soccer Awards - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20111230163100/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=2210657"]], "date": "2011-12-30 16:31:00", "kw": "Cristiano Ronaldo distinguido no Global Soccer Awards"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo marca na goleada do Real Madrid - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20120108215930/http://www.dn.pt/desporto/interior.aspx?content_id=2227688"]], "date": "2012-01-08 21:59:30", "kw": "Cristiano Ronaldo marca na goleada do Real Madrid"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo eleito Melhor Jogador do Mundo - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20120127094925/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=1070759"]], "date": "2012-01-27 09:49:25", "kw": "Cristiano Ronaldo eleito Melhor Jogador do Mundo"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo contribui para triunfo do Real Madrid - SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20120131112731/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2012/01/28/cristiano-ronaldo-contribui-para-triunfo-do-real-madrid?tabPane=Comments"]], "date": "2012-01-31 11:27:31", "kw": "Cristiano Ronaldo contribui para triunfo do Real Madrid"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo poder\u00e1 sair do Real Madrid | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20120202035408/http://www.ionline.pt/desporto/cristiano-ronaldo-podera-sair-real-madrid"]], "date": "2012-02-02 03:54:08", "kw": "Cristiano Ronaldo poder\u00e1 sair do Real Madrid"}, {"docs": [["RONALDO e CRISTIANO RONALDO - Ronaldo e o Bar\u00e7a: \u00abVamos tir\u00e1-los l\u00e1 de cima\u00bb - Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20110709050240/http://www.maisfutebol.iol.pt/cristiano-ronaldo/ronaldo-cristiano-ronaldo-real-madrid/1261843-3775.html"], ["RONALDO e CRISTIANO RONALDO - Ronaldo, 27 anos em fotos: parab\u00e9ns, craque! - Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120205160431/http://www.maisfutebol.iol.pt/espanha/ronaldo-cristiano-ronaldo-cr7-ronaldo-aniversario-cumplea/u00F1os-parabens/1323037-1486.html"]], "date": "2012-02-05 16:04:31", "kw": "RONALDO e CRISTIANO RONALDO"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo j\u00e1 lidera Bota de Ouro | DNOTICIAS.PT", "https://arquivo.pt/wayback/20120208000108/http://dnoticias.pt/actualidade/desporto/304922-cristiano-ronaldo-ja-lidera-bota-de-ouro"]], "date": "2012-02-08 00:01:08", "kw": "Cristiano Ronaldo j\u00e1 lidera Bota de Ouro"}, {"docs": [["CRISTIANO RONALDO e LA LIGA - Real Madrid almo\u00e7a sem Cristiano Ronaldo - Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120308164537/http://www.maisfutebol.iol.pt/espanha/real-madrid-cristiano-ronaldo-la-liga-bbva-maisfutebol/1331480-1486.html?barra=1"]], "date": "2012-03-08 16:45:37", "kw": "Real Madrid almo\u00e7a sem Cristiano Ronaldo"}, {"docs": [["Anzhi quer contratar Lionel Messi e Cristiano Ronaldo - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20120316061117/http://www.dn.pt/desporto/interior.aspx?content_id=2361095"]], "date": "2012-03-16 06:11:17", "kw": "Anzhi quer contratar Lionel Messi e Cristiano Ronaldo"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo marca o cent\u00e9simo golo na Liga Espanhola | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20120325165518/http://www.ionline.pt/desporto/cristiano-ronaldo-marca-centesimo-golo-na-liga-espanhola"]], "date": "2012-03-25 16:55:18", "kw": "Cristiano Ronaldo marca o cent\u00e9simo golo na Liga Espanhola"}, {"docs": [["Euro2012 - Cristiano Ronaldo quer mentalidade ganhadora e elogia Paulo Bento - Ag\u00eancia Lusa - SAPO N", "https://arquivo.pt/wayback/20120331170854/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/euro2012-cristiano-ronaldo-quer-mentalidade-ganhadora-e-elogia-paulo-bento_14076860.html"]], "date": "2012-03-31 17:08:54", "kw": "Cristiano Ronaldo quer mentalidade ganhadora e elogia Paulo Bento"}], "from": "2011-09-04 00:59:19"}, {"to": "2013-03-30 04:01:24", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Futebol admite a sa\u00edda ordeira de Cristiano Ronaldo da Selec\u00e7\u00e3o Nacional - I", "https://arquivo.pt/wayback/20120701154359/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1550324"], ["Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Futebol admite a sa\u00edda ordeira de Cristiano Ronaldo da Selec\u00e7\u00e3o Nacional ? I", "https://arquivo.pt/wayback/20160217214403/http://inimigo.publico.pt/2012/06/14/1550324/"]], "date": "2012-07-01 15:43:59", "kw": "Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Futebol admite a sa\u00edda ordeira de Cristiano Ronaldo da Selec\u00e7\u00e3o Nacional"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo vs Messi - O Jogo", "https://arquivo.pt/wayback/20120701155817/http://www.ojogo.pt/Internacional/cristiano_ronaldo/interior.aspx?content_id=2641892"]], "date": "2012-07-01 15:58:17", "kw": "Cristiano Ronaldo vs Messi"}, {"docs": [["Imprensa internacional un\u00e2nime no aplauso a Cristiano Ronaldo - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120702055135/http://visao.sapo.pt/imprensa-internacional-unanime-no-aplauso-a-cristiano-ronaldo=f671339"]], "date": "2012-07-02 05:51:35", "kw": "Imprensa internacional un\u00e2nime no aplauso a Cristiano Ronaldo"}, {"docs": [["Euro-2012. Cristiano Ronaldo a um golo de Eus\u00e9bio | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20120705060439/http://www.ionline.pt/euro-2012/euro-2012-cristiano-ronaldo-golo-eusebio"]], "date": "2012-07-05 06:04:39", "kw": "Cristiano Ronaldo a um golo de Eus\u00e9bio"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo processa jornal por causa das f\u00e9rias - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20120729043623/http://www.dn.pt/inicio/pessoas/interior.aspx?content_id=2685472&seccao=ntv"]], "date": "2012-07-29 04:36:23", "kw": "Cristiano Ronaldo processa jornal por causa das f\u00e9rias"}, {"docs": [["Futebol Sporting Cristiano Ronaldo presente na homenagem a Aur\u00e9lio Pereira - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120831192059/http://visao.sapo.pt/futebol-sporting-cristiano-ronaldo-presente-na-homenagem-a-aurelio-pereira=f683791"]], "date": "2012-08-31 19:20:59", "kw": "Futebol Sporting Cristiano Ronaldo presente na homenagem a Aur\u00e9lio Pereira"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo pediu para sair do Real Madrid | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20120903160525/http://www.ionline.pt/desporto/cristiano-ronaldo-pediu-sair-real-madrid"]], "date": "2012-09-03 16:05:25", "kw": "Cristiano Ronaldo pediu para sair do Real Madrid"}, {"docs": [["Futebol Espanha Jorge Mendes solid\u00e1rio com Cristiano Ronaldo - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120904022319/http://visao.sapo.pt/futebol-espanha-jorge-mendes-solidario-com-cristiano-ronaldo=f684267"]], "date": "2012-09-04 02:23:19", "kw": "Futebol Espanha Jorge Mendes solid\u00e1rio com Cristiano Ronaldo"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo e Messi assinam empate - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20121010021214/http://www.dn.pt/desporto/interior.aspx?content_id=2814034"]], "date": "2012-10-10 02:12:14", "kw": "Cristiano Ronaldo e Messi assinam empate"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo premiado pelo Conselho Superior do Desporto de Espanha - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edc", "https://arquivo.pt/wayback/20121017043232/http://noticias.sapo.pt/internacional/artigo/cristiano-ronaldo-premiado-pelo-conselho-superior-do-desporto-de-espanha_15152671.html"]], "date": "2012-10-17 04:32:32", "kw": "Cristiano Ronaldo premiado pelo Conselho Superior do Desporto de Espanha"}, {"docs": [["Ronaldo e Mourinho candidatos \u00e0 Bola de Ouro | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20121030200337/http://economico.sapo.pt/noticias/ronaldo-e-mourinho-candidatos-a-bola-de-ouro_155003.html"], ["Ronaldo e Mourinho candidatos \u00e0 Bola de Ouro | Di\u00e1rio Econ\u00f3mico.com", "https://arquivo.pt/wayback/20131116054355/http://economico.sapo.pt/noticias/nprint/180454.html"]], "date": "2012-10-30 20:03:37", "kw": "Ronaldo e Mourinho candidatos \u00e0 Bola de Ouro"}, {"docs": [["Mourinho defende Cristiano Ronaldo - O Jogo", "https://arquivo.pt/wayback/20121030234707/http://www.ojogo.pt/Internacional/interior.aspx?content_id=2857165"]], "date": "2012-10-30 23:47:07", "kw": "Mourinho defende Cristiano Ronaldo"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo na capa da Espiral do Tempo - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20121112202941/http://visao.sapo.pt/-cristiano-ronaldo-na-capa-da-espiral-do-tempo=f690842"]], "date": "2012-11-12 20:29:41", "kw": "Cristiano Ronaldo na capa da Espiral do Tempo"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo falha jogo com o Gab\u00e3o - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20121113045045/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/cristiano-ronaldo-falha-jogo-com-o-gabao_15290016.html"], ["Cristiano Ronaldo falha jogo com o Gab\u00e3o - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20121114034847/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=2881037&tag=Cristiano%20Ronaldo"]], "date": "2012-11-13 04:50:45", "kw": "Cristiano Ronaldo falha jogo com o Gab\u00e3o"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo renova contrato com BES - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20121202161914/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Gente/Interior.aspx?content_id=2919862"]], "date": "2012-12-02 16:19:14", "kw": "Cristiano Ronaldo renova contrato com BES"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo segundo na Bola de Ouro... pela quarta vez - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20130110165450/http://visao.sapo.pt/cristiano-ronaldo-segundo-na-bola-de-ouro-pela-quarta-vez=f705358"]], "date": "2013-01-10 16:54:50", "kw": "Cristiano Ronaldo segundo na Bola de Ouro"}, {"docs": [["Ronaldo volta a perder a Bola de Ouro para Messi - Desporto - Jornal de Neg\u00f3cios", "https://arquivo.pt/wayback/20130112172556/http://www.jornaldenegocios.pt/empresas/desporto/detalhe/ronaldo_volta_a_perder_a_bola_de_ouro_para_messi.html"]], "date": "2013-01-12 17:25:56", "kw": "Ronaldo volta a perder a Bola de Ouro para Messi"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo suplente frente ao Barcelona - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20130301163833/http://www.dn.pt/desporto/interior.aspx?content_id=3082168"]], "date": "2013-03-01 16:38:33", "kw": "Cristiano Ronaldo suplente frente ao Barcelona"}, {"docs": [["Ferrari acidentado de Cristiano Ronaldo vai ser vendido na Internet | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20130320230015/http://economico.sapo.pt/noticias/ferrari-acidentado-de-cristiano-ronaldo-vai-ser-vendido-na-internet_164322.html"], ["Ferrari acidentado de Cristiano Ronaldo vai ser vendido na Internet | Di\u00e1rio Econ\u00f3mico.com", "https://arquivo.pt/wayback/20130330040124/http://economico.sapo.pt/noticias/nprint/164322.html"]], "date": "2013-03-20 23:00:15", "kw": "Ferrari acidentado de Cristiano Ronaldo vai ser vendido na Internet"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo envia mensagem a Justin Bieber - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20130321030548/http://www.dn.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=3107906"]], "date": "2013-03-21 03:05:48", "kw": "Cristiano Ronaldo envia mensagem a Justin Bieber"}], "from": "2012-07-01 15:14:24"}, {"to": "2013-11-29 13:13:16", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Cristiano Ronaldo renova contrato com o Real Madrid | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20130915171857/http://economico.sapo.pt/noticias/cristiano-ronaldo-renova-contrato-com-o-real-madrid_177167.html"], ["Cristiano Ronaldo renova contrato com o Real Madrid | Di\u00e1rio Econ\u00f3mico.com", "https://arquivo.pt/wayback/20130915171918/http://economico.sapo.pt/noticias/nprint/177167.html"], ["Cristiano Ronaldo renova contrato com o Real Madrid | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20130915185852/http://www.ionline.pt/artigos/desporto/cristiano-ronaldo-renova-contrato-real-madrid"]], "date": "2013-09-15 17:18:57", "kw": "Cristiano Ronaldo renova contrato com o Real Madrid"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo desmente caso com Miss Bumbum - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20131002021116/http://www.dn.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=3438490"]], "date": "2013-10-02 02:11:16", "kw": "Cristiano Ronaldo desmente caso com Miss Bumbum"}, {"docs": [["Blatter goza com Cristiano Ronaldo e elogia Messi - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20131029194020/http://www.dn.pt/desporto/interior.aspx?content_id=3502716"], ["Blatter goza com Cristiano Ronaldo e elogia Messi - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20131106020158/http://www.dn.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=3502716"]], "date": "2013-10-29 19:40:20", "kw": "Blatter goza com Cristiano Ronaldo e elogia Messi"}, {"docs": [["Presidente da FPF diz que Blatter desrespeitou Ronaldo e Portugal - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20131029194647/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/presidente-da-fpf-diz-que-blatter-desrespeitou-ronaldo-e-portugal_16855100.html"]], "date": "2013-10-29 19:46:47", "kw": "Presidente da FPF diz que Blatter desrespeitou Ronaldo e Portugal"}, {"docs": [["Real Madrid e Federa\u00e7\u00e3o contestam Blatter por causa de Ronaldo | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20131029201904/http://economico.sapo.pt/noticias/real-madrid-e-federacao-contestam-blatter-por-causa-de-ronaldo_180469.html"], ["Real Madrid e Federa\u00e7\u00e3o contestam Blatter por causa de Ronaldo | Di\u00e1rio Econ\u00f3mico.com", "https://arquivo.pt/wayback/20131116054845/http://economico.sapo.pt/noticias/nprint/180469.html"]], "date": "2013-10-29 20:19:04", "kw": "Real Madrid e Federa\u00e7\u00e3o contestam Blatter por causa de Ronaldo"}, {"docs": [["Blatter pede desculpas a Cristiano Ronaldo e \u00e0 comunidade do futebol protugu\u00eas - Ag\u00eancia Lusa - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20131030071721/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/blatter-pede-desculpas-a-cristiano-ronaldo-e-a-comunidade-do-futebol-protugues_16855508.html"]], "date": "2013-10-30 07:17:21", "kw": "Blatter pede desculpas a Cristiano Ronaldo e \u00e0 comunidade do futebol protugu\u00eas"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo valoriza-se antes da Bola de Ouro | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20131030194147/http://economico.sapo.pt/noticias/cristiano-ronaldo-valorizase-antes-da-bola-de-ouro_180501.html"], ["Cristiano Ronaldo valoriza-se antes da Bola de Ouro | Di\u00e1rio Econ\u00f3mico.com", "https://arquivo.pt/wayback/20131030194208/http://economico.sapo.pt/noticias/nprint/180501.html"]], "date": "2013-10-30 19:41:47", "kw": "Cristiano Ronaldo valoriza-se antes da Bola de Ouro"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo amea\u00e7a recorde de Messi - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20131106023012/http://desporto.sapo.pt/futebol/liga_dos_campeoes/artigo/2013/11/04/cristiano_ronaldo_amea_a_recorde.html"]], "date": "2013-11-06 02:30:12", "kw": "Cristiano Ronaldo amea\u00e7a recorde de Messi"}, {"docs": [["Modric j\u00e1 n\u00e3o imagina Real Madrid sem Cristiano Ronaldo - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20131106063645/http://desporto.sapo.pt/futebol/liga_espanhola/artigo/2013/11/04/modric_j_n_o_imagina_real_madri.html"]], "date": "2013-11-06 06:36:45", "kw": "Modric j\u00e1 n\u00e3o imagina Real Madrid sem Cristiano Ronaldo"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo faz hat trick da goleada do Real Madrid - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20131111081805/http://visao.sapo.pt/cristiano-ronaldo-faz-hat-trick-da-goleada-do-real-madrid=f756748"]], "date": "2013-11-11 08:18:05", "kw": "Cristiano Ronaldo faz hat trick da goleada do Real Madrid"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo marca pelo quarto jogo consecutivo na Champions - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20131111143533/http://visao.sapo.pt/cristiano-ronaldo-marca-pelo-quarto-jogo-consecutivo-na-champions=f756187"]], "date": "2013-11-11 14:35:33", "kw": "Cristiano Ronaldo marca pelo quarto jogo consecutivo na Champions"}, {"docs": [["Ronaldo e Mourinho candidatos \u00e0 Bola de Ouro | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20121030200337/http://economico.sapo.pt/noticias/ronaldo-e-mourinho-candidatos-a-bola-de-ouro_155003.html"], ["Ronaldo e Mourinho candidatos \u00e0 Bola de Ouro | Di\u00e1rio Econ\u00f3mico.com", "https://arquivo.pt/wayback/20131116054355/http://economico.sapo.pt/noticias/nprint/180454.html"]], "date": "2013-11-16 05:43:55", "kw": "Ronaldo e Mourinho candidatos \u00e0 Bola de Ouro"}, {"docs": [["Ancelotti vai protestar na cidade natal caso a Bola de Ouro n\u00e3o v\u00e1 para Ronaldo\u00a0 - SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20131118101808/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2013/11/15/ancelotti-vai-protestar-na-cidade-natal-caso-a-bola-de-ouro-nao-va-para-ronaldo"]], "date": "2013-11-18 10:18:08", "kw": "Ancelotti vai protestar na cidade natal caso a Bola de Ouro n\u00e3o v\u00e1 para Ronaldo"}, {"docs": [["Blatter diz que prefere Messi e goza de Cristiano Ronaldo | DNOTICIAS.PT", "https://arquivo.pt/wayback/20131118211417/http://dnoticias.pt/actualidade/desporto/413667-blatter-diz-que-prefere-messi-e-goza-de-cristiano-ronaldo"]], "date": "2013-11-18 21:14:17", "kw": "Blatter diz que prefere Messi e goza de Cristiano Ronaldo"}, {"docs": [["Ronaldo Naz\u00e1rio aponta Messi para vencedor da Bola de Ouro\u00a0 - SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20131119112808/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2013/11/07/ronaldo-nazario-aponta-messi-para-vencedor-da-bola-de-ouro?keepThis=true&TB_iframe=true&height=650&width=850&caption=SAPO+Not%C3%ADcias+-+Geral"]], "date": "2013-11-19 11:28:08", "kw": "Ronaldo Naz\u00e1rio aponta Messi para vencedor da Bola de Ouro"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo bate Messi no Bimbo (com v\u00eddeo) - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20131119153757/http://www.dinheirovivo.pt/Videos/Detalhe/CIECO284249.html"]], "date": "2013-11-19 15:37:57", "kw": "Cristiano Ronaldo bate Messi no Bimbo"}, {"docs": [["Paulo Bento diz que Ronaldo merece ganhar a Bola de Ouro - SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20131120004824/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2013/11/19/paulo-bento-diz-que-ronaldo-merece-ganhar-a-bola-de-ouro"]], "date": "2013-11-20 00:48:24", "kw": "Paulo Bento diz que Ronaldo merece ganhar a Bola de Ouro"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo responde a Blatter com tr\u00eas golos | DNOTICIAS.PT", "https://arquivo.pt/wayback/20131121110430/http://dnoticias.pt/actualidade/desporto/413935-cristiano-ronaldo-responde-a-blatter-com-tres-golos"]], "date": "2013-11-21 11:04:30", "kw": "Cristiano Ronaldo responde a Blatter com tr\u00eas golos"}, {"docs": [["Peti\u00e7\u00e3o para colocar figura de cera de Cristiano Ronaldo no Madame Tussauds de Nova Iorque | DNOTICI", "https://arquivo.pt/wayback/20131128193242/http://dnoticias.pt/denoticias/quotidiano/ajuda/371819-peticao-para-colocar-figura-de-cera-de-cristiano-ronaldo-no-madam"]], "date": "2013-11-28 19:32:42", "kw": "Peti\u00e7\u00e3o para colocar figura de cera de Cristiano Ronaldo no Madame Tussauds de Nova Iorque"}, {"docs": [["Bola de Ouro da FIFA - Cristiano Ronaldo e Jos\u00e9 Mourinho nos tr\u00eas finalistas - Ag\u00eancia Lusa - SAPO N", "https://arquivo.pt/wayback/20111206035727/http://noticias.sapo.pt/desporto/artigo/bola-de-ouro-da-fifa-cristiano-ronaldo-e-jose-mourinho-nos-tres-finalistas_13442124.html"], ["Cristiano Ronaldo e Jos\u00e9 Mourinho nos tr\u00eas finalistas | DNOTICIAS.PT", "https://arquivo.pt/wayback/20131129010320/http://dnoticias.pt/actualidade/desporto/296101-cristiano-ronaldo-e-jose-mourinho-nos-tres-finalistas-da-bola-de-ouro"]], "date": "2013-11-29 01:03:20", "kw": "Cristiano Ronaldo e Jos\u00e9 Mourinho nos tr\u00eas finalistas"}], "from": "2013-07-30 20:15:37"}, {"to": "2015-03-20 22:13:13", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Cristiano Ronaldo junta t\u00edtulo de melhor na Europa \u00e0 Bola de Ouro - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20140829063353/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/cristiano-ronaldo-junta-titulo-de-melhor-na-europa-a-bola-de-ouro_18164878.html"]], "date": "2014-08-29 06:33:53", "kw": "Cristiano Ronaldo junta t\u00edtulo de melhor na Europa \u00e0 Bola de Ouro"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo eleito o melhor jogador na Europa - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140829205833/http://visao.sapo.pt/cristiano-ronaldo-eleito-o-melhor-jogador-na-europa=f794049"]], "date": "2014-08-29 20:58:33", "kw": "Cristiano Ronaldo eleito o melhor jogador na Europa"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo marca tr\u00eas \u00e0 Su\u00e9cia e coloca Portugal no Mundial - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140930000156/http://visao.sapo.pt/cristiano-ronaldo-marca-tres-a-suecia-e-coloca-portugal-no-mundial=f758104"]], "date": "2014-09-30 00:01:56", "kw": "Cristiano Ronaldo marca tr\u00eas \u00e0 Su\u00e9cia e coloca Portugal no Mundial"}, {"docs": [["Real Madrid bate Elche com p\u00f3quer de Cristiano Ronaldo - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20140930150141/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=4141300&utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+JN-ULTIMAS+%28JN+-+Ultimas%29"]], "date": "2014-09-30 15:01:41", "kw": "Real Madrid bate Elche com p\u00f3quer de Cristiano Ronaldo"}, {"docs": [["Fernando Santos n\u00e3o deixa Cristiano Ronaldo no hotel no primeiro treino - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edci", "https://arquivo.pt/wayback/20141006182547/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/fernando-santos-nao-deixa-cristiano-ronaldo-no-hotel-no-primeiro-treino_18331799.html"]], "date": "2014-10-06 18:25:47", "kw": "Fernando Santos n\u00e3o deixa Cristiano Ronaldo no hotel no primeiro treino"}, {"docs": [["Cristiano ronaldo marca dois na goleada 5-0 do real madrid sobre o levante ? SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20141018172020/http://www.sapo.pt/noticias/cristiano-ronaldo-marca-dois-na-goleada-5-0_54428ed01efcbba07500ae33"]], "date": "2014-10-18 17:20:20", "kw": "Cristiano ronaldo marca dois na goleada 5-0 do real madrid sobre o levante"}, {"docs": [["Blatter diz que prefere Messi e goza com Cristiano Ronaldo - Futebol Internacional - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141022073425/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=691673&tm=47&layout=122&visual=61"], ["Blatter diz que prefere Messi e goza com Cristiano Ronaldo - Futebol Internacional - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20151204151627/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/blatter-diz-que-prefere-messi-e-goza-com-cristiano-ronaldo_v691673"]], "date": "2014-10-22 07:34:25", "kw": "Blatter diz que prefere Messi e goza com Cristiano Ronaldo"}, {"docs": [["Cristiano ronaldo marca mais tr\u00eas golos e real madrid derrota celta de vigo - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20141206232724/http://www.sapo.pt/noticias/cristiano-ronaldo-marca-mais-tres-golos-e_548370054410025d5a7fde32"]], "date": "2014-12-06 23:27:24", "kw": "Cristiano ronaldo marca mais tr\u00eas golos e real madrid derrota celta de vigo"}, {"docs": [["Internacional - Cristiano Ronaldo - Cristiano Ronaldo eleito o melhor do ano pelo The Guardian | Mai", "https://arquivo.pt/wayback/20141225000534/http://www.maisfutebol.iol.pt/internacional/fc-porto/cristiano-ronaldo-eleito-o-melhor-do-ano-pelo-the-guardian"]], "date": "2014-12-25 00:05:34", "kw": "Cristiano Ronaldo eleito o melhor do ano pelo The Guardian"}, {"docs": [["Cristiano ronaldo recebe pr\u00e9mio de melhor futebolista do ano da globe soccer - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20141230184840/http://www.sapo.pt/noticias/cristiano-ronaldo-recebe-premio-de-melhor_54a1dfa0c306cec916d85e32"]], "date": "2014-12-30 18:48:40", "kw": "Cristiano ronaldo recebe pr\u00e9mio de melhor futebolista do ano da globe soccer"}, {"docs": [["Golo de cristiano ronaldo n\u00e3o evita derrota do real madrid frente ao ac milan - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20141231000111/http://www.sapo.pt/noticias/golo-de-cristiano-ronaldo-nao-evita-derrota_54a2fbc8ae44c0cd16a83416"]], "date": "2014-12-31 00:01:11", "kw": "Golo de cristiano ronaldo n\u00e3o evita derrota do real madrid frente ao ac milan"}, {"docs": [["Cristiano ronaldo eleito melhor futebolista do ano para a world soccer - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20141231182256/http://www.sapo.pt/noticias/cristiano-ronaldo-eleito-melhor-futebolista_54a314c2ae44c0cd16a846e9"]], "date": "2014-12-31 18:22:56", "kw": "Cristiano ronaldo eleito melhor futebolista do ano para a world soccer"}, {"docs": [["Cristiano ronaldo \u00e9 o vencedor da bola de ouro para as casas de apostas - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150111183516/http://www.sapo.pt/noticias/cristiano-ronaldo-e-o-vencedor-da-bola-de_54b291ee7dc74f80041096b0"]], "date": "2015-01-11 18:35:16", "kw": "Cristiano ronaldo \u00e9 o vencedor da bola de ouro para as casas de apostas"}, {"docs": [["Made In - Internacional - Bola de Ouro: \u00e9 hoje, Cristiano Ronaldo sucede a Cristiano Ronaldo? | Mais", "https://arquivo.pt/wayback/20150112195534/http://www.maisfutebol.iol.pt/made-in/internacional/bola-de-ouro-e-hoje-cristiano-ronaldo-sucede-a-cristiano-ronaldo"]], "date": "2015-01-12 19:55:34", "kw": "Cristiano Ronaldo sucede a Cristiano Ronaldo"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo conquista Bola de Ouro pela terceira vez | Di\u00e1rio de Leiria", "https://arquivo.pt/wayback/20150112211557/http://www.diarioleiria.pt/noticias/cristiano-ronaldo-conquista-bola-de-ouro-pela-terceira-vez"], ["Cristiano ronaldo conquista bola de ouro pela terceira vez - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150113185658/http://www.sapo.pt/noticias/cristiano-ronaldo-conquista-bola-de-ouro-pela_54b41b3adef45b6c667d5cc8"], ["Cristiano Ronaldo conquista Bola de Ouro pela terceira vez - OJE Digital", "https://arquivo.pt/wayback/20151130165049/http://www.oje.pt/cristiano-ronaldo-conquista-bola-de-ouro-pela-terceira-vez/"]], "date": "2015-01-12 21:15:57", "kw": "Cristiano Ronaldo conquista Bola de Ouro pela terceira vez"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo vence terceira Bola de Ouro - Desporto - Jornal de Neg\u00f3cios", "https://arquivo.pt/wayback/20150113075210/http://www.jornaldenegocios.pt/empresas/desporto/detalhe/cristiano_ronaldo_vence_terceira_bola_de_ouro.html"]], "date": "2015-01-13 07:52:10", "kw": "Cristiano Ronaldo vence terceira Bola de Ouro"}, {"docs": [["Jorge jesus diz que cristiano ronaldo teve ano fant\u00e1stico e merece bola de ouro - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150113183232/http://www.sapo.pt/noticias/jorge-jesus-diz-que-cristiano-ronaldo-teve_54b5494cf043dc646648d02b"]], "date": "2015-01-13 18:32:32", "kw": "Jorge jesus diz que cristiano ronaldo teve ano fant\u00e1stico e merece bola de ouro"}, {"docs": [["Cristiano ronaldo eleito o melhor jogador do s\u00e9culo em portugal - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150115005411/http://www.sapo.pt/noticias/cristiano-ronaldo-eleito-o-melhor-jogador-do-_54b6f48b4d6800b62b42826d"]], "date": "2015-01-15 00:54:11", "kw": "Cristiano ronaldo eleito o melhor jogador do s\u00e9culo em portugal"}, {"docs": [["Jorge mendes diz que cristiano ronaldo vai terminar a carreira no real madrid - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150203183521/http://www.sapo.pt/noticias/jorge-mendes-diz-que-cristiano-ronaldo-vai_54d0e44c03dcd0de344ce5ac"], ["Jorge Mendes diz que Cristiano Ronaldo vai terminar a carreira no Real Madrid - Futebol Internaciona", "https://arquivo.pt/wayback/20151110211656/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/jorge-mendes-diz-que-cristiano-ronaldo-vai-terminar-a-carreira-no-real-madrid_d871762"]], "date": "2015-02-03 18:35:21", "kw": "Jorge mendes diz que cristiano ronaldo vai terminar a carreira no real madrid"}, {"docs": [["Ronaldo ajuda real madrid a refor\u00e7ar a lideran\u00e7a da liga espanhola - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150223042650/http://www.sapo.pt/noticias/ronaldo-ajuda-real-madrid-a-reforcar-a_54ea61d30ab5ec773970968d"]], "date": "2015-02-23 04:26:50", "kw": "Ronaldo ajuda real madrid a refor\u00e7ar a lideran\u00e7a da liga espanhola"}], "from": "2014-04-28 00:43:35"}, {"to": "2016-02-08 00:40:27", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Real madrid goleia granada com cinco golos de cristiano ronaldo - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150405171036/http://www.sapo.pt/noticias/real-madrid-goleia-granada-com-cinco-golos-de_55212998205057150a130423"]], "date": "2015-04-05 17:10:36", "kw": "Real madrid goleia granada com cinco golos de cristiano ronaldo"}, {"docs": [["Real madrid vai pedir despenaliza\u00e7\u00e3o de cart\u00e3o amarelo a cristiano ronaldo - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150409173047/http://www.sapo.pt/noticias/real-madrid-vai-pedir-despenalizacao-de_552696f940d676250afc7da2"]], "date": "2015-04-09 17:30:47", "kw": "Real madrid vai pedir despenaliza\u00e7\u00e3o de cart\u00e3o amarelo a cristiano ronaldo"}, {"docs": [["Cristiano ronaldo marca e d\u00e1 a marcar na vit\u00f3ria do real madrid frente ao m\u00e1laga - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150419173754/http://www.sapo.pt/noticias/cristiano-ronaldo-marca-e-da-a-marcar-na_5532bcb257865a00781ffdda"]], "date": "2015-04-19 17:37:54", "kw": "Cristiano ronaldo marca e d\u00e1 a marcar na vit\u00f3ria do real madrid frente ao m\u00e1laga"}, {"docs": [["Cristiano ronaldo em branco na vit\u00f3ria do real madrid sobre o almeria - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150430174637/http://www.sapo.pt/noticias/cristiano-ronaldo-em-branco-na-vitoria-do_554143a896dcf25650bb2db3"]], "date": "2015-04-30 17:46:37", "kw": "Cristiano ronaldo em branco na vit\u00f3ria do real madrid sobre o almeria"}, {"docs": [["Cristiano ronaldo marca tr\u00eas e mant\u00e9m real madrid na corrida ao t\u00edtulo espanhol - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150503173804/http://www.sapo.pt/noticias/cristiano-ronaldo-marca-tres-e-mantem-real_55452d34f6872f912d1e25d3"]], "date": "2015-05-03 17:38:04", "kw": "Cristiano ronaldo marca tr\u00eas e mant\u00e9m real madrid na corrida ao t\u00edtulo espanhol"}, {"docs": [["Sporting compra Cristiano Ronaldo com o dinheiro do Estado Isl\u00e2mico - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20150605171947/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1698009"], ["Sporting compra Cristiano Ronaldo com o dinheiro do Estado Isl\u00e2mico ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160706021354/http://inimigo.publico.pt/2015/06/05/1698009/"]], "date": "2015-06-05 17:19:47", "kw": "Sporting compra Cristiano Ronaldo com o dinheiro do Estado Isl\u00e2mico"}, {"docs": [["Cristiano ronaldo e pepe marcam no triunfo do real madrid sobre manchester city - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150724172344/http://www.sapo.pt/noticias/cristiano-ronaldo-e-pepe-marcam-no-triunfo-do_55b2360fc5ff41a014f06329"]], "date": "2015-07-24 17:23:44", "kw": "Cristiano ronaldo e pepe marcam no triunfo do real madrid sobre manchester city"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo e Pepe ajudam Real Madrid a conquistar torneio na Austr\u00e1lia - Futebol Internaciona", "https://arquivo.pt/wayback/20150724192040/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/cristiano-ronaldo-e-pepe-ajudam-real-madrid-a-conquistar-torneio-na-australia_d846878"]], "date": "2015-07-24 19:20:40", "kw": "Cristiano Ronaldo e Pepe ajudam Real Madrid a conquistar torneio na Austr\u00e1lia"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo finalista pela quinta vez do pr\u00e9mio Melhor Jogador da UEFA - Futebol Internacional", "https://arquivo.pt/wayback/20150812190402/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/cristiano-ronaldo-finalista-pela-quinta-vez-do-premio-melhor-jogador-da-uefa_d851005"]], "date": "2015-08-12 19:04:02", "kw": "Cristiano Ronaldo finalista pela quinta vez do pr\u00e9mio Melhor Jogador da UEFA"}, {"docs": [["Florentino p\u00e9rez diz n\u00e3o imaginar o real madrid sem cristiano ronaldo - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150910172158/http://www.sapo.pt/noticias/florentino-perez-diz-nao-imaginar-o-real_55f17acaaa9750d92c485d22"]], "date": "2015-09-10 17:21:58", "kw": "Florentino p\u00e9rez diz n\u00e3o imaginar o real madrid sem cristiano ronaldo"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo diz que gostaria de jogar numa equipa com Messi e Neuer - Futebol Internacional - ", "https://arquivo.pt/wayback/20150923141401/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/cristiano-ronaldo-diz-que-gostaria-de-jogar-numa-equipa-com-messi-e-neuer_v796377"]], "date": "2015-09-23 14:14:01", "kw": "Cristiano Ronaldo diz que gostaria de jogar numa equipa com Messi e Neuer"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo - Nuno Esp\u00edrito Santo considera Cristiano Ronaldo o melhor da hist\u00f3ria - Futebol I", "https://arquivo.pt/wayback/20151106064226/http://www.dn.pt/desporto/futebol-internacional/interior/nuno-espirito-santo-considera-cristiano-ronaldo-o-melhor-da-historia-4322286.html"]], "date": "2015-11-06 06:42:26", "kw": "Nuno Esp\u00edrito Santo considera Cristiano Ronaldo o melhor da hist\u00f3ria"}, {"docs": [["Jorge mendes diz que cristiano ronaldo vai terminar a carreira no real madrid - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150203183521/http://www.sapo.pt/noticias/jorge-mendes-diz-que-cristiano-ronaldo-vai_54d0e44c03dcd0de344ce5ac"], ["Jorge Mendes diz que Cristiano Ronaldo vai terminar a carreira no Real Madrid - Futebol Internaciona", "https://arquivo.pt/wayback/20151110211656/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/jorge-mendes-diz-que-cristiano-ronaldo-vai-terminar-a-carreira-no-real-madrid_d871762"]], "date": "2015-11-10 21:16:56", "kw": "Jorge mendes diz que cristiano ronaldo vai terminar a carreira no real madrid"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo nos quatro golos do Real Madrid na Ucr\u00e2nia - Liga dos Campe\u00f5es - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20151126212416/http://www.rtp.pt/noticias/liga-dos-campeoes/cristiano-ronaldo-nos-quatro-golos-do-real-madrid-na-ucrania_v876899"]], "date": "2015-11-26 21:24:16", "kw": "Cristiano Ronaldo nos quatro golos do Real Madrid na Ucr\u00e2nia"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo conquista Bola de Ouro pela terceira vez | Di\u00e1rio de Leiria", "https://arquivo.pt/wayback/20150112211557/http://www.diarioleiria.pt/noticias/cristiano-ronaldo-conquista-bola-de-ouro-pela-terceira-vez"], ["Cristiano ronaldo conquista bola de ouro pela terceira vez - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150113185658/http://www.sapo.pt/noticias/cristiano-ronaldo-conquista-bola-de-ouro-pela_54b41b3adef45b6c667d5cc8"], ["Cristiano Ronaldo conquista Bola de Ouro pela terceira vez - OJE Digital", "https://arquivo.pt/wayback/20151130165049/http://www.oje.pt/cristiano-ronaldo-conquista-bola-de-ouro-pela-terceira-vez/"]], "date": "2015-11-30 16:50:49", "kw": "Cristiano Ronaldo conquista Bola de Ouro pela terceira vez"}, {"docs": [["Ronaldo falha jogos da digress\u00e3o do Real Madrid aos EUA - Ronaldo - Portugueses em destaque - Futebo", "https://arquivo.pt/wayback/20151201172045/http://desporto.sapo.pt/futebol/portugueses_em_destaque/ronaldo/artigo/2014/07/21/ronaldo-falha-jogos-da-digress-o-do-real-madrid-aos-eua"]], "date": "2015-12-01 17:20:45", "kw": "Ronaldo falha jogos da digress\u00e3o do Real Madrid aos EUA"}, {"docs": [["Blatter diz que prefere Messi e goza com Cristiano Ronaldo - Futebol Internacional - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141022073425/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=691673&tm=47&layout=122&visual=61"], ["Blatter diz que prefere Messi e goza com Cristiano Ronaldo - Futebol Internacional - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20151204151627/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/blatter-diz-que-prefere-messi-e-goza-com-cristiano-ronaldo_v691673"]], "date": "2015-12-04 15:16:27", "kw": "Blatter diz que prefere Messi e goza com Cristiano Ronaldo"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo oferece camisola assinada do Real Madrid ao Presidente da Nicar\u00e1gua | DNOTICIAS.PT", "https://arquivo.pt/wayback/20151213014742/http://dnoticias.pt/actualidade/desporto/552961-cristiano-ronaldo-oferece-camisola-assinada-do-real-madrid-ao-presidente"]], "date": "2015-12-13 01:47:42", "kw": "Cristiano Ronaldo oferece camisola assinada do Real Madrid ao Presidente da Nicar\u00e1gua"}, {"docs": [["Ronaldo marca dois golos na segunda goleada do real madrid 'de' zidane - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20160117183141/http://www.sapo.pt/noticias/ronaldo-marca-dois-golos-na-segunda-goleada_569bcc22cdcf1349224a3155"]], "date": "2016-01-17 18:31:41", "kw": "Ronaldo marca dois golos na segunda goleada do real madrid"}, {"docs": [["Paris Hilton enviou SMS de felicita\u00e7\u00f5es a Cristiano Ronaldo pela vit\u00f3ria no mundial - Inimigo P\u00fablic", "https://arquivo.pt/wayback/20100716161436/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1446570"], ["Paris Hilton enviou SMS de felicita\u00e7\u00f5es a Cristiano Ronaldo pela vit\u00f3ria no mundial ? Inimigo P\u00fablic", "https://arquivo.pt/wayback/20160122220122/http://inimigo.publico.pt/2010/07/13/1446570/"]], "date": "2016-01-22 22:01:22", "kw": "Paris Hilton enviou SMS de felicita\u00e7\u00f5es a Cristiano Ronaldo pela vit\u00f3ria no mundial"}], "from": "2015-03-23 01:31:00"}, {"to": "2016-04-28 17:49:11", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Cristiano Ronaldo \u00e9 o vencedor de A Bola de Ouro no Facebook - Nacional - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20160211084546/http://www.sabado.pt/social/nacional/detalhe/cristiano_ronaldo_e_o_vencedor_de_a_bola_de_ouro_no_facebook.html"]], "date": "2016-02-11 08:45:46", "kw": "Cristiano Ronaldo \u00e9 o vencedor de A Bola de Ouro no Facebook"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo e Alessandra Ambrosio - Fotos - Jogo perigoso - Multimedia - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20160212095120/http://desporto.sapo.pt/multimedia/jogo_perigoso/fotos/cristiano-ronaldo-e-alessandra-ambrosio/?id=zE0gYkc0S6LAZlVh082zf"], ["Cristiano Ronaldo e Alessandra Ambrosio - Fotografias - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20160628234953/http://www.sabado.pt/multimedia/fotografias/detalhe/cristiano_ronaldo_e_alessandra_ambrosio.html"]], "date": "2016-02-12 09:51:20", "kw": "Cristiano Ronaldo e Alessandra Ambrosio"}, {"docs": [["Cristiano ronaldo bisa no triunfo do real madrid sobre o athletic bilbau - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20160213183303/http://www.sapo.pt/noticias/cristiano-ronaldo-bisa-no-triunfo-do-real_56bf6c162982d28e060e24fe"], ["Cristiano Ronaldo bisa no triunfo do Real Madrid sobre o Athletic Bilbau - Futebol Internacional - D", "https://arquivo.pt/wayback/20160213185919/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/cristiano-ronaldo-bisa-no-triunfo-do-real-madrid-sobre-o-athletic-bilbau_d895899"]], "date": "2016-02-13 18:33:03", "kw": "Cristiano ronaldo bisa no triunfo do real madrid sobre o athletic bilbau"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo roubou a namorada ao Pai Natal? - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120315225254/http://visao.sapo.pt/cristiano-ronaldo-roubou-a-namorada-ao-pai-natal=f637682"], ["Vis\u00e3o | Cristiano Ronaldo roubou a namorada ao Pai Natal?", "https://arquivo.pt/wayback/20160214201453/http://visao.sapo.pt/blogues/blogue_olheiro_estrabico/cristiano-ronaldo-roubou-a-namorada-ao-pai-natal=f637682"]], "date": "2016-02-14 20:14:53", "kw": "Cristiano Ronaldo roubou a namorada ao Pai Natal"}, {"docs": [["FPF fica com os tend\u00f5es do joelho do Cristiano Ronaldo enquanto o Real Madrid fica com os ossos ? In", "https://arquivo.pt/wayback/20160216150919/http://inimigo.publico.pt/2014/06/05/1638787/"]], "date": "2016-02-16 15:09:19", "kw": "FPF fica com os tend\u00f5es do joelho do Cristiano Ronaldo enquanto o Real Madrid fica com os ossos"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo exige ficar na suite do Hotel Copacabana onde Miguel Relvas passou o reveillon ? I", "https://arquivo.pt/wayback/20160216232957/http://inimigo.publico.pt/2013/11/20/1613204/"]], "date": "2016-02-16 23:29:57", "kw": "Cristiano Ronaldo exige ficar na suite do Hotel Copacabana onde Miguel Relvas passou o reveillon"}, {"docs": [["Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Futebol admite a sa\u00edda ordeira de Cristiano Ronaldo da Selec\u00e7\u00e3o Nacional - I", "https://arquivo.pt/wayback/20120701154359/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1550324"], ["Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Futebol admite a sa\u00edda ordeira de Cristiano Ronaldo da Selec\u00e7\u00e3o Nacional ? I", "https://arquivo.pt/wayback/20160217214403/http://inimigo.publico.pt/2012/06/14/1550324/"]], "date": "2016-02-17 21:44:03", "kw": "Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Futebol admite a sa\u00edda ordeira de Cristiano Ronaldo da Selec\u00e7\u00e3o Nacional"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo marca na vit\u00f3ria do Real Madrid - Desporto - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20160218193408/http://www.sabado.pt/desporto/detalhe/cristiano_ronaldo_marca_na_vitoria_do_real_madrid.html"]], "date": "2016-02-18 19:34:08", "kw": "Cristiano Ronaldo marca na vit\u00f3ria do Real Madrid"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo rende notoriedade ao BES em Espanha | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20160218200904/http://economico.sapo.pt/noticias/cristiano-ronaldo-rende-notoriedade-ao-bes-em-espanha_71057.html"]], "date": "2016-02-18 20:09:04", "kw": "Cristiano Ronaldo rende notoriedade ao BES em Espanha"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo escreveu pref\u00e1cio de livro sobre Jorge Mendes - Futebol Internacional - RTP Not\u00edci", "https://arquivo.pt/wayback/20160219220854/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/cristiano-ronaldo-escreveu-prefacio-de-livro-sobre-jorge-mendes_v799323"]], "date": "2016-02-19 22:08:54", "kw": "Cristiano Ronaldo escreveu pref\u00e1cio de livro sobre Jorge Mendes"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo - Cristiano Ronaldo falha jogo com Galatasaray - Futebol Internacional - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20160224032754/http://www.dn.pt/desporto/futebol-internacional/interior/cristiano-ronaldo-falha-jogo-com-galatasaray-3554117.html"]], "date": "2016-02-24 03:27:54", "kw": "Cristiano Ronaldo falha jogo com Galatasaray"}, {"docs": [["Casillas dividido entre Messi e Cristiano Ronaldo - FC Porto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20160226193031/http://www.dn.pt/desporto/fc-porto/interior/casillas-dividido-entre-messi-e-cristiano-ronaldo-5047140.html"]], "date": "2016-02-26 19:30:31", "kw": "Casillas dividido entre Messi e Cristiano Ronaldo"}, {"docs": [["Cristiano ronaldo abre caminho para vit\u00f3ria do real madrid sobre levante - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20160303182901/http://www.sapo.pt/noticias/cristiano-ronaldo-abre-caminho-para-vitoria_56d76de8ddcc0f6713cdc6bf"]], "date": "2016-03-03 18:29:01", "kw": "Cristiano ronaldo abre caminho para vit\u00f3ria do real madrid sobre levante"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo marca quatro e Real Madrid \"atropela\" Celta de Vigo - Futebol Internacional - Desp", "https://arquivo.pt/wayback/20160305185934/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/cristiano-ronaldo-marca-quatro-e-real-madrid-atropela-celta-de-vigo_d901366"]], "date": "2016-03-05 18:59:34", "kw": "Cristiano Ronaldo marca quatro e Real Madrid"}, {"docs": [["Biografia de Jorge Mendes \u00e9 o \u00fanico livro que Cristiano Ronaldo vai ler na vida - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20150428083556/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1685102"], ["Biografia de Jorge Mendes \u00e9 o \u00fanico livro que Cristiano Ronaldo vai ler na vida ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160318020806/http://inimigo.publico.pt/2015/02/05/1685102/"]], "date": "2016-03-18 02:08:06", "kw": "Biografia de Jorge Mendes \u00e9 o \u00fanico livro que Cristiano Ronaldo vai ler na vida"}, {"docs": [["Jornal espanhol alerta que Cristiano Ronaldo e Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro podem ter a carreira em risco ? I", "https://arquivo.pt/wayback/20160329214651/http://inimigo.publico.pt/2014/06/20/1659797/"]], "date": "2016-03-29 21:46:51", "kw": "Jornal espanhol alerta que Cristiano Ronaldo e Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro podem ter a carreira em risco"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo mais perto de Messi...", "https://arquivo.pt/wayback/20160412050732/https://news.google.pt/news/story?cf=all&hl=pt-PT&ned=pt-PT_pt&scoring=d&cf=all&ncl=dYSdTKE1Lf2gArMUxKu8AdlXTOnNM&topic=s&start=90"]], "date": "2016-04-12 05:07:32", "kw": "Cristiano Ronaldo mais perto de Messi"}, {"docs": [["Real Madrid fecha o ano com vit\u00f3ria sobre Real Sociedad - Liga espanhola - Futebol - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20160413211647/http://desporto.sapo.pt/futebol/liga_espanhola/artigo/2015/12/30/real-madrid-vence-real-sociedad-com-dois-golos-de-ronaldo-apesar-da-obra-prima-de-bruma"]], "date": "2016-04-13 21:16:47", "kw": "Real Madrid fecha o ano com vit\u00f3ria sobre Real Sociedad"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo tem sobrecarga muscular e falha jogo com Rayo Vallecano - Futebol Internacional - ", "https://arquivo.pt/wayback/20160422182323/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/cristiano-ronaldo-tem-sobrecarga-muscular-e-falha-jogo-com-rayo-vallecano_d913315"]], "date": "2016-04-22 18:23:23", "kw": "Cristiano Ronaldo tem sobrecarga muscular e falha jogo com Rayo Vallecano"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo em lego no Campo Pequeno - \u00daltima Hora - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20160425001736/http://www.sabado.pt/ultima_hora/detalhe/cristiano_ronaldo_em_lego_no_campo_pequeno.html"]], "date": "2016-04-25 00:17:36", "kw": "Cristiano Ronaldo em lego no Campo Pequeno"}], "from": "2016-02-08 20:17:05"}, {"to": "2016-11-17 10:20:55", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Cristiano Ronaldo abandonou treino do Real Madrid - Espanha - Desporto - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160526212149/http://www.rtp.pt/noticias/liga-espanhola/cristiano-ronaldo-abandonou-treino-do-real-madrid_d921116"]], "date": "2016-05-26 21:21:49", "kw": "Cristiano Ronaldo abandonou treino do Real Madrid"}, {"docs": [["Pepe diz que Cristiano Ronaldo merecia marcar golo da vit\u00f3ria - Desporto - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160529212636/http://www.rtp.pt/noticias/desporto/pepe-diz-que-cristiano-ronaldo-merecia-marcar-golo-da-vitoria_v922179"]], "date": "2016-05-29 21:26:36", "kw": "Pepe diz que Cristiano Ronaldo merecia marcar golo da vit\u00f3ria"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo no onze ideal da Liga dos Campe\u00f5es - Futebol - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20160606194813/http://www.sabado.pt/desporto/futebol/detalhe/cristiano_ronaldo_no_onze_ideal_da_liga_dos_campeoes.html"]], "date": "2016-06-06 19:48:13", "kw": "Cristiano Ronaldo no onze ideal da Liga dos Campe\u00f5es"}, {"docs": [["Sim, Cristiano Ronaldo manda na Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Futebol. E depois?", "https://arquivo.pt/wayback/20160613160532/http://sol.sapo.pt/noticia/116708"]], "date": "2016-06-13 16:05:32", "kw": "Cristiano Ronaldo manda na Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Futebol"}, {"docs": [["V\u00eddeo com Cristiano Ronaldo emociona a Internet - EURO2016 - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20160623191703/http://www.sabado.pt/desporto/euro2016/detalhe/video_com_cristiano_ronaldo_emociona_a_internet.html"], ["V\u00eddeo com Cristiano Ronaldo emociona a Internet - V\u00eddeos - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20160624191420/http://www.sabado.pt/multimedia/videos/detalhe/video_com_cristiano_ronaldo_emociona_a_internet.html"]], "date": "2016-06-23 19:17:03", "kw": "V\u00eddeo com Cristiano Ronaldo emociona a Internet"}, {"docs": [["Sporting compra Cristiano Ronaldo com o dinheiro do Estado Isl\u00e2mico - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20150605171947/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1698009"], ["Sporting compra Cristiano Ronaldo com o dinheiro do Estado Isl\u00e2mico ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160706021354/http://inimigo.publico.pt/2015/06/05/1698009/"]], "date": "2016-07-06 02:13:54", "kw": "Sporting compra Cristiano Ronaldo com o dinheiro do Estado Isl\u00e2mico"}, {"docs": [["Internet - Nuno Markl p\u00f5e Cristiano Ronaldo \"a fazer coisas\"", "https://arquivo.pt/wayback/20160706175424/http://www.dn.pt/media/interior/nuno-markl-poe-cristiano-ronaldo-a-fazer-coisas-5269494.html"], ["Nuno Markl p\u00f5e Cristiano Ronaldo \"a fazer coisas\"", "https://arquivo.pt/wayback/20160706175444/http://www.dn.pt/media/interior/amp/nuno-markl-poe-cristiano-ronaldo-a-fazer-coisas-5269494.html"]], "date": "2016-07-06 17:54:24", "kw": "Nuno Markl p\u00f5e Cristiano Ronaldo"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo encontrou Eva Longoria em Espanha - Social - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20160721185615/http://www.sabado.pt/social/detalhe/cristiano_ronaldo_encontrou_eva_longoria_em_espanha.html"]], "date": "2016-07-21 18:56:15", "kw": "Cristiano Ronaldo encontrou Eva Longoria em Espanha"}, {"docs": [["V\u00eddeo de Cristiano Ronaldo na Selec\u00e7\u00e3o - V\u00eddeos - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20160729231432/http://www.sabado.pt/multimedia/videos/detalhe/video_de_cristiano_ronaldo_na_seleccao.html"]], "date": "2016-07-29 23:14:32", "kw": "V\u00eddeo de Cristiano Ronaldo na Selec\u00e7\u00e3o"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo \u00e9 finalista do pr\u00e9mio melhor jogador da UEFA - Desporto - RTP Madeira - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20160806015643/http://www.rtp.pt/madeira/desporto/cristiano-ronaldo-e-finalista-do-premio-melhor-jogador-da-uefa_3957"]], "date": "2016-08-06 01:56:43", "kw": "Cristiano Ronaldo \u00e9 finalista do pr\u00e9mio melhor jogador da UEFA"}, {"docs": [["Ronaldo e Pepe regressaram aos treinos do Real Madrid - Futebol - Correio da Manh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20160810184424/http://www.cmjornal.pt/desporto/futebol/detalhe/20160810_1505_ronaldo_e_pepe_regressaram_aos_treinos_do_real_madrid"]], "date": "2016-08-10 18:44:24", "kw": "Ronaldo e Pepe regressaram aos treinos do Real Madrid"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo \u00e9 o melhor jogador da Europa - Desporto - Correio da Manh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20160825214254/http://www.cmjornal.pt/desporto/detalhe/cristiano-ronaldo-e-o-melhor-jogador-da-europa"]], "date": "2016-08-25 21:42:54", "kw": "Cristiano Ronaldo \u00e9 o melhor jogador da Europa"}, {"docs": [["Ronaldo e Pepe de regresso ao Real Madrid - Futebol - Correio da Manh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20160825233704/http://www.cmjornal.pt/desporto/futebol/detalhe/ronaldo-e-pepe-de-regresso-ao-real-madrid"]], "date": "2016-08-25 23:37:04", "kw": "Ronaldo e Pepe de regresso ao Real Madrid"}, {"docs": [["Ronaldo confirma que vai estrear-se s\u00e1bado pelo Real Madrid - Cm ao Minuto - Correio da Manh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20160908193648/http://www.cmjornal.pt/cm-ao-minuto/detalhe/cristiano-ronaldo-confirma-que-vai-estrear-se-sabado-pelo-real-madrid"]], "date": "2016-09-08 19:36:48", "kw": "Ronaldo confirma que vai estrear-se s\u00e1bado pelo Real Madrid"}, {"docs": [["Irina escolhe entre Cristiano Ronaldo e Bradley Cooper - Famosos - Correio da Manh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20160910185552/http://www.cmjornal.pt/famosos/detalhe/irina-escolhe-entre-cristiano-ronaldo-e-bradley-cooper"]], "date": "2016-09-10 18:55:52", "kw": "Irina escolhe entre Cristiano Ronaldo e Bradley Cooper"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo e Gareth Bale falham treino do Real Madrid - Futebol Internacional - Desporto - RT", "https://arquivo.pt/wayback/20160916190355/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/cristiano-ronaldo-e-gareth-bale-falham-treino-do-real-madrid_d947694"]], "date": "2016-09-16 19:03:55", "kw": "Cristiano Ronaldo e Gareth Bale falham treino do Real Madrid"}, {"docs": [["Messi vale quase o dobro de Cristiano Ronaldo, defende Observat\u00f3rio do futebol", "https://arquivo.pt/wayback/20141006064925/http://sicnoticias.sapo.pt/arquivo/2014-06-04-messi-vale-quase-o-dobro-de-cristiano-ronaldo-defende-observatorio-do-futebol"], ["SIC Not\u00edcias | Messi vale quase o dobro de Cristiano Ronaldo, defende Observat\u00f3rio do futebol", "https://arquivo.pt/wayback/20161105121257/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2014-06-04-messi-vale-quase-o-dobro-de-cristiano-ronaldo-defende-observatorio-do-futebol"]], "date": "2016-11-05 12:12:57", "kw": "Messi vale quase o dobro de Cristiano Ronaldo"}, {"docs": [["Bruno Gama prefere Cristiano Ronaldo a Lionel Messi - Ronaldo - Portugueses em destaque - Futebol - ", "https://arquivo.pt/wayback/20161111142540/http://desporto.sapo.pt/futebol/portugueses_em_destaque/ronaldo/artigo/2016/10/07/bruno-gama-prefere-cristiano-ronaldo-a-lionel-messi"]], "date": "2016-11-11 14:25:40", "kw": "Bruno Gama prefere Cristiano Ronaldo a Lionel Messi"}, {"docs": [["Presidente do Governo Regional da Madeira felicita Cristiano Ronaldo - Ronaldo - Portugueses em dest", "https://arquivo.pt/wayback/20161111142631/http://desporto.sapo.pt/futebol/portugueses_em_destaque/ronaldo/artigo/2016/08/25/presidente-do-governo-regional-da-madeira-felicita-cristiano-ronaldo"]], "date": "2016-11-11 14:26:31", "kw": "Presidente do Governo Regional da Madeira felicita Cristiano Ronaldo"}, {"docs": [["Gareth Bale acredita em Bola de Ouro para Ronaldo - Liga espanhola - Futebol - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20161111161212/http://desporto.sapo.pt/futebol/liga_espanhola/artigo/2016/10/31/gareth-bale-acredita-em-bola-de-ouro-para-ronaldo"]], "date": "2016-11-11 16:12:12", "kw": "Gareth Bale acredita em Bola de Ouro para Ronaldo"}], "from": "2016-04-30 00:29:50"}]}