[{"from": "2010-03-27 14:42:48", "to": "2015-10-09 18:20:07", "headline": [{"date": "2010-04-12 19:29:22", "persons": [{"faces": "1", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110122152726/http://www.navegabem.pt/blog/wp-content/uploads/2010/09/o-hotels.jpg", "date": "2010-04-12 19:29:22", "start_char": "24", "person": "Hotel Trump SoHo", "end_char": "40"}], "headline": "Donald Trump inaugura o Hotel Trump SoHo New York rodeado pelos filhos"}, {"date": "2012-02-03 23:02:58", "persons": [{"faces": "1", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121005021126/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/719172?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1349373342,21342", "date": "2012-02-03 23:02:58", "start_char": "24", "person": "Mitt Romney", "end_char": "35"}], "headline": "Donald Trump vai apoiar Mitt Romney nas prim\u00e1rias"}, {"date": "2012-02-04 20:15:16", "persons": [{"faces": "1", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121023021854/http://caras.sapo.pt/incoming/2012/05/03/donald-trump.jpg/ALTERNATES/w620h395/", "date": "2012-02-04 20:15:16", "start_char": "0", "person": "Multimilion\u00e1rio Donald", "end_char": "22"}, {"faces": "1", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121005021126/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/719172?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1349373342,21342", "date": "2012-02-04 20:15:16", "start_char": "50", "person": "Mitt Romney", "end_char": "61"}], "headline": "Multimilion\u00e1rio Donald Trump apoia candidatura de Mitt Romney"}, {"date": "2015-06-16 18:17:11", "persons": [], "headline": "Donald Trump anuncia candidatura \u00e0 presid\u00eancia dos EUA"}, {"date": "2015-06-16 21:32:48", "persons": [{"faces": "2", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160420172211/http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/fotos/uploads2015/89115/hillary-e-trumpjpg1_295x295.jpg", "date": "2015-06-16 21:32:48", "start_char": "0", "person": "Donald Trump", "end_char": "12"}], "headline": "Donald Trump tamb\u00e9m quer ser Presidente dos EUA"}, {"date": "2015-06-16 21:40:02", "persons": [{"faces": "2", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160420172211/http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/fotos/uploads2015/89115/hillary-e-trumpjpg1_295x295.jpg", "date": "2015-06-16 21:40:02", "start_char": "0", "person": "Donald Trump", "end_char": "12"}], "headline": "Donald Trump \u00e9 candidato \u00e0 corrida presidencial dos EUA"}, {"date": "2015-06-16 21:41:59", "persons": [{"faces": "2", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160420172211/http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/fotos/uploads2015/89115/hillary-e-trumpjpg1_295x295.jpg", "date": "2015-06-16 21:41:59", "start_char": "0", "person": "Donald Trump", "end_char": "12"}], "headline": "Donald Trump \u00e9 candidato \u00e0 presid\u00eancia dos Estados Unidos"}, {"date": "2015-06-17 02:36:36", "persons": [{"faces": "2", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160420172211/http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/fotos/uploads2015/89115/hillary-e-trumpjpg1_295x295.jpg", "date": "2015-06-17 02:36:36", "start_char": "0", "person": "Donald Trump", "end_char": "12"}, {"faces": "2", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160504232524/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/2/21/511815.jpg?type=L", "date": "2015-06-17 02:36:36", "start_char": "15", "person": "Jeb Bush", "end_char": "23"}], "headline": "Donald Trump e Jeb Bush anunciam candidaturas \u00e0 Casa Branca"}, {"date": "2015-06-17 03:54:36", "persons": [{"faces": "2", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160420172211/http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/fotos/uploads2015/89115/hillary-e-trumpjpg1_295x295.jpg", "date": "2015-06-17 03:54:36", "start_char": "0", "person": "Multimilion\u00e1rio Donald", "end_char": "22"}], "headline": "Multimilion\u00e1rio Donald Trump anuncia candidatura \u00e0 corrida presidencial norte americana"}, {"date": "2015-06-18 01:23:56", "persons": [{"faces": "2", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160420172211/http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/fotos/uploads2015/89115/hillary-e-trumpjpg1_295x295.jpg", "date": "2015-06-18 01:23:56", "start_char": "41", "person": "Donald", "end_char": "47"}], "headline": "M\u00e9xico considera absurdas declara\u00e7\u00f5es de Donald Trump sobre imigrantes"}, {"date": "2015-07-19 17:08:14", "persons": [{"faces": "2", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160420172211/http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/fotos/uploads2015/89115/hillary-e-trumpjpg1_295x295.jpg", "date": "2015-07-19 17:08:14", "start_char": "0", "person": "Donald", "end_char": "6"}], "headline": "Donald trump diz que john mccain n\u00e3o pode ser considerado her\u00f3i de guerra"}, {"date": "2015-07-20 03:58:32", "persons": [{"faces": "2", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160420172211/http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/fotos/uploads2015/89115/hillary-e-trumpjpg1_295x295.jpg", "date": "2015-07-20 03:58:32", "start_char": "0", "person": "Donald Trump", "end_char": "12"}], "headline": "Donald Trump \u00e9 o candidato favorito dos republicanos \u00e0 Casa Branca"}, {"date": "2015-07-21 18:32:43", "persons": [{"faces": "2", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160420172211/http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/fotos/uploads2015/89115/hillary-e-trumpjpg1_295x295.jpg", "date": "2015-07-21 18:32:43", "start_char": "48", "person": "Donald", "end_char": "54"}], "headline": "Nova Iorque n\u00e3o vai voltar a fazer neg\u00f3cios com Donald Trump"}, {"date": "2015-07-31 07:07:06", "persons": [{"faces": "2", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160420172211/http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/fotos/uploads2015/89115/hillary-e-trumpjpg1_295x295.jpg", "date": "2015-07-31 07:07:06", "start_char": "0", "person": "Donald Trump", "end_char": "12"}], "headline": "Donald Trump continua candidato preferido dos republicanos \u00e0s presidenciais"}, {"date": "2015-08-07 17:36:05", "persons": [{"faces": "2", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160420172211/http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/fotos/uploads2015/89115/hillary-e-trumpjpg1_295x295.jpg", "date": "2015-08-07 17:36:05", "start_char": "0", "person": "Donald", "end_char": "6"}], "headline": "Donald trump pondera avan\u00e7ar como independente \u00e0s presidenciais dos eua se n\u00e3o for nomeado"}, {"date": "2015-08-09 17:22:40", "persons": [], "headline": "Campanha de donald trump para presidenciais nos eua sofre primeira baixa"}, {"date": "2015-08-17 03:35:10", "persons": [{"faces": "1", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160530183752/http://f.i.uol.com.br/folha/mundo/images/16150214.jpeg", "date": "2015-08-17 03:35:10", "start_char": "0", "person": "Republicano Donald", "end_char": "18"}], "headline": "Republicano Donald Trump quer deportar todos os imigrantes indocumentados"}, {"date": "2015-08-17 17:45:44", "persons": [{"faces": "2", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160420172211/http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/fotos/uploads2015/89115/hillary-e-trumpjpg1_295x295.jpg", "date": "2015-08-17 17:45:44", "start_char": "0", "person": "Donald Trump", "end_char": "12"}], "headline": "Donald Trump quer expulsar imigrantes ilegais dos Estados Unidos"}, {"date": "2015-08-26 18:14:12", "persons": [{"faces": "1", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151112232354/https://dissidentex.files.wordpress.com/2009/05/durao-barroso-na-dinamarca.jpg?w=700", "date": "2015-08-26 18:14:12", "start_char": "0", "person": "Dur\u00e3o Barroso", "end_char": "13"}, {"faces": "2", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160420172211/http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/fotos/uploads2015/89115/hillary-e-trumpjpg1_295x295.jpg", "date": "2015-08-26 18:14:12", "start_char": "51", "person": "Donald", "end_char": "57"}], "headline": "Dur\u00e3o Barroso faz duras cr\u00edticas \u00e0s declara\u00e7\u00f5es de Donald Trump sobre imigra\u00e7\u00e3o"}, {"date": "2015-10-05 22:28:05", "persons": [{"faces": "2", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160420172211/http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/fotos/uploads2015/89115/hillary-e-trumpjpg1_295x295.jpg", "date": "2015-10-05 22:28:05", "start_char": "0", "person": "Hillary Clinton", "end_char": "15"}, {"faces": "2", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160420172211/http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/fotos/uploads2015/89115/hillary-e-trumpjpg1_295x295.jpg", "date": "2015-10-05 22:28:05", "start_char": "22", "person": "Donald Trump", "end_char": "34"}], "headline": "Hillary Clinton imita Donald Trump e canta na televis\u00e3o"}]}, {"from": "2015-10-11 17:18:35", "to": "2016-07-20 06:28:26", "headline": [{"date": "2015-12-08 19:02:48", "persons": [], "headline": "Donald Trump quer proibir a entrada de mu\u00e7ulmanos nos Estados Unidos"}, {"date": "2015-12-28 23:40:26", "persons": [{"faces": "1", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160402035511/http://mediaserver4.rr.pt/newrr/vladimir_putin_encontro_jornalistas1409f6b6_base.jpg", "date": "2015-12-28 23:40:26", "start_char": "21", "person": "Vladimir Putin", "end_char": "35"}], "headline": "Donald Trump defende Vladimir Putin sobre morte de jornalistas"}, {"date": "2016-01-12 22:17:44", "persons": [], "headline": "Obama graceja sobre poss\u00edvel discurso do Estado da Uni\u00e3o de Donald Trump"}, {"date": "2016-02-03 18:53:23", "persons": [{"faces": "2", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160405172158/http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/fotos/uploads2015/89085/tedsandersjpg_610x232.jpg", "date": "2016-02-03 18:53:23", "start_char": "19", "person": "Ted Cruz", "end_char": "27"}], "headline": "Donald Trump acusa Ted Cruz de cometer fraude e roubar votos em Iowa"}, {"date": "2016-02-05 00:23:10", "persons": [{"faces": "2", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160405172158/http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/fotos/uploads2015/89085/tedsandersjpg_610x232.jpg", "date": "2016-02-05 00:23:10", "start_char": "19", "person": "Ted Cruz", "end_char": "27"}], "headline": "Donald Trump acusa Ted Cruz de roubar a elei\u00e7\u00e3o no Iowa"}, {"date": "2016-02-09 18:27:48", "persons": [{"faces": "2", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160420172211/http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/fotos/uploads2015/89115/hillary-e-trumpjpg1_295x295.jpg", "date": "2016-02-09 18:27:48", "start_char": "0", "person": "Donald Trump", "end_char": "12"}, {"faces": "2", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160405172158/http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/fotos/uploads2015/89085/tedsandersjpg_610x232.jpg", "date": "2016-02-09 18:27:48", "start_char": "15", "person": "Bernie Sanders", "end_char": "29"}], "headline": "Donald Trump e Bernie Sanders favoritos nas prim\u00e1rias de New Hampshire"}, {"date": "2016-02-10 18:23:31", "persons": [{"faces": "2", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160420172211/http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/fotos/uploads2015/89115/hillary-e-trumpjpg1_295x295.jpg", "date": "2016-02-10 18:23:31", "start_char": "0", "person": "Donald", "end_char": "6"}], "headline": "Donald trump ganhou prim\u00e1rias republicanas em new hampshire"}, {"date": "2016-02-21 18:07:00", "persons": [{"faces": "2", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160504232524/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/2/21/511815.jpg?type=L", "date": "2016-02-21 18:07:00", "start_char": "4", "person": "Bush", "end_char": "8"}, {"faces": "2", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160420172211/http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/fotos/uploads2015/89115/hillary-e-trumpjpg1_295x295.jpg", "date": "2016-02-21 18:07:00", "start_char": "65", "person": "Clinton", "end_char": "72"}], "headline": "Jeb Bush desiste da Casa Branca em noite de triunfo para Trump e Clinton"}, {"date": "2016-03-06 19:10:53", "persons": [{"faces": "2", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160420172211/http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/fotos/uploads2015/89115/hillary-e-trumpjpg1_295x295.jpg", "date": "2016-03-06 19:10:53", "start_char": "0", "person": "Hillary Clinton", "end_char": "15"}], "headline": "Hillary Clinton e Donald Trump mant\u00eam-se como favoritos na corrida \u00e0 Casa Branca"}, {"date": "2016-03-07 04:22:32", "persons": [{"faces": "2", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160420172211/http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/fotos/uploads2015/89115/hillary-e-trumpjpg1_295x295.jpg", "date": "2016-03-07 04:22:32", "start_char": "0", "person": "Donald Trump", "end_char": "12"}, {"faces": "2", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160420172211/http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/fotos/uploads2015/89115/hillary-e-trumpjpg1_295x295.jpg", "date": "2016-03-07 04:22:32", "start_char": "15", "person": "Hillary Clinton", "end_char": "30"}], "headline": "Donald Trump e Hillary Clinton continuam a liderar ap\u00f3s nova ronda de prim\u00e1rias"}, {"date": "2016-03-16 21:36:18", "persons": [{"faces": "2", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160420172211/http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/fotos/uploads2015/89115/hillary-e-trumpjpg1_295x295.jpg", "date": "2016-03-16 21:36:18", "start_char": "0", "person": "Hillary Clinton", "end_char": "15"}], "headline": "Hillary Clinton e Donald Trump s\u00e3o os vencedores da super ter\u00e7a-feira"}, {"date": "2016-04-03 02:06:54", "persons": [{"faces": "1", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160613172354/http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/fotos/uploads2015/89346/063_539566128jpg_295x295.jpg", "date": "2016-04-03 02:06:54", "start_char": "0", "person": "Barack Obama", "end_char": "12"}, {"faces": "2", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160420172211/http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/fotos/uploads2015/89115/hillary-e-trumpjpg1_295x295.jpg", "date": "2016-04-03 02:06:54", "start_char": "34", "person": "Donald", "end_char": "40"}], "headline": "Barack Obama aponta ignor\u00e2ncia de Donald Trump sobre pol\u00edtica externa"}, {"date": "2016-04-07 01:48:27", "persons": [], "headline": "Wisconsin tentou construir muro contra Donald Trump e deu corda a Bernie Sanders"}, {"date": "2016-04-25 17:09:45", "persons": [{"faces": "2", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160505012239/http://www.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/5729a0270cf209b36b78186a/800", "date": "2016-04-25 17:09:45", "start_char": "0", "person": "Ted Cruz", "end_char": "8"}, {"faces": "3", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160504174801/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/5/4/524905.jpg?type=L", "date": "2016-04-25 17:09:45", "start_char": "11", "person": "John Kasich", "end_char": "22"}, {"faces": "1", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160521081035/http://www.jornalacores9.net/wp-content/uploads/2016/05/Donald-Trump.jpg", "date": "2016-04-25 17:09:45", "start_char": "49", "person": "Donald Trump", "end_char": "61"}], "headline": "Ted Cruz e John Kasich unem esfor\u00e7os para travar Donald Trump"}, {"date": "2016-05-05 23:04:38", "persons": [], "headline": "Donald Trump j\u00e1 \u00e9 o \u00fanico candidato republicano \u00e0 Presid\u00eancia dos EUA"}, {"date": "2016-05-05 23:04:59", "persons": [{"faces": "1", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161101063559/http://static.kornferry.com/media//kornferry/consultant/Mackey_John.jpg", "date": "2016-05-05 23:04:59", "start_char": "0", "person": "John Kasich", "end_char": "11"}, {"faces": "1", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160521081035/http://www.jornalacores9.net/wp-content/uploads/2016/05/Donald-Trump.jpg", "date": "2016-05-05 23:04:59", "start_char": "64", "person": "Donald Trump", "end_char": "76"}], "headline": "John Kasich desiste e entrega nomea\u00e7\u00e3o do Partido Republicano a Donald Trump"}, {"date": "2016-05-06 17:38:15", "persons": [], "headline": "Donald Trump apoia sa\u00edda do Reino Unido da Uni\u00e3o Europeia"}, {"date": "2016-05-22 17:11:24", "persons": [{"faces": "2", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160607170500/http://f.i.uol.com.br/folha/homepage/images/16158349.jpeg", "date": "2016-05-22 17:11:24", "start_char": "0", "person": "Hillary Clinton", "end_char": "15"}, {"faces": "1", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160617232018/https://www.dinheirovivo.pt/wp-content/uploads/2015/10/ng4437322-348x196.jpg", "date": "2016-05-22 17:11:24", "start_char": "35", "person": "Donald", "end_char": "41"}], "headline": "Hillary Clinton condena posi\u00e7\u00e3o de Donald Trump sobre o uso de armas"}, {"date": "2016-06-07 21:53:42", "persons": [{"faces": "1", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160817101340/http://www.acorianooriental.pt/image_cache/images/view/_video/9724.jpg", "date": "2016-06-07 21:53:42", "start_char": "0", "person": "Hillary Clinton", "end_char": "15"}, {"faces": "1", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160617232018/https://www.dinheirovivo.pt/wp-content/uploads/2015/10/ng4437322-348x196.jpg", "date": "2016-06-07 21:53:42", "start_char": "34", "person": "Donald", "end_char": "40"}, {"faces": "1", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161106034550/http://www.cachimbodapaz.pt/wp-content/uploads/2016/10/TrumpClintonDebateOct2016-640x250.jpg", "date": "2016-06-07 21:53:42", "start_char": "41", "person": "Trump", "end_char": "46"}], "headline": "Hillary Clinton aponta baterias a Donald Trump na pol\u00edtica externa"}, {"date": "2016-06-18 02:07:46", "persons": [{"faces": "1", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160817101340/http://www.acorianooriental.pt/image_cache/images/view/_video/9724.jpg", "date": "2016-06-18 02:07:46", "start_char": "37", "person": "Hillary Clinton", "end_char": "52"}, {"faces": "1", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161109084219/http://obreves.pt/wp-content/uploads/2016/11/TRUMP-1168x346.jpg", "date": "2016-06-18 02:07:46", "start_char": "65", "person": "Donald Trump", "end_char": "77"}], "headline": "Bernie Sanders promete trabalhar com Hillary Clinton para travar Donald Trump"}]}, {"from": "2016-07-20 17:27:59", "to": "2016-11-18 17:59:42", "headline": [{"date": "2016-07-20 22:36:42", "persons": [{"faces": "1", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161109084219/http://obreves.pt/wp-content/uploads/2016/11/TRUMP-1168x346.jpg", "date": "2016-07-20 22:36:42", "start_char": "0", "person": "Donald Trump", "end_char": "12"}], "headline": "Donald Trump \u00e9 oficialmente candidato \u00e0 Casa Branca"}, {"date": "2016-07-22 23:54:35", "persons": [{"faces": "1", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161109084219/http://obreves.pt/wp-content/uploads/2016/11/TRUMP-1168x346.jpg", "date": "2016-07-22 23:54:35", "start_char": "0", "person": "Donald Trump", "end_char": "12"}], "headline": "Donald Trump \u00e9 o candidato republicano \u00e0 presid\u00eancia dos EUA"}, {"date": "2016-07-23 00:57:38", "persons": [], "headline": "Donald Trump aceita ser candidato \u00e0 Casa Branca"}, {"date": "2016-07-24 20:55:58", "persons": [], "headline": "Donald Trump amea\u00e7a tirar EUA da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial do Com\u00e9rcio"}, {"date": "2016-07-25 03:43:58", "persons": [{"imgSrc": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/No_image_available.svg", "start_char": "0", "person": "Donald", "end_char": "6", "date": "2016-07-25 03:43:58"}], "headline": "Donald Trump nomeado candidato republicano \u00e0 Casa Branca"}, {"date": "2016-07-29 21:13:31", "persons": [{"faces": "1", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160817101340/http://www.acorianooriental.pt/image_cache/images/view/_video/9724.jpg", "date": "2016-07-29 21:13:31", "start_char": "51", "person": "Hillary Clinton", "end_char": "66"}], "headline": "Donald Trump pede \u00e0 R\u00fassia que divulgue e-mails de Hillary Clinton"}, {"date": "2016-08-03 06:40:35", "persons": [{"faces": "1", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160817101340/http://www.acorianooriental.pt/image_cache/images/view/_video/9724.jpg", "date": "2016-08-03 06:40:35", "start_char": "0", "person": "Hillary", "end_char": "7"}], "headline": "Hillary arrasa Donald Trump no final da conven\u00e7\u00e3o democrata"}, {"date": "2016-08-03 18:29:29", "persons": [], "headline": "Trump acusa Obama de ser o pior Presidente dos EUA"}, {"date": "2016-08-04 04:48:47", "persons": [{"faces": "1", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161102072918/http://www.unmultimedia.org/radio/portuguese/wp-content/uploads/2016/09/Obama.jpg", "date": "2016-08-04 04:48:47", "start_char": "0", "person": "Barack Obama", "end_char": "12"}, {"imgSrc": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/No_image_available.svg", "start_char": "35", "person": "Donald", "end_char": "41", "date": "2016-08-04 04:48:47"}], "headline": "Barack Obama faz declara\u00e7\u00f5es sobre Donald Trump"}, {"date": "2016-08-10 22:30:41", "persons": [{"faces": "1", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161106034550/http://www.cachimbodapaz.pt/wp-content/uploads/2016/10/TrumpClintonDebateOct2016-640x250.jpg", "date": "2016-08-10 22:30:41", "start_char": "0", "person": "Clinton", "end_char": "7"}, {"faces": "1", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161106034550/http://www.cachimbodapaz.pt/wp-content/uploads/2016/10/TrumpClintonDebateOct2016-640x250.jpg", "date": "2016-08-10 22:30:41", "start_char": "42", "person": "Trump", "end_char": "47"}], "headline": "Clinton com seis pontos de vantagem sobre Trump em nova sondagem"}, {"date": "2016-08-11 18:42:43", "persons": [{"imgSrc": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/No_image_available.svg", "start_char": "40", "person": "Donald Trump", "end_char": "52", "date": "2016-08-11 18:42:43"}], "headline": "Homem escalou Trump Tower para conhecer Donald Trump"}, {"date": "2016-08-26 21:27:23", "persons": [{"imgSrc": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/No_image_available.svg", "start_char": "56", "person": "Donald", "end_char": "62", "date": "2016-08-26 21:27:23"}], "headline": "Economia mundial pode entrar em recess\u00e3o com vit\u00f3ria de Donald Trump"}, {"date": "2016-08-31 19:22:02", "persons": [{"faces": "1", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161031193307/http://www.gob.mx/cms/uploads/structure/main_image/15/post_epn.jpg", "date": "2016-08-31 19:22:02", "start_char": "50", "person": "Pe\u00f1a Nieto", "end_char": "60"}], "headline": "Donald Trump vai ao M\u00e9xico falar com o presidente Pe\u00f1a Nieto"}, {"date": "2016-09-08 03:15:53", "persons": [{"faces": "1", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103223211/http://resistir.info/chossudovsky/imagens/hillary_mubarak.jpg", "date": "2016-09-08 03:15:53", "start_char": "0", "person": "Hillary Clinton", "end_char": "15"}, {"imgSrc": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/No_image_available.svg", "start_char": "53", "person": "Donald", "end_char": "59", "date": "2016-09-08 03:15:53"}], "headline": "Hillary Clinton perde a voz mas ganha vantagem sobre Donald Trump"}, {"date": "2016-09-15 22:12:03", "persons": [{"faces": "1", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103223211/http://resistir.info/chossudovsky/imagens/hillary_mubarak.jpg", "date": "2016-09-15 22:12:03", "start_char": "0", "person": "Hillary Clinton", "end_char": "15"}], "headline": "Hillary Clinton e Donald Trump tornam p\u00fablicos historiais cl\u00ednicos"}, {"date": "2016-09-16 17:19:12", "persons": [{"faces": "1", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161102072918/http://www.unmultimedia.org/radio/portuguese/wp-content/uploads/2016/09/Obama.jpg", "date": "2016-09-16 17:19:12", "start_char": "17", "person": "Barack Obama", "end_char": "29"}], "headline": "Trump admite que Barack Obama nasceu nos Estados Unidos"}, {"date": "2016-09-24 22:23:01", "persons": [{"faces": "1", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103160953/http://media.rtp.pt/thevoiceportugal/wp-content/uploads/sites/76/2016/09/luis-cruz.jpg", "date": "2016-09-24 22:23:01", "start_char": "0", "person": "Ted Cruz", "end_char": "8"}, {"imgSrc": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/No_image_available.svg", "start_char": "33", "person": "Donald", "end_char": "39", "date": "2016-09-24 22:23:01"}], "headline": "Ted Cruz recua e anuncia apoio a Donald Trump"}, {"date": "2016-09-26 02:56:16", "persons": [{"faces": "1", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103160953/http://media.rtp.pt/thevoiceportugal/wp-content/uploads/sites/76/2016/09/luis-cruz.jpg", "date": "2016-09-26 02:56:16", "start_char": "0", "person": "Ted Cruz", "end_char": "8"}, {"imgSrc": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/No_image_available.svg", "start_char": "32", "person": "Donald Trump", "end_char": "44", "date": "2016-09-26 02:56:16"}], "headline": "Ted Cruz recua e volta a apoiar Donald Trump"}, {"date": "2016-09-27 18:20:15", "persons": [{"imgSrc": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/No_image_available.svg", "start_char": "0", "person": "Donald Trump", "end_char": "12", "date": "2016-09-27 18:20:15"}, {"faces": "1", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103223211/http://resistir.info/chossudovsky/imagens/hillary_mubarak.jpg", "date": "2016-09-27 18:20:15", "start_char": "15", "person": "Hillary Clinton", "end_char": "30"}], "headline": "Donald Trump e Hillary Clinton em debate"}, {"date": "2016-09-27 22:25:52", "persons": [{"faces": "1", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103223211/http://resistir.info/chossudovsky/imagens/hillary_mubarak.jpg", "date": "2016-09-27 22:25:52", "start_char": "13", "person": "Hillary Clinton", "end_char": "28"}, {"imgSrc": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/No_image_available.svg", "start_char": "31", "person": "Donald Trump", "end_char": "43", "date": "2016-09-27 22:25:52"}], "headline": "Debate entre Hillary Clinton e Donald Trump"}]}]