[{"to": "2010-07-16 22:01:35", "from": "2010-03-27 06:11:41", "headline": [{"persons": [{"faces": "4", "date": "2010-04-08 18:36:39", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100520114044/http://1.bp.blogspot.com/_MlMbJxMMCI8/SfNbleGO6mI/AAAAAAAAAq4/4p9cQseoESE/S660/forever+tokio+hotel2.jpg", "person": "Tokio Hotel", "start_char": "0", "end_char": "11"}], "date": "2010-04-08 18:36:39", "headline": "Tokio Hotel apresentaram universo industrial no Pavilh\u00e3o Atl\u00e2ntico"}, {"persons": [], "date": "2010-04-08 18:55:37", "headline": "Not\u00edcias e v\u00eddeos de Cinema de Portugal e do Mundo"}, {"persons": [{"faces": "1", "date": "2010-04-08 18:56:27", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100807071129/http://assets3.sportme.de/files/image_files/0000/0637/3dwkl20j9su9bxe73d9cs3uvx.JPG?1233223600", "person": "Mike Patton", "start_char": "0", "end_char": "11"}], "date": "2010-04-08 18:56:27", "headline": "Mike Patton est\u00e1 de regresso ao festival Sudoeste"}, {"persons": [], "date": "2010-04-08 19:00:17", "headline": "\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real"}, {"persons": [{"faces": "1", "date": "2010-04-08 19:06:50", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100531181937/http://foodforthought.lift.com.pt/files//Pedro-Passos-Coelho-Pose.jpg", "person": "Passos Coelho", "start_char": "19", "end_char": "32"}], "date": "2010-04-08 19:06:50", "headline": "Jardim n\u00e3o convida Passos Coelho"}, {"persons": [], "date": "2010-04-08 19:12:21", "headline": "Portugal a um passo de ter mais praias de nudismo"}, {"persons": [{"faces": "3", "date": "2010-04-08 19:15:22", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101213043452/http://aeiou.caras.pt/users/0/15/charlene-wittstock-e-o-principe-alberto-f4dc.jpg", "person": "Pr\u00edncipe Alberto", "start_char": "0", "end_char": "16"}], "date": "2010-04-08 19:15:22", "headline": "Pr\u00edncipe Alberto de visita aos A\u00e7ores"}, {"persons": [{"faces": "1", "date": "2010-04-08 19:16:23", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100710150815/http://aeiou.expresso.pt/users/1939/193951/relvasmanch-9d9b.jpg", "person": "Miguel Relvas", "start_char": "0", "end_char": "13"}], "date": "2010-04-08 19:16:23", "headline": "Miguel Relvas vai ser o novo secret\u00e1rio-geral do PSD"}, {"persons": [], "date": "2010-04-08 19:17:24", "headline": "Not\u00edcias e v\u00eddeos das Celebridades Nacionais e Internacionais"}, {"persons": [{"faces": "2", "date": "2010-04-08 19:21:15", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110319173138/http://aeiou.caras.pt/users/0/14/claudia-vieira-e-pedro-teixeira-com-a-so-f2d8.jpg", "person": "Cl\u00e1udia Vieira", "start_char": "0", "end_char": "14"}, {"faces": "2", "date": "2010-04-08 19:21:15", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110319173138/http://aeiou.caras.pt/users/0/14/claudia-vieira-e-pedro-teixeira-com-a-so-f2d8.jpg", "person": "Pedro Teixeira", "start_char": "17", "end_char": "31"}, {"faces": "1", "date": "2010-04-08 19:21:15", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100716153323/http://www.jb.pt/wp-content/uploads/2010/07/maria.jpg", "person": "Maria", "start_char": "38", "end_char": "43"}], "date": "2010-04-08 19:21:15", "headline": "Cl\u00e1udia Vieira e Pedro Teixeira levam Maria para casa amanh\u00e3"}, {"persons": [], "date": "2010-04-08 20:09:08", "headline": "Primeiro casamento gay na Am\u00e9rica Latina"}, {"persons": [{"faces": "2", "date": "2010-04-08 20:10:28", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100713151610/http://www.jornaldoalgarve.pt/wp-content/uploads/cache/4290_trnsFeatured.jpg", "person": "Ruben Amorim", "start_char": "0", "end_char": "12"}, {"faces": "1", "date": "2010-04-08 20:10:28", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100526192148/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/davidluiz6.JPG", "person": "David Luiz", "start_char": "15", "end_char": "25"}], "date": "2010-04-08 20:10:28", "headline": "Ruben Amorim e David Luiz nas laterais"}, {"persons": [], "date": "2010-04-08 20:19:31", "headline": "Final feminina da Ta\u00e7a de Portugal"}, {"persons": [], "date": "2010-04-08 20:27:06", "headline": "Discovery j\u00e1 acoplou \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Espacial Internacional"}, {"persons": [{"faces": "1", "date": "2010-04-08 20:31:48", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100409172107/http://aeiou.expresso.pt/users/1687/168728/chubby-3926.jpg", "person": "Whitney Houston", "start_char": "0", "end_char": "15"}], "date": "2010-04-08 20:31:48", "headline": "Whitney Houston adia mais dois concertos devido a problemas de sa\u00fade"}, {"persons": [], "date": "2010-04-08 20:32:19", "headline": "Ouve aqui um novo tema dos The Chemical Brothers"}, {"persons": [], "date": "2010-04-08 20:33:49", "headline": "The Dead Weather t\u00eam novo videoclip"}, {"persons": [], "date": "2010-04-08 20:36:00", "headline": "Provid\u00eancia cautelar contra demoli\u00e7\u00e3o do Bairro do Aleixo"}, {"persons": [], "date": "2010-04-08 20:43:23", "headline": "Not\u00edcias e v\u00eddeos sobre pol\u00edtica em Portugal e no mundo"}, {"persons": [], "date": "2010-04-08 20:45:15", "headline": "Tr\u00eas anos de pris\u00e3o por atropelamento fatal no Terreiro do Pa\u00e7o"}]}, {"to": "2012-03-18 19:37:57", "from": "2010-08-02 23:20:33", "headline": [{"persons": [{"faces": "1", "date": "2010-08-11 11:59:31", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110519153322/http://i.s.sl.pt/4ea861f02d2266e84159af7eda3a39d7.jpg", "person": "Sapo", "start_char": "8", "end_char": "12"}], "date": "2010-08-11 11:59:31", "headline": "Not\u00edcia Sapo"}, {"persons": [], "date": "2011-09-05 15:02:26", "headline": "Portugal Online"}, {"persons": [], "date": "2011-09-05 16:02:05", "headline": "Fotografias de Portugal e do Mundo"}, {"persons": [], "date": "2011-09-05 19:49:07", "headline": "Tuf\u00e3o Talas mata dezenas de pessoas no Jap\u00e3o"}, {"persons": [{"faces": "4", "date": "2011-09-05 20:02:05", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111109123535/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/passos-rezar.jpg", "person": "Passos Coelho", "start_char": "0", "end_char": "13"}], "date": "2011-09-05 20:02:05", "headline": "Passos Coelho na Universidade de Ver\u00e3o e em Campo Maior"}, {"persons": [], "date": "2011-09-05 21:54:01", "headline": "\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real"}, {"persons": [], "date": "2011-09-05 22:36:57", "headline": "Detidos por tr\u00e1fico de chifres de rinoceronte ligados a rede internacional"}, {"persons": [], "date": "2011-09-06 18:17:56", "headline": "Inc\u00eandio destr\u00f3i centenas de casas no Texas"}, {"persons": [], "date": "2011-09-27 16:38:42", "headline": "di\u00e1rio online"}, {"persons": [{"faces": "1", "date": "2011-09-29 01:05:58", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111122205544/http://www.ensino.eu/umbraco/ImageGen.ashx?image=/media/7459/johnny_english_reborn1.jpg&height=250", "person": "Johnny English", "start_char": "0", "end_char": "14"}], "date": "2011-09-29 01:05:58", "headline": "Johnny English circula pela Europa"}, {"persons": [], "date": "2011-09-29 04:14:57", "headline": "Governo acaba com Funda\u00e7\u00e3o do Magalh\u00e3es"}, {"persons": [], "date": "2011-10-02 16:05:36", "headline": "\u00daltimas not\u00edcias sobre famosos"}, {"persons": [{"faces": "1", "date": "2011-10-05 05:16:26", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111006151056/http://imgs.cmjornal.xl.pt/imgs/share/2011-10/2011-10-06152601_CA967162-B341-4FEB-88DD-FECB0766BF67$$738d42d9-134c-4fbe-a85a-da00e83fdc20$$f42578ec-45f6-4f53-85d3-51725749d83f$$img_canal_flash$$pt$$1.jpg", "person": "Document\u00e1rio", "start_char": "0", "end_char": "12"}, {"faces": "2", "date": "2011-10-05 05:16:26", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111122062335/http://www.jornaldascaldas.com/wp-content/uploads/2011/11/Jorge.jpg", "person": "Jorge Salavisa", "start_char": "19", "end_char": "33"}], "date": "2011-10-05 05:16:26", "headline": "Document\u00e1rio sobre Jorge Salavisa hoje exibido em Lisboa"}, {"persons": [], "date": "2011-10-14 18:14:22", "headline": "The Return of the Real"}, {"persons": [], "date": "2011-12-15 04:27:13", "headline": "Harry Potter e os Talism\u00e3s da Morte"}, {"persons": [], "date": "2011-12-28 03:00:31", "headline": "Mundo unido contra o sarampo"}, {"persons": [], "date": "2011-12-28 19:50:57", "headline": "Neg\u00f3cio da EDP pode ser ben\u00e9fico para o Pa\u00eds"}, {"persons": [{"faces": "2", "date": "2012-03-17 03:58:14", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130122160359/http://caras.sapo.pt/incoming/2013/01/22/johnny-depp-e-amber-heard.jpg/ALTERNATES/w260h395/", "person": "Johnny Depp", "start_char": "0", "end_char": "11"}, {"faces": "1", "date": "2012-03-17 03:58:14", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121026185746/http://nstyle.pt/wp-content/uploads/2012/05/Vanessa-Oliveira-deixa-testemunho.jpg", "person": "Vanessa Paradis", "start_char": "14", "end_char": "29"}, {"faces": "1", "date": "2012-03-17 03:58:14", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121016193940/http://nstyle.pt/wp-content/uploads/2012/09/Drew-Barrymore-fotografa-Charlotte-Gainsbourg3.jpg", "person": "Serge Gainsbourg", "start_char": "37", "end_char": "53"}], "date": "2012-03-17 03:58:14", "headline": "Johnny Depp e Vanessa Paradis cantam Serge Gainsbourg"}, {"persons": [{"faces": "2", "date": "2012-03-17 03:59:04", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130122160359/http://caras.sapo.pt/incoming/2013/01/22/johnny-depp-e-amber-heard.jpg/ALTERNATES/w260h395/", "person": "Johnny Depp", "start_char": "0", "end_char": "11"}], "date": "2012-03-17 03:59:04", "headline": "Johnny Depp \u00e9 um vampiro g\u00f3tico em novo filme"}, {"persons": [{"faces": "1", "date": "2012-03-17 05:10:38", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121203061441/http://caras.sapo.pt/incoming/2012/04/15/reese-witherspoon-.jpg1/ALTERNATES/w260h395/", "person": "Reese Witherspoon", "start_char": "0", "end_char": "17"}, {"faces": "2", "date": "2012-03-17 05:10:38", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130122160359/http://caras.sapo.pt/incoming/2013/01/22/johnny-depp-e-amber-heard.jpg/ALTERNATES/w260h395/", "person": "Johnny Depp", "start_char": "38", "end_char": "49"}], "date": "2012-03-17 05:10:38", "headline": "Reese Witherspoon teve uma paix\u00e3o por Johnny Depp"}]}, {"to": "2016-03-15 18:18:14", "from": "2013-07-30 22:17:23", "headline": [{"persons": [], "date": "2014-04-29 18:43:45", "headline": "Papua Nova Guin\u00e9"}, {"persons": [], "date": "2014-05-11 21:52:51", "headline": "Adeptos invadem relvado na derrota do Zenit"}, {"persons": [], "date": "2014-08-05 23:05:42", "headline": "Juventus emprestou Mauricio Isla ao QPR"}, {"persons": [{"faces": "2", "date": "2014-08-09 23:40:22", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150529225635/http://2.fotos.web.sapo.io/i/B4d1141a4/18139381_jAIyk.jpeg", "person": "Diego Contento", "start_char": "0", "end_char": "14"}], "date": "2014-08-09 23:40:22", "headline": "Diego Contento a caminho do Bord\u00e9us"}, {"persons": [{"faces": "2", "date": "2014-08-28 18:42:25", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140926120844/http://futebolportugal.clix.pt/wp-content/uploads/BD_FP001-300x2241.jpg", "person": "Xabi Alonso", "start_char": "0", "end_char": "11"}], "date": "2014-08-28 18:42:25", "headline": "Xabi Alonso no Bayern Munique"}, {"persons": [{"faces": "1", "date": "2014-10-23 01:36:03", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141121141915/http://footballwallpapers.eu/wp-content/uploads/2012/12/Philipp-Lahm-Bayern-Munich-2013.jpg", "person": "Bayern", "start_char": "0", "end_char": "6"}, {"person": "Papa", "start_char": "21", "date": "2014-10-23 01:36:03", "end_char": "25", "imgSrc": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/No_image_available.svg"}], "date": "2014-10-23 01:36:03", "headline": "Bayern recebido pelo Papa no rescaldo da goleada \u00e0 Roma"}, {"persons": [{"faces": "1", "date": "2014-11-29 04:03:05", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922023511/http://www.maisfutebol.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/14140479/600.jpg", "person": "Bayern", "start_char": "0", "end_char": "6"}], "date": "2014-11-29 04:03:05", "headline": "Bayern anuncia ultrapassagem ao Benfica"}, {"persons": [], "date": "2015-02-25 03:57:21", "headline": "Thiago Alcantara regressa aos treinos com bola"}, {"persons": [{"faces": "1", "date": "2015-02-27 19:11:21", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160205074734/http://static.kornferry.com/media//kornferry/consultant/Atkinson_George_jpeg.jpg", "person": "Rowan Atkinson", "start_char": "0", "end_char": "14"}], "date": "2015-02-27 19:11:21", "headline": "Rowan Atkinson regressa com dois filmes"}, {"persons": [{"faces": "1", "date": "2015-03-06 23:14:57", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151122135039/http://relvado.aeiou.pt/sites/relvado.aeiou.pt/files/sites/relvado.sapo.pt/files/images/diego-costa.destaque.jpg", "person": "Diego Costa", "start_char": "0", "end_char": "11"}], "date": "2015-03-06 23:14:57", "headline": "Diego Costa regressa a Madrid"}, {"persons": [{"faces": "1", "date": "2015-04-10 02:58:15", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151002023241/http://www.maisfutebol.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/13196037/600.jpg", "person": "Benatia", "start_char": "23", "end_char": "30"}], "date": "2015-04-10 02:58:15", "headline": "Bayern avalia les\u00e3o de Benatia"}, {"persons": [], "date": "2015-05-04 18:52:12", "headline": "Bayern e Barcelona trocam provoca\u00e7\u00f5es no Twitter"}, {"persons": [], "date": "2015-07-10 04:58:54", "headline": "Zenit revelou novas camisolas"}, {"persons": [], "date": "2015-07-23 19:12:19", "headline": "Guangzhou de Scolari derrota Bayern Munique"}, {"persons": [], "date": "2015-07-31 04:40:59", "headline": "Universal desistiu de lan\u00e7ar filmes em Portugal"}, {"persons": [{"faces": "1", "date": "2015-09-30 17:30:01", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160626191454/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/FOTOSDR/renabay.JPG", "person": "Bayern", "start_char": "0", "end_char": "6"}], "date": "2015-09-30 17:30:01", "headline": "Bayern festeja goleada na Oktoberfest"}, {"persons": [{"faces": "1", "date": "2015-11-14 18:22:31", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151115064650/http://1.bp.blogspot.com/-UbY2RPJXv-0/UBXc6T4ettI/AAAAAAAAEDE/SaERC8FAQsc/s1600/1.jpg", "person": "Jogador", "start_char": "0", "end_char": "7"}], "date": "2015-11-14 18:22:31", "headline": "Jogador ingl\u00eas foi apanhado nos ataques de Paris e ajudou feridos"}, {"persons": [], "date": "2015-12-09 02:53:41", "headline": "Thiago Alc\u00e2ntara de volta ap\u00f3s nova les\u00e3o"}, {"persons": [{"faces": "1", "date": "2016-01-05 04:05:12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161031133230/https://www.3tres3.com.pt/3tres3_common/aut/julio-alvarez_570.jpg", "person": "Ricky \u00c1lvarez", "start_char": "0", "end_char": "13"}], "date": "2016-01-05 04:05:12", "headline": "Ricky \u00c1lvarez assina pela Sampd\u00f3ria at\u00e9 ao final da \u00e9poca"}, {"persons": [], "date": "2016-01-28 00:55:28", "headline": "Ashley Cole ruma aos Estados Unidos para jogar no LA Galaxy"}]}, {"to": "2016-11-13 17:13:24", "from": "2016-03-18 18:11:22", "headline": [{"persons": [{"faces": "1", "date": "2016-05-17 03:39:46", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103161038/http://media.rtp.pt/thevoiceportugal/wp-content/uploads/sites/76/2016/09/marcos-bessa.jpg", "person": "Marco Verratti", "start_char": "0", "end_char": "14"}], "date": "2016-05-17 03:39:46", "headline": "Marco Verratti foi operado e p\u00e1ra oito semanas"}, {"persons": [], "date": "2016-05-23 23:21:50", "headline": "Papua Nova Guin\u00e9"}, {"persons": [], "date": "2016-05-23 23:21:50", "headline": "Paix\u00e3o Pura"}, {"persons": [], "date": "2016-06-06 17:49:18", "headline": "Sebastian Rode troca o Bayern pelo Dortmund"}, {"persons": [], "date": "2016-06-14 11:33:27", "headline": "Alice Through the Looking Glass"}, {"persons": [{"faces": "1", "date": "2016-06-14 11:36:56", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160621042640/http://static.kornferry.com/media//kornferry/consultant/Carter_Angela.jpg", "person": "Which Helena Bonham Carter", "start_char": "0", "end_char": "26"}], "date": "2016-06-14 11:36:56", "headline": "Which Helena Bonham Carter character"}, {"persons": [], "date": "2016-07-16 01:19:32", "headline": "Puddles o Palha\u00e7o Triste com Voz de Ouro canta Hallelujah"}, {"persons": [], "date": "2016-07-16 01:20:04", "headline": "The Companion Cube"}, {"persons": [{"person": "Panos Manaras", "start_char": "0", "date": "2016-07-17 19:11:50", "end_char": "13", "imgSrc": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/No_image_available.svg"}], "date": "2016-07-17 19:11:50", "headline": "Panos Manaras rasga as ruas do Dubai"}, {"persons": [], "date": "2016-07-17 19:12:12", "headline": "Tokyo Dense Fog by WOW"}, {"persons": [], "date": "2016-07-17 19:13:06", "headline": "Nik Wallenda atravessa o Grand Canyon num cabo de a\u00e7o"}, {"persons": [], "date": "2016-07-17 19:17:22", "headline": "Le\u00e3o ataca crian\u00e7a em zoo no Jap\u00e3o"}, {"persons": [{"person": "Alex Magala", "start_char": "0", "date": "2016-07-17 19:19:09", "end_char": "11", "imgSrc": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/No_image_available.svg"}], "date": "2016-07-17 19:19:09", "headline": "Alex Magala desafia a morte na final do Britains Got Talent"}, {"persons": [], "date": "2016-07-17 19:24:55", "headline": "Dan\u00e7arino freestyle do outro mundo"}, {"persons": [], "date": "2016-07-17 19:26:32", "headline": "Viagem com o Hubble ao centro da Via L\u00e1ctea"}, {"persons": [], "date": "2016-07-17 19:26:53", "headline": "Concurso de Engolir Esparguete"}, {"persons": [{"person": "Beryozka Ensamble", "start_char": "0", "date": "2016-07-17 19:28:52", "end_char": "17", "imgSrc": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/No_image_available.svg"}], "date": "2016-07-17 19:28:52", "headline": "Beryozka Ensamble no Pal\u00e1cio do Kremlin"}, {"persons": [], "date": "2016-07-17 19:31:47", "headline": "The Parkour Dog"}, {"persons": [{"faces": "3", "date": "2016-09-17 20:33:43", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170222091732/http://www.lojadosbikinis.pt/components/com_virtuemart/show_image_in_imgtag.php?filename=Vestido_Renata___4fb24e29a84fe.jpg&newxsize=775&newysize=350&fileout=", "person": "Renato", "start_char": "0", "end_char": "6"}], "date": "2016-09-17 20:33:43", "headline": "Renato e Raphael em campo"}, {"persons": [{"faces": "1", "date": "2016-09-17 21:03:01", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161101135939/https://static.noticiasaominuto.com/stockimages/320x224/naom_5817843807675.jpg", "person": "Renato Sanches", "start_char": "0", "end_char": "14"}], "date": "2016-09-17 21:03:01", "headline": "Renato Sanches titular no Bayern Munique"}]}]