[{"from": "2010-01-04 12:05:40", "to": "2010-10-22 02:54:31", "headline": [{"date": "2010-03-29 12:34:50", "persons": [{"date": "2010-03-29 12:34:50", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101217185804/http://www.jornaldocentro.pt/wp-content/uploads/ricardo-araujo-495x371.jpg", "faces": "2", "start_char": "0", "end_char": "14", "person": "Ricardo Ara\u00fajo"}, {"date": "2010-03-29 12:34:50", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101224014238/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2010/jorgejesus15.jpg", "faces": "1", "start_char": "42", "end_char": "53", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Ricardo Ara\u00fajo Pereira pede a demiss\u00e3o de Jorge Jesus no anivers\u00e1rio da Casa do Benfica"}, {"date": "2010-04-05 21:14:54", "persons": [{"date": "2010-04-05 21:14:54", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101224014238/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2010/jorgejesus15.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus diz que o Benfica vai"}, {"date": "2010-04-12 22:22:28", "persons": [{"date": "2010-04-12 22:22:28", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100603051246/http://www.ionline.pt/adjuntos/102/imagenes/000/102/0000102379.jpg", "faces": "2", "start_char": "0", "end_char": "16", "person": "Carlos Carvalhal"}, {"date": "2010-04-12 22:22:28", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101224014238/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2010/jorgejesus15.jpg", "faces": "1", "start_char": "30", "end_char": "41", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Carlos Carvalhal nunca venceu Jorge Jesus"}, {"date": "2010-04-19 15:59:17", "persons": [{"date": "2010-04-19 15:59:17", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100911213326/http://prioradodeidiotas.com/oindesmentivel/wp-content/uploads/2010/04/jesus-300x224.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "5", "person": "Jesus"}, {"date": "2010-04-19 15:59:17", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101022193635/http://www.record.xl.pt/storage/ng1045874.jpg?type=big", "faces": "1", "start_char": "13", "end_char": "24", "person": "Artur Jorge"}, {"date": "2010-04-19 15:59:17", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100805012738/http://coreiadonorte.files.wordpress.com/2009/10/sven-eriksson.jpg?w=222&h=300", "faces": "1", "start_char": "36", "end_char": "44", "person": "Eriksson"}, {"date": "2010-04-19 15:59:17", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100703005608/http://aeiou.expresso.pt/users/1939/193951/fernando-santos-manchete-c49a.jpg", "faces": "1", "start_char": "47", "end_char": "62", "person": "Fernando Santos"}], "headline": "Jesus iguala Artur Jorge e persegue Eriksson e Fernando Santos"}, {"date": "2010-04-19 22:50:59", "persons": [{"date": "2010-04-19 22:50:59", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101224014238/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2010/jorgejesus15.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus diz que vit\u00f3ria do Benfica em Coimbra"}, {"date": "2010-05-09 23:32:17", "persons": [{"date": "2010-05-09 23:32:17", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101224014238/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2010/jorgejesus15.jpg", "faces": "1", "start_char": "14", "end_char": "25", "person": "Jorge Jesus"}, {"date": "2010-05-09 23:32:17", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110313021643/http://www.destak.pt/pics/76/76714/1-manif-marques-cred-miguel-a-lopes-lusa-400.jpg", "faces": "1", "start_char": "80", "end_char": "97", "person": "Marqu\u00eas de Pombal"}], "headline": "Autocarro com Jorge Jesus e jogadores do Benfica recebido por mar de adeptos no Marqu\u00eas de Pombal"}, {"date": "2010-05-26 20:15:23", "persons": [{"date": "2010-05-26 20:15:23", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101224014238/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2010/jorgejesus15.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus admite que Quim sai do Benfica"}, {"date": "2010-08-07 05:11:50", "persons": [{"date": "2010-08-07 05:11:50", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100911213326/http://prioradodeidiotas.com/oindesmentivel/wp-content/uploads/2010/04/jesus-300x224.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "5", "person": "Jesus"}, {"date": "2010-08-07 05:11:50", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110804150349/http://www.jornaldocentro.pt/wp-content/uploads/andebol-benfica-495x378.jpg", "faces": "1", "start_char": "16", "end_char": "23", "person": "Benfica"}, {"date": "2010-08-07 05:11:50", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101025181206/http://www.ionline.pt/adjuntos/102/imagenes/000/222/0000222664.JPG", "faces": "1", "start_char": "41", "end_char": "49", "person": "Di Maria"}, {"date": "2010-08-07 05:11:50", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100912065732/http://prioradodeidiotas.com/oindesmentivel/wp-content/uploads/2009/11/Bruno-Alves-300x225.jpg", "faces": "1", "start_char": "66", "end_char": "77", "person": "Bruno Alves"}], "headline": "Jesus alega que Benfica perdeu Ramires e Di Maria e o FC Porto s\u00f3 Bruno Alves"}, {"date": "2010-08-14 19:40:30", "persons": [{"date": "2010-08-14 19:40:30", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704213416/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/benficanyon3.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus sem tr\u00eas jogadores para a estreia na Liga"}, {"date": "2010-08-24 15:36:15", "persons": [{"date": "2010-08-24 15:36:15", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704213416/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/benficanyon3.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}, {"date": "2010-08-24 15:36:15", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110124154420/http://assets0.sportme.de/files/image_files/0000/0601/dvb25fi9v100yahq4oeo6cfo8.jpg?1233222964", "faces": "2", "start_char": "24", "end_char": "31", "person": "Roberto"}], "headline": "Jorge Jesus quer trocar Roberto pelo guarda-redes assassino do Flamengo Bruno"}, {"date": "2010-09-09 16:52:10", "persons": [{"date": "2010-09-09 16:52:10", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100911213326/http://prioradodeidiotas.com/oindesmentivel/wp-content/uploads/2010/04/jesus-300x224.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "5", "person": "Jesus"}], "headline": "Jesus v\u00ea no Benfica a melhor equipa de Portugal"}, {"date": "2010-09-11 20:08:30", "persons": [{"date": "2010-09-11 20:08:30", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704213416/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/benficanyon3.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}, {"date": "2010-09-11 20:08:30", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110707192014/http://www.abola.pt/img/fotos/arbitros/ruicosta3.jpg", "faces": "1", "start_char": "14", "end_char": "23", "person": "Rui Costa"}, {"date": "2010-09-11 20:08:30", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110810162413/http://www.tsf.pt/storage/TSF/2011/highlight/ng1604931.jpg", "faces": "1", "start_char": "45", "end_char": "53", "person": "Oleg\u00e1rio"}], "headline": "Jorge Jesus e Rui Costa atacam arbitragem de Oleg\u00e1rio"}, {"date": "2010-09-12 00:42:38", "persons": [{"date": "2010-09-12 00:42:38", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110707192014/http://www.abola.pt/img/fotos/arbitros/ruicosta3.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "9", "person": "Rui Costa"}, {"date": "2010-09-12 00:42:38", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704213416/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/benficanyon3.jpg", "faces": "1", "start_char": "12", "end_char": "23", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Rui Costa e Jorge Jesus fazem duras cr\u00edticas \u00e0 arbitragem"}, {"date": "2010-09-13 15:13:42", "persons": [{"date": "2010-09-13 15:13:42", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704213416/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/benficanyon3.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}, {"date": "2010-09-13 15:13:42", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110810162413/http://www.tsf.pt/storage/TSF/2011/highlight/ng1604931.jpg", "faces": "1", "start_char": "20", "end_char": "40", "person": "Oleg\u00e1rio Benqueren\u00e7a"}], "headline": "Jorge Jesus defende Oleg\u00e1rio Benqueren\u00e7a e diz que foi uma aposta pessoal"}, {"date": "2010-09-15 22:40:27", "persons": [{"date": "2010-09-15 22:40:27", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704213416/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/benficanyon3.jpg", "faces": "1", "start_char": "23", "end_char": "34", "person": "Jorge Jesus"}, {"date": "2010-09-15 22:40:27", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110707192014/http://www.abola.pt/img/fotos/arbitros/ruicosta3.jpg", "faces": "1", "start_char": "37", "end_char": "46", "person": "Rui Costa"}], "headline": "Benfica TV discorda de Jorge Jesus e Rui Costa"}, {"date": "2010-09-24 15:24:42", "persons": [{"date": "2010-09-24 15:24:42", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704213416/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/benficanyon3.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}, {"date": "2010-09-24 15:24:42", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110125163302/http://www.abola.pt/img/fotos/seleccao/2010/Paulobento6.jpg", "faces": "1", "start_char": "31", "end_char": "42", "person": "Paulo Bento"}], "headline": "Jorge Jesus deseja boa sorte a Paulo Bento"}, {"date": "2010-10-06 20:59:08", "persons": [{"date": "2010-10-06 20:59:08", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110522190259/http://assets2.sportme.de/files/image_files/0000/0651/r9ifo42p3qu0qaromdjp12wg1.jpg?1233223848", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "9", "person": "Marc Zoro"}, {"start_char": "12", "end_char": "21", "date": "2010-10-06 20:59:08", "person": "H\u00e9lio Vaz", "imgSrc": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/No_image_available.svg"}, {"date": "2010-10-06 20:59:08", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704213416/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/benficanyon3.jpg", "faces": "1", "start_char": "35", "end_char": "46", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Marc Zoro e H\u00e9lio Vaz \u00e0s ordens de Jorge Jesus"}, {"date": "2010-10-07 15:51:09", "persons": [{"date": "2010-10-07 15:51:09", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704213416/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/benficanyon3.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "19", "person": "Benfica Jorge Jesus"}], "headline": "Benfica Jorge Jesus chamou tr\u00eas juniores para colmatar aus\u00eancias"}, {"date": "2010-10-08 15:11:50", "persons": [{"date": "2010-10-08 15:11:50", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704213416/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/benficanyon3.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus continua a preparar jogo com o Arouca com muitas aus\u00eancias"}, {"date": "2010-10-17 15:02:53", "persons": [{"date": "2010-10-17 15:02:53", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704213416/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/benficanyon3.jpg", "faces": "1", "start_char": "26", "end_char": "37", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Maxi Pereira \u00e0s ordens de Jorge Jesus"}]}, {"from": "2010-10-24 17:10:48", "to": "2011-04-09 15:54:39", "headline": [{"date": "2010-10-28 15:06:30", "persons": [{"date": "2010-10-28 15:06:30", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704213416/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/benficanyon3.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus quer quinta vit\u00f3ria consecutiva e sem sofrer golos"}, {"date": "2010-11-06 16:13:36", "persons": [{"date": "2010-11-06 16:13:36", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704213416/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/benficanyon3.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}, {"date": "2010-11-06 16:13:36", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110520080505/http://anuariodofutebol.weblog.com.pt/imagens/competicoes/2008SupertacaEuropeia.jpg", "faces": "2", "start_char": "50", "end_char": "59", "person": "Superta\u00e7a"}], "headline": "Jorge Jesus promete no Drag\u00e3o equipa diferente da Superta\u00e7a"}, {"date": "2010-11-14 18:40:35", "persons": [{"date": "2010-11-14 18:40:35", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110930164149/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/javigarcia3.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Javi Garcia"}, {"date": "2010-11-14 18:40:35", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101122031703/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2010/fabiocoentrao4.jpg", "faces": "1", "start_char": "34", "end_char": "48", "person": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o"}, {"date": "2010-11-14 18:40:35", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704213416/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/benficanyon3.jpg", "faces": "1", "start_char": "61", "end_char": "72", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Javi Garcia fora dos convocados e F\u00e1bio Coentr\u00e3o chamado por Jorge Jesus"}, {"date": "2010-11-16 02:32:23", "persons": [{"date": "2010-11-16 02:32:23", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704213416/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/benficanyon3.jpg", "faces": "1", "start_char": "47", "end_char": "58", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Estranhei a aus\u00eancia de Vieira na renova\u00e7\u00e3o de Jorge Jesus"}, {"date": "2010-11-28 22:21:44", "persons": [{"date": "2010-11-28 22:21:44", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111128182342/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/lfvieira15.jpg", "faces": "2", "start_char": "0", "end_char": "18", "person": "Lu\u00eds Filipe Vieira"}, {"date": "2010-11-28 22:21:44", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704213416/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/benficanyon3.jpg", "faces": "1", "start_char": "42", "end_char": "53", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Lu\u00eds Filipe Vieira d\u00e1 voto de confian\u00e7a a Jorge Jesus"}, {"date": "2010-11-30 03:19:37", "persons": [{"date": "2010-11-30 03:19:37", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704213416/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/benficanyon3.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus diz que ainda h\u00e1 muito campeonato pela frente"}, {"date": "2010-12-06 16:53:11", "persons": [{"date": "2010-12-06 16:53:11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704213416/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/benficanyon3.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus quer Liga Europa e ir mais longe que na \u00e9poca passada"}, {"date": "2010-12-08 22:16:24", "persons": [{"date": "2010-12-08 22:16:24", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704213416/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/benficanyon3.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus diz que o Benfica"}, {"date": "2010-12-18 22:12:00", "persons": [{"date": "2010-12-18 22:12:00", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704213416/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/benficanyon3.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}, {"date": "2010-12-18 22:12:00", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110413171814/http://aeiou.caras.pt/users/0/14/diana-chaves-e-cesar-peixoto-9ca8.jpg", "faces": "2", "start_char": "22", "end_char": "35", "person": "C\u00e9sar Peixoto"}, {"start_char": "38", "end_char": "44", "date": "2010-12-18 22:12:00", "person": "Airton", "imgSrc": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/No_image_available.svg"}], "headline": "Jorge Jesus abdica de C\u00e9sar Peixoto e Airton"}, {"date": "2010-12-22 01:38:33", "persons": [{"date": "2010-12-22 01:38:33", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111218162418/http://www.abola.pt/img/fotos/porto/2011/pintodacosta4.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "14", "person": "Pinto da Costa"}, {"date": "2010-12-22 01:38:33", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704213416/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/benficanyon3.jpg", "faces": "1", "start_char": "22", "end_char": "33", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Pinto da Costa elogia Jorge Jesus"}, {"date": "2011-01-01 21:32:00", "persons": [{"date": "2011-01-01 21:32:00", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704213416/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/benficanyon3.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "5", "person": "Jesus"}, {"date": "2011-01-01 21:32:00", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111019223142/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/luisao4.jpg", "faces": "6", "start_char": "12", "end_char": "18", "person": "Luis\u00e3o"}], "headline": "Jesus deixa Luis\u00e3o e Cardozo de fora e vai mexer em meia equipa"}, {"date": "2011-01-01 22:03:43", "persons": [{"date": "2011-01-01 22:03:43", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704213416/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/benficanyon3.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus vai mexer em meia equipa"}, {"date": "2011-01-08 16:19:00", "persons": [{"date": "2011-01-08 16:19:00", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704213416/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/benficanyon3.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus deixa elogios \u00e0 Uni\u00e3o e pede enchente em Leiria"}, {"date": "2011-01-15 16:11:56", "persons": [{"date": "2011-01-15 16:11:56", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704213416/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/benficanyon3.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus garante equipa preparada para uma boa segunda volta"}, {"date": "2011-01-23 23:05:08", "persons": [{"date": "2011-01-23 23:05:08", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704213416/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/benficanyon3.jpg", "faces": "1", "start_char": "25", "end_char": "36", "person": "Jorge Jesus"}, {"date": "2011-01-23 23:05:08", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111129175527/http://noticiasalverca.files.wordpress.com/2009/06/luis.jpg?w=600", "faces": "1", "start_char": "39", "end_char": "51", "person": "Lu\u00eds Alberto"}], "headline": "Troca de agress\u00f5es entre Jorge Jesus e Lu\u00eds Alberto"}, {"date": "2011-01-26 03:02:20", "persons": [{"date": "2011-01-26 03:02:20", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704213416/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/benficanyon3.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus com os olhos na Liga Europa"}, {"date": "2011-01-29 16:03:58", "persons": [{"date": "2011-01-29 16:03:58", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704213416/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/benficanyon3.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "JORGE JESUS"}], "headline": "JORGE JESUS e TA\u00c7A DA LIGA"}, {"date": "2011-02-17 04:13:25", "persons": [{"date": "2011-02-17 04:13:25", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704213416/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/benficanyon3.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus considera Estugarda assustado com \u00faltimas exibi\u00e7\u00f5es da sua equipa"}, {"date": "2011-02-26 18:21:10", "persons": [{"date": "2011-02-26 18:21:10", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704213416/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/benficanyon3.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "JORGE JESUS"}], "headline": "JORGE JESUS e BENFICA"}, {"date": "2011-04-02 16:07:35", "persons": [{"date": "2011-04-02 16:07:35", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704213416/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/benficanyon3.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus quer adiar t\u00edtulo do FC Porto"}]}, {"from": "2011-04-09 19:09:19", "to": "2011-12-16 00:39:22", "headline": [{"date": "2011-04-22 17:15:51", "persons": [{"date": "2011-04-22 17:15:51", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704213416/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/benficanyon3.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}, {"date": "2011-04-22 17:15:51", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120123214341/http://img0.rtp.pt/icm//thumb/phpThumb.php?src=/noticias/images/11/1159498b44167f723b72176095906d42&w=385&sx=0&sy=0&sw=634&sh=445&q=75", "faces": "1", "start_char": "14", "end_char": "25", "person": "Rui Vit\u00f3ria"}], "headline": "Jorge Jesus e Rui Vit\u00f3ria ambicionam Ta\u00e7a da Liga"}, {"date": "2011-04-26 23:46:12", "persons": [{"date": "2011-04-26 23:46:12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704213416/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/benficanyon3.jpg", "faces": "1", "start_char": "20", "end_char": "31", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Benfica deve manter Jorge Jesus como treinador"}, {"date": "2011-04-27 23:53:29", "persons": [{"date": "2011-04-27 23:53:29", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704213416/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/benficanyon3.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus quer Liga Europa resolvida na Luz"}, {"date": "2011-04-28 23:49:47", "persons": [{"date": "2011-04-28 23:49:47", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111116171751/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/carlos-martins.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "14", "person": "Carlos Martins"}, {"date": "2011-04-28 23:49:47", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111105203833/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/aimar3.jpg", "faces": "2", "start_char": "17", "end_char": "23", "person": "Gait\u00e1n"}, {"date": "2011-04-28 23:49:47", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704213416/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/benficanyon3.jpg", "faces": "1", "start_char": "37", "end_char": "48", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Carlos Martins e Gait\u00e1n chamados por Jorge Jesus"}, {"date": "2011-05-05 00:44:19", "persons": [{"date": "2011-05-05 00:44:19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704213416/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/benficanyon3.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}, {"date": "2011-05-05 00:44:19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110524021004/http://aeiou.expresso.pt/imv/0/492/362/domingos-1203.jpg", "faces": "1", "start_char": "49", "end_char": "66", "person": "Sporting de Braga"}], "headline": "Jorge Jesus convoca todo o plantel para jogo com Sporting de Braga"}, {"date": "2011-05-05 00:54:12", "persons": [{"date": "2011-05-05 00:54:12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704213416/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/benficanyon3.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "27", "person": "Jorge Jesus promete Benfica"}], "headline": "Jorge Jesus promete Benfica de ataque em Braga"}, {"date": "2011-05-07 20:59:38", "persons": [{"date": "2011-05-07 20:59:38", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111128182342/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/lfvieira15.jpg", "faces": "2", "start_char": "0", "end_char": "18", "person": "Lu\u00eds Filipe Vieira"}, {"date": "2011-05-07 20:59:38", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704213416/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/benficanyon3.jpg", "faces": "1", "start_char": "31", "end_char": "53", "person": "Jorge Jesus no Benfica"}], "headline": "Lu\u00eds Filipe Vieira vai segurar Jorge Jesus no Benfica"}, {"date": "2011-05-17 04:13:28", "persons": [{"date": "2011-05-17 04:13:28", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110526231116/http://assets2.sportme.de/files/image_files/0000/0788/xmnjlx0wwnjm8gmlmkz0ur02l.jpg?1233226356", "faces": "1", "start_char": "38", "end_char": "45", "person": "Roberto"}, {"date": "2011-05-17 04:13:28", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110623150300/http://www.aeiou.pt/cache/img/static/0/e/450X300_0e7ac26687424174ffff32b0fa055788.jpg", "faces": "1", "start_char": "48", "end_char": "58", "person": "Nuno Gomes"}], "headline": "Treinador do Benfica comenta casos de Roberto e Nuno Gomes"}, {"date": "2011-07-03 15:08:32", "persons": [{"date": "2011-07-03 15:08:32", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704213416/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/benficanyon3.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus tinha dois contratos no Vit\u00f3ria de Set\u00fabal"}, {"date": "2011-07-27 00:01:29", "persons": [{"date": "2011-07-27 00:01:29", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111013195937/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/jorgejesus18.jpg", "faces": "1", "start_char": "40", "end_char": "51", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Luis\u00e3o e Capdevila \u00e0s ordens do t\u00e9cnico Jorge Jesus"}, {"date": "2011-07-27 02:05:28", "persons": [{"date": "2011-07-27 02:05:28", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111013195937/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/jorgejesus18.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}, {"date": "2011-07-27 02:05:28", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120219034356/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/maxipereira4.jpg", "faces": "1", "start_char": "21", "end_char": "33", "person": "Maxi Pereira"}, {"date": "2011-07-27 02:05:28", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111019223142/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/luisao4.jpg", "faces": "6", "start_char": "36", "end_char": "42", "person": "Luis\u00e3o"}, {"start_char": "57", "end_char": "68", "date": "2011-07-27 02:05:28", "person": "Trabzonspor", "imgSrc": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/No_image_available.svg"}], "headline": "Jorge Jesus convocou Maxi Pereira e Luis\u00e3o para jogo com Trabzonspor"}, {"date": "2011-08-02 15:34:01", "persons": [{"date": "2011-08-02 15:34:01", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111013195937/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/jorgejesus18.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus espera jogo dif\u00edcil na Turquia"}, {"date": "2011-08-06 19:52:03", "persons": [{"date": "2011-08-06 19:52:03", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111013195937/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/jorgejesus18.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus vai rodar equipa frente ao Arsenal"}, {"date": "2011-08-11 15:03:39", "persons": [{"date": "2011-08-11 15:03:39", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111013195937/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/jorgejesus18.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "JORGE JESUS"}, {"date": "2011-08-11 15:03:39", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111108230528/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-02990072-ok.jpg", "faces": "1", "start_char": "18", "end_char": "33", "person": "VICENTE BENFICA"}], "headline": "JORGE JESUS e GIL VICENTE BENFICA"}, {"date": "2011-08-19 15:08:58", "persons": [{"date": "2011-08-19 15:08:58", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111013195937/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/jorgejesus18.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus diz que FC Porto foi beneficiado na primeira jornada do campeonato"}, {"date": "2011-08-19 15:58:41", "persons": [{"date": "2011-08-19 15:58:41", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111013195937/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/jorgejesus18.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus diz que FC Porto ganhou com grande penalidade inexistente"}, {"date": "2011-08-21 22:12:19", "persons": [{"date": "2011-08-21 22:12:19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111013195937/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/jorgejesus18.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}, {"date": "2011-08-21 22:12:19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120225181104/http://www.abola.pt/img/fotos/porto/vitorpereira135.jpg", "faces": "1", "start_char": "35", "end_char": "48", "person": "V\u00edtor Pereira"}], "headline": "Jorge Jesus comenta declara\u00e7\u00f5es de V\u00edtor Pereira"}, {"date": "2011-09-26 21:40:52", "persons": [{"date": "2011-09-26 21:40:52", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111013195937/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/jorgejesus18.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus destaca coletivo do Otelul Galati e antecipa jogo dif\u00edcil"}, {"date": "2011-11-12 02:26:06", "persons": [{"date": "2011-11-12 02:26:06", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121016221605/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2012-2013/jorgejesus04.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}, {"date": "2011-11-12 02:26:06", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111117161556/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/arturtaffarel1.JPG", "faces": "2", "start_char": "46", "end_char": "57", "person": "Galatasaray"}], "headline": "Jorge Jesus chama seis juniores para jogo com Galatasaray"}, {"date": "2011-11-17 23:25:26", "persons": [{"date": "2011-11-17 23:25:26", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121016221605/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2012-2013/jorgejesus04.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus antev\u00ea jogo da Ta\u00e7a de Portugal"}]}, {"from": "2011-12-17 17:31:18", "to": "2012-12-16 20:29:59", "headline": [{"date": "2012-01-02 16:05:47", "persons": [{"date": "2012-01-02 16:05:47", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121125161116/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2012-2013/jorgejesus14.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus quer defender o t\u00edtulo na Ta\u00e7a da Liga"}, {"date": "2012-01-21 06:55:40", "persons": [{"date": "2012-01-21 06:55:40", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121125161116/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2012-2013/jorgejesus14.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}, {"date": "2012-01-21 06:55:40", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120225181104/http://www.abola.pt/img/fotos/porto/vitorpereira135.jpg", "faces": "1", "start_char": "23", "end_char": "36", "person": "V\u00edtor Pereira"}], "headline": "Jorge Jesus responde a V\u00edtor Pereira"}, {"date": "2012-01-21 15:41:05", "persons": [{"date": "2012-01-21 15:41:05", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121125161116/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2012-2013/jorgejesus14.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "5", "person": "Jesus"}, {"date": "2012-01-21 15:41:05", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121216171527/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/0370.jpg", "faces": "2", "start_char": "14", "end_char": "21", "person": "Benfica"}], "headline": "Jesus diz que Benfica tem obriga\u00e7\u00e3o de vencer a Uni\u00e3o de Leiria"}, {"date": "2012-02-14 16:50:31", "persons": [{"date": "2012-02-14 16:50:31", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121125161116/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2012-2013/jorgejesus14.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "JORGE JESUS"}], "headline": "JORGE JESUS e BENFICA ZENIT"}, {"date": "2012-03-09 21:14:34", "persons": [{"date": "2012-03-09 21:14:34", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121022193205/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/imagem-imagem-imagem-rtr2uz70-ok.jpg", "faces": "1", "start_char": "15", "end_char": "27", "person": "R\u00faben Amorim"}, {"date": "2012-03-09 21:14:34", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121125161116/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2012-2013/jorgejesus14.jpg", "faces": "1", "start_char": "67", "end_char": "78", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Benfica lembra R\u00faben Amorim que tem contrato com o clube e n\u00e3o com Jorge Jesus"}, {"date": "2012-03-15 17:37:17", "persons": [], "headline": "Futebol Benfica Jorge Jesus defende que os \u00e1rbitros n\u00e3o devem estar acima da cr\u00edtica"}, {"date": "2012-03-15 20:33:16", "persons": [{"date": "2012-03-15 20:33:16", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121125161116/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2012-2013/jorgejesus14.jpg", "faces": "1", "start_char": "55", "end_char": "66", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Futebol Benfica Tr\u00eas da frente n\u00e3o podem perder pontos Jorge Jesus"}, {"date": "2012-03-19 16:16:01", "persons": [], "headline": "Futebol Benfica Jorge Jesus quer vencer Ta\u00e7a da Liga mas elege campeonato como prioridade"}, {"date": "2012-03-23 00:50:35", "persons": [{"date": "2012-03-23 00:50:35", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121125161116/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2012-2013/jorgejesus14.jpg", "faces": "1", "start_char": "93", "end_char": "98", "person": "Jesus"}], "headline": "Futebol Benfica Queremos recuperar a primeira posi\u00e7\u00e3o e este \u00e9 um jogo de grande import\u00e2ncia Jesus"}, {"date": "2012-08-12 03:36:37", "persons": [{"date": "2012-08-12 03:36:37", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121124235655/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/jc19.jpg", "faces": "2", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "V\u00edtor Pereira"}, {"date": "2012-08-12 03:36:37", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130805004049/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2014/jorgejesus3.jpg", "faces": "2", "start_char": "21", "end_char": "32", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "V\u00edtor Pereira acusou Jorge Jesus de ser egoc\u00eantrico"}, {"date": "2012-08-18 19:36:43", "persons": [{"date": "2012-08-18 19:36:43", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121004232435/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/03357783.jpg", "faces": "2", "start_char": "0", "end_char": "6", "person": "Luis\u00e3o"}, {"date": "2012-08-18 19:36:43", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130805004049/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2014/jorgejesus3.jpg", "faces": "2", "start_char": "21", "end_char": "32", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Luis\u00e3o convocado por Jorge Jesus para o Braga"}, {"date": "2012-08-25 19:30:37", "persons": [], "headline": "Futebol Benfica Jorge Jesus confirma interesse num lateral esquerdo"}, {"date": "2012-08-25 20:13:26", "persons": [], "headline": "Futebol Benfica Jorge Jesus confia numa vit\u00f3ria em Set\u00fabal e defende Melgarejo"}, {"date": "2012-09-01 19:21:03", "persons": [], "headline": "Futebol Benfica Jorge Jesus considera Nacional uma das boas equipas do campeonato"}, {"date": "2012-09-03 21:20:44", "persons": [{"date": "2012-09-03 21:20:44", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121024202717/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/mourinho_2.jpg", "faces": "1", "start_char": "8", "end_char": "30", "person": "Mourinho Pereira Jesus"}], "headline": "Futebol Mourinho Pereira Jesus e Jardim no f\u00f3rum de treinadores de elite da UEFA"}, {"date": "2012-09-09 02:02:13", "persons": [{"date": "2012-09-09 02:02:13", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130805004049/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2014/jorgejesus3.jpg", "faces": "2", "start_char": "0", "end_char": "21", "person": "Equipa de Jorge Jesus"}], "headline": "Equipa de Jorge Jesus vai realizar particular com o B\u00e9tis de Sevilha na quarta-feira"}, {"date": "2012-09-22 17:05:47", "persons": [{"date": "2012-09-22 17:05:47", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130805004049/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2014/jorgejesus3.jpg", "faces": "2", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus garante que equipa continua a ser dos principais candidatos ao t\u00edtulo"}, {"date": "2012-10-05 03:17:07", "persons": [{"date": "2012-10-05 03:17:07", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130805004049/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2014/jorgejesus3.jpg", "faces": "2", "start_char": "75", "end_char": "86", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Comiss\u00e3o de Instru\u00e7\u00e3o e Inqu\u00e9ritos da Liga arquivou processo disciplinar a Jorge Jesus"}, {"date": "2012-10-22 15:02:28", "persons": [{"date": "2012-10-22 15:02:28", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130805004049/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2014/jorgejesus3.jpg", "faces": "2", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus assegura que Benfica vai manter as suas ideias frente ao Spartak"}, {"date": "2012-10-26 15:02:27", "persons": [{"date": "2012-10-26 15:02:27", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130805004049/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2014/jorgejesus3.jpg", "faces": "2", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus diz que elei\u00e7\u00f5es no Benfica s\u00e3o uma guerra que passa ao lado do grupo de trabalho"}]}, {"from": "2013-01-11 16:46:10", "to": "2013-11-28 21:06:24", "headline": [{"date": "2013-01-12 16:10:17", "persons": [{"date": "2013-01-12 16:10:17", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131105171500/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2014/jesusatenas4.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus diz que jogo do Benfica com FC Porto n\u00e3o resolve campeonato"}, {"date": "2013-01-12 18:09:12", "persons": [{"date": "2013-01-12 18:09:12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131105171500/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2014/jesusatenas4.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}, {"date": "2013-01-12 18:09:12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131221174329/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2012-2013/luisao05.jpg", "faces": "1", "start_char": "40", "end_char": "46", "person": "Luis\u00e3o"}], "headline": "Jorge Jesus acredita que vai contar com Luis\u00e3o para jogo com FC Porto"}, {"date": "2013-02-22 02:48:01", "persons": [{"date": "2013-02-22 02:48:01", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130929161135/http://imgs.cmjornal.xl.pt/2013-09/2013-09-29003706_CA967162-B341-4FEB-88DD-FECB0766BF67$$738d42d9-134c-4fbe-a85a-da00e83fdc20$$68caaaba-b111-4ea9-9fa9-1c1a3f96a27b$$odia_imagem_grande$$pt$$1.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "V\u00edtor Pereira"}, {"date": "2013-02-22 02:48:01", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131111153525/http://bip.inescporto.pt/129/asneira.html/image_preview", "faces": "1", "start_char": "34", "end_char": "39", "person": "Jesus"}], "headline": "V\u00edtor Pereira respeita opini\u00e3o de Jesus mas diz ser poss\u00edvel conciliar I Liga com Champions"}, {"date": "2013-08-01 01:49:10", "persons": [{"date": "2013-08-01 01:49:10", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131105171500/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2014/jesusatenas4.jpg", "faces": "1", "start_char": "17", "end_char": "28", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Benfica confirma Jorge Jesus por mais duas \u00e9pocas"}, {"date": "2013-08-19 02:24:02", "persons": [{"date": "2013-08-19 02:24:02", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131105171500/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2014/jesusatenas4.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}, {"date": "2013-08-19 02:24:02", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131111191639/http://footballdream.pt/wp/wp-content/uploads/2013/05/jorge-sousa-02.jpg", "faces": "1", "start_char": "25", "end_char": "36", "person": "Jorge Sousa"}], "headline": "Jorge Jesus queixa-se de Jorge Sousa"}, {"date": "2013-08-23 16:04:58", "persons": [{"date": "2013-08-23 16:04:58", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140822170846/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2015/jorgejesus18.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}, {"date": "2013-08-23 16:04:58", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131111141613/http://footballdream.pt/wp/wp-content/flagallery/sl-benfica-5-0-gil-vicente/02-nn6a4919.jpg", "faces": "3", "start_char": "48", "end_char": "59", "person": "Gil Vicente"}], "headline": "Jorge Jesus admite equipa ansiosa na rece\u00e7\u00e3o ao Gil Vicente"}, {"date": "2013-08-23 20:00:08", "persons": [{"date": "2013-08-23 20:00:08", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140822170846/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2015/jorgejesus18.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus admite tr\u00eas mudan\u00e7as na equipa"}, {"date": "2013-08-24 00:01:21", "persons": [{"date": "2013-08-24 00:01:21", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140822170846/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2015/jorgejesus18.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus come\u00e7a a \u00e9poca a perder mas \u00e9 campe\u00e3o nas not\u00edcias"}, {"date": "2013-09-12 18:05:27", "persons": [{"date": "2013-09-12 18:05:27", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140822170846/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2015/jorgejesus18.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus diz que classifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o demonstra real valor do Pa\u00e7os de Ferreira"}, {"date": "2013-09-12 20:19:23", "persons": [{"date": "2013-09-12 20:19:23", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140822170846/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2015/jorgejesus18.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}, {"date": "2013-09-12 20:19:23", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131110043646/http://www.maisfutebol.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/13945073/600.jpg", "faces": "1", "start_char": "32", "end_char": "38", "person": "Cortez"}], "headline": "Jorge Jesus explica aus\u00eancia de Cortez da lista da Liga dos Campe\u00f5es"}, {"date": "2013-09-23 16:28:41", "persons": [{"date": "2013-09-23 16:28:41", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140822170846/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2015/jorgejesus18.jpg", "faces": "1", "start_char": "17", "end_char": "28", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Benfica nega que Jorge Jesus tenha sido constitu\u00eddo arguido"}, {"date": "2013-09-24 16:09:21", "persons": [{"date": "2013-09-24 16:09:21", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140506192245/http://www.abola.pt/img/fotos/sporting/2014/brunodecarvalho41.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "17", "person": "Bruno de Carvalho"}, {"date": "2013-09-24 16:09:21", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140822170846/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2015/jorgejesus18.jpg", "faces": "1", "start_char": "26", "end_char": "37", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Bruno de Carvalho critica Jorge Jesus"}, {"date": "2013-10-03 16:19:08", "persons": [{"date": "2013-10-03 16:19:08", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140822170846/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2015/jorgejesus18.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus vai sair do Benfica a dan\u00e7ar"}, {"date": "2013-10-17 16:15:32", "persons": [{"date": "2013-10-17 16:15:32", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140822170846/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2015/jorgejesus18.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus diz que objetivo \u00e9 vencer o Cinf\u00e3es e seguir em frente na Ta\u00e7a"}, {"date": "2013-10-18 04:34:01", "persons": [{"date": "2013-10-18 04:34:01", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140822170846/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2015/jorgejesus18.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus afirma que os melhores \u00e1rbitros devem estar nos jogos mais dif\u00edceis"}, {"date": "2013-10-25 22:45:17", "persons": [{"date": "2013-10-25 22:45:17", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131111153525/http://bip.inescporto.pt/129/asneira.html/image_preview", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "5", "person": "Jesus"}, {"date": "2013-10-25 22:45:17", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140502181924/http://www.meiosepublicidade.pt/wp-content/uploads/2014/04/0001-226x300.jpg", "faces": "1", "start_char": "24", "end_char": "32", "person": "Sporting"}], "headline": "Jesus diz que d\u00e9rbi com Sporting vai ser"}, {"date": "2013-10-27 04:07:17", "persons": [{"date": "2013-10-27 04:07:17", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140822170846/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2015/jorgejesus18.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus diz que Cinf\u00e3es \u00e9 fora de Portugal"}, {"date": "2013-10-30 20:56:09", "persons": [{"date": "2013-10-30 20:56:09", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140822170846/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2015/jorgejesus18.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus diz que n\u00e3o vai poupar jogadores com a Acad\u00e9mica"}, {"date": "2013-11-06 00:29:05", "persons": [{"date": "2013-11-06 00:29:05", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140822170846/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2015/jorgejesus18.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus arguido quer candidatar-se \u00e0 Junta de Freguesia de Benfica"}, {"date": "2013-11-06 10:29:50", "persons": [{"date": "2013-11-06 10:29:50", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141007123213/http://footballdream.pt/wp/wp-content/uploads/2013/03/mourinho-05.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Jos\u00e9 Mourinho"}], "headline": "Jos\u00e9 Mourinho deixa aviso \u00e0 equipa do Chelsea antes do jogo com o Schalke"}]}, {"from": "2014-04-27 18:22:28", "to": "2015-04-11 03:48:46", "headline": [{"date": "2014-05-06 07:24:35", "persons": [{"date": "2014-05-06 07:24:35", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141016083324/http://www.abola.pt/img/fotos/finalligaeuropa/luisao.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "6", "person": "Luis\u00e3o"}, {"date": "2014-05-06 07:24:35", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140605031545/http://www.dinheirovivo.pt/Storage/DV/2014/big/ng3259377.jpg", "faces": "1", "start_char": "28", "end_char": "46", "person": "Lu\u00eds Filipe Vieira"}, {"date": "2014-05-06 07:24:35", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408162458/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2Fc%2F1%2Fb%2F7edaafa43335d14ad43ff86894dbf16501226.jpg&crop=center&hash=83cd2c6d325c9e45136906dc8ee68cf7&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "faces": "1", "start_char": "49", "end_char": "60", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Luis\u00e3o partilhou trof\u00e9u com Lu\u00eds Filipe Vieira e Jorge Jesus"}, {"date": "2014-05-09 20:14:58", "persons": [{"date": "2014-05-09 20:14:58", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408162458/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2Fc%2F1%2Fb%2F7edaafa43335d14ad43ff86894dbf16501226.jpg&crop=center&hash=83cd2c6d325c9e45136906dc8ee68cf7&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus rejeita favoritismo do Benfica na final da Liga Europa"}, {"date": "2014-05-10 07:27:53", "persons": [], "headline": "forma\u00e7\u00e3o nunca foi aposta no Benfica de Jorge Jesus"}, {"date": "2014-05-17 19:12:46", "persons": [{"date": "2014-05-17 19:12:46", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140822170846/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2015/jorgejesus18.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "27", "person": "Jorge Jesus garante Benfica"}], "headline": "Jorge Jesus garante Benfica sem sequelas da derrota na Liga Europa"}, {"date": "2014-08-22 20:43:17", "persons": [{"date": "2014-08-22 20:43:17", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408162458/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2Fc%2F1%2Fb%2F7edaafa43335d14ad43ff86894dbf16501226.jpg&crop=center&hash=83cd2c6d325c9e45136906dc8ee68cf7&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}, {"date": "2014-08-22 20:43:17", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140902170843/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2015/enzoperez4.jpg", "faces": "1", "start_char": "45", "end_char": "55", "person": "Enzo P\u00e9rez"}], "headline": "Jorge Jesus ainda acredita na recupera\u00e7\u00e3o de Enzo P\u00e9rez para o Bessa"}, {"date": "2014-09-28 03:47:23", "persons": [{"date": "2014-09-28 03:47:23", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150914195850/http://www.stoneage.pt/content/tiny_images/Julio%20Cesar.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "J\u00falio C\u00e9sar"}, {"date": "2014-09-28 03:47:23", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140928172200/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2012-2013/BrunoVarela.JPG", "faces": "1", "start_char": "67", "end_char": "79", "person": "Bruno Varela"}], "headline": "J\u00falio C\u00e9sar fora dos convocados para o Estoril Jesus chama Artur e Bruno Varela"}, {"date": "2014-10-05 07:39:07", "persons": [{"date": "2014-10-05 07:39:07", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408162458/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2Fc%2F1%2Fb%2F7edaafa43335d14ad43ff86894dbf16501226.jpg&crop=center&hash=83cd2c6d325c9e45136906dc8ee68cf7&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "5", "person": "Jesus"}, {"date": "2014-10-05 07:39:07", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150914195850/http://www.stoneage.pt/content/tiny_images/Julio%20Cesar.jpg", "faces": "1", "start_char": "27", "end_char": "38", "person": "J\u00falio C\u00e9sar"}, {"date": "2014-10-05 07:39:07", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408161943/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm1.imgs.sapo.pt%2Fmb%2F4%2F2%2Ff%2Fac13eb9e73cd22a8896e988affdd924260c44.jpg&crop=center&hash=5a1a45d9daec9cca664dda3e0af849bc&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "faces": "1", "start_char": "41", "end_char": "58", "person": "Jardel no Benfica"}, {"date": "2014-10-05 07:39:07", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141021175119/http://www.acorianooriental.pt/image_cache/images/view/_video/21421.jpg", "faces": "2", "start_char": "73", "end_char": "79", "person": "Arouca"}], "headline": "Jesus anuncia aus\u00eancias de J\u00falio C\u00e9sar e Jardel no Benfica para jogo com Arouca"}, {"date": "2014-10-25 21:32:14", "persons": [{"date": "2014-10-25 21:32:14", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408162458/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2Fc%2F1%2Fb%2F7edaafa43335d14ad43ff86894dbf16501226.jpg&crop=center&hash=83cd2c6d325c9e45136906dc8ee68cf7&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus espera jogo de Champions frente ao Sporting de Braga"}, {"date": "2014-10-31 00:20:07", "persons": [{"date": "2014-10-31 00:20:07", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408162458/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2Fc%2F1%2Fb%2F7edaafa43335d14ad43ff86894dbf16501226.jpg&crop=center&hash=83cd2c6d325c9e45136906dc8ee68cf7&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus promete defender lideran\u00e7a amanh\u00e3 frente ao Rio Ave"}, {"date": "2014-12-05 18:31:32", "persons": [{"date": "2014-12-05 18:31:32", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408162458/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2Fc%2F1%2Fb%2F7edaafa43335d14ad43ff86894dbf16501226.jpg&crop=center&hash=83cd2c6d325c9e45136906dc8ee68cf7&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "5", "person": "Jorge"}], "headline": "Jorge jesus diz que benfica tem sempre a press\u00e3o de vencer"}, {"date": "2015-01-09 18:19:16", "persons": [{"date": "2015-01-09 18:19:16", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408162458/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2Fc%2F1%2Fb%2F7edaafa43335d14ad43ff86894dbf16501226.jpg&crop=center&hash=83cd2c6d325c9e45136906dc8ee68cf7&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "5", "person": "Jorge"}], "headline": "Jorge jesus alerta que nem sempre a equipa que vai na frente consegue vencer"}, {"date": "2015-01-13 18:32:32", "persons": [{"date": "2015-01-13 18:32:32", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408162458/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2Fc%2F1%2Fb%2F7edaafa43335d14ad43ff86894dbf16501226.jpg&crop=center&hash=83cd2c6d325c9e45136906dc8ee68cf7&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "5", "person": "Jorge"}], "headline": "Jorge jesus diz que cristiano ronaldo teve ano fant\u00e1stico e merece bola de ouro"}, {"date": "2015-01-17 19:39:19", "persons": [{"date": "2015-01-17 19:39:19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408162458/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2Fc%2F1%2Fb%2F7edaafa43335d14ad43ff86894dbf16501226.jpg&crop=center&hash=83cd2c6d325c9e45136906dc8ee68cf7&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus e a diferen\u00e7a do Benfica para FC Porto e o Sporting"}, {"date": "2015-02-06 18:18:48", "persons": [{"date": "2015-02-06 18:18:48", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160204214255/http://www.radionova.fm/thumb/index/agenda/imagem/4e045eaef112f4c63fa57eb72023b915.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "5", "person": "Jorge"}], "headline": "Jorge jesus recorda que benfica vai sair de alvalade na lideran\u00e7a da i liga"}, {"date": "2015-02-09 04:08:53", "persons": [{"date": "2015-02-09 04:08:53", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150915115840/http://relvado.aeiou.pt/sites/relvado.sapo.pt/files/images/marcosilva.artigo.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Marco Silva"}, {"date": "2015-02-09 04:08:53", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408162458/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2Fc%2F1%2Fb%2F7edaafa43335d14ad43ff86894dbf16501226.jpg&crop=center&hash=83cd2c6d325c9e45136906dc8ee68cf7&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "faces": "1", "start_char": "43", "end_char": "48", "person": "Jesus"}], "headline": "Marco Silva procura primeira vit\u00f3ria sobre Jesus"}, {"date": "2015-02-14 18:25:38", "persons": [{"date": "2015-02-14 18:25:38", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160204214255/http://www.radionova.fm/thumb/index/agenda/imagem/4e045eaef112f4c63fa57eb72023b915.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "5", "person": "Jorge"}], "headline": "Jorge jesus diz que sporting continua na luta pelo t\u00edtulo"}, {"date": "2015-02-20 18:43:22", "persons": [{"date": "2015-02-20 18:43:22", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408162458/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2Fc%2F1%2Fb%2F7edaafa43335d14ad43ff86894dbf16501226.jpg&crop=center&hash=83cd2c6d325c9e45136906dc8ee68cf7&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}, {"start_char": "23", "end_char": "30", "date": "2015-02-20 18:43:22", "person": "Benfica", "imgSrc": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/No_image_available.svg"}], "headline": "Jorge Jesus afirma que Benfica vai a Moreira de C\u00f3negos para ganhar"}, {"date": "2015-02-21 03:13:25", "persons": [{"date": "2015-02-21 03:13:25", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408162458/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2Fc%2F1%2Fb%2F7edaafa43335d14ad43ff86894dbf16501226.jpg&crop=center&hash=83cd2c6d325c9e45136906dc8ee68cf7&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}, {"start_char": "23", "end_char": "30", "date": "2015-02-21 03:13:25", "person": "Benfica", "imgSrc": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/No_image_available.svg"}], "headline": "Jorge Jesus afirma que Benfica vai a Moreira de C\u00f3negos em busca dos tr\u00eas pontos"}, {"date": "2015-03-14 01:49:47", "persons": [{"date": "2015-03-14 01:49:47", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408162458/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2Fc%2F1%2Fb%2F7edaafa43335d14ad43ff86894dbf16501226.jpg&crop=center&hash=83cd2c6d325c9e45136906dc8ee68cf7&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus diz que Benfica tem todas as condi\u00e7\u00f5es para vencer Sporting de Braga"}, {"date": "2015-04-11 00:27:52", "persons": [{"date": "2015-04-11 00:27:52", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150813233812/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fmb.web.sapo.io%2Fd334006baa137e8952266ed7dcd0046f29e9f236.jpg&crop=center&hash=ceff1407e7ac3c16465510d1a8558bed&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "faces": "1", "start_char": "45", "end_char": "66", "person": "Acad\u00e9mica Jorge Jesus"}], "headline": "Benfica n\u00e3o pode perder pontos no jogo com a Acad\u00e9mica Jorge Jesus"}]}, {"from": "2015-04-14 01:33:33", "to": "2015-11-08 03:06:30", "headline": [{"date": "2015-04-14 01:33:33", "persons": [{"date": "2015-04-14 01:33:33", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160204214255/http://www.radionova.fm/thumb/index/agenda/imagem/4e045eaef112f4c63fa57eb72023b915.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "16", "person": "Jorge Capristano"}, {"date": "2015-04-14 01:33:33", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150813233812/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fmb.web.sapo.io%2Fd334006baa137e8952266ed7dcd0046f29e9f236.jpg&crop=center&hash=ceff1407e7ac3c16465510d1a8558bed&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "faces": "1", "start_char": "26", "end_char": "31", "person": "Jesus"}, {"date": "2015-04-14 01:33:33", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160211154308/http://www.worldtuga.pt/images/Ferguson.png", "faces": "1", "start_char": "48", "end_char": "56", "person": "Ferguson"}], "headline": "Jorge Capristano quer que Jesus siga exemplo de Ferguson no Benfica"}, {"date": "2015-04-25 17:09:39", "persons": [{"date": "2015-04-25 17:09:39", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160204214255/http://www.radionova.fm/thumb/index/agenda/imagem/4e045eaef112f4c63fa57eb72023b915.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "5", "person": "Jorge"}], "headline": "Jorge jesus garante um benfica fiel \u00e0 sua forma de jogar frente ao fc porto"}, {"date": "2015-05-10 03:18:16", "persons": [{"date": "2015-05-10 03:18:16", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150813233812/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fmb.web.sapo.io%2Fd334006baa137e8952266ed7dcd0046f29e9f236.jpg&crop=center&hash=ceff1407e7ac3c16465510d1a8558bed&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}, {"date": "2015-05-10 03:18:16", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160425035148/http://cdn.record.xl.pt/2016-04/img_770x433$2016_04_25_00_30_13_1093779.jpg", "faces": "2", "start_char": "20", "end_char": "25", "person": "Fejsa"}], "headline": "Jorge Jesus diz que Fejsa vai estar apto para jogar em Guimar\u00e3es"}, {"date": "2015-05-16 23:59:39", "persons": [{"date": "2015-05-16 23:59:39", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150915101200/http://relvado.aeiou.pt/sites/relvado.aeiou.pt/files/images/_original_17.artigo.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "12", "person": "Jorge Mendes"}, {"date": "2015-05-16 23:59:39", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150813233812/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fmb.web.sapo.io%2Fd334006baa137e8952266ed7dcd0046f29e9f236.jpg&crop=center&hash=ceff1407e7ac3c16465510d1a8558bed&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "faces": "1", "start_char": "26", "end_char": "37", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Mendes tenta vender Jorge Jesus ao Real Madrid"}, {"date": "2015-05-23 18:49:24", "persons": [{"date": "2015-05-23 18:49:24", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160402124114/https://pbs.twimg.com/profile_images/491223780434251776/ZU54-Spe_400x400.jpeg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "14", "person": "Bernardo Silva"}, {"date": "2015-05-23 18:49:24", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150813233812/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fmb.web.sapo.io%2Fd334006baa137e8952266ed7dcd0046f29e9f236.jpg&crop=center&hash=ceff1407e7ac3c16465510d1a8558bed&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "faces": "1", "start_char": "42", "end_char": "53", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Bernardo Silva revela \u00faltima conversa com Jorge Jesus"}, {"date": "2015-05-29 17:43:40", "persons": [{"date": "2015-05-29 17:43:40", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160204214255/http://www.radionova.fm/thumb/index/agenda/imagem/4e045eaef112f4c63fa57eb72023b915.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "5", "person": "Jorge"}], "headline": "Jorge jesus garante um benfica igual a si mesmo na final da ta\u00e7a da liga"}, {"date": "2015-06-04 18:43:15", "persons": [{"date": "2015-06-04 18:43:15", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150813233812/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fmb.web.sapo.io%2Fd334006baa137e8952266ed7dcd0046f29e9f236.jpg&crop=center&hash=ceff1407e7ac3c16465510d1a8558bed&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus vai ser treinador do Sporting"}, {"date": "2015-06-04 19:58:28", "persons": [{"date": "2015-06-04 19:58:28", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150915205622/http://hugogil.pt/wp-content/uploads/2014/05/JORGEJESUS.png", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "25", "person": "Jorge Jesus troca Benfica"}], "headline": "Jorge Jesus troca Benfica pelo Sporting"}, {"date": "2015-06-06 17:40:28", "persons": [{"date": "2015-06-06 17:40:28", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160204214255/http://www.radionova.fm/thumb/index/agenda/imagem/4e045eaef112f4c63fa57eb72023b915.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "5", "person": "Jorge"}], "headline": "Jorge jesus vai estrear-se oficialmente pelo sporting frente ao benfica"}, {"date": "2015-06-06 20:26:54", "persons": [{"date": "2015-06-06 20:26:54", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150813231202/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fmb.web.sapo.io%2Fa2170e5226ddb45d1e88840288b09648a38bdbcd.jpg&crop=center&hash=a8a2698c32721f26d67d08a502ce5d3f&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "17", "person": "Bruno de Carvalho"}, {"date": "2015-06-06 20:26:54", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150813233812/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fmb.web.sapo.io%2Fd334006baa137e8952266ed7dcd0046f29e9f236.jpg&crop=center&hash=ceff1407e7ac3c16465510d1a8558bed&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "faces": "1", "start_char": "27", "end_char": "38", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Bruno de Carvalho confirma Jorge Jesus como novo treinador do Sporting"}, {"date": "2015-06-07 03:41:48", "persons": [{"date": "2015-06-07 03:41:48", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160218110415/https://www.ipatimup.pt/Site/_image.aspx/DGsXt8ueL3q4-Ym41S7yKX0ejEjkAnfI_m6x6Q==/Photo.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "9", "person": "Jos\u00e9 Lu\u00eds"}, {"date": "2015-06-07 03:41:48", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150813233812/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fmb.web.sapo.io%2Fd334006baa137e8952266ed7dcd0046f29e9f236.jpg&crop=center&hash=ceff1407e7ac3c16465510d1a8558bed&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "faces": "1", "start_char": "30", "end_char": "41", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jos\u00e9 Lu\u00eds confirma convite de Jorge Jesus mas fica no Belenenses"}, {"date": "2015-06-15 17:06:27", "persons": [{"date": "2015-06-15 17:06:27", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150822033022/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2010/lfvieira5.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "18", "person": "Lu\u00eds Filipe Vieira"}, {"date": "2015-06-15 17:06:27", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150813233812/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fmb.web.sapo.io%2Fd334006baa137e8952266ed7dcd0046f29e9f236.jpg&crop=center&hash=ceff1407e7ac3c16465510d1a8558bed&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "faces": "1", "start_char": "30", "end_char": "41", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Lu\u00eds Filipe Vieira agradece a Jorge Jesus o trabalho feito no Benfica"}, {"date": "2015-06-28 19:08:53", "persons": [{"date": "2015-06-28 19:08:53", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150813233812/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fmb.web.sapo.io%2Fd334006baa137e8952266ed7dcd0046f29e9f236.jpg&crop=center&hash=ceff1407e7ac3c16465510d1a8558bed&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}, {"date": "2015-06-28 19:08:53", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150915144007/http://www.abola.pt/img/fotos/hoquei/2013/jorgesilva1.jpg", "faces": "1", "start_char": "29", "end_char": "40", "person": "Jorge Silva"}], "headline": "Jorge Jesus abre espa\u00e7o para Jorge Silva"}, {"date": "2015-07-07 20:38:54", "persons": [{"date": "2015-07-07 20:38:54", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160427175936/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/SPORTING/2015/adrien9.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "25", "person": "Rui Patr\u00edcio Adrien Silva"}, {"date": "2015-07-07 20:38:54", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150813233812/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fmb.web.sapo.io%2Fd334006baa137e8952266ed7dcd0046f29e9f236.jpg&crop=center&hash=ceff1407e7ac3c16465510d1a8558bed&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "faces": "1", "start_char": "57", "end_char": "68", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Rui Patr\u00edcio Adrien Silva e Slimani \u00e0s ordens do t\u00e9cnico Jorge Jesus"}, {"date": "2015-08-03 21:26:34", "persons": [{"date": "2015-08-03 21:26:34", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150822032634/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/brunocesar04.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Bruno C\u00e9sar"}, {"date": "2015-08-03 21:26:34", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150817205738/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fmb.web.sapo.io%2Fa46d3cf1e76220bd1fd5fdbfebab9523cb8d9581.jpg&crop=center&hash=80adfd80395e8c93a9fc2a3d4af8a509&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "faces": "1", "start_char": "31", "end_char": "53", "person": "Jorge Jesus do Benfica"}], "headline": "Bruno C\u00e9sar considera sa\u00edda de Jorge Jesus do Benfica um erro"}, {"date": "2015-08-13 21:27:32", "persons": [{"date": "2015-08-13 21:27:32", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150813233812/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fmb.web.sapo.io%2Fd334006baa137e8952266ed7dcd0046f29e9f236.jpg&crop=center&hash=ceff1407e7ac3c16465510d1a8558bed&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}, {"date": "2015-08-13 21:27:32", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150816111455/http://thumbs.web.sapo.io/?W=800&H=533&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fmb.web.sapo.io%2Ff252fbdb8cb791cf4feb8631bf24c0ba7b8d5343.jpg&hash=82754384bf09b63051a0e68b83be95d5&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "faces": "2", "start_char": "57", "end_char": "66", "person": "Superta\u00e7a"}], "headline": "Jorge Jesus enviou SMS aos jogadores do Benfica antes da Superta\u00e7a"}, {"date": "2015-08-13 22:16:17", "persons": [{"date": "2015-08-13 22:16:17", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150813233812/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fmb.web.sapo.io%2Fd334006baa137e8952266ed7dcd0046f29e9f236.jpg&crop=center&hash=ceff1407e7ac3c16465510d1a8558bed&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus recusa falar sobre SMS a jogadores do Benfica"}, {"date": "2015-08-15 03:13:57", "persons": [{"date": "2015-08-15 03:13:57", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150923034219/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/SPORTING/2015/jorgejesus6.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}, {"date": "2015-08-15 03:13:57", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160407020100/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/SPORTING/2015/brunopaulista1.jpg", "faces": "1", "start_char": "20", "end_char": "34", "person": "Bruno Paulista"}], "headline": "Jorge Jesus convoca Bruno Paulista para o jogo do Sporting com o Tondela"}, {"date": "2015-09-13 01:23:02", "persons": [{"date": "2015-09-13 01:23:02", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150923034219/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/SPORTING/2015/jorgejesus6.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus espera Sporting \u00e0 altura para bater Rio Ave tradicionalmente dif\u00edcil"}, {"date": "2015-10-15 21:04:26", "persons": [{"date": "2015-10-15 21:04:26", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160405211717/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/1/28/509896.jpg?type=L", "faces": "1", "start_char": "50", "end_char": "61", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Sporting reage hoje ao processo do Benfica contra Jorge Jesus"}]}, {"from": "2015-11-08 18:30:49", "to": "2016-04-23 04:41:46", "headline": [{"date": "2015-11-22 22:31:47", "persons": [{"date": "2015-11-22 22:31:47", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}, {"date": "2015-11-22 22:31:47", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161031131926/http://clubevii.com/wp-content/uploads/2014/07/Jorge-Sousa_circle-512x512.jpg?x40529", "faces": "1", "start_char": "33", "end_char": "47", "person": "Jorge de Sousa"}], "headline": "Jorge Jesus elogia arbitragem de Jorge de Sousa"}, {"date": "2015-11-24 15:13:59", "persons": [{"date": "2015-11-24 15:13:59", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}, {"date": "2015-11-24 15:13:59", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160531230709/http://cm-silves.pt/util/imgLoader2.ashx?w=480&h=325&img=/upload_files/client_id_1/website_id_1/Municipio/vereadores/rogerio_pinto_2.jpg", "faces": "1", "start_char": "22", "end_char": "35", "person": "Rog\u00e9rio Alves"}], "headline": "Jorge Jesus entrega a Rog\u00e9rio Alves defesa de processo contra Benfica"}, {"date": "2015-11-30 00:57:22", "persons": [{"date": "2015-11-30 00:57:22", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus espera jogo dif\u00edcil face ao Belenenses"}, {"date": "2015-12-01 18:24:30", "persons": [], "headline": "Benfica faz participa\u00e7\u00f5es disciplinares contra bruno de carvalho e jorge jesus"}, {"date": "2015-12-02 04:26:05", "persons": [{"date": "2015-12-02 04:26:05", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151207065102/https://www.ipatimup.pt/Site/_image.aspx/DGsXt8ueL3q4-Ym41S7yKX0ejEjkAnfI_Gi-7WE=/Photo.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Marco Pedroso"}, {"date": "2015-12-02 04:26:05", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "faces": "1", "start_char": "25", "end_char": "36", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Marco Pedroso deu nega a Jorge Jesus para renovar com o Benfica"}, {"date": "2015-12-02 04:48:37", "persons": [{"date": "2015-12-02 04:48:37", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160616214823/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/SPORTING/2016/brunodecarvalho8.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "17", "person": "Bruno de Carvalho"}, {"date": "2015-12-02 04:48:37", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160211032711/http://www.pedromiguelribeiro.pt/imagens/eu-apoio/thumbs/thumbs_eu_apoio_-tiago_de_jesus_inv.jpg", "faces": "1", "start_char": "26", "end_char": "31", "person": "Jesus"}], "headline": "Bruno de Carvalho anuncia Jesus como novo treinador do Sporting"}, {"date": "2015-12-06 02:04:43", "persons": [{"date": "2015-12-06 02:04:43", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160204214255/http://www.radionova.fm/thumb/index/agenda/imagem/4e045eaef112f4c63fa57eb72023b915.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "5", "person": "Jorge"}], "headline": "Jorge jesus t\u00e9cnico do ano e william carvalho futebolista do ano no sporting"}, {"date": "2015-12-10 04:22:55", "persons": [{"date": "2015-12-10 04:22:55", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161106052624/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/FOTOSAP/ESPANHA/2016/ronaldo7.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "7", "person": "Ronaldo"}, {"date": "2015-12-10 04:22:55", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "faces": "1", "start_char": "27", "end_char": "38", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Ronaldo elogia trabalho de Jorge Jesus no Sporting"}, {"date": "2016-01-05 18:23:51", "persons": [{"date": "2016-01-05 18:23:51", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160204214255/http://www.radionova.fm/thumb/index/agenda/imagem/4e045eaef112f4c63fa57eb72023b915.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "5", "person": "Jorge"}], "headline": "Jorge jesus diz que sporting vai tentar defender a lideran\u00e7a no jogo em set\u00fabal"}, {"date": "2016-01-14 00:13:30", "persons": [{"date": "2016-01-14 00:13:30", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160611121919/https://www.ipatimup.pt/Site/_image.aspx/DGsXt8ueL3q4-Ym41S7yKX0ejEjkAnfI_Gax72o=/Photo.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Jorge Andrade"}, {"date": "2016-01-14 00:13:30", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160413050034/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/FOTOSAP/NNH/2015/ruivitoriabay2.jpg", "faces": "1", "start_char": "27", "end_char": "38", "person": "Rui Vit\u00f3ria"}, {"date": "2016-01-14 00:13:30", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "faces": "1", "start_char": "41", "end_char": "52", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Andrade pede calma a Rui Vit\u00f3ria e Jorge Jesus"}, {"date": "2016-01-24 08:14:39", "persons": [{"date": "2016-01-24 08:14:39", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "faces": "1", "start_char": "18", "end_char": "29", "person": "Jorge Jesus"}, {"date": "2016-01-24 08:14:39", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160413050034/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/FOTOSAP/NNH/2015/ruivitoriabay2.jpg", "faces": "1", "start_char": "32", "end_char": "43", "person": "Rui Vit\u00f3ria"}], "headline": "Jornalista chamou Jorge Jesus a Rui Vit\u00f3ria e o treinador reagiu assim"}, {"date": "2016-01-30 18:36:47", "persons": [{"date": "2016-01-30 18:36:47", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160204214255/http://www.radionova.fm/thumb/index/agenda/imagem/4e045eaef112f4c63fa57eb72023b915.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "5", "person": "Jorge"}], "headline": "Jorge jesus admite \u00e0 marca treinar o fc porto ap\u00f3s passagem pelo sporting"}, {"date": "2016-02-12 18:09:00", "persons": [{"date": "2016-02-12 18:09:00", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160417032123/http://www.tribunadamadeira.pt/wp-content/uploads/2015/11/jesus-370x290.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "5", "person": "Jesus"}, {"date": "2016-02-12 18:09:00", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160425054744/http://i0.wp.com/futebolportugal.com/wp-content/uploads/william-1.jpg?resize=599%2C399", "faces": "1", "start_char": "18", "end_char": "25", "person": "William"}, {"date": "2016-02-12 18:09:00", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160421054409/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/NNH/2016/jonasadrien1.jpg", "faces": "2", "start_char": "53", "end_char": "59", "person": "Adrien"}, {"date": "2016-02-12 18:09:00", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161101040955/http://i1.wp.com/futebolportugal.com/wp-content/uploads/14348785_1100627879975099_221240701_n.jpg?resize=360%2C193", "faces": "2", "start_char": "62", "end_char": "72", "person": "Jo\u00e3o M\u00e1rio"}], "headline": "Jesus sabe porque William n\u00e3o tem estado ao n\u00edvel de Adrien e Jo\u00e3o M\u00e1rio"}, {"date": "2016-02-22 05:25:26", "persons": [{"date": "2016-02-22 05:25:26", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus vai sair do Benfica a dan\u00e7ar"}, {"date": "2016-02-23 02:57:52", "persons": [{"date": "2016-02-23 02:57:52", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}, {"date": "2016-02-23 02:57:52", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161110170739/http://www.cfardas.pt/6322-large_default/jazzy-lab-coat-colored-belts-long-sleeve.jpg", "faces": "1", "start_char": "20", "end_char": "26", "person": "Coates"}], "headline": "Jorge Jesus diz que Coates vai a jogo"}, {"date": "2016-02-28 18:33:19", "persons": [{"date": "2016-02-28 18:33:19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160328232732/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fmb.web.sapo.io%2Fe28d8016ba33f4cf981784aa09f141293dbdc607.jpg&crop=center&hash=3b952cf146dd2eb048aa9b5dbce52c09&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "5", "person": "Jorge"}], "headline": "Jorge jesus garante que n\u00e3o vai poupar jogadores em guimar\u00e3es a pensar no d\u00e9rbi"}, {"date": "2016-03-10 18:47:41", "persons": [{"date": "2016-03-10 18:47:41", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160616214823/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/SPORTING/2016/brunodecarvalho8.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "17", "person": "Bruno de Carvalho"}, {"date": "2016-03-10 18:47:41", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "faces": "1", "start_char": "38", "end_char": "49", "person": "Jorge Jesus"}, {"date": "2016-03-10 18:47:41", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160424003223/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/1/10/507638.jpg?type=L", "faces": "1", "start_char": "69", "end_char": "80", "person": "Marco Silva"}], "headline": "Bruno de Carvalho forrou balne\u00e1rio de Jorge Jesus com fotografias de Marco Silva"}, {"date": "2016-03-12 22:26:52", "persons": [{"date": "2016-03-12 22:26:52", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160413050034/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/FOTOSAP/NNH/2015/ruivitoriabay2.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Rui Vit\u00f3ria"}, {"date": "2016-03-12 22:26:52", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160406020734/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/FOTOSAP/INGLATERRA/2015/mourinho24.jpg", "faces": "1", "start_char": "19", "end_char": "32", "person": "Jos\u00e9 Mourinho"}, {"date": "2016-03-12 22:26:52", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "faces": "1", "start_char": "35", "end_char": "46", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Rui Vit\u00f3ria iguala Jos\u00e9 Mourinho e Jorge Jesus"}, {"date": "2016-04-09 01:35:20", "persons": [{"date": "2016-04-09 01:35:20", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160423020633/http://cdn1.sol.pt/fotos//2015/8/7/478929.jpg?type=L", "faces": "2", "start_char": "0", "end_char": "12", "person": "Jorge Mendes"}, {"date": "2016-04-09 01:35:20", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "faces": "1", "start_char": "21", "end_char": "32", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Mendes diz que Jorge Jesus pode sair de Portugal"}, {"date": "2016-04-19 17:16:27", "persons": [], "headline": "Sporting de Jorge Jesus j\u00e1 \u00e9 o melhor de sempre fora de Alvalade"}]}, {"from": "2016-04-23 18:53:03", "to": "2016-07-15 21:09:56", "headline": [{"date": "2016-04-23 20:07:29", "persons": [{"date": "2016-04-23 20:07:29", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160517192112/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/5/17/526340.png?type=L", "faces": "1", "start_char": "17", "end_char": "28", "person": "Rui Vit\u00f3ria"}, {"date": "2016-04-23 20:07:29", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "faces": "1", "start_char": "31", "end_char": "42", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Lopetegui elogia Rui Vit\u00f3ria e Jorge Jesus"}, {"date": "2016-04-24 20:17:26", "persons": [{"date": "2016-04-24 20:17:26", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus diz que golo de Slimani ao Moreirense"}, {"date": "2016-04-25 20:52:49", "persons": [{"date": "2016-04-25 20:52:49", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus diz que s\u00f3 sai de Portugal para uma grande equipa da Europa"}, {"date": "2016-04-26 20:20:47", "persons": [{"date": "2016-04-26 20:20:47", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus vai continuar no Sporting"}, {"date": "2016-04-28 18:09:09", "persons": [{"date": "2016-04-28 18:09:09", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161107033333/http://www.oarrumadinho.iol.pt/wp-content/uploads/2015/12/homeland-534x462.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "6", "person": "Paix\u00e3o"}, {"date": "2016-04-28 18:09:09", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160616214823/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/SPORTING/2016/brunodecarvalho8.jpg", "faces": "1", "start_char": "14", "end_char": "31", "person": "Bruno de Carvalho"}, {"date": "2016-04-28 18:09:09", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "faces": "1", "start_char": "34", "end_char": "45", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Paix\u00e3o divide Bruno de Carvalho e Jorge Jesus"}, {"date": "2016-04-29 03:38:44", "persons": [{"date": "2016-04-29 03:38:44", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160517192112/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/5/17/526340.png?type=L", "faces": "1", "start_char": "21", "end_char": "32", "person": "Rui Vit\u00f3ria"}, {"date": "2016-04-29 03:38:44", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "faces": "1", "start_char": "35", "end_char": "46", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Peseiro concorda com Rui Vit\u00f3ria e Jorge Jesus"}, {"date": "2016-05-11 01:35:24", "persons": [{"date": "2016-05-11 01:35:24", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus vai ser o pr\u00f3ximo treinador do FC Porto"}, {"date": "2016-05-14 06:50:50", "persons": [{"date": "2016-05-14 06:50:50", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}, {"date": "2016-05-14 06:50:50", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160517192112/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/5/17/526340.png?type=L", "faces": "1", "start_char": "26", "end_char": "37", "person": "Rui Vit\u00f3ria"}], "headline": "Jorge Jesus fala antes de Rui Vit\u00f3ria este s\u00e1bado"}, {"date": "2016-05-14 18:27:58", "persons": [{"date": "2016-05-14 18:27:58", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus comenta rumores de sa\u00edda de Slimani e Jo\u00e3o M\u00e1rio"}, {"date": "2016-05-16 19:38:28", "persons": [{"date": "2016-05-16 19:38:28", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus ganha Globo de Ouro de melhor treinador"}, {"date": "2016-05-18 23:46:40", "persons": [{"date": "2016-05-18 23:46:40", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus garante que vai continuar no Sporting"}, {"date": "2016-05-19 17:20:54", "persons": [{"date": "2016-05-19 17:20:54", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "faces": "1", "start_char": "10", "end_char": "21", "person": "Jorge Jesus"}, {"date": "2016-05-19 17:20:54", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161102065853/http://www.unmultimedia.org/radio/portuguese/wp-content/uploads/2016/09/Jose-Mario-Vaz1.jpg", "faces": "1", "start_char": "58", "end_char": "76", "person": "Jos\u00e9 Maria Pedroto"}], "headline": "MEO for\u00e7a Jorge Jesus no FC Porto mas RTP Mem\u00f3ria prefere Jos\u00e9 Maria Pedroto"}, {"date": "2016-05-20 01:57:18", "persons": [{"date": "2016-05-20 01:57:18", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus arguido quer candidatar-se \u00e0 Junta de Freguesia de Benfica"}, {"date": "2016-05-24 07:09:58", "persons": [{"date": "2016-05-24 07:09:58", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus diz que Cinf\u00e3es \u00e9 fora de Portugal"}, {"date": "2016-06-02 19:02:29", "persons": [{"date": "2016-06-02 19:02:29", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus comenta jogo da Sele\u00e7\u00e3o na TVI"}, {"date": "2016-06-05 02:35:11", "persons": [{"date": "2016-06-05 02:35:11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus comenta o jogo Inglaterra X Portugal na TVI"}, {"date": "2016-06-08 05:47:14", "persons": [{"date": "2016-06-08 05:47:14", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus e a derrota de Portugal nas primeiras p\u00e1ginas"}, {"date": "2016-06-12 15:27:56", "persons": [], "headline": "Saiba tudo do processo Benfica vs Jorge Jesus"}, {"date": "2016-06-25 18:32:59", "persons": [{"date": "2016-06-25 18:32:59", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "faces": "1", "start_char": "50", "end_char": "61", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Vieira ainda \u00e9 presidente do Benfica por causa de Jorge Jesus"}, {"date": "2016-07-13 04:46:37", "persons": [{"date": "2016-07-13 04:46:37", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus \u00e9 a estrela do Sporting na Su\u00ed\u00e7a"}]}, {"from": "2016-07-16 19:51:36", "to": "2016-11-18 17:42:30", "headline": [{"date": "2016-07-27 02:56:14", "persons": [{"date": "2016-07-27 02:56:14", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170219025236/http://images.algarve24.pt/uploads/800(13).jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "16", "person": "Ricardo Quaresma"}, {"date": "2016-07-27 02:56:14", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "faces": "1", "start_char": "24", "end_char": "35", "person": "Jorge Jesus"}, {"date": "2016-07-27 02:56:14", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161031161954/http://www.atelevisao.com/wp-content/uploads/2013/04/cat1arinafurtado-470x313.jpg", "faces": "1", "start_char": "38", "end_char": "54", "person": "Catarina Furtado"}], "headline": "Ricardo Quaresma elogia Jorge Jesus e Catarina Furtado"}, {"date": "2016-07-29 01:50:07", "persons": [{"date": "2016-07-29 01:50:07", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161108180016/http://golofm.pt/media/k2/items/cache/b3a0a6d26d4b777d3ac05f678d663fb3_L.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Rui Vit\u00f3ria"}, {"date": "2016-07-29 01:50:07", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "faces": "1", "start_char": "38", "end_char": "49", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Rui Vit\u00f3ria igualou melhor registo de Jorge Jesus"}, {"date": "2016-07-30 06:52:28", "persons": [{"date": "2016-07-30 06:52:28", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161105134815/http://timeoutjeans.pt/img/p/1/8/0/9/1809-home_default.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "19", "person": "Camisola do Benfica"}, {"date": "2016-07-30 06:52:28", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "faces": "1", "start_char": "49", "end_char": "60", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Camisola do Benfica vai passar a ter uma foto de Jorge Jesus"}, {"date": "2016-08-03 18:50:16", "persons": [{"date": "2016-08-03 18:50:16", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161108180016/http://golofm.pt/media/k2/items/cache/b3a0a6d26d4b777d3ac05f678d663fb3_L.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Rui Vit\u00f3ria"}, {"date": "2016-08-03 18:50:16", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "faces": "1", "start_char": "24", "end_char": "35", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Rui Vit\u00f3ria tenta bater Jorge Jesus"}, {"date": "2016-08-14 23:02:49", "persons": [{"date": "2016-08-14 23:02:49", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}, {"date": "2016-08-14 23:02:49", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161101040955/http://i1.wp.com/futebolportugal.com/wp-content/uploads/14348785_1100627879975099_221240701_n.jpg?resize=360%2C193", "faces": "2", "start_char": "44", "end_char": "54", "person": "Jo\u00e3o M\u00e1rio"}], "headline": "Jorge Jesus diz nada saber sobre a sa\u00edda de Jo\u00e3o M\u00e1rio"}, {"date": "2016-08-21 03:24:27", "persons": [{"date": "2016-08-21 03:24:27", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}, {"date": "2016-08-21 03:24:27", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161101040955/http://i1.wp.com/futebolportugal.com/wp-content/uploads/14348785_1100627879975099_221240701_n.jpg?resize=360%2C193", "faces": "2", "start_char": "28", "end_char": "38", "person": "Jo\u00e3o M\u00e1rio"}], "headline": "Jorge Jesus e a aus\u00eancia de Jo\u00e3o M\u00e1rio"}, {"date": "2016-08-25 23:43:43", "persons": [{"date": "2016-08-25 23:43:43", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}, {"date": "2016-08-25 23:43:43", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161101040955/http://i1.wp.com/futebolportugal.com/wp-content/uploads/14348785_1100627879975099_221240701_n.jpg?resize=360%2C193", "faces": "2", "start_char": "17", "end_char": "27", "person": "Jo\u00e3o M\u00e1rio"}], "headline": "Jorge Jesus quer Jo\u00e3o M\u00e1rio no cl\u00e1ssico"}, {"date": "2016-09-01 05:47:43", "persons": [{"date": "2016-09-01 05:47:43", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161106003458/http://www.acege.pt/wp-content/uploads/2016/10/fernando-santos-hp-326x235.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "15", "person": "Fernando Santos"}, {"date": "2016-09-01 05:47:43", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "faces": "1", "start_char": "36", "end_char": "47", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Fernando Santos comenta palavras de Jorge Jesus"}, {"date": "2016-09-03 05:19:57", "persons": [{"date": "2016-09-03 05:19:57", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}, {"date": "2016-09-03 05:19:57", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170801015109/http://mediaserver2.rr.pt/newrr/antonio-jose-seguro---coliseu-01858794f4_664x373.jpg", "faces": "1", "start_char": "45", "end_char": "64", "person": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro"}], "headline": "Jorge Jesus fica mais um ano ao contr\u00e1rio de Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro"}, {"date": "2016-09-06 19:29:40", "persons": [{"date": "2016-09-06 19:29:40", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus fala sobre entradas e sa\u00eddas no Sporting"}, {"date": "2016-09-06 19:34:46", "persons": [{"date": "2016-09-06 19:34:46", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus quer vencer todas as competi\u00e7\u00f5es internas"}, {"date": "2016-09-13 19:34:59", "persons": [{"start_char": "0", "end_char": "5", "date": "2016-09-13 19:34:59", "person": "Jesus", "imgSrc": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/No_image_available.svg"}], "headline": "Jesus chama todos os jogadores para jogo com o Real Madrid"}, {"date": "2016-09-14 23:30:01", "persons": [{"date": "2016-09-14 23:30:01", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus sem medo do Real Madrid"}, {"date": "2016-09-20 23:03:57", "persons": [{"date": "2016-09-20 23:03:57", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170220201956/http://relvado.aeiou.pt/sites/relvado.aeiou.pt/files/images/dasbost.artigo.jpg", "faces": "4", "start_char": "0", "end_char": "17", "person": "Bruno de Carvalho"}], "headline": "Bruno de Carvalho diz que Rio Ave mereceu vit\u00f3ria"}, {"date": "2016-09-22 20:55:52", "persons": [{"date": "2016-09-22 20:55:52", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}, {"date": "2016-09-22 20:55:52", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161101064154/http://static.kornferry.com/media//kornferry/consultant/Mayes_Bob.jpg", "faces": "3", "start_char": "24", "end_char": "31", "person": "Roberto"}], "headline": "Jorge Jesus quer trocar Roberto pelo guarda-redes assassino do Flamengo Bruno"}, {"date": "2016-09-26 03:56:13", "persons": [{"date": "2016-09-26 03:56:13", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}, {"date": "2016-09-26 03:56:13", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus defende Oleg\u00e1rio Benqueren\u00e7a e diz que foi uma aposta pessoal"}, {"date": "2016-11-02 05:18:59", "persons": [{"date": "2016-11-02 05:18:59", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "faces": "1", "start_char": "12", "end_char": "23", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "per\u00f3las' de Jorge Jesus no jogo de Portugal"}, {"date": "2016-11-02 11:03:18", "persons": [{"date": "2016-11-02 11:03:18", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}, {"date": "2016-11-02 11:03:18", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus apontado ao lugar de Simeone no Atl\u00e9tico Madrid"}, {"date": "2016-11-10 23:33:24", "persons": [{"date": "2016-11-10 23:33:24", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170223021805/http://cdn.futeboldiario.pt/wp-content/uploads/2016/05/503856-324x235.jpg", "faces": "1", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Jorge Jesus garante Sporting"}, {"date": "2016-11-18 17:42:06", "persons": [{"date": "2016-11-18 17:42:06", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170223021805/http://cdn.futeboldiario.pt/wp-content/uploads/2016/05/503856-324x235.jpg", "faces": "1", "start_char": "31", "end_char": "42", "person": "Jorge Jesus"}], "headline": "Sporting prolonga contrato com Jorge Jesus"}]}]