{"domains": ["desporto.sapo.pt", "dn.sapo.pt", "www.diariodominho.pt", "www.tvi24.iol.pt", "www.ionline.pt", "noticias.sapo.pt", "www.abola.pt", "www.sapo.pt", "www.lux.iol.pt", "www.iol.pt", "www.jornaldenegocios.pt", "abola.pt", "www.maisfutebol.iol.pt", "www.oje.pt", "inimigo.publico.pt", "sol.sapo.pt", "www.avante.pt", "www.omirante.pt", "publico.pt", "www.diarioleiria.pt", "www.regiaodeleiria.pt", "www.dn.pt", "www.tsf.pt", "www.jn.pt", "www.rtp.pt", "www.sabado.pt", "sicnoticias.sapo.pt", "economico.sapo.pt", "www.dinheirovivo.pt", "phenriques@dnoticias.pt", "tek.sapo.pt", "www.ojogo.pt", "dnoticias.pt", "visao.sapo.pt", "expresso.sapo.pt", "maisfutebol.iol.pt", "www.aeiou.pt", "zap.aeiou.pt", "exameinformatica.sapo.pt", "news.google.pt", "ionline.sapo.pt", "www.cmjornal.pt"], "stats": {"time": 39.112191915512085, "n_domains": 42, "n_docs": 25332, "n_unique_docs": 5568}, "results": [{"to": "2010-10-22 02:54:31", "n_docs": 4, "from": "2010-01-04 12:05:40", "keyphrases": [{"kw": "Ricardo Ara\u00fajo Pereira pede a demiss\u00e3o de Jorge Jesus no anivers\u00e1rio da Casa do Benfica", "docs": [["Benfica: Ricardo Ara\u00fajo Pereira pede a demiss\u00e3o de Jorge Jesus no anivers\u00e1rio da Casa do Benfica, no", "https://arquivo.pt/wayback/20100329123450/http://dn.sapo.pt/galerias/videos/?content_id=1427228&seccao=Desporto"]], "date": "2010-03-29 12:34:50"}, {"kw": "Jorge Jesus diz que o Benfica vai", "docs": [["Futebol: Benfica - Jorge Jesus diz que o Benfica vai \"tentar ganhar mais uma final\" - Not\u00edcias Lusa ", "https://arquivo.pt/wayback/20100405211454/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/10879493.html"]], "date": "2010-04-05 21:14:54"}, {"kw": "Carlos Carvalhal nunca venceu Jorge Jesus", "docs": [["Carlos Carvalhal nunca venceu Jorge Jesus - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100412222228/http://dn.sapo.pt/desporto/benfica/interior.aspx?content_id=1541444"]], "date": "2010-04-12 22:22:28"}, {"kw": "Jesus iguala Artur Jorge e persegue Eriksson e Fernando Santos", "docs": [["Jesus iguala Artur Jorge e persegue Eriksson e Fernando Santos > Desporto > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100419155917/http://www.tvi24.iol.pt/desporto/benfica-jorge-jesus-maisfutebol-artur-jorge-eriksson-fernando-santos/1156204-4062.html"], ["Jesus iguala Artur Jorge e persegue Eriksson e Fernando Santos > Desporto Benfica > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100419203237/http://www.tvi24.iol.pt/benfica/benfica-jorge-jesus-maisfutebol-artur-jorge-eriksson-fernando-santos/1156204-1456.html"]], "date": "2010-04-19 15:59:17"}, {"kw": "Jorge Jesus diz que vit\u00f3ria do Benfica em Coimbra", "docs": [["Futebol: Jorge Jesus diz que vit\u00f3ria do Benfica em Coimbra \"\u00e9 passo muito decisivo\" rumo ao t\u00edtulo -", "https://arquivo.pt/wayback/20100419225059/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/10937835.html"]], "date": "2010-04-19 22:50:59"}, {"kw": "Autocarro com Jorge Jesus e jogadores do Benfica recebido por mar de adeptos no Marqu\u00eas de Pombal", "docs": [["Autocarro com Jorge Jesus e jogadores do Benfica recebido por mar de adeptos no Marqu\u00eas de Pombal - ", "https://arquivo.pt/wayback/20100509233217/http://dn.sapo.pt/galerias/videos/?content_id=1565613&seccao=Desporto"]], "date": "2010-05-09 23:32:17"}, {"kw": "Jorge Jesus admite que Quim sai do Benfica", "docs": [["Jorge Jesus admite que Quim sai do Benfica > Desporto Benfica > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100526201523/http://www.tvi24.iol.pt/benfica/benfica-jorge-jesus-quim-huntelaar-cardozo-maisfutebol/1165485-1456.html"]], "date": "2010-05-26 20:15:23"}, {"kw": "Jesus alega que Benfica perdeu Ramires e Di Maria e o FC Porto s\u00f3 Bruno Alves", "docs": [["Futebol: Superta\u00e7a - Jesus alega que Benfica perdeu Ramires e Di Maria e o FC Porto s\u00f3 Bruno Alves -", "https://arquivo.pt/wayback/20100807051150/http://dn.sapo.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1635754"]], "date": "2010-08-07 05:11:50"}, {"kw": "Jorge Jesus sem tr\u00eas jogadores para a estreia na Liga", "docs": [["Jorge Jesus sem tr\u00eas jogadores para a estreia na Liga > Desporto Benfica > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100814194030/http://www.tvi24.iol.pt/benfica/benfica-convocados-academica-liga-jesus-maisfutebol/1184540-1456.html"]], "date": "2010-08-14 19:40:30"}, {"kw": "Jorge Jesus quer trocar Roberto pelo guarda-redes assassino do Flamengo Bruno", "docs": [["Jorge Jesus quer trocar Roberto pelo guarda-redes assassino do Flamengo Bruno - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20100824153615/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1452668"], ["Jorge Jesus quer trocar Roberto pelo guarda-redes assassino do Flamengo Bruno ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160922205552/http://inimigo.publico.pt/2010/08/24/1452668/"]], "date": "2010-08-24 15:36:15"}, {"kw": "Jesus v\u00ea no Benfica a melhor equipa de Portugal", "docs": [["Jesus v\u00ea no Benfica a melhor equipa de Portugal - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100909165210/http://dn.sapo.pt/desporto/benfica/interior.aspx?content_id=1658771"]], "date": "2010-09-09 16:52:10"}, {"kw": "Jorge Jesus e Rui Costa atacam arbitragem de Oleg\u00e1rio", "docs": [["Benfica: Jorge Jesus e Rui Costa atacam arbitragem de Oleg\u00e1rio > Desporto Benfica > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100911200830/http://www.tvi24.iol.pt/benfica/jorge-jesus-rui-costa-benfica-maisfutebol-futebol-olegario-benquerenca/1190809-1456.html"], ["Benfica: Jorge Jesus e Rui Costa atacam arbitragem de Oleg\u00e1rio | Maisfutebol.iol.pt | Pura Paix\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20151002230127/http://www.maisfutebol.iol.pt/benfica/jorge-jesus-rui-costa-benfica-maisfutebol-futebol-olegario-benquerenca/1190809-1456.html"]], "date": "2010-09-11 20:08:30"}, {"kw": "Rui Costa e Jorge Jesus fazem duras cr\u00edticas \u00e0 arbitragem", "docs": [["Futebol: Rui Costa e Jorge Jesus fazem duras cr\u00edticas \u00e0 arbitragem (C/\u00c1UDIO) (C/V\u00cdDEO) - Not\u00edcias Lu", "https://arquivo.pt/wayback/20100912004238/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11502661.html"], ["Futebol: Rui Costa e Jorge Jesus fazem duras cr\u00edticas \u00e0 arbitragem - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20100912004258/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11502711.html"]], "date": "2010-09-12 00:42:38"}, {"kw": "Jorge Jesus defende Oleg\u00e1rio Benqueren\u00e7a e diz que foi uma aposta pessoal", "docs": [["Jorge Jesus defende Oleg\u00e1rio Benqueren\u00e7a e diz que foi uma aposta pessoal - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20100913151342/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1455580"], ["Jorge Jesus defende Oleg\u00e1rio Benqueren\u00e7a e diz que foi uma aposta pessoal ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160926035613/http://inimigo.publico.pt/2010/09/13/1455580/"]], "date": "2010-09-13 15:13:42"}, {"kw": "Benfica TV discorda de Jorge Jesus e Rui Costa", "docs": [["Benfica TV discorda de Jorge Jesus e Rui Costa - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100915224027/http://dn.sapo.pt/desporto/benfica/interior.aspx?content_id=1662689"]], "date": "2010-09-15 22:40:27"}, {"kw": "Jorge Jesus deseja boa sorte a Paulo Bento", "docs": [["Futebol: Sele\u00e7\u00e3o -- Jorge Jesus deseja boa sorte a Paulo Bento - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20100924152442/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11557388.html"], ["Futebol: Sele\u00e7\u00e3o -- Jorge Jesus deseja boa sorte a Paulo Bento - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100924161901/http://dn.sapo.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1670327"]], "date": "2010-09-24 15:24:42"}, {"kw": "Marc Zoro e H\u00e9lio Vaz \u00e0s ordens de Jorge Jesus", "docs": [["Benfica: Marc Zoro e H\u00e9lio Vaz \u00e0s ordens de Jorge Jesus > Desporto Benfica > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101006205908/http://www.tvi24.iol.pt/benfica/zoro-marc-zoro-benfica-jorge-jesus-helio-vaz-cardozo/1196732-1456.html"]], "date": "2010-10-06 20:59:08"}, {"kw": "Benfica Jorge Jesus chamou tr\u00eas juniores para colmatar aus\u00eancias", "docs": [["Futebol: Benfica Jorge Jesus chamou tr\u00eas juniores para colmatar aus\u00eancias - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not", "https://arquivo.pt/wayback/20101007155109/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11610321.html"]], "date": "2010-10-07 15:51:09"}, {"kw": "Jorge Jesus continua a preparar jogo com o Arouca com muitas aus\u00eancias", "docs": [["Futebol: Benfica - Jorge Jesus continua a preparar jogo com o Arouca com muitas aus\u00eancias - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101008151150/http://dn.sapo.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1681061"], ["Futebol: Benfica - Jorge Jesus continua a preparar jogo com o Arouca com muitas aus\u00eancias - Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20101008152210/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11615682.html"]], "date": "2010-10-08 15:11:50"}, {"kw": "Maxi Pereira \u00e0s ordens de Jorge Jesus", "docs": [["Benfica - Benfica: Maxi Pereira \u00e0s ordens de Jorge Jesus - Mais futebol", "https://arquivo.pt/wayback/20101017150253/http://www.maisfutebol.iol.pt/benfica/benfica-maxi-pereira-maisfutebol-jesus-liga/1199897-1456.html"], ["Benfica: Maxi Pereira \u00e0s ordens de Jorge Jesus > Desporto > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101017161002/http://www.tvi24.iol.pt/desporto/benfica-maxi-pereira-maisfutebol-jesus-liga/1199897-4062.html"], ["Benfica: Maxi Pereira \u00e0s ordens de Jorge Jesus > Desporto Benfica > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101017214033/http://www.tvi24.iol.pt/benfica/benfica-maxi-pereira-maisfutebol-jesus-liga/1199897-1456.html"]], "date": "2010-10-17 15:02:53"}]}, {"to": "2011-04-09 15:54:39", "n_docs": 4, "from": "2010-10-24 17:10:48", "keyphrases": [{"kw": "Jorge Jesus quer quinta vit\u00f3ria consecutiva e sem sofrer golos", "docs": [["Futebol: Benfica - Jorge Jesus quer quinta vit\u00f3ria consecutiva e sem sofrer golos - Not\u00edcias Lusa - ", "https://arquivo.pt/wayback/20101028150630/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11696785.html"]], "date": "2010-10-28 15:06:30"}, {"kw": "Jorge Jesus promete no Drag\u00e3o equipa diferente da Superta\u00e7a", "docs": [["Futebol: Benfica - Jorge Jesus promete no Drag\u00e3o equipa diferente da Superta\u00e7a - Not\u00edcias Lusa - SAP", "https://arquivo.pt/wayback/20101106161336/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11734536.html"]], "date": "2010-11-06 16:13:36"}, {"kw": "Javi Garcia fora dos convocados e F\u00e1bio Coentr\u00e3o chamado por Jorge Jesus", "docs": [["Futebol: Benfica - Javi Garcia fora dos convocados e F\u00e1bio Coentr\u00e3o chamado por Jorge Jesus - Not\u00edci", "https://arquivo.pt/wayback/20101114184035/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11768879.html"], ["Futebol: Benfica - Javi Garcia fora dos convocados e F\u00e1bio Coentr\u00e3o chamado por Jorge Jesus - dn - D", "https://arquivo.pt/wayback/20101114202850/http://dn.sapo.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1710686"]], "date": "2010-11-14 18:40:35"}, {"kw": "Estranhei a aus\u00eancia de Vieira na renova\u00e7\u00e3o de Jorge Jesus", "docs": [["\"Estranhei a aus\u00eancia de Vieira na renova\u00e7\u00e3o de Jorge Jesus\" - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101116023223/http://dn.sapo.pt/desporto/porto/interior.aspx?content_id=1709774"]], "date": "2010-11-16 02:32:23"}, {"kw": "Lu\u00eds Filipe Vieira d\u00e1 voto de confian\u00e7a a Jorge Jesus", "docs": [["Lu\u00eds Filipe Vieira d\u00e1 voto de confian\u00e7a a Jorge Jesus - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101128222144/http://dn.sapo.pt/desporto/benfica/interior.aspx?content_id=1721953"]], "date": "2010-11-28 22:21:44"}, {"kw": "Jorge Jesus diz que ainda h\u00e1 muito campeonato pela frente", "docs": [["Jorge Jesus diz que ainda h\u00e1 muito campeonato pela frente - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101130031937/http://dn.sapo.pt/desporto/benfica/interior.aspx?content_id=1722631"]], "date": "2010-11-30 03:19:37"}, {"kw": "Jorge Jesus quer Liga Europa e ir mais longe que na \u00e9poca passada", "docs": [["Futebol: Benfica - Jorge Jesus quer Liga Europa e ir mais longe que na \u00e9poca passada - Not\u00edcias Lusa", "https://arquivo.pt/wayback/20101206165311/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11856013.html"]], "date": "2010-12-06 16:53:11"}, {"kw": "Jorge Jesus diz que o Benfica", "docs": [["Futebol: LC (Gr. B) - Jorge Jesus diz que o Benfica \"n\u00e3o merecia perder\" com o Schalke 04 - Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20101208221624/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11861727.html"]], "date": "2010-12-08 22:16:24"}, {"kw": "Jorge Jesus abdica de C\u00e9sar Peixoto e Airton", "docs": [["Benfica: Jorge Jesus abdica de C\u00e9sar Peixoto e Airton > Desporto Benfica > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101218221200/http://www.tvi24.iol.pt/benfica/maisfutebol-benfica-jorge-jesus-rio-ave-luisao/1219345-1456.html"]], "date": "2010-12-18 22:12:00"}, {"kw": "Pinto da Costa elogia Jorge Jesus", "docs": [["Futebol: FC Porto - Pinto da Costa elogia Jorge Jesus, um \"grande treinador\" - Not\u00edcias Lusa - SAPO ", "https://arquivo.pt/wayback/20101222013833/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11910202.html"], ["Pinto da Costa elogia Jorge Jesus - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110126070207/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=1739786"]], "date": "2010-12-22 01:38:33"}, {"kw": "Jesus deixa Luis\u00e3o e Cardozo de fora e vai mexer em meia equipa", "docs": [["Futebol: Benfica - Jesus deixa Luis\u00e3o e Cardozo de fora e vai mexer em meia equipa - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110101213200/http://dn.sapo.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1746764"]], "date": "2011-01-01 21:32:00"}, {"kw": "Jorge Jesus vai mexer em meia equipa", "docs": [["Jorge Jesus vai mexer em meia equipa - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110101220343/http://sol.sapo.pt/inicio/Desporto/Interior.aspx?content_id=8180"]], "date": "2011-01-01 22:03:43"}, {"kw": "Jorge Jesus deixa elogios \u00e0 Uni\u00e3o e pede enchente em Leiria", "docs": [["Futebol: Benfica - Jorge Jesus deixa elogios \u00e0 Uni\u00e3o e pede enchente em Leiria - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110108161900/http://dn.sapo.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1752162"], ["Futebol: Benfica - Jorge Jesus deixa elogios \u00e0 Uni\u00e3o e pede enchente em Leiria - Not\u00edcias Lusa - SAP", "https://arquivo.pt/wayback/20110108165826/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11961282.html"]], "date": "2011-01-08 16:19:00"}, {"kw": "Jorge Jesus garante equipa preparada para uma boa segunda volta", "docs": [["Futebol: Benfica - Jorge Jesus garante equipa preparada para uma boa segunda volta - Not\u00edcias Lusa -", "https://arquivo.pt/wayback/20110115161156/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11991150.html"], ["Futebol: Benfica - Jorge Jesus garante equipa preparada para uma boa segunda volta - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110115192808/http://dn.sapo.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1758154"]], "date": "2011-01-15 16:11:56"}, {"kw": "Troca de agress\u00f5es entre Jorge Jesus e Lu\u00eds Alberto", "docs": [["Troca de agress\u00f5es entre Jorge Jesus e Lu\u00eds Alberto (veja o v\u00eddeo) > Desporto Benfica > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110123230508/http://www.tvi24.iol.pt/benfica/benfica-agressoes-jorge-jesus-luis-alberto-nacional/1227902-1456.html"], ["Troca de agress\u00f5es entre Jorge Jesus e Lu\u00eds Alberto (veja o v\u00eddeo) > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110123235301/http://www.tvi24.iol.pt/vodafone-outros-desportos/benfica-agressoes-jorge-jesus-luis-alberto-nacional/1227902-4932.html"], ["Nacional - Troca de agress\u00f5es entre Jorge Jesus e Lu\u00eds Alberto (veja o v\u00eddeo) - Mais futebol", "https://arquivo.pt/wayback/20110125164213/http://www.maisfutebol.iol.pt/nacional/benfica-agressoes-jorge-jesus-luis-alberto-nacional/1227902-1465.html"], ["Troca de agress\u00f5es entre Jorge Jesus e Lu\u00eds Alberto (veja o v\u00eddeo) > Desporto > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110125212640/http://www.tvi24.iol.pt/desporto/benfica-agressoes-jorge-jesus-luis-alberto-nacional/1227902-4062.html"]], "date": "2011-01-23 23:05:08"}, {"kw": "Jorge Jesus com os olhos na Liga Europa", "docs": [["Jorge Jesus com os olhos na Liga Europa - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110126030220/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=1728733"]], "date": "2011-01-26 03:02:20"}, {"kw": "JORGE JESUS e TA\u00c7A DA LIGA", "docs": [["JORGE JESUS e TA\u00c7A DA LIGA - Benfica: Carlos Martins com febre, Fern\u00e1ndez joga nas Aves - Maisfutebo", "https://arquivo.pt/wayback/20110129160358/http://www.maisfutebol.iol.pt/benfica/jorge-jesus-taca-da-liga-desportivo-aves-fernandez-carlos-martins-futebol/1229414-1456.html"]], "date": "2011-01-29 16:03:58"}, {"kw": "Jorge Jesus considera Estugarda assustado com \u00faltimas exibi\u00e7\u00f5es da sua equipa", "docs": [["Futebol: Benfica - Jorge Jesus considera Estugarda assustado com \u00faltimas exibi\u00e7\u00f5es da sua equipa - N", "https://arquivo.pt/wayback/20110217041325/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12162822.html"]], "date": "2011-02-17 04:13:25"}, {"kw": "JORGE JESUS e BENFICA", "docs": [["JORGE JESUS e BENFICA - \u00abN\u00e3o temos vantagem nenhuma na troca do Paulo S\u00e9rgio por um director-geral\u00bb ", "https://arquivo.pt/wayback/20110226182110/http://www.maisfutebol.iol.pt/fcporto/jorge-jesus-benfica-sporting-fc-porto-couceiro-leonardo-jardim/1235841-1304.html"], ["JORGE JESUS e BENFICA - \u00abAimar? Depois de sair o totoloto, tamb\u00e9m eu acerto nos n\u00fameros\u00bb - Maisfuteb", "https://arquivo.pt/wayback/20110422150333/http://www.maisfutebol.iol.pt/benfica/jorge-jesus-benfica-p-ferreira-aimar-taca-da-liga-maisfutebol/1248384-1456.html"], ["JORGE JESUS e BENFICA - \u00abOs jogadores do Benfica at\u00e9 sabem a marca do perfume dos advers\u00e1rios\u00bb - Mai", "https://arquivo.pt/wayback/20110422150343/http://www.maisfutebol.iol.pt/opiniao---frases/jorge-jesus-benfica-p-ferreira-falhas-comunicacao-jogadores-nao-entendem-maisfutebol/1248385-1447.html"], ["JORGE JESUS e BENFICA - Jesus: \u00abN\u00e3o pensei sair; para o ano vou ser campe\u00e3o\u00bb - Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20110507150335/http://www.maisfutebol.iol.pt/benfica/jorge-jesus-benfica-luis-filipe-vieira-saida-liga-201011-benfica-online/1251573-1456.html"], ["JORGE JESUS e BENFICA - Jesus: \u00abSporting dar\u00e1 mais luta com t\u00e9cnico portugu\u00eas\u00bb - Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20110526112624/http://www.maisfutebol.iol.pt/superliga-geral/jorge-jesus-benfica-sporting-treinador-taiwo-fabio-coentrao/1240826-1676.html?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%253A+iol%252Fmaisfutebol+%2528maisfutebol%2529"], ["JORGE JESUS e BENFICA - \u00abQueremos recuperar psicologicamente Enzo P\u00e9rez\u00bb - Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120117160324/http://www.maisfutebol.iol.pt/benfica/jorge-jesus-benfica-benfica-noticias-enzo-perez-benfica-reforcos-benfica-mercado/1317905-1456.html"], ["JORGE JESUS e BENFICA - Jesus bate recorde de Eriksson - Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120130200246/http://www.maisfutebol.iol.pt/liga-dos-campeoes/jorge-jesus-benfica-jesus-benfica-eriksson-jesus-na-europa-basileia/1289956-1491.html"]], "date": "2011-02-26 18:21:10"}, {"kw": "Jorge Jesus quer adiar t\u00edtulo do FC Porto", "docs": [["Futebol: Benfica - Jorge Jesus quer adiar t\u00edtulo do FC Porto - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110402160735/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12370070.html"], ["Jorge Jesus quer adiar t\u00edtulo do FC Porto - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110402231300/http://sol.sapo.pt/inicio/Desporto/Interior.aspx?content_id=15767"]], "date": "2011-04-02 16:07:35"}]}, {"to": "2011-12-16 00:39:22", "n_docs": 4, "from": "2011-04-09 19:09:19", "keyphrases": [{"kw": "Jorge Jesus e Rui Vit\u00f3ria ambicionam Ta\u00e7a da Liga", "docs": [["Jorge Jesus e Rui Vit\u00f3ria ambicionam Ta\u00e7a da Liga - Desporto - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20110422171551/http://www.sabado.pt/Ultima-hora/Desporto/Jorge-Jesus-e-Rui-Vitoria-ambicionam-Taca-da-Liga.aspx"]], "date": "2011-04-22 17:15:51"}, {"kw": "Benfica deve manter Jorge Jesus como treinador", "docs": [["Benfica deve manter Jorge Jesus como treinador? - Desporto - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20110426234612/http://www.sabado.pt/%C3%9Altima-Hora/Desporto/Benfica-deve-manter-Jorge-Jesus-como-treinador-.aspx"]], "date": "2011-04-26 23:46:12"}, {"kw": "Jorge Jesus quer Liga Europa resolvida na Luz", "docs": [["Jorge Jesus quer Liga Europa resolvida na Luz - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110427235329/http://www.dn.pt/desporto/benfica/interior.aspx?content_id=1837481"]], "date": "2011-04-27 23:53:29"}, {"kw": "Carlos Martins e Gait\u00e1n chamados por Jorge Jesus", "docs": [["Futebol: Benfica - C\u00e9sar Peixoto, Carlos Martins e Gait\u00e1n chamados por Jorge Jesus - Not\u00edcias Lusa -", "https://arquivo.pt/wayback/20110428234947/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12473711.html"]], "date": "2011-04-28 23:49:47"}, {"kw": "Jorge Jesus convoca todo o plantel para jogo com Sporting de Braga", "docs": [["Futebol: Benfica - Jorge Jesus convoca todo o plantel para jogo com Sporting de Braga - Not\u00edcias Lus", "https://arquivo.pt/wayback/20110505004419/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12498291.html"]], "date": "2011-05-05 00:44:19"}, {"kw": "Jorge Jesus promete Benfica de ataque em Braga", "docs": [["Futebol: LE - Jorge Jesus promete Benfica de ataque em Braga - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110505005412/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12500266.html"], ["Jorge Jesus promete Benfica de ataque em Braga - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110505193906/http://www.dn.pt/desporto/benfica/interior.aspx?content_id=1844237"]], "date": "2011-05-05 00:54:12"}, {"kw": "Lu\u00eds Filipe Vieira vai segurar Jorge Jesus no Benfica", "docs": [["Lu\u00eds Filipe Vieira vai segurar Jorge Jesus no Benfica - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110507205938/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=1846433"]], "date": "2011-05-07 20:59:38"}, {"kw": "Treinador do Benfica comenta casos de Roberto e Nuno Gomes", "docs": [["V\u00cdDEO: Jorge Jesus fala do mercado: Treinador do Benfica comenta casos de Roberto e Nuno Gomes. - TV", "https://arquivo.pt/wayback/20110517041328/http://www.tvi24.iol.pt/videos/desporto/video/13428427/1"]], "date": "2011-05-17 04:13:28"}, {"kw": "Jorge Jesus tinha dois contratos no Vit\u00f3ria de Set\u00fabal", "docs": [["Jorge Jesus tinha dois contratos no Vit\u00f3ria de Set\u00fabal - Desporto - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110703150832/http://sol.sapo.pt/inicio/Desporto/Interior.aspx?content_id=23110"]], "date": "2011-07-03 15:08:32"}, {"kw": "Luis\u00e3o e Capdevila \u00e0s ordens do t\u00e9cnico Jorge Jesus", "docs": [["Futebol: Benfica - Luis\u00e3o e Capdevila \u00e0s ordens do t\u00e9cnico Jorge Jesus - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edci", "https://arquivo.pt/wayback/20110727000129/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12855168.html"]], "date": "2011-07-27 00:01:29"}, {"kw": "Jorge Jesus convocou Maxi Pereira e Luis\u00e3o para jogo com Trabzonspor", "docs": [["Futebol: LC - Jorge Jesus convocou Maxi Pereira e Luis\u00e3o para jogo com Trabzonspor - Not\u00edcias Lusa -", "https://arquivo.pt/wayback/20110727020528/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12856978.html"]], "date": "2011-07-27 02:05:28"}, {"kw": "Jorge Jesus espera jogo dif\u00edcil na Turquia", "docs": [["Futebol: LC -- Jorge Jesus espera jogo dif\u00edcil na Turquia - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110802153401/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12881919.html"]], "date": "2011-08-02 15:34:01"}, {"kw": "Jorge Jesus vai rodar equipa frente ao Arsenal", "docs": [["Jorge Jesus vai rodar equipa frente ao Arsenal - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110806195203/http://www.dn.pt/desporto/benfica/interior.aspx?content_id=1946811"]], "date": "2011-08-06 19:52:03"}, {"kw": "JORGE JESUS e GIL VICENTE BENFICA", "docs": [["JORGE JESUS e GIL VICENTE BENFICA - Jesus: \u00abH\u00e1 sempre pontinha de ansiedade\u00bb - Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20110811150339/http://www.maisfutebol.iol.pt/benfica-alertas/jorge-jesus-gil-vicente-benfica-liga/1272482-3213.html"]], "date": "2011-08-11 15:03:39"}, {"kw": "Jorge Jesus diz que FC Porto foi beneficiado na primeira jornada do campeonato", "docs": [["Jorge Jesus diz que FC Porto foi beneficiado na primeira jornada do campeonato - Desporto - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110819150858/http://sol.sapo.pt/inicio/Desporto/Interior.aspx?content_id=26731"]], "date": "2011-08-19 15:08:58"}, {"kw": "Jorge Jesus diz que FC Porto ganhou com grande penalidade inexistente", "docs": [["Futebol: Benfica - Jorge Jesus diz que FC Porto ganhou com grande penalidade inexistente - Not\u00edcias ", "https://arquivo.pt/wayback/20110819155841/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12942988.html"]], "date": "2011-08-19 15:58:41"}, {"kw": "Jorge Jesus comenta declara\u00e7\u00f5es de V\u00edtor Pereira", "docs": [["V\u00cdDEO: Jorge Jesus comenta declara\u00e7\u00f5es de V\u00edtor Pereira: Treinador do Benfica, Jorge Jesus, comenta ", "https://arquivo.pt/wayback/20110821221219/http://www.tvi24.iol.pt/videos/video/13472221/1"]], "date": "2011-08-21 22:12:19"}, {"kw": "Jorge Jesus destaca coletivo do Otelul Galati e antecipa jogo dif\u00edcil", "docs": [["Futebol: LC - Jorge Jesus destaca coletivo do Otelul Galati e antecipa jogo dif\u00edcil - Not\u00edcias Lusa ", "https://arquivo.pt/wayback/20110926214052/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/13112293.html"]], "date": "2011-09-26 21:40:52"}, {"kw": "Jorge Jesus chama seis juniores para jogo com Galatasaray", "docs": [["Benfica - Jorge Jesus chama seis juniores para jogo com Galatasaray - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20111112022606/http://noticias.sapo.pt/desporto/artigo/benfica-jorge-jesus-chama-seis-juniores-para-jogo-com-galatasaray_13336344.html"]], "date": "2011-11-12 02:26:06"}, {"kw": "Jorge Jesus antev\u00ea jogo da Ta\u00e7a de Portugal", "docs": [["V\u00cdDEO: Benfica: Naval foi problema: Jorge Jesus antev\u00ea jogo da Ta\u00e7a de Portugal - TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20111117232526/http://www.tvi24.iol.pt/videos.html?mul_id=13520860"]], "date": "2011-11-17 23:25:26"}]}, {"to": "2012-12-16 20:29:59", "n_docs": 4, "from": "2011-12-17 17:31:18", "keyphrases": [{"kw": "Jorge Jesus quer defender o t\u00edtulo na Ta\u00e7a da Liga", "docs": [["Benfica - Jorge Jesus quer defender o t\u00edtulo na Ta\u00e7a da Liga - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20120102160547/http://noticias.sapo.pt/desporto/artigo/benfica-jorge-jesus-quer-defender-o-titulo-na-taca-da-liga_13558669.html"]], "date": "2012-01-02 16:05:47"}, {"kw": "Jorge Jesus responde a V\u00edtor Pereira", "docs": [["V\u00cdDEO: Jorge Jesus responde a V\u00edtor Pereira: - TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110909180029/http://www.tvi24.iol.pt/videos.html?mul_id=13480073"], ["Jorge Jesus responde a V\u00edtor Pereira - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20120121065540/http://desporto.sapo.pt/futebol/primeira_liga/artigo/2011/09/26/jorge_jesus_responde_a_v_tor_per.html"]], "date": "2012-01-21 06:55:40"}, {"kw": "Jesus diz que Benfica tem obriga\u00e7\u00e3o de vencer a Uni\u00e3o de Leiria", "docs": [["Jesus diz que Benfica tem obriga\u00e7\u00e3o de vencer a Uni\u00e3o de Leiria - SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20120121154105/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/article1218227.ece"]], "date": "2012-01-21 15:41:05"}, {"kw": "JORGE JESUS e BENFICA ZENIT", "docs": [["JORGE JESUS e BENFICA ZENIT - Jesus: \u00abEstamos mentalizados para tudo\u00bb - Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120214165031/http://www.maisfutebol.iol.pt/benfica/jorge-jesus-benfica-zenit-liga-campeoes-frio-relvado-maisfutebol/1325381-1456.html"]], "date": "2012-02-14 16:50:31"}, {"kw": "Benfica lembra R\u00faben Amorim que tem contrato com o clube e n\u00e3o com Jorge Jesus", "docs": [["Benfica lembra R\u00faben Amorim que tem contrato com o clube e n\u00e3o com Jorge Jesus - Ag\u00eancia Lusa - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20120309211434/http://noticias.sapo.pt/desporto/artigo/benfica-lembra-ruben-amorim-que-tem-contrato-com-o-clube-e-nao-com-jorge-jesus_13954487.html"]], "date": "2012-03-09 21:14:34"}, {"kw": "Futebol Benfica Jorge Jesus defende que os \u00e1rbitros n\u00e3o devem estar acima da cr\u00edtica", "docs": [["Futebol Benfica Jorge Jesus defende que os \u00e1rbitros n\u00e3o devem estar acima da cr\u00edtica - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120315173717/http://visao.sapo.pt/futebol-benfica-jorge-jesus-defende-que-os-arbitros-nao-devem-estar-acima-da-critica=f652809"]], "date": "2012-03-15 17:37:17"}, {"kw": "Futebol Benfica Tr\u00eas da frente n\u00e3o podem perder pontos Jorge Jesus", "docs": [["Futebol Benfica Tr\u00eas da frente n\u00e3o podem perder pontos Jorge Jesus - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120315203316/http://visao.sapo.pt/futebol-benfica-tres-da-frente-nao-podem-perder-pontos-jorge-jesus=f652791"]], "date": "2012-03-15 20:33:16"}, {"kw": "Futebol Benfica Jorge Jesus quer vencer Ta\u00e7a da Liga mas elege campeonato como prioridade", "docs": [["Futebol Benfica Jorge Jesus quer vencer Ta\u00e7a da Liga mas elege campeonato como prioridade - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120319161601/http://visao.sapo.pt/futebol-benfica-jorge-jesus-quer-vencer-taca-da-liga-mas-elege-campeonato-como-prioridade=f653548"]], "date": "2012-03-19 16:16:01"}, {"kw": "Futebol Benfica Queremos recuperar a primeira posi\u00e7\u00e3o e este \u00e9 um jogo de grande import\u00e2ncia Jesus", "docs": [["Futebol Benfica Queremos recuperar a primeira posi\u00e7\u00e3o e este \u00e9 um jogo de grande import\u00e2ncia Jesus -", "https://arquivo.pt/wayback/20120323005035/http://visao.sapo.pt/futebol-benfica-queremos-recuperar-a-primeira-posicao-e-este-e-um-jogo-de-grande-importancia-jesus=f654321"]], "date": "2012-03-23 00:50:35"}, {"kw": "V\u00edtor Pereira acusou Jorge Jesus de ser egoc\u00eantrico", "docs": [["V\u00edtor Pereira acusou Jorge Jesus de ser egoc\u00eantrico - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20120812033637/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=1956769"]], "date": "2012-08-12 03:36:37"}, {"kw": "Luis\u00e3o convocado por Jorge Jesus para o Braga", "docs": [["Luis\u00e3o convocado por Jorge Jesus para o Braga - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20120818193643/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=2724055"]], "date": "2012-08-18 19:36:43"}, {"kw": "Futebol Benfica Jorge Jesus confirma interesse num lateral esquerdo", "docs": [["Futebol Benfica Jorge Jesus confirma interesse num lateral esquerdo - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120825193037/http://visao.sapo.pt/futebol-benfica-jorge-jesus-confirma-interesse-num-lateral-esquerdo=f682793"]], "date": "2012-08-25 19:30:37"}, {"kw": "Futebol Benfica Jorge Jesus confia numa vit\u00f3ria em Set\u00fabal e defende Melgarejo", "docs": [["Futebol Benfica Jorge Jesus confia numa vit\u00f3ria em Set\u00fabal e defende Melgarejo - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120825201326/http://visao.sapo.pt/futebol-benfica-jorge-jesus-confia-numa-vitoria-em-setubal-e-defende-melgarejo=f682788"]], "date": "2012-08-25 20:13:26"}, {"kw": "Futebol Benfica Jorge Jesus considera Nacional uma das boas equipas do campeonato", "docs": [["Futebol Benfica Jorge Jesus considera Nacional uma das boas equipas do campeonato - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120901192103/http://visao.sapo.pt/futebol-benfica-jorge-jesus-considera-nacional-uma-das-boas-equipas-do-campeonato=f683949"]], "date": "2012-09-01 19:21:03"}, {"kw": "Futebol Mourinho Pereira Jesus e Jardim no f\u00f3rum de treinadores de elite da UEFA", "docs": [["Futebol Mourinho Pereira Jesus e Jardim no f\u00f3rum de treinadores de elite da UEFA - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120903212044/http://visao.sapo.pt/futebol-mourinho-pereira-jesus-e-jardim-no-forum-de-treinadores-de-elite-da-uefa=f684254"]], "date": "2012-09-03 21:20:44"}, {"kw": "Equipa de Jorge Jesus vai realizar particular com o B\u00e9tis de Sevilha na quarta-feira", "docs": [["Benfica - Equipa de Jorge Jesus vai realizar particular com o B\u00e9tis de Sevilha na quarta-feira - Ag\u00ea", "https://arquivo.pt/wayback/20120909020213/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/benfica-equipa-de-jorge-jesus-vai-realizar-particular-com-o-betis-de-sevilha-na-quarta-feira_14952041.html"]], "date": "2012-09-09 02:02:13"}, {"kw": "Jorge Jesus garante que equipa continua a ser dos principais candidatos ao t\u00edtulo", "docs": [["Benfica- Jorge Jesus garante que equipa continua a ser dos principais candidatos ao t\u00edtulo - Ag\u00eancia", "https://arquivo.pt/wayback/20120922170547/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/benfica-jorge-jesus-garante-que-equipa-continua-a-ser-dos-principais-candidatos-ao-titulo_15026626.html"]], "date": "2012-09-22 17:05:47"}, {"kw": "Comiss\u00e3o de Instru\u00e7\u00e3o e Inqu\u00e9ritos da Liga arquivou processo disciplinar a Jorge Jesus", "docs": [["Comiss\u00e3o de Instru\u00e7\u00e3o e Inqu\u00e9ritos da Liga arquivou processo disciplinar a Jorge Jesus - Ag\u00eancia Lus", "https://arquivo.pt/wayback/20121005031707/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/comissao-de-instrucao-e-inqueritos-da-liga-arquivou-processo-disciplinar-a-jorge-jesus_15092925.html"]], "date": "2012-10-05 03:17:07"}, {"kw": "Jorge Jesus assegura que Benfica vai manter as suas ideias frente ao Spartak", "docs": [["Jorge Jesus assegura que Benfica vai manter as suas ideias frente ao Spartak - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20121022150228/http://visao.sapo.pt/jorge-jesus-assegura-que-benfica-vai-manter-as-suas-ideias-frente-ao-spartak=f692348"]], "date": "2012-10-22 15:02:28"}, {"kw": "Jorge Jesus diz que elei\u00e7\u00f5es no Benfica s\u00e3o uma guerra que passa ao lado do grupo de trabalho", "docs": [["Jorge Jesus diz que elei\u00e7\u00f5es no Benfica s\u00e3o uma guerra que passa ao lado do grupo de trabalho - Visa", "https://arquivo.pt/wayback/20121026150227/http://visao.sapo.pt/jorge-jesus-diz-que-eleicoes-no-benfica-sao-uma-guerra-que-passa-ao-lado-do-grupo-de-trabalho=f693222"]], "date": "2012-10-26 15:02:27"}]}, {"to": "2013-11-28 21:06:24", "n_docs": 4, "from": "2013-01-11 16:46:10", "keyphrases": [{"kw": "Jorge Jesus diz que jogo do Benfica com FC Porto n\u00e3o resolve campeonato", "docs": [["Jorge Jesus diz que jogo do Benfica com FC Porto n\u00e3o resolve campeonato - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edci", "https://arquivo.pt/wayback/20130112161017/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/jorge-jesus-diz-que-jogo-do-benfica-com-fc-porto-nao-resolve-campeonato_15574043.html"]], "date": "2013-01-12 16:10:17"}, {"kw": "Jorge Jesus acredita que vai contar com Luis\u00e3o para jogo com FC Porto", "docs": [["Jorge Jesus acredita que vai contar com Luis\u00e3o para jogo com FC Porto - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20130112180912/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/jorge-jesus-acredita-que-vai-contar-com-luisao-para-jogo-com-fc-porto_15574019.html"]], "date": "2013-01-12 18:09:12"}, {"kw": "V\u00edtor Pereira respeita opini\u00e3o de Jesus mas diz ser poss\u00edvel conciliar I Liga com Champions", "docs": [["V\u00edtor Pereira respeita opini\u00e3o de Jesus mas diz ser poss\u00edvel conciliar I Liga com Champions - Visao.", "https://arquivo.pt/wayback/20130222024801/http://visao.sapo.pt/vitor-pereira-respeita-opiniao-de-jesus-mas-diz-ser-possivel-conciliar-i-liga-com-champions=f714170"]], "date": "2013-02-22 02:48:01"}, {"kw": "Benfica confirma Jorge Jesus por mais duas \u00e9pocas", "docs": [["Benfica confirma Jorge Jesus por mais duas \u00e9pocas - Desporto - Jornal de Neg\u00f3cios", "https://arquivo.pt/wayback/20130801014910/http://www.jornaldenegocios.pt/empresas/desporto/detalhe/benfica_confirma_jorge_jesus_por_mais_duas_epocas.html"]], "date": "2013-08-01 01:49:10"}, {"kw": "Jorge Jesus queixa-se de Jorge Sousa", "docs": [["Jorge Jesus queixa-se de Jorge Sousa - O Jogo", "https://arquivo.pt/wayback/20130819022402/http://www.ojogo.pt/Futebol/1a_liga/Benfica/interior.aspx?content_id=3377335"]], "date": "2013-08-19 02:24:02"}, {"kw": "Jorge Jesus admite equipa ansiosa na rece\u00e7\u00e3o ao Gil Vicente", "docs": [["Jorge Jesus admite equipa ansiosa na rece\u00e7\u00e3o ao Gil Vicente - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20130823160458/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/jorge-jesus-admite-equipa-ansiosa-na-rececao-ao-gil-vicente_16558885.html"]], "date": "2013-08-23 16:04:58"}, {"kw": "Jorge Jesus admite tr\u00eas mudan\u00e7as na equipa", "docs": [["Jorge Jesus admite tr\u00eas mudan\u00e7as na equipa - O Jogo", "https://arquivo.pt/wayback/20130823200008/http://www.ojogo.pt/Futebol/1a_liga/Benfica/interior.aspx?content_id=3384398"]], "date": "2013-08-23 20:00:08"}, {"kw": "Jorge Jesus come\u00e7a a \u00e9poca a perder mas \u00e9 campe\u00e3o nas not\u00edcias", "docs": [["Jorge Jesus come\u00e7a a \u00e9poca a perder mas \u00e9 campe\u00e3o nas not\u00edcias - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20130824000121/http://noticias.sapo.pt/interativo/omundovistodaqui/artigo/jesus-comeca-a-epoca-a-perder-ma_5727.html"]], "date": "2013-08-24 00:01:21"}, {"kw": "Jorge Jesus diz que classifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o demonstra real valor do Pa\u00e7os de Ferreira", "docs": [["Jorge Jesus diz que classifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o demonstra real valor do Pa\u00e7os de Ferreira - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20130912180527/http://visao.sapo.pt/jorge-jesus-diz-que-classificacao-nao-demonstra-real-valor-do-pacos-de-ferreira=f748844"]], "date": "2013-09-12 18:05:27"}, {"kw": "Jorge Jesus explica aus\u00eancia de Cortez da lista da Liga dos Campe\u00f5es", "docs": [["Jorge Jesus explica aus\u00eancia de Cortez da lista da Liga dos Campe\u00f5es - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20130912201923/http://visao.sapo.pt/jorge-jesus-explica-ausencia-de-cortez-da-lista-da-liga-dos-campeoes=f748847"]], "date": "2013-09-12 20:19:23"}, {"kw": "Benfica nega que Jorge Jesus tenha sido constitu\u00eddo arguido", "docs": [["Benfica nega que Jorge Jesus tenha sido constitu\u00eddo arguido - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20130923162841/http://expresso.sapo.pt/benfica-nega-que-jorge-jesus-tenha-sido-constituido-arguido=f831969"], ["Benfica nega que Jorge Jesus tenha sido constitu\u00eddo arguido - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20130923164617/http://visao.sapo.pt/benfica-nega-que-jorge-jesus-tenha-sido-constituido-arguido=f750268"]], "date": "2013-09-23 16:28:41"}, {"kw": "Bruno de Carvalho critica Jorge Jesus", "docs": [["Bruno de Carvalho critica Jorge Jesus - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20130924160921/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=3437553"]], "date": "2013-09-24 16:09:21"}, {"kw": "Jorge Jesus vai sair do Benfica a dan\u00e7ar", "docs": [["Jorge Jesus vai sair do Benfica a dan\u00e7ar - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20131003161908/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1607943"], ["Jorge Jesus vai sair do Benfica a dan\u00e7ar ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160222052526/http://inimigo.publico.pt/2013/10/03/1607943/"]], "date": "2013-10-03 16:19:08"}, {"kw": "Jorge Jesus diz que objetivo \u00e9 vencer o Cinf\u00e3es e seguir em frente na Ta\u00e7a", "docs": [["Jorge Jesus diz que objetivo \u00e9 vencer o Cinf\u00e3es e seguir em frente na Ta\u00e7a - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not", "https://arquivo.pt/wayback/20131017161532/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/jorge-jesus-diz-que-objetivo-e-vencer-o-cinfaes-e-seguir-em-frente-na-taca_16803817.html"], ["Jorge Jesus diz que objetivo \u00e9 vencer o Cinf\u00e3es e seguir em frente na Ta\u00e7a - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20131017223522/http://visao.sapo.pt/jorge-jesus-diz-que-objetivo-e-vencer-o-cinfaes-e-seguir-em-frente-na-taca=f753579"]], "date": "2013-10-17 16:15:32"}, {"kw": "Jorge Jesus afirma que os melhores \u00e1rbitros devem estar nos jogos mais dif\u00edceis", "docs": [["Jorge Jesus afirma que os melhores \u00e1rbitros devem estar nos jogos mais dif\u00edceis - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20131018043401/http://visao.sapo.pt/jorge-jesus-afirma-que-os-melhores-arbitros-devem-estar-nos-jogos-mais-dificeis=f753583"]], "date": "2013-10-18 04:34:01"}, {"kw": "Jesus diz que d\u00e9rbi com Sporting vai ser", "docs": [["Jesus diz que d\u00e9rbi com Sporting vai ser \"interessante\" - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20131025224517/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/jesus-diz-que-derbi-com-sporting-vai-ser-interessante_16839761.html"]], "date": "2013-10-25 22:45:17"}, {"kw": "Jorge Jesus diz que Cinf\u00e3es \u00e9 fora de Portugal", "docs": [["Jorge Jesus diz que Cinf\u00e3es \u00e9 fora de Portugal [v\u00eddeo] - Desporto - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20131027040717/http://sol.sapo.pt/inicio/Desporto/Interior.aspx?content_id=89052"], ["Jorge Jesus diz que Cinf\u00e3es \u00e9 fora de Portugal [v\u00eddeo", "https://arquivo.pt/wayback/20160524070958/http://sol.sapo.pt/noticia/89052"]], "date": "2013-10-27 04:07:17"}, {"kw": "Jorge Jesus diz que n\u00e3o vai poupar jogadores com a Acad\u00e9mica", "docs": [["Jorge Jesus diz que n\u00e3o vai poupar jogadores com a Acad\u00e9mica - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20131030205609/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/jorge-jesus-diz-que-nao-vai-poupar-jogadores-com-a-academica_16859247.html"]], "date": "2013-10-30 20:56:09"}, {"kw": "Jorge Jesus arguido quer candidatar-se \u00e0 Junta de Freguesia de Benfica", "docs": [["Jorge Jesus arguido quer candidatar-se \u00e0 Junta de Freguesia de Benfica - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20131106002905/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1606888"], ["Jorge Jesus arguido quer candidatar-se \u00e0 Junta de Freguesia de Benfica ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160520015718/http://inimigo.publico.pt/2013/09/24/1606888/"]], "date": "2013-11-06 00:29:05"}, {"kw": "Jos\u00e9 Mourinho deixa aviso \u00e0 equipa do Chelsea antes do jogo com o Schalke", "docs": [["Jos\u00e9 Mourinho deixa aviso \u00e0 equipa do Chelsea antes do jogo com o Schalke - SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20131106102950/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2013/11/05/jose-mourinho-deixa-aviso-a-equipa-do-chelsea-antes-do-jogo-com-o-schalke"]], "date": "2013-11-06 10:29:50"}]}, {"to": "2015-04-11 03:48:46", "n_docs": 4, "from": "2014-04-27 18:22:28", "keyphrases": [{"kw": "Luis\u00e3o partilhou trof\u00e9u com Lu\u00eds Filipe Vieira e Jorge Jesus", "docs": [["Luis\u00e3o partilhou trof\u00e9u com Lu\u00eds Filipe Vieira e Jorge Jesus - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140506072435/http://www.aeiou.pt/quiosque/benfica-ergue-taca-do-33-titulo-nacional-na-companhia-de-vieira-e-jesus"]], "date": "2014-05-06 07:24:35"}, {"kw": "Jorge Jesus rejeita favoritismo do Benfica na final da Liga Europa", "docs": [["Jorge Jesus rejeita favoritismo do Benfica na final da Liga Europa - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140509201458/http://www.aeiou.pt/quiosque/treinador-do-benfica-jorge-jesus-diz-que-numa-final-nao-existem-favoritos"], ["Jorge Jesus rejeita favoritismo do Benfica na final da Liga Europa - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140514042143/http://visao.sapo.pt/jorge-jesus-rejeita-favoritismo-do-benfica-na-final-da-liga-europa=f780000"]], "date": "2014-05-09 20:14:58"}, {"kw": "forma\u00e7\u00e3o nunca foi aposta no Benfica de Jorge Jesus", "docs": [["Benfica - FC Porto - An\u00e1lise: forma\u00e7\u00e3o nunca foi aposta no Benfica de Jorge Jesus | Maisfutebol.iol.", "https://arquivo.pt/wayback/20140510072753/http://www.maisfutebol.iol.pt/benfica-fc-porto-sporting/52d96be7e4b087e54fd83502.html"]], "date": "2014-05-10 07:27:53"}, {"kw": "Jorge Jesus garante Benfica sem sequelas da derrota na Liga Europa", "docs": [["Jorge Jesus garante Benfica sem sequelas da derrota na Liga Europa - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140517191246/http://www.aeiou.pt/quiosque/liga-europa-benfica-percorre-a-mesma-estrada-e-chega-ao-mesmo-destino"]], "date": "2014-05-17 19:12:46"}, {"kw": "Jorge Jesus ainda acredita na recupera\u00e7\u00e3o de Enzo P\u00e9rez para o Bessa", "docs": [["Jorge Jesus ainda acredita na recupera\u00e7\u00e3o de Enzo P\u00e9rez para o Bessa - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20140822204317/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/jorge-jesus-ainda-acredita-na-recuperacao-de-enzo-perez-para-o-bessa_18142929.html"], ["Jorge Jesus ainda acredita na recupera\u00e7\u00e3o de Enzo P\u00e9rez para o Bessa - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140823024723/http://visao.sapo.pt/jorge-jesus-ainda-acredita-na-recuperacao-de-enzo-perez-para-o-bessa=f793544"]], "date": "2014-08-22 20:43:17"}, {"kw": "J\u00falio C\u00e9sar fora dos convocados para o Estoril Jesus chama Artur e Bruno Varela", "docs": [["J\u00falio C\u00e9sar fora dos convocados para o Estoril Jesus chama Artur e Bruno Varela - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140928034723/http://visao.sapo.pt/julio-cesar-fora-dos-convocados-para-o-estoril-jesus-chama-artur-e-bruno-varela=f796679"]], "date": "2014-09-28 03:47:23"}, {"kw": "Jesus anuncia aus\u00eancias de J\u00falio C\u00e9sar e Jardel no Benfica para jogo com Arouca", "docs": [["Jesus anuncia aus\u00eancias de J\u00falio C\u00e9sar e Jardel no Benfica para jogo com Arouca - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20141005073907/http://visao.sapo.pt/jesus-anuncia-ausencias-de-julio-cesar-e-jardel-no-benfica-para-jogo-com-arouca=f797348"]], "date": "2014-10-05 07:39:07"}, {"kw": "Jorge Jesus espera jogo de Champions frente ao Sporting de Braga", "docs": [["Jorge Jesus espera jogo de Champions frente ao Sporting de Braga - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20141025213214/http://visao.sapo.pt/jorge-jesus-espera-jogo-de-champions-frente-ao-sporting-de-braga=f799476"]], "date": "2014-10-25 21:32:14"}, {"kw": "Jorge Jesus promete defender lideran\u00e7a amanh\u00e3 frente ao Rio Ave", "docs": [["Jorge Jesus promete defender lideran\u00e7a amanh\u00e3 frente ao Rio Ave - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20141031002007/http://www.aeiou.pt/quiosque/benfica-cede-terreno-em-braga-e-sporting-aproxima-se"]], "date": "2014-10-31 00:20:07"}, {"kw": "Jorge jesus diz que benfica tem sempre a press\u00e3o de vencer", "docs": [["Jorge jesus diz que benfica tem sempre a press\u00e3o de vencer - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20141205183132/http://www.sapo.pt/noticias/jorge-jesus-diz-que-benfica-tem-sempre-a_5481c7d03688788c323ae005"], ["Jorge Jesus diz que Benfica tem sempre a press\u00e3o de vencer - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20141206005745/http://visao.sapo.pt/jorge-jesus-diz-que-benfica-tem-sempre-a-pressao-de-vencer=f803704"]], "date": "2014-12-05 18:31:32"}, {"kw": "Jorge jesus alerta que nem sempre a equipa que vai na frente consegue vencer", "docs": [["Jorge jesus alerta que nem sempre a equipa que vai na frente consegue vencer - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150109181916/http://www.sapo.pt/noticias/jorge-jesus-alerta-que-nem-sempre-a-equipa_54afed518504e57a0455d58c"]], "date": "2015-01-09 18:19:16"}, {"kw": "Jorge jesus diz que cristiano ronaldo teve ano fant\u00e1stico e merece bola de ouro", "docs": [["Jorge jesus diz que cristiano ronaldo teve ano fant\u00e1stico e merece bola de ouro - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150113183232/http://www.sapo.pt/noticias/jorge-jesus-diz-que-cristiano-ronaldo-teve_54b5494cf043dc646648d02b"], ["Jorge Jesus diz que Cristiano Ronaldo teve ano fant\u00e1stico e merece Bola de Ouro - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150113204703/http://www.aeiou.pt/quiosque/ronaldo-vence-bola-de-ouro-com-mais-votos-do-que-messi-e-neuer-juntos"], ["Jorge Jesus diz que Cristiano Ronaldo teve ano fant\u00e1stico e merece Bola de Ouro - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150114012053/http://visao.sapo.pt/jorge-jesus-diz-que-cristiano-ronaldo-teve-ano-fantastico-e-merece-bola-de-ouro=f806927"]], "date": "2015-01-13 18:32:32"}, {"kw": "Jorge Jesus e a diferen\u00e7a do Benfica para FC Porto e o Sporting", "docs": [["VIDEO - Jorge Jesus e a diferen\u00e7a do Benfica para FC Porto e o Sporting. > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20150117193919/http://www.tvi24.iol.pt/videos/nao-e-uma-vantagem-confortavel/54ba8c2c0cf2878009a19c67/1"]], "date": "2015-01-17 19:39:19"}, {"kw": "Jorge jesus recorda que benfica vai sair de alvalade na lideran\u00e7a da i liga", "docs": [["Jorge jesus recorda que benfica vai sair de alvalade na lideran\u00e7a da i liga - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150206181848/http://www.sapo.pt/noticias/jorge-jesus-recorda-que-benfica-vai-sair-de_54d4db5734a3de837aab073e"], ["Jorge Jesus recorda que Benfica vai sair de Alvalade na lideran\u00e7a da I Liga - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150207022010/http://visao.sapo.pt/jorge-jesus-recorda-que-benfica-vai-sair-de-alvalade-na-lideranca-da-i-liga=f809456"]], "date": "2015-02-06 18:18:48"}, {"kw": "Marco Silva procura primeira vit\u00f3ria sobre Jesus", "docs": [["Sporting: Marco Silva procura primeira vit\u00f3ria sobre Jesus | Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150209040853/http://www.maisfutebol.iol.pt/sporting-liga-marco-silva-derbi-jorge-jesus/54d75f330cf26bc3763389ec.html"]], "date": "2015-02-09 04:08:53"}, {"kw": "Jorge jesus diz que sporting continua na luta pelo t\u00edtulo", "docs": [["Jorge jesus diz que sporting continua na luta pelo t\u00edtulo - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150214182538/http://www.sapo.pt/noticias/jorge-jesus-diz-que-sporting-continua-na-luta_54df635173c36d552abbe40e"], ["Jorge Jesus diz que Sporting continua na luta pelo t\u00edtulo - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150215035404/http://www.aeiou.pt/quiosque/sporting-tem-de-ganhar-no-restelo-para-nao-ficar-arredado-do-titulo"]], "date": "2015-02-14 18:25:38"}, {"kw": "Jorge Jesus afirma que Benfica vai a Moreira de C\u00f3negos para ganhar", "docs": [["Jorge Jesus afirma que Benfica vai a Moreira de C\u00f3negos para ganhar - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150220184322/http://www.aeiou.pt/quiosque/jorge-jesus-afirma-que-benfica-vai-a-moreira-de-conegos-em-busca-dos-tres-pontos"]], "date": "2015-02-20 18:43:22"}, {"kw": "Jorge Jesus afirma que Benfica vai a Moreira de C\u00f3negos em busca dos tr\u00eas pontos", "docs": [["Jorge Jesus afirma que Benfica vai a Moreira de C\u00f3negos em busca dos tr\u00eas pontos - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150221031325/http://visao.sapo.pt/jorge-jesus-afirma-que-benfica-vai-a-moreira-de-conegos-em-busca-dos-tres-pontos=f810841"]], "date": "2015-02-21 03:13:25"}, {"kw": "Jorge Jesus diz que Benfica tem todas as condi\u00e7\u00f5es para vencer Sporting de Braga", "docs": [["Jorge Jesus diz que Benfica tem todas as condi\u00e7\u00f5es para vencer Sporting de Braga - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150314014947/http://visao.sapo.pt/jorge-jesus-diz-que-benfica-tem-todas-as-condicoes-para-vencer-sporting-de-braga=f813233"]], "date": "2015-03-14 01:49:47"}, {"kw": "Benfica n\u00e3o pode perder pontos no jogo com a Acad\u00e9mica Jorge Jesus", "docs": [["Benfica n\u00e3o pode perder pontos no jogo com a Acad\u00e9mica Jorge Jesus - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150411002752/http://visao.sapo.pt/benfica-nao-pode-perder-pontos-no-jogo-com-a-academica-jorge-jesus=f816174"]], "date": "2015-04-11 00:27:52"}]}, {"to": "2015-11-08 03:06:30", "n_docs": 4, "from": "2015-04-14 01:33:33", "keyphrases": [{"kw": "Jorge Capristano quer que Jesus siga exemplo de Ferguson no Benfica", "docs": [["Jorge Capristano quer que Jesus siga exemplo de Ferguson no Benfica - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150414013333/http://www.aeiou.pt/quiosque/jesus-deveria-ser-um-mini-alex-ferguson"]], "date": "2015-04-14 01:33:33"}, {"kw": "Jorge jesus garante um benfica fiel \u00e0 sua forma de jogar frente ao fc porto", "docs": [["Jorge jesus garante um benfica fiel \u00e0 sua forma de jogar frente ao fc porto - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150425170939/http://www.sapo.pt/noticias/jorge-jesus-garante-um-benfica-fiel-a-sua_553baebfb0536b4f500a3453"], ["Jorge Jesus garante um Benfica fiel \u00e0 sua forma de jogar frente ao FC Porto - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150425213359/http://visao.sapo.pt/jorge-jesus-garante-um-benfica-fiel-a-sua-forma-de-jogar-frente-ao-fc-porto=f817770"], ["Jorge Jesus garante um Benfica fiel \u00e0 sua forma de jogar frente ao FC Porto - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150426024720/http://www.aeiou.pt/quiosque/jorge-jesus-garante-um-benfica-fiel-a-sua-forma-de-jogar-frente-ao-fc-porto"]], "date": "2015-04-25 17:09:39"}, {"kw": "Jorge Jesus diz que Fejsa vai estar apto para jogar em Guimar\u00e3es", "docs": [["Jorge Jesus diz que Fejsa vai estar apto para jogar em Guimar\u00e3es | Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150510031816/http://www.maisfutebol.iol.pt/benfica/liga/jorge-jesus-diz-que-fejsa-vai-estar-apto-para-jogar-em-guimaraes?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+iol%2Fmaisfutebol+%28maisfutebol%29"]], "date": "2015-05-10 03:18:16"}, {"kw": "Jorge Mendes tenta vender Jorge Jesus ao Real Madrid", "docs": [["Jorge Mendes tenta vender Jorge Jesus ao Real Madrid - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20150516235939/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=4571118"]], "date": "2015-05-16 23:59:39"}, {"kw": "Bernardo Silva revela \u00faltima conversa com Jorge Jesus", "docs": [["Bernardo Silva revela \u00faltima conversa com Jorge Jesus | Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150523184924/http://www.maisfutebol.iol.pt/benfica/liga/bernardo-silva-revela-ultima-conversa-com-jorge-jesus"]], "date": "2015-05-23 18:49:24"}, {"kw": "Jorge jesus garante um benfica igual a si mesmo na final da ta\u00e7a da liga", "docs": [["Jorge jesus garante um benfica igual a si mesmo na final da ta\u00e7a da liga - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150529174340/http://www.sapo.pt/noticias/jorge-jesus-garante-um-benfica-igual-a-si_55677eccb36e29634d361dc1"]], "date": "2015-05-29 17:43:40"}, {"kw": "Jorge Jesus vai ser treinador do Sporting", "docs": [["Jorge Jesus vai ser treinador do Sporting - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20150604184315/http://www.dn.pt/desporto/sporting/interior.aspx?content_id=4605526"]], "date": "2015-06-04 18:43:15"}, {"kw": "Jorge Jesus troca Benfica pelo Sporting", "docs": [["Jorge Jesus troca Benfica pelo Sporting - Desporto - Jornal de Neg\u00f3cios", "https://arquivo.pt/wayback/20150604195828/http://www.jornaldenegocios.pt/empresas/desporto/detalhe/jorge_jesus_troca_benfica_pelo_sporting.html"]], "date": "2015-06-04 19:58:28"}, {"kw": "Jorge jesus vai estrear-se oficialmente pelo sporting frente ao benfica", "docs": [["Jorge jesus vai estrear-se oficialmente pelo sporting frente ao benfica - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150606174028/http://www.sapo.pt/noticias/jorge-jesus-vai-estrear-se-oficialmente-pelo-_557206102995e1007a354063"]], "date": "2015-06-06 17:40:28"}, {"kw": "Bruno de Carvalho confirma Jorge Jesus como novo treinador do Sporting", "docs": [["Bruno de Carvalho confirma Jorge Jesus como novo treinador do Sporting - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150606202654/http://visao.sapo.pt/bruno-de-carvalho-confirma-jorge-jesus-como-novo-treinador-do-sporting=f821940"]], "date": "2015-06-06 20:26:54"}, {"kw": "Jos\u00e9 Lu\u00eds confirma convite de Jorge Jesus mas fica no Belenenses", "docs": [["Jos\u00e9 Lu\u00eds confirma convite de Jorge Jesus mas fica no Belenenses | Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150607034148/http://www.maisfutebol.iol.pt/liga/benfica/jose-luis-confirma-convite-de-jorge-jesus-mas-fica-no-belenenses"]], "date": "2015-06-07 03:41:48"}, {"kw": "Lu\u00eds Filipe Vieira agradece a Jorge Jesus o trabalho feito no Benfica", "docs": [["Lu\u00eds Filipe Vieira agradece a Jorge Jesus o trabalho feito no Benfica | Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150615170627/http://www.maisfutebol.iol.pt/liga/rui-vitoria/luis-filipe-vieira-agradece-a-jorge-jesus-o-trabalho-feito-no-benfica"]], "date": "2015-06-15 17:06:27"}, {"kw": "Jorge Jesus abre espa\u00e7o para Jorge Silva", "docs": [["Jorge Jesus abre espa\u00e7o para Jorge Silva - O Jogo", "https://arquivo.pt/wayback/20150628190853/http://www.ojogo.pt/Futebol/1a_liga/Sporting/interior.aspx?content_id=4649659"]], "date": "2015-06-28 19:08:53"}, {"kw": "Rui Patr\u00edcio Adrien Silva e Slimani \u00e0s ordens do t\u00e9cnico Jorge Jesus", "docs": [["Rui Patr\u00edcio Adrien Silva e Slimani \u00e0s ordens do t\u00e9cnico Jorge Jesus - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150707203854/http://visao.sapo.pt/rui-patricio-adrien-silva-e-slimani-as-ordens-do-tecnico-jorge-jesus=f824831"]], "date": "2015-07-07 20:38:54"}, {"kw": "Bruno C\u00e9sar considera sa\u00edda de Jorge Jesus do Benfica um erro", "docs": [["Bruno C\u00e9sar considera sa\u00edda de Jorge Jesus do Benfica um erro - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150803212634/http://www.aeiou.pt/quiosque/bruno-cesar-diz-se-surpreendido-com-saida-de-jorge-jesus-do-benfica"], ["Bruno C\u00e9sar considera sa\u00edda de Jorge Jesus do Benfica um erro | Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150805064724/http://www.maisfutebol.iol.pt/liga/estoril/bruno-cesar-considera-saida-de-jorge-jesus-do-benfica-um-erro"]], "date": "2015-08-03 21:26:34"}, {"kw": "Jorge Jesus enviou SMS aos jogadores do Benfica antes da Superta\u00e7a", "docs": [["Jorge Jesus enviou SMS aos jogadores do Benfica antes da Superta\u00e7a - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20150813212732/http://zap.aeiou.pt/jorge-jesus-mandou-sms-aos-jogadores-benfica-antes-da-supertaca-78504"]], "date": "2015-08-13 21:27:32"}, {"kw": "Jorge Jesus recusa falar sobre SMS a jogadores do Benfica", "docs": [["Jorge Jesus recusa falar sobre SMS a jogadores do Benfica - Primeira liga - Futebol - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20150813221617/http://desporto.sapo.pt/futebol/primeira_liga/artigo/2015/08/13/conferencia-de-jj-em-alvalade-tondela-sporting"]], "date": "2015-08-13 22:16:17"}, {"kw": "Jorge Jesus convoca Bruno Paulista para o jogo do Sporting com o Tondela", "docs": [["Jorge Jesus convoca Bruno Paulista para o jogo do Sporting com o Tondela - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150815031357/http://www.aeiou.pt/quiosque/sporting-bruno-paulista-convocado-para-o-jogo-de-abertura-da-i-liga"]], "date": "2015-08-15 03:13:57"}, {"kw": "Jorge Jesus espera Sporting \u00e0 altura para bater Rio Ave tradicionalmente dif\u00edcil", "docs": [["Jorge Jesus espera Sporting \u00e0 altura para bater Rio Ave tradicionalmente dif\u00edcil - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150913012302/http://visao.sapo.pt/jorge-jesus-espera-sporting-a-altura-para-bater-rio-ave-tradicionalmente-dificil=f830267"]], "date": "2015-09-13 01:23:02"}, {"kw": "Sporting reage hoje ao processo do Benfica contra Jorge Jesus", "docs": [["Sporting reage hoje ao processo do Benfica contra Jorge Jesus - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20151015210426/http://www.aeiou.pt/quiosque/benfica-quer-compensacao-de-14-milhoes-de-euros-de-jorge-jesus"]], "date": "2015-10-15 21:04:26"}]}, {"to": "2016-04-23 04:41:46", "n_docs": 4, "from": "2015-11-08 18:30:49", "keyphrases": [{"kw": "Jorge Jesus elogia arbitragem de Jorge de Sousa", "docs": [["Jorge Jesus elogia arbitragem de Jorge de Sousa - Sporting - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20151122223147/http://www.rtp.pt/noticias/sporting/jorge-jesus-elogia-arbitragem-de-jorge-de-sousa_v875832"]], "date": "2015-11-22 22:31:47"}, {"kw": "Jorge Jesus entrega a Rog\u00e9rio Alves defesa de processo contra Benfica", "docs": [["Jorge Jesus entrega a Rog\u00e9rio Alves defesa de processo contra Benfica | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o ", "https://arquivo.pt/wayback/20151124151359/http://www.maisfutebol.iol.pt/sporting/liga/jorge-jesus-entrega-a-rogerio-alves-defesa-de-processo-do-benfica"]], "date": "2015-11-24 15:13:59"}, {"kw": "Jorge Jesus espera jogo dif\u00edcil face ao Belenenses", "docs": [["Sporting - Jorge Jesus espera jogo dif\u00edcil face ao Belenenses - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151130005722/http://www.dn.pt/desporto/interior/jorge-jesus-espera-jogo-dificil-face-ao-belenenses-4907968.html"], ["Jorge Jesus espera jogo dif\u00edcil face ao Belenenses - Sporting - Desporto - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20151201192814/http://www.rtp.pt/noticias/sporting/jorge-jesus-espera-jogo-dificil-face-ao-belenenses_d877842"]], "date": "2015-11-30 00:57:22"}, {"kw": "Benfica faz participa\u00e7\u00f5es disciplinares contra bruno de carvalho e jorge jesus", "docs": [["Benfica faz participa\u00e7\u00f5es disciplinares contra bruno de carvalho e jorge jesus - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20151201182430/http://www.sapo.pt/noticias/benfica-faz-participacoes-disciplinares_565d949a174208fc3208550c"]], "date": "2015-12-01 18:24:30"}, {"kw": "Marco Pedroso deu nega a Jorge Jesus para renovar com o Benfica", "docs": [["Marco Pedroso deu nega a Jorge Jesus para renovar com o Benfica - Primeira liga - Futebol - SAPO Des", "https://arquivo.pt/wayback/20151202042605/http://desporto.sapo.pt/futebol/primeira_liga/artigo/2015/06/11/marco-pedroso-deu-nega-a-jorge-jesus"]], "date": "2015-12-02 04:26:05"}, {"kw": "Bruno de Carvalho anuncia Jesus como novo treinador do Sporting", "docs": [["Bruno de Carvalho anuncia Jesus como novo treinador do Sporting - Primeira liga - Futebol - SAPO Des", "https://arquivo.pt/wayback/20151202044837/http://desporto.sapo.pt/futebol/primeira_liga/artigo/2015/06/05/bruno-de-carvalho-conferencia-de-imprensa-05062015"]], "date": "2015-12-02 04:48:37"}, {"kw": "Jorge jesus t\u00e9cnico do ano e william carvalho futebolista do ano no sporting", "docs": [["Jorge jesus t\u00e9cnico do ano e william carvalho futebolista do ano no sporting - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20151206020443/http://www.sapo.pt/noticias/jorge-jesus-tecnico-do-ano-e-william-carvalho_566091f53a4ade3630493727"]], "date": "2015-12-06 02:04:43"}, {"kw": "Ronaldo elogia trabalho de Jorge Jesus no Sporting", "docs": [["Ronaldo elogia trabalho de Jorge Jesus no Sporting | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura", "https://arquivo.pt/wayback/20151210042255/http://www.maisfutebol.iol.pt/made-in/cristiano-ronaldo/ronaldo-elogia-trabalho-de-jorge-jesus-no-sporting"]], "date": "2015-12-10 04:22:55"}, {"kw": "Jorge jesus diz que sporting vai tentar defender a lideran\u00e7a no jogo em set\u00fabal", "docs": [["Jorge jesus diz que sporting vai tentar defender a lideran\u00e7a no jogo em set\u00fabal - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20160105182351/http://www.sapo.pt/noticias/jorge-jesus-diz-que-sporting-vai-tentar_568be8533944f7e164967fe0"]], "date": "2016-01-05 18:23:51"}, {"kw": "Jorge Andrade pede calma a Rui Vit\u00f3ria e Jorge Jesus", "docs": [["Jorge Andrade pede calma a Rui Vit\u00f3ria e Jorge Jesus - \u00daltima Hora - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20160114001330/http://www.sabado.pt/ultima_hora/detalhe/jorge_andrade_pede_calma_a_rui_vitoria_e_jorge_jesus.html"]], "date": "2016-01-14 00:13:30"}, {"kw": "Jornalista chamou Jorge Jesus a Rui Vit\u00f3ria e o treinador reagiu assim", "docs": [["VIDEO - Jornalista chamou Jorge Jesus a Rui Vit\u00f3ria e o treinador reagiu assim > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20160124081439/http://www.tvi24.iol.pt/videos/benfica/jornalista-chamou-jorge-jesus-a-rui-vitoria-e-o-treinador-reagiu-assim/56a282dc0cf25b580d92dd7b"]], "date": "2016-01-24 08:14:39"}, {"kw": "Jorge jesus admite \u00e0 marca treinar o fc porto ap\u00f3s passagem pelo sporting", "docs": [["Jorge jesus admite \u00e0 marca treinar o fc porto ap\u00f3s passagem pelo sporting - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20160130183647/http://www.sapo.pt/noticias/jorge-jesus-admite-a-marca-treinar-o-fc-porto_56acaecc7970774444e00334"]], "date": "2016-01-30 18:36:47"}, {"kw": "Jesus sabe porque William n\u00e3o tem estado ao n\u00edvel de Adrien e Jo\u00e3o M\u00e1rio", "docs": [["Jesus sabe porque William n\u00e3o tem estado ao n\u00edvel de Adrien e Jo\u00e3o M\u00e1rio | Maisfutebol.iol.pt | Paix", "https://arquivo.pt/wayback/20160212180900/http://www.maisfutebol.iol.pt/sporting/jorge-jesus/jesus-sabe-porque-william-nao-tem-estado-ao-nivel-de-adrien-e-joao-mario"]], "date": "2016-02-12 18:09:00"}, {"kw": "Jorge Jesus vai sair do Benfica a dan\u00e7ar", "docs": [["Jorge Jesus vai sair do Benfica a dan\u00e7ar - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20131003161908/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1607943"], ["Jorge Jesus vai sair do Benfica a dan\u00e7ar ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160222052526/http://inimigo.publico.pt/2013/10/03/1607943/"]], "date": "2016-02-22 05:25:26"}, {"kw": "Jorge Jesus diz que Coates vai a jogo", "docs": [["Jorge Jesus diz que Coates vai a jogo, mas Bruno C\u00e9sar ainda n\u00e3o | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura", "https://arquivo.pt/wayback/20160223025752/http://www.maisfutebol.iol.pt/sporting/liga/jorge-jesus-diz-que-coates-vai-a-jogo-mas-bruno-cesar-ainda-nao"]], "date": "2016-02-23 02:57:52"}, {"kw": "Jorge jesus garante que n\u00e3o vai poupar jogadores em guimar\u00e3es a pensar no d\u00e9rbi", "docs": [["Jorge jesus garante que n\u00e3o vai poupar jogadores em guimar\u00e3es a pensar no d\u00e9rbi - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20160228183319/http://www.sapo.pt/noticias/jorge-jesus-garante-que-nao-vai-poupar_56d32ae29665625a43aee976"], ["Jorge Jesus garante que n\u00e3o vai poupar jogadores em Guimar\u00e3es a pensar no d\u00e9rbi - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20160228214946/http://www.aeiou.pt/quiosque/jorge-jesus-nao-vai-poupar-jogadores-em-guimaraes-a-pensar-no-derbi"]], "date": "2016-02-28 18:33:19"}, {"kw": "Bruno de Carvalho forrou balne\u00e1rio de Jorge Jesus com fotografias de Marco Silva", "docs": [["Bruno de Carvalho forrou balne\u00e1rio de Jorge Jesus com fotografias de Marco Silva ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160310184741/http://inimigo.publico.pt/2016/03/07/bruno-de-carvalho-forrou-balneario-de-jorge-jesus-com-fotografias-de-marco-silva/"]], "date": "2016-03-10 18:47:41"}, {"kw": "Rui Vit\u00f3ria iguala Jos\u00e9 Mourinho e Jorge Jesus", "docs": [["Rui Vit\u00f3ria iguala Jos\u00e9 Mourinho e Jorge Jesus - O Jogo", "https://arquivo.pt/wayback/20160312222652/http://www.ojogo.pt/Futebol/1a_liga/Benfica/interior.aspx?content_id=5069992&utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+OJ-Benfica+%28OJ+-+Benfica%29"]], "date": "2016-03-12 22:26:52"}, {"kw": "Jorge Mendes diz que Jorge Jesus pode sair de Portugal", "docs": [["Jorge Mendes diz que Jorge Jesus pode sair de Portugal, ?A Bola? diz que tamb\u00e9m pode ficar em Portug", "https://arquivo.pt/wayback/20160409013520/http://inimigo.publico.pt/2015/02/03/1684868/"]], "date": "2016-04-09 01:35:20"}, {"kw": "Sporting de Jorge Jesus j\u00e1 \u00e9 o melhor de sempre fora de Alvalade", "docs": [["Sporting de Jorge Jesus j\u00e1 \u00e9 o melhor de sempre fora de Alvalade | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura", "https://arquivo.pt/wayback/20160419171627/http://www.maisfutebol.iol.pt/liga/fora-de-casa/sporting-de-jorge-jesus-ja-e-o-melhor-de-sempre-longe-de-alvalade"]], "date": "2016-04-19 17:16:27"}]}, {"to": "2016-07-15 21:09:56", "n_docs": 4, "from": "2016-04-23 18:53:03", "keyphrases": [{"kw": "Lopetegui elogia Rui Vit\u00f3ria e Jorge Jesus", "docs": [["Lopetegui elogia Rui Vit\u00f3ria e Jorge Jesus - O Jogo", "https://arquivo.pt/wayback/20160423200729/http://www.ojogo.pt/Futebol/interior.aspx?content_id=5139948"]], "date": "2016-04-23 20:07:29"}, {"kw": "Jorge Jesus diz que golo de Slimani ao Moreirense", "docs": [["Jorge Jesus diz que golo de Slimani ao Moreirense \"\u00e9 legal\"", "https://arquivo.pt/wayback/20160424201726/http://www.dn.pt/desporto/sporting/interior/jorge-jesus-diz-que-golo-de-slimani-ao-moreirense-e-legal-5139936.html"]], "date": "2016-04-24 20:17:26"}, {"kw": "Jorge Jesus diz que s\u00f3 sai de Portugal para uma grande equipa da Europa", "docs": [["Jorge Jesus diz que s\u00f3 sai de Portugal para uma grande equipa da Europa | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20160425205249/http://economico.sapo.pt/noticias/jorge-jesus-diz-que-so-sai-de-portugal-para-uma-grande-equipa-da-europa_247980.html"]], "date": "2016-04-25 20:52:49"}, {"kw": "Jorge Jesus vai continuar no Sporting", "docs": [["\"Jorge Jesus vai continuar no Sporting\" - O Jogo", "https://arquivo.pt/wayback/20160426202047/http://www.ojogo.pt/Futebol/1a_liga/Sporting/interior.aspx?content_id=5144136"], ["\"Jorge Jesus vai continuar no Sporting\"", "https://arquivo.pt/wayback/20160429070954/https://news.google.pt/news/story?cf=all&hl=pt-PT&ned=pt-PT_pt&scoring=d&cf=all&ncl=dO0Ec2TKD9BnhgMLTkRrbaVpMwuTM&topic=s&start=180"], ["Jorge Jesus vai continuar no Sporting...", "https://arquivo.pt/wayback/20160519022739/https://news.google.pt/news/story?cf=all&hl=pt-PT&ned=pt-PT_pt&cf=all&ncl=dRtP1X0FLALry_ML0oOhf5MydUW1M&topic=s&scoring=n"]], "date": "2016-04-26 20:20:47"}, {"kw": "Paix\u00e3o divide Bruno de Carvalho e Jorge Jesus", "docs": [["Paix\u00e3o divide Bruno de Carvalho e Jorge Jesus - O Jogo", "https://arquivo.pt/wayback/20160428180909/http://www.ojogo.pt/Futebol/1a_liga/Sporting/interior.aspx?content_id=5148468"]], "date": "2016-04-28 18:09:09"}, {"kw": "Peseiro concorda com Rui Vit\u00f3ria e Jorge Jesus", "docs": [["Peseiro concorda com Rui Vit\u00f3ria e Jorge Jesus. Sabe em qu\u00ea? | V\u00eddeo | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o P", "https://arquivo.pt/wayback/20160429033844/http://www.maisfutebol.iol.pt/videos/572218c50cf2d018a52385cd/text/java"]], "date": "2016-04-29 03:38:44"}, {"kw": "Jorge Jesus vai ser o pr\u00f3ximo treinador do FC Porto", "docs": [["Jorge Jesus vai ser o pr\u00f3ximo treinador do FC Porto?", "https://arquivo.pt/wayback/20160511013524/http://sol.sapo.pt/noticia/496428"]], "date": "2016-05-11 01:35:24"}, {"kw": "Jorge Jesus fala antes de Rui Vit\u00f3ria este s\u00e1bado", "docs": [["\u00daltima jornada: Jorge Jesus fala antes de Rui Vit\u00f3ria este s\u00e1bado | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura", "https://arquivo.pt/wayback/20160514065050/http://www.maisfutebol.iol.pt/titulo/benfica/ultima-jornada-jorge-jesus-fala-antes-de-rui-vitoria-este-sabado"]], "date": "2016-05-14 06:50:50"}, {"kw": "Jorge Jesus comenta rumores de sa\u00edda de Slimani e Jo\u00e3o M\u00e1rio", "docs": [["VIDEO - Jorge Jesus comenta rumores de sa\u00edda de Slimani e Jo\u00e3o M\u00e1rio > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20160514182758/http://www.tvi24.iol.pt/videos/desporto/jorge-jesus-comenta-rumores-de-saida-de-slimani-e-joao-mario/57373ba70cf209b36b78d192"]], "date": "2016-05-14 18:27:58"}, {"kw": "Jorge Jesus ganha Globo de Ouro de melhor treinador", "docs": [["Jorge Jesus ganha Globo de Ouro de melhor treinador | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20160516193828/http://economico.sapo.pt/noticias/jorge-jesus-ganha-globo-de-ouro-de-melhor-treinador_249555.html"]], "date": "2016-05-16 19:38:28"}, {"kw": "Jorge Jesus garante que vai continuar no Sporting", "docs": [["Jorge Jesus garante que vai continuar no Sporting - Futebol - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20160518234640/http://www.sabado.pt/desporto/futebol/detalhe/jorge_jesus_garante_que_vai_continuar_no_sporting.html"]], "date": "2016-05-18 23:46:40"}, {"kw": "MEO for\u00e7a Jorge Jesus no FC Porto mas RTP Mem\u00f3ria prefere Jos\u00e9 Maria Pedroto", "docs": [["MEO for\u00e7a Jorge Jesus no FC Porto mas RTP Mem\u00f3ria prefere Jos\u00e9 Maria Pedroto ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160519172054/http://inimigo.publico.pt/2016/05/19/meo-forca-jorge-jesus-no-fc-porto-mas-rtp-memoria-prefere-jose-maria-pedroto/"]], "date": "2016-05-19 17:20:54"}, {"kw": "Jorge Jesus arguido quer candidatar-se \u00e0 Junta de Freguesia de Benfica", "docs": [["Jorge Jesus arguido quer candidatar-se \u00e0 Junta de Freguesia de Benfica - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20131106002905/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1606888"], ["Jorge Jesus arguido quer candidatar-se \u00e0 Junta de Freguesia de Benfica ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160520015718/http://inimigo.publico.pt/2013/09/24/1606888/"]], "date": "2016-05-20 01:57:18"}, {"kw": "Jorge Jesus diz que Cinf\u00e3es \u00e9 fora de Portugal", "docs": [["Jorge Jesus diz que Cinf\u00e3es \u00e9 fora de Portugal [v\u00eddeo] - Desporto - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20131027040717/http://sol.sapo.pt/inicio/Desporto/Interior.aspx?content_id=89052"], ["Jorge Jesus diz que Cinf\u00e3es \u00e9 fora de Portugal [v\u00eddeo", "https://arquivo.pt/wayback/20160524070958/http://sol.sapo.pt/noticia/89052"]], "date": "2016-05-24 07:09:58"}, {"kw": "Jorge Jesus comenta jogo da Sele\u00e7\u00e3o na TVI", "docs": [["Jorge Jesus comenta jogo da Sele\u00e7\u00e3o na TVI > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20160602190229/http://www.tvi24.iol.pt/desporto/portugal/jorge-jesus-comenta-jogo-da-selecao-na-tvi"]], "date": "2016-06-02 19:02:29"}, {"kw": "Jorge Jesus comenta o jogo Inglaterra X Portugal na TVI", "docs": [["14 Fotos - Jorge Jesus comenta o jogo Inglaterra X Portugal na TVI > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20160605023511/http://www.tvi24.iol.pt/fotos/tvi24/jorge-jesus-comenta-o-jogo-inglaterra-x-portugal-na-tvi/57507f990cf2b4e23cc4a2ed"]], "date": "2016-06-05 02:35:11"}, {"kw": "Jorge Jesus e a derrota de Portugal nas primeiras p\u00e1ginas", "docs": [["Jorge Jesus e a derrota de Portugal nas primeiras p\u00e1ginas - Primeira liga - Futebol - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20160608054714/http://desporto.sapo.pt/futebol/primeira_liga/artigo/2016/06/03/derrota-em-wembley-nas-primeiras-paginas"]], "date": "2016-06-08 05:47:14"}, {"kw": "Saiba tudo do processo Benfica vs Jorge Jesus", "docs": [["Saiba tudo do processo Benfica vs Jorge Jesus - Primeira liga - Futebol - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20160612152756/http://desporto.sapo.pt/futebol/primeira_liga/artigo/2015/11/10/saiba-tudo-do-processo-benfica-vs-jorge-jesus"]], "date": "2016-06-12 15:27:56"}, {"kw": "Vieira ainda \u00e9 presidente do Benfica por causa de Jorge Jesus", "docs": [["Bruno de Carvalho: \"Vieira ainda \u00e9 presidente do Benfica por causa de Jorge Jesus\" - Futebol - S\u00e1bad", "https://arquivo.pt/wayback/20160625183259/http://www.sabado.pt/desporto/futebol/detalhe/20160625_1113_bruno_de_carvalho_vieira_ainda_e_presidente_do_benfica_por_causa_de_jorge_jesus.html"]], "date": "2016-06-25 18:32:59"}, {"kw": "Jorge Jesus \u00e9 a estrela do Sporting na Su\u00ed\u00e7a", "docs": [["VIDEO - Jorge Jesus \u00e9 a estrela do Sporting na Su\u00ed\u00e7a > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20160713044637/http://www.tvi24.iol.pt/videos/sporting/jorge-jesus-e-a-estrela-do-sporting-na-suica/5784e6f10cf2d6e7c123a254"], ["Jorge Jesus \u00e9 a estrela do Sporting na Su\u00ed\u00e7a | V\u00eddeo | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura - O treinado", "https://arquivo.pt/wayback/20160713062043/http://www.maisfutebol.iol.pt/videos/5784e6f10cf2d6e7c123a254/jorge-jesus-e-a-estrela-do-sporting-na-suica"]], "date": "2016-07-13 04:46:37"}]}, {"to": "2016-11-18 17:42:30", "n_docs": 4, "from": "2016-07-16 19:51:36", "keyphrases": [{"kw": "Ricardo Quaresma elogia Jorge Jesus e Catarina Furtado", "docs": [["Ricardo Quaresma elogia Jorge Jesus e Catarina Furtado - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20150706172040/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1701172"], ["Ricardo Quaresma elogia Jorge Jesus e Catarina Furtado ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160727025614/http://inimigo.publico.pt/2015/07/06/1701172/"]], "date": "2016-07-27 02:56:14"}, {"kw": "Rui Vit\u00f3ria igualou melhor registo de Jorge Jesus", "docs": [["Rui Vit\u00f3ria igualou melhor registo de Jorge Jesus - \u00daltima Hora - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20160729015007/http://www.sabado.pt/ultima_hora/detalhe/rui_vitoria_igualou_melhor_registo_de_jorge_jesus.html"]], "date": "2016-07-29 01:50:07"}, {"kw": "Camisola do Benfica vai passar a ter uma foto de Jorge Jesus", "docs": [["Camisola do Benfica vai passar a ter uma foto de Jorge Jesus ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160730065228/http://inimigo.publico.pt/2013/03/20/1588463/"]], "date": "2016-07-30 06:52:28"}, {"kw": "Rui Vit\u00f3ria tenta bater Jorge Jesus", "docs": [["Rui Vit\u00f3ria tenta bater Jorge Jesus, outra vez", "https://arquivo.pt/wayback/20160803185016/http://www.ojogo.pt/futebol/1a-liga/benfica/noticias/interior/rui-vitoria-tenta-bater-jorge-jesus-outra-vez-5320110.html"], ["Rui Vit\u00f3ria tenta bater Jorge Jesus, outra vez - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20160803194653/http://www.aeiou.pt/quiosque/supertaca-rui-vitoria-a-um-triunfo-de-novo-recorde"]], "date": "2016-08-03 18:50:16"}, {"kw": "Jorge Jesus diz nada saber sobre a sa\u00edda de Jo\u00e3o M\u00e1rio", "docs": [["Jorge Jesus diz nada saber sobre a sa\u00edda de Jo\u00e3o M\u00e1rio - Futebol - Correio da Manh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20160814230249/http://www.cmjornal.pt/desporto/futebol/detalhe/jorge-jesus-diz-nada-saber-sobre-a-saida-de-joao-mario"]], "date": "2016-08-14 23:02:49"}, {"kw": "Jorge Jesus e a aus\u00eancia de Jo\u00e3o M\u00e1rio", "docs": [["Jorge Jesus e a aus\u00eancia de Jo\u00e3o M\u00e1rio: \u00abNo \u00faltimo treino teve uma situa\u00e7\u00e3o que poderia comportar ri", "https://arquivo.pt/wayback/20160821032427/http://www.sabado.pt/ultima_hora/detalhe/jorge_jesus_e_a_ausencia_de_joao_mario_no_ultimo_treino_teve_uma_situacao_que_poderia_comportar_riscos.html"]], "date": "2016-08-21 03:24:27"}, {"kw": "Jorge Jesus quer Jo\u00e3o M\u00e1rio no cl\u00e1ssico", "docs": [["Jorge Jesus quer Jo\u00e3o M\u00e1rio no cl\u00e1ssico - Futebol - Correio da Manh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20160825234343/http://www.cmjornal.pt/desporto/futebol/detalhe/jorge-jesus-quer-joao-mario-no-classico"], ["Jorge Jesus quer Jo\u00e3o M\u00e1rio no cl\u00e1ssico - \u00daltima Hora - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20160826005447/http://www.sabado.pt/ultima_hora/detalhe/jorge_jesus_quer_joao_mario_no_classico.html"]], "date": "2016-08-25 23:43:43"}, {"kw": "Fernando Santos comenta palavras de Jorge Jesus", "docs": [["Fernando Santos comenta palavras de Jorge Jesus | V\u00eddeo | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura - Em conf", "https://arquivo.pt/wayback/20160901054743/http://www.maisfutebol.iol.pt/videos/57c6d5140cf29ab4c1c39996/fernando-santos-comenta-palavras-de-jorge-jesus"]], "date": "2016-09-01 05:47:43"}, {"kw": "Jorge Jesus fica mais um ano ao contr\u00e1rio de Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro", "docs": [["Jorge Jesus fica mais um ano ao contr\u00e1rio de Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160903051957/http://inimigo.publico.pt/2014/05/27/1637645/"]], "date": "2016-09-03 05:19:57"}, {"kw": "Jorge Jesus fala sobre entradas e sa\u00eddas no Sporting", "docs": [["Jorge Jesus fala sobre entradas e sa\u00eddas no Sporting - V\u00eddeos - Correio da Manh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20160906192940/http://www.cmjornal.pt/multimedia/videos/detalhe/jorge-jesus-fala-sobre-entradas-e-saidas-no-sporting"]], "date": "2016-09-06 19:29:40"}, {"kw": "Jorge Jesus quer vencer todas as competi\u00e7\u00f5es internas", "docs": [["Jorge Jesus quer vencer todas as competi\u00e7\u00f5es internas - V\u00eddeos - Correio da Manh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20160906193446/http://www.cmjornal.pt/multimedia/videos/detalhe/jorge-jesus-quer-vencer-todas-as-competicoes-internas"]], "date": "2016-09-06 19:34:46"}, {"kw": "Jesus chama todos os jogadores para jogo com o Real Madrid", "docs": [["Jesus chama todos os jogadores para jogo com o Real Madrid - Futebol - Correio da Manh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20160913193459/http://www.cmjornal.pt/desporto/futebol/detalhe/jesus-chama-todos-os-jogadores-para-jogo-com-o-real-madrid"]], "date": "2016-09-13 19:34:59"}, {"kw": "Jorge Jesus sem medo do Real Madrid", "docs": [["Jorge Jesus sem medo do Real Madrid - Futebol - Correio da Manh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20160914233001/http://www.cmjornal.pt/desporto/futebol/detalhe/jorge-jesus-sem-medo-do-real-madrid"]], "date": "2016-09-14 23:30:01"}, {"kw": "Bruno de Carvalho diz que Rio Ave mereceu vit\u00f3ria", "docs": [["Bruno de Carvalho diz que Rio Ave mereceu vit\u00f3ria - Cm ao Minuto - Correio da Manh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20160920230357/http://www.cmjornal.pt/cm-ao-minuto/detalhe/bruno-de-carvalho-diz-que-rio-ave-mereceu-vitoria"]], "date": "2016-09-20 23:03:57"}, {"kw": "Jorge Jesus quer trocar Roberto pelo guarda-redes assassino do Flamengo Bruno", "docs": [["Jorge Jesus quer trocar Roberto pelo guarda-redes assassino do Flamengo Bruno - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20100824153615/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1452668"], ["Jorge Jesus quer trocar Roberto pelo guarda-redes assassino do Flamengo Bruno ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160922205552/http://inimigo.publico.pt/2010/08/24/1452668/"]], "date": "2016-09-22 20:55:52"}, {"kw": "Jorge Jesus defende Oleg\u00e1rio Benqueren\u00e7a e diz que foi uma aposta pessoal", "docs": [["Jorge Jesus defende Oleg\u00e1rio Benqueren\u00e7a e diz que foi uma aposta pessoal - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20100913151342/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1455580"], ["Jorge Jesus defende Oleg\u00e1rio Benqueren\u00e7a e diz que foi uma aposta pessoal ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160926035613/http://inimigo.publico.pt/2010/09/13/1455580/"]], "date": "2016-09-26 03:56:13"}, {"kw": "per\u00f3las' de Jorge Jesus no jogo de Portugal", "docs": [["As 'per\u00f3las' de Jorge Jesus no jogo de Portugal - Primeira liga - Futebol - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20161102051859/http://desporto.sapo.pt/futebol/primeira_liga/artigo/2016/06/03/as-perolas-de-jorge-jesus-no-jogo-de-portugal"]], "date": "2016-11-02 05:18:59"}, {"kw": "Jorge Jesus apontado ao lugar de Simeone no Atl\u00e9tico Madrid", "docs": [["Jorge Jesus apontado ao lugar de Simeone no Atl\u00e9tico Madrid - Liga espanhola - Futebol - SAPO Despor", "https://arquivo.pt/wayback/20161102110318/http://desporto.sapo.pt/futebol/liga_espanhola/artigo/2016/10/31/jorge-jesus-apontado-ao-lugar-de-simeone-no-atletico-madrid"]], "date": "2016-11-02 11:03:18"}, {"kw": "Jorge Jesus garante Sporting", "docs": [["Jorge Jesus garante Sporting \"confiante\" contra Dortmund - Futebol - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20161110233324/http://www.sabado.pt/desporto/futebol/detalhe/jorge_jesus_garante_sporting_confiante_contra_dortmund.html"], ["Jorge Jesus garante Sporting \"confiante\" contra Dortmund", "https://arquivo.pt/wayback/20161110233348/http://www.sabado.pt/desporto/futebol/detalhe/amp/jorge_jesus_garante_sporting_confiante_contra_dortmund.html"]], "date": "2016-11-10 23:33:24"}, {"kw": "Sporting prolonga contrato com Jorge Jesus", "docs": [["Sporting prolonga contrato com Jorge Jesus - Desporto - Jornal de Neg\u00f3cios", "https://arquivo.pt/wayback/20161118174206/http://www.jornaldenegocios.pt/empresas/desporto/detalhe/sporting_prolonga_contrato_com_jorge_jesus_ate_junho_de_2019"]], "date": "2016-11-18 17:42:06"}]}]}