[{"headline": [{"headline": "Passos Coelho defende que PSD deve votar contra", "date": "2010-03-27 14:05:13", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2010-03-27 14:05:13", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100531181937/http://foodforthought.lift.com.pt/files//Pedro-Passos-Coelho-Pose.jpg"}]}, {"headline": "Passos Coelho espera que Governo repense obras p\u00fablicas", "date": "2010-04-30 17:43:05", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2010-04-30 17:43:05", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100531181937/http://foodforthought.lift.com.pt/files//Pedro-Passos-Coelho-Pose.jpg"}]}, {"headline": "V\u00edtor Ramalho elogia encontro entre S\u00f3crates e Passos Coelho", "date": "2010-04-30 22:59:29", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "V\u00edtor Ramalho", "faces": "1", "date": "2010-04-30 22:59:29", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100607083350/http://www.mudarmaceira.com.pt/wp-content/uploads/2009/09/035_1125.jpg"}, {"end_char": "44", "start_char": "36", "person": "S\u00f3crates", "faces": "1", "date": "2010-04-30 22:59:29", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100601181202/http://www.noticiasdeguimaraes.com/wp-content/uploads/socrates2.jpg"}, {"end_char": "60", "start_char": "47", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2010-04-30 22:59:29", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100531181937/http://foodforthought.lift.com.pt/files//Pedro-Passos-Coelho-Pose.jpg"}]}, {"headline": "Passos Coelho n\u00e3o comenta eventual aumento de impostos", "date": "2010-05-01 00:03:40", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2010-05-01 00:03:40", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100531181937/http://foodforthought.lift.com.pt/files//Pedro-Passos-Coelho-Pose.jpg"}]}, {"headline": "Passos Coelho quer pol\u00edticos a ganhar menos", "date": "2010-05-12 17:16:19", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2010-05-12 17:16:19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100531181937/http://foodforthought.lift.com.pt/files//Pedro-Passos-Coelho-Pose.jpg"}]}, {"headline": "Passos Coelho acusa Governo de querer aumentar impostos", "date": "2010-05-13 16:57:37", "persons": []}, {"headline": "Passos Coelho contra descida de IRS", "date": "2010-05-19 17:29:02", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2010-05-19 17:29:02", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100531181937/http://foodforthought.lift.com.pt/files//Pedro-Passos-Coelho-Pose.jpg"}, {"end_char": "35", "start_char": "32", "person": "IRS", "faces": "1", "date": "2010-05-19 17:29:02", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101015154218/http://dn.sapo.pt/storage/DN/2010/highlight/ng1353829.jpg?type=highlight&pos=0"}]}, {"headline": "Pedro Passos Coelho quer reabrir discuss\u00e3o do PEC com Governo", "date": "2010-06-20 01:23:59", "persons": [{"end_char": "19", "start_char": "0", "person": "Pedro Passos Coelho", "faces": "3", "date": "2010-06-20 01:23:59", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100928045051/http://www.asbeiras.pt/wp-content/uploads/2010/09/09-PASSOS-COELHO-GM-1305-495x278.jpg"}]}, {"headline": "Acordos entre S\u00f3crates e Passos Coelho traduzem-se em mais desemprego e mais impostos", "date": "2010-07-05 22:11:05", "persons": [{"end_char": "22", "start_char": "14", "person": "S\u00f3crates", "faces": "1", "date": "2010-07-05 22:11:05", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100912070709/http://prioradodeidiotas.com/oindesmentivel/wp-content/uploads/2010/02/socrates.jpg"}, {"end_char": "38", "start_char": "25", "person": "Passos Coelho", "faces": "2", "date": "2010-07-05 22:11:05", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110618150638/http://www.asbeiras.pt/wp-content/uploads/2011/06/Passos-Coelho-495x278.jpg"}]}, {"headline": "Passos Coelho quer poder mudar Governo sem elei\u00e7\u00f5es", "date": "2010-07-17 15:42:35", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2010-07-17 15:42:35", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110715232101/http://www.imprensaregional.com.pt/tvs/~media/downloads/5.big.jpg"}]}, {"headline": "Passos Coelho vence Jos\u00e9 S\u00f3crates", "date": "2010-07-27 01:08:11", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2010-07-27 01:08:11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110715232101/http://www.imprensaregional.com.pt/tvs/~media/downloads/5.big.jpg"}, {"end_char": "33", "start_char": "20", "person": "Jos\u00e9 S\u00f3crates", "faces": "1", "date": "2010-07-27 01:08:11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100902200120/http://apenultimagota.files.wordpress.com/2009/09/jose-socrates.jpg?w=300&h=366"}]}, {"headline": "Passos defende maior colabora\u00e7\u00e3o do Estado com privados na Educa\u00e7\u00e3o e Sa\u00fade", "date": "2010-09-13 16:04:07", "persons": []}, {"headline": "Passos Coelho recusa aumento de impostos", "date": "2010-09-18 04:22:26", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2010-09-18 04:22:26", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110715232101/http://www.imprensaregional.com.pt/tvs/~media/downloads/5.big.jpg"}]}, {"headline": "Passos Coelho critica partidos que recusam debater Estado social", "date": "2010-09-24 04:48:15", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2010-09-24 04:48:15", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110715232101/http://www.imprensaregional.com.pt/tvs/~media/downloads/5.big.jpg"}]}, {"headline": "Not\u00edcias e v\u00eddeos sobre pol\u00edtica em Portugal e no mundo", "date": "2010-09-29 16:05:15", "persons": []}, {"headline": "Passos Coelho diz que cabe ao Governo encontrar alternativa", "date": "2010-09-29 17:27:51", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2010-09-29 17:27:51", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110715232101/http://www.imprensaregional.com.pt/tvs/~media/downloads/5.big.jpg"}]}, {"headline": "Passos Coelho lembra que quando os impostos aumentam nunca mais descem", "date": "2010-10-14 15:08:21", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2010-10-14 15:08:21", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110715232101/http://www.imprensaregional.com.pt/tvs/~media/downloads/5.big.jpg"}]}, {"headline": "Passos Coelho admite que Portugal ficar\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o muito dif\u00edcil sem or\u00e7amento", "date": "2010-10-20 23:21:35", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2010-10-20 23:21:35", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110715232101/http://www.imprensaregional.com.pt/tvs/~media/downloads/5.big.jpg"}]}, {"headline": "Pedro Passos Passos promete n\u00e3o deixar pa\u00eds sem governo", "date": "2010-10-20 23:36:13", "persons": [{"end_char": "19", "start_char": "0", "person": "Pedro Passos Passos", "faces": "1", "date": "2010-10-20 23:36:13", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110505185832/http://www.meiosepublicidade.pt/wp-content/uploads/2011/04/Pedro-Passos-Coelho-258x300.jpg"}]}, {"headline": "Passos Coelho quer que Estado se sacrifique no lugar das fam\u00edlias e empresas", "date": "2010-11-02 18:47:52", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2010-11-02 18:47:52", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110715232101/http://www.imprensaregional.com.pt/tvs/~media/downloads/5.big.jpg"}]}], "from": "2010-03-26 18:17:31", "to": "2011-01-01 22:28:22"}, {"headline": [{"headline": "Jos\u00e9 Junqueiro acusa Passos Coelho de dizer inverdades sobre impostos", "date": "2011-03-25 16:58:59", "persons": [{"end_char": "34", "start_char": "21", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2011-03-25 16:58:59", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110715232101/http://www.imprensaregional.com.pt/tvs/~media/downloads/5.big.jpg"}]}, {"headline": "Passos Coelho recusa apoiar novas medidas de austeridade", "date": "2011-03-26 02:26:38", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2011-03-26 02:26:38", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110715232101/http://www.imprensaregional.com.pt/tvs/~media/downloads/5.big.jpg"}]}, {"headline": "Not\u00edcias e v\u00eddeos sobre pol\u00edtica em Portugal e no mundo", "date": "2011-03-27 20:25:27", "persons": []}, {"headline": "Passos Coelho acusa S\u00f3crates de s\u00f3 pensar em culpar o PSD", "date": "2011-03-31 05:38:27", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2011-03-31 05:38:27", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110715232101/http://www.imprensaregional.com.pt/tvs/~media/downloads/5.big.jpg"}, {"end_char": "28", "start_char": "20", "person": "S\u00f3crates", "faces": "1", "date": "2011-03-31 05:38:27", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110707090341/http://www.jb.pt/wp-content/uploads/2011/03/socrates.jpg"}]}, {"headline": "Passos Coelho explica crise pol\u00edtica aos mercados", "date": "2011-03-31 05:39:32", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2011-03-31 05:39:32", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110715232101/http://www.imprensaregional.com.pt/tvs/~media/downloads/5.big.jpg"}]}, {"headline": "Passos Coelho quer informa\u00e7\u00e3o atualizada das contas do Estado", "date": "2011-04-13 19:41:23", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2011-04-13 19:41:23", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110715232101/http://www.imprensaregional.com.pt/tvs/~media/downloads/5.big.jpg"}]}, {"headline": "Alexandre Relvas diz que muitas das medidas propostas n\u00e3o t\u00eam impacto no Or\u00e7amento do Estado", "date": "2011-05-01 00:24:33", "persons": [{"end_char": "16", "start_char": "0", "person": "Alexandre Relvas", "faces": "1", "date": "2011-05-01 00:24:33", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110618151246/http://www.oribatejo.pt/wp-content/uploads/2011/06/miguel-relvas-480x318.jpg"}]}, {"headline": "Eleitores consideram S\u00f3crates melhor l\u00edder que Passos Coelho", "date": "2011-05-09 01:42:26", "persons": [{"end_char": "29", "start_char": "21", "person": "S\u00f3crates", "faces": "1", "date": "2011-05-09 01:42:26", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110707090341/http://www.jb.pt/wp-content/uploads/2011/03/socrates.jpg"}, {"end_char": "60", "start_char": "47", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2011-05-09 01:42:26", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110715232101/http://www.imprensaregional.com.pt/tvs/~media/downloads/5.big.jpg"}]}, {"headline": "Passos Coelho estreia-se hoje nos debates televisivos frente a Jer\u00f3nimo de Sousa", "date": "2011-05-12 04:01:33", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2011-05-12 04:01:33", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110715232101/http://www.imprensaregional.com.pt/tvs/~media/downloads/5.big.jpg"}, {"end_char": "80", "start_char": "63", "person": "Jer\u00f3nimo de Sousa", "faces": "1", "date": "2011-05-12 04:01:33", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111204032408/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/images_7.jpg"}]}, {"headline": "Passos Coelho defende que processo de ado\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as pode ser facilitado", "date": "2011-05-18 15:26:18", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2011-05-18 15:26:18", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110715232101/http://www.imprensaregional.com.pt/tvs/~media/downloads/5.big.jpg"}]}, {"headline": "Teixeira dos Santos diz que redu\u00e7\u00e3o da TSU vai implicar aumento de impostos", "date": "2011-05-23 20:18:49", "persons": []}, {"headline": "Pedro Passos Coelho garante que PSD", "date": "2011-05-30 17:58:23", "persons": [{"end_char": "19", "start_char": "0", "person": "Pedro Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2011-05-30 17:58:23", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110710151005/http://www.asbeiras.pt/wp-content/uploads/2011/03/06-passos-coelho-entra-495x278.jpg"}]}, {"headline": "C\u00e2mara de Lisboa diz que Governo n\u00e3o promove uso dos transportes p\u00fablicos", "date": "2011-07-22 18:43:22", "persons": []}, {"headline": "Passos Coelho confirma novo aumento de IRS", "date": "2011-08-31 15:26:52", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "4", "date": "2011-08-31 15:26:52", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111109123535/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/passos-rezar.jpg"}, {"end_char": "42", "start_char": "39", "person": "IRS", "faces": "1", "date": "2011-08-31 15:26:52", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110831181727/http://www.ionline.pt/adjuntos/102/imagenes/000/385/0000385733.jpeg"}]}, {"headline": "Passos Coelho rejeita novos impostos \u00e0s grandes fortunas", "date": "2011-09-01 15:24:57", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "4", "date": "2011-09-01 15:24:57", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111109123535/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/passos-rezar.jpg"}]}, {"headline": "Passos Coelho recusa imposto sobre grandes fortunas", "date": "2011-09-01 16:00:05", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "4", "date": "2011-09-01 16:00:05", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111109123535/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/passos-rezar.jpg"}]}, {"headline": "Primeiro debate quinzenal com Passos Coelho e promessa de corte na despesa do Estado", "date": "2011-09-02 05:28:46", "persons": [{"end_char": "43", "start_char": "30", "person": "Passos Coelho", "faces": "4", "date": "2011-09-02 05:28:46", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111109123535/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/passos-rezar.jpg"}]}, {"headline": "V\u00edtor Gaspar nega diverg\u00eancias entre Passos Coelho e Portas sobre", "date": "2011-09-03 02:26:48", "persons": [{"end_char": "12", "start_char": "0", "person": "V\u00edtor Gaspar", "faces": "1", "date": "2011-09-03 02:26:48", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111019150907/http://www.asbeiras.pt/wp-content/uploads/2011/10/10-VITOR-GASPAR-DR-495x278.jpg"}, {"end_char": "50", "start_char": "37", "person": "Passos Coelho", "faces": "4", "date": "2011-09-03 02:26:48", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111109123535/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/passos-rezar.jpg"}, {"end_char": "59", "start_char": "53", "person": "Portas", "faces": "1", "date": "2011-09-03 02:26:48", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120127100723/http://causamonarquica.files.wordpress.com/2010/08/portas.jpg?w=600"}]}, {"headline": "Subdiretor do IMC pediu demiss\u00e3o e Lu\u00eds Coelho vai dirigir IGESPAR", "date": "2011-09-08 23:09:12", "persons": [{"end_char": "46", "start_char": "35", "person": "Lu\u00eds Coelho", "faces": "1", "date": "2011-09-08 23:09:12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120128173157/http://aeiou.caras.pt/incoming/2012/01/18/vanessa.jpg/ALTERNATES/w620h395/vanessa.jpg"}]}, {"headline": "Passos Coelho prop\u00f5e debate coletivo sobre reforma do Estado", "date": "2011-09-13 23:15:49", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "4", "date": "2011-09-13 23:15:49", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111109123535/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/passos-rezar.jpg"}]}], "from": "2011-01-08 00:53:15", "to": "2011-11-23 22:48:05"}, {"headline": [{"headline": "Novo portal diz quanto se paga em impostos e para onde vai o dinheiro", "date": "2012-01-10 19:32:45", "persons": []}, {"headline": "Passos Coelho e Jos\u00e9 Seguro avaliam reformas e crise do euro", "date": "2012-01-27 16:27:41", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2012-01-27 16:27:41", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121016213203/http://www.oindesmentivel.com/wp-content/uploads/2010/10/passos-coelho-226x300.jpg"}, {"end_char": "27", "start_char": "16", "person": "Jos\u00e9 Seguro", "faces": "1", "date": "2012-01-27 16:27:41", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121210233331/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/antonio-jose-seguro.jpg"}]}, {"headline": "Pedro Passos Coelho admite que Portugal atravessa um momento cr\u00edtico", "date": "2012-01-28 07:52:41", "persons": [{"end_char": "19", "start_char": "0", "person": "Pedro Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2012-01-28 07:52:41", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121023042140/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/03158618.jpg"}]}, {"headline": "Crise europeia em debate no encontro de Passos Coelho com Merkel", "date": "2012-01-28 08:28:28", "persons": [{"end_char": "53", "start_char": "40", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2012-01-28 08:28:28", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121016213203/http://www.oindesmentivel.com/wp-content/uploads/2010/10/passos-coelho-226x300.jpg"}, {"end_char": "64", "start_char": "58", "person": "Merkel", "faces": "1", "date": "2012-01-28 08:28:28", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121231162747/http://www.acorianooriental.pt/image_cache/images/view/_video/13985.jpg"}]}, {"headline": "Passos Coelho descartou qualquer redu\u00e7\u00e3o da Taxa Social \u00danica", "date": "2012-01-30 17:24:18", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2012-01-30 17:24:18", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121016213203/http://www.oindesmentivel.com/wp-content/uploads/2010/10/passos-coelho-226x300.jpg"}]}, {"headline": "Passos garante que n\u00e3o vai reduzir TSU com aumento de impostos", "date": "2012-01-31 01:30:49", "persons": []}, {"headline": "Passos Coelho espera ter programas propostos a Bruxelas em andamento j\u00e1 em maio", "date": "2012-03-02 17:33:09", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2012-03-02 17:33:09", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121016213203/http://www.oindesmentivel.com/wp-content/uploads/2010/10/passos-coelho-226x300.jpg"}]}, {"headline": "Passos Coelho espera acordo sobre refor\u00e7o do fundo de resgate at\u00e9 final do m\u00eas", "date": "2012-03-02 17:34:40", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2012-03-02 17:34:40", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121016213203/http://www.oindesmentivel.com/wp-content/uploads/2010/10/passos-coelho-226x300.jpg"}]}, {"headline": "Pedro Passos Coelho Portugal est\u00e1 no bom caminho", "date": "2012-03-29 17:36:15", "persons": [{"end_char": "12", "start_char": "0", "person": "Pedro Passos", "faces": "1", "date": "2012-03-29 17:36:15", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121023042140/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/03158618.jpg"}]}, {"headline": "Crise Passos Coelho est\u00e1 a seguir rumo correto Jos\u00e9 Miguel J\u00fadice", "date": "2012-08-15 18:51:14", "persons": [{"end_char": "12", "start_char": "0", "person": "Crise Passos", "faces": "1", "date": "2012-08-15 18:51:14", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130101082118/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/tp13.jpg"}, {"end_char": "65", "start_char": "47", "person": "Jos\u00e9 Miguel J\u00fadice", "faces": "1", "date": "2012-08-15 18:51:14", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121022150930/http://www.jornaldenegocios.pt/images/2011_11/miguel_judice_not_baixo.jpg"}]}, {"headline": "Passos Coelho anuncia novas medidas de austeridade antes do futebol", "date": "2012-09-07 15:53:40", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2012-09-07 15:53:40", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121016213203/http://www.oindesmentivel.com/wp-content/uploads/2010/10/passos-coelho-226x300.jpg"}]}, {"headline": "Passos Coelho contraria CDS e n\u00e3o exclui novo aumento de impostos", "date": "2012-09-07 16:39:19", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2012-09-07 16:39:19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121016213203/http://www.oindesmentivel.com/wp-content/uploads/2010/10/passos-coelho-226x300.jpg"}]}, {"headline": "Passos Coelho admite aumento de impostos", "date": "2012-09-08 01:20:10", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2012-09-08 01:20:10", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121016213203/http://www.oindesmentivel.com/wp-content/uploads/2010/10/passos-coelho-226x300.jpg"}]}, {"headline": "Governo pode fechar ano com menos tr\u00eas mil milh\u00f5es de euros em impostos", "date": "2012-09-08 03:31:08", "persons": []}, {"headline": "Passos Coelho anuncia aumento dos descontos para a Seguran\u00e7a Social", "date": "2012-09-08 15:02:48", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2012-09-08 15:02:48", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121016213203/http://www.oindesmentivel.com/wp-content/uploads/2010/10/passos-coelho-226x300.jpg"}, {"end_char": "67", "start_char": "51", "person": "Seguran\u00e7a Social", "faces": "1", "date": "2012-09-08 15:02:48", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121026221351/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/pol%c3%adticos/pedromotasoares.jpg"}]}, {"headline": "Passos diz que ningu\u00e9m no Governo pode excluir mais impostos", "date": "2012-09-08 23:08:04", "persons": []}, {"headline": "Maria Teresa Horta recusa-se a receber Pr\u00e9mio D. Dinis das m\u00e3os de Passos Coelho", "date": "2012-09-19 00:15:14", "persons": [{"end_char": "18", "start_char": "0", "person": "Maria Teresa Horta", "faces": "1", "date": "2012-09-19 00:15:14", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121023030714/http://visao.sapo.pt/users/126/12625/maria-teresa-horta-8b76.jpg"}, {"end_char": "80", "start_char": "67", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2012-09-19 00:15:14", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121016213203/http://www.oindesmentivel.com/wp-content/uploads/2010/10/passos-coelho-226x300.jpg"}]}, {"headline": "Passos Coelho atira S\u00f3crates contra Seguro", "date": "2012-10-04 16:21:15", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2012-10-04 16:21:15", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121016213203/http://www.oindesmentivel.com/wp-content/uploads/2010/10/passos-coelho-226x300.jpg"}, {"end_char": "28", "start_char": "20", "person": "S\u00f3crates", "faces": "1", "date": "2012-10-04 16:21:15", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121025043614/http://www.noticiasdeguimaraes.com/wp-content/uploads/socrates2.jpg"}, {"end_char": "42", "start_char": "36", "person": "Seguro", "faces": "1", "date": "2012-10-04 16:21:15", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121203035533/http://www.oindesmentivel.com/wp-content/uploads/2012/07/seguro.jpg"}]}, {"headline": "Deco diz que medidas anunciadas por Passos Coelho v\u00e3o criar", "date": "2012-12-11 07:15:25", "persons": [{"end_char": "4", "start_char": "0", "person": "Deco", "faces": "1", "date": "2012-12-11 07:15:25", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131029170317/http://www.abola.pt/img/fotos/dr/2014/drdecositefcporto.jpg"}, {"end_char": "49", "start_char": "36", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2012-12-11 07:15:25", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130101080909/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/ml21.jpg"}]}, {"headline": "Passos Coelho diz que o Pedro do Facebook e o primeiro ministro s\u00e3o a mesma pessoa", "date": "2012-12-31 22:35:29", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2012-12-31 22:35:29", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130101080909/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/ml21.jpg"}, {"end_char": "41", "start_char": "24", "person": "Pedro do Facebook", "faces": "1", "date": "2012-12-31 22:35:29", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131021161126/http://www.sabado.pt/getattachment/cd35914a-8c76-4ccf-9c78-c9102be57f1d/Joao-Pedro-Pais-no-Facebook-da-SABADO.aspx?width=340&height=255"}]}], "from": "2011-11-30 03:03:29", "to": "2013-03-28 01:16:10"}, {"headline": [{"headline": "Passos Coelho diz que economia n\u00e3o se recupera aumentando impostos", "date": "2013-08-02 13:44:45", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2013-08-02 13:44:45", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131106113048/http://dissidentex.files.wordpress.com/2012/02/passos-coelho-gastos-com-as-secretas.jpg?w=700"}]}, {"headline": "Passos Coelho admite segundo resgate a Portugal", "date": "2013-09-02 19:45:22", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2013-09-02 19:45:22", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131106113048/http://dissidentex.files.wordpress.com/2012/02/passos-coelho-gastos-com-as-secretas.jpg?w=700"}]}, {"headline": "Passos Coelho em defesa de Machete admite express\u00e3o menos feliz", "date": "2013-10-09 12:17:24", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2013-10-09 12:17:24", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131106113048/http://dissidentex.files.wordpress.com/2012/02/passos-coelho-gastos-com-as-secretas.jpg?w=700"}]}, {"headline": "Passos Coelho anuncia segundo Or\u00e7amento Retificativo deste ano", "date": "2013-10-10 19:07:55", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2013-10-10 19:07:55", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131106113048/http://dissidentex.files.wordpress.com/2012/02/passos-coelho-gastos-com-as-secretas.jpg?w=700"}, {"end_char": "52", "start_char": "30", "person": "Or\u00e7amento Retificativo", "faces": "1", "date": "2013-10-10 19:07:55", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131107072951/http://www.planoviavel.pt/resources/_img/media_list/video1.jpg"}]}, {"headline": "Passos Coelho diz que falta bom senso aos ju\u00edzes do Tribunal Constitucional", "date": "2013-11-11 10:58:25", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2013-11-11 10:58:25", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140930084404/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/politicos/passos54.jpg"}]}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim diz compreender aus\u00eancia de Passos Coelho em Ch\u00e3o da Lagoa", "date": "2013-11-14 20:26:37", "persons": [{"end_char": "19", "start_char": "0", "person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "faces": "1", "date": "2013-11-14 20:26:37", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141010165516/http://img0.rtp.pt/icm//thumb/phpThumb.php?src=/antena1/images/f0/f0d93fd71e3e88f54cdc9afc90396c70&w=473&sx=0&sy=0&sw=640&sh=336&q=75"}, {"end_char": "61", "start_char": "48", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2013-11-14 20:26:37", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140930084404/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/politicos/passos54.jpg"}]}, {"headline": "Passos Coelho rejeita novos impostos \u00e0s grandes fortunas", "date": "2013-11-17 11:53:10", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2013-11-17 11:53:10", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140930084404/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/politicos/passos54.jpg"}]}, {"headline": "Pedro Passos Coelho entrevistado por Jos\u00e9 Gomes Ferreira", "date": "2013-11-19 05:54:00", "persons": [{"end_char": "19", "start_char": "0", "person": "Pedro Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2013-11-19 05:54:00", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140529095648/http://www.tamegasousa.pt/wp-content/uploads/2014/04/Pedro-Passos-Coelho-620x264.jpg"}, {"end_char": "56", "start_char": "37", "person": "Jos\u00e9 Gomes Ferreira", "faces": "1", "date": "2013-11-19 05:54:00", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140902170737/http://www.computerworld.com.pt/media/2014/09/Jose_Gomes-Santos_Docente-da-Universidade-de-Coimbra_dest-420x315.jpg"}]}, {"headline": "Passos garante baixar o d\u00e9fice sem precisar de aumentar impostos nem cortar no rendimento", "date": "2014-05-01 18:26:49", "persons": []}, {"headline": "Passos Coelho acredita que pa\u00eds vai mostrar ao mundo que se sabe governar sozinho", "date": "2014-05-07 06:48:34", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2014-05-07 06:48:34", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140930084404/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/politicos/passos54.jpg"}]}, {"headline": "Passos Coelho amea\u00e7a com novos impostos", "date": "2014-05-09 19:43:29", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2014-05-09 19:43:29", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140930084404/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/politicos/passos54.jpg"}]}, {"headline": "Passos admite aumentar impostos se houver novos chumbos do Tribunal Constitucional", "date": "2014-05-09 19:45:33", "persons": []}, {"headline": "Passos Coelho admite novo aumento de impostos", "date": "2014-05-10 18:54:46", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2014-05-10 18:54:46", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140930084404/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/politicos/passos54.jpg"}]}, {"headline": "Seguro diz que Passos Coelho foi eleito com base numa mentira", "date": "2014-05-10 19:37:27", "persons": [{"end_char": "28", "start_char": "15", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2014-05-10 19:37:27", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140930084404/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/politicos/passos54.jpg"}]}, {"headline": "Passos Coelho anuncia esta noite forma de sa\u00edda do programa", "date": "2014-05-13 05:18:21", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2014-05-13 05:18:21", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140930084404/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/politicos/passos54.jpg"}]}, {"headline": "Passos Coelho compara subida de impostos a um quadro da Paula Rego", "date": "2014-05-23 17:15:36", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2014-05-23 17:15:36", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140930084404/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/politicos/passos54.jpg"}, {"date": "2014-05-23 17:15:36", "end_char": "66", "start_char": "56", "imgSrc": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/No_image_available.svg", "person": "Paula Rego"}]}, {"headline": "Passos Coelho poder\u00e1 aumentar impostos em caso de chumbo do Constitucional", "date": "2014-05-29 23:09:47", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2014-05-29 23:09:47", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140930084404/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/politicos/passos54.jpg"}]}, {"headline": "Passos Coelho assume que pode aumentar ainda mais o IVA", "date": "2014-05-30 17:36:06", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2014-05-30 17:36:06", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140930084404/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/politicos/passos54.jpg"}]}, {"headline": "Passos Coelho volta a admitir nova subida de impostos", "date": "2014-05-30 18:32:57", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2014-05-30 18:32:57", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140930084404/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/politicos/passos54.jpg"}]}, {"headline": "Seguro falta ao debate e Passos recusa afastar aumento de impostos", "date": "2014-05-31 17:54:34", "persons": []}], "from": "2013-07-30 16:42:45", "to": "2014-06-04 23:23:03"}, {"headline": [{"headline": "Passos Coelho nega aumento do IVA este ano", "date": "2014-08-24 18:09:05", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2014-08-24 18:09:05", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150820185932/http://9.fotos.web.sapo.io/i/Bfa117b1b/18374830_HqiuQ.jpeg"}]}, {"headline": "Passos Coelho diz que retificativo n\u00e3o trar\u00e1 aumento de impostos", "date": "2014-08-24 19:13:20", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2014-08-24 19:13:20", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150820185932/http://9.fotos.web.sapo.io/i/Bfa117b1b/18374830_HqiuQ.jpeg"}]}, {"headline": "Passos Coelho quer aprofundar a Reforma do Estado at\u00e9 \u00e0s elei\u00e7\u00f5es legislativas", "date": "2014-08-25 19:13:00", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2014-08-25 19:13:00", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150820185932/http://9.fotos.web.sapo.io/i/Bfa117b1b/18374830_HqiuQ.jpeg"}]}, {"headline": "Seguro exige explica\u00e7\u00f5es do Banco de Portugal e de Passos Coelho sobre demiss\u00e3o no Novo Banco", "date": "2014-09-13 18:23:32", "persons": [{"end_char": "6", "start_char": "0", "person": "Seguro", "faces": "1", "date": "2014-09-13 18:23:32", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150414021724/http://www.realinsurance.co.mz/var/ezwebin_site/storage/images/galeria-de-fotos/real-seguros12/6118-1-por-MZ/Real-Seguros_imagefull.png"}, {"end_char": "64", "start_char": "51", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2014-09-13 18:23:32", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150820185932/http://9.fotos.web.sapo.io/i/Bfa117b1b/18374830_HqiuQ.jpeg"}]}, {"headline": "Governo est\u00e1 a trabalhar para a redu\u00e7\u00e3o da carga fiscal diz Passos Coelho", "date": "2014-09-23 03:26:24", "persons": [{"end_char": "73", "start_char": "60", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2014-09-23 03:26:24", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150820185932/http://9.fotos.web.sapo.io/i/Bfa117b1b/18374830_HqiuQ.jpeg"}]}, {"headline": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro promete confrontar Passos Coelho com caso Tecnoforma", "date": "2014-09-28 04:20:54", "persons": [{"end_char": "19", "start_char": "0", "person": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro", "faces": "1", "date": "2014-09-28 04:20:54", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150409010232/http://www.imprensafalsa.com/wp-content/uploads/2014/09/antonio-jose-seguro-no-xix-congresso-nacional-ps.jpg"}, {"end_char": "52", "start_char": "39", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2014-09-28 04:20:54", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150820185932/http://9.fotos.web.sapo.io/i/Bfa117b1b/18374830_HqiuQ.jpeg"}, {"end_char": "72", "start_char": "62", "person": "Tecnoforma", "faces": "1", "date": "2014-09-28 04:20:54", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141024021629/http://backoffice.ionline.pt:88/sites/default/files/styles/625x350-imagem_interior/public/imagens/jr-4122.jpg?itok=YLZlkwt1"}]}, {"headline": "Passos diz mais uma vez que pode acontecer novo aumento de impostos", "date": "2014-09-30 13:37:51", "persons": []}, {"headline": "Passos Coelho faz depender carga fiscal da sustentabilidade das contas p\u00fablicas", "date": "2014-10-05 18:56:34", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2014-10-05 18:56:34", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150820185932/http://9.fotos.web.sapo.io/i/Bfa117b1b/18374830_HqiuQ.jpeg"}]}, {"headline": "Passos Coelho descarta reduzir impostos sem consolidar contas p\u00fablicas", "date": "2014-10-05 21:27:41", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2014-10-05 21:27:41", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150820185932/http://9.fotos.web.sapo.io/i/Bfa117b1b/18374830_HqiuQ.jpeg"}]}, {"headline": "Passos Coelho chama especialistas do governo S\u00f3crates para salvar o Citius", "date": "2014-10-06 17:20:50", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2014-10-06 17:20:50", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150820185932/http://9.fotos.web.sapo.io/i/Bfa117b1b/18374830_HqiuQ.jpeg"}, {"end_char": "53", "start_char": "45", "person": "S\u00f3crates", "faces": "2", "date": "2014-10-06 17:20:50", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150425205135/http://www.pdloucura.pt/wp-content/uploads/2009/11/jose-socrates.jpg"}, {"end_char": "74", "start_char": "68", "person": "Citius", "faces": "1", "date": "2014-10-06 17:20:50", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150930145737/http://images-cdn.impresa.pt/exameinformatica/2014-10-28-citius-cnpd.jpg?v=w620h395"}]}, {"headline": "Fernando Ruas volta a ser mandat\u00e1rio nacional da candidatura de Passos Coelho", "date": "2014-10-08 04:27:56", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Fernando Ruas", "faces": "1", "date": "2014-10-08 04:27:56", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150826071625/http://cindecor.cin.pt/wp-content/uploads/2015/06/Rua-Rosa_CIN_520.jpg"}, {"end_char": "77", "start_char": "64", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2014-10-08 04:27:56", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150820185932/http://9.fotos.web.sapo.io/i/Bfa117b1b/18374830_HqiuQ.jpeg"}]}, {"headline": "Liberalismo de Passos Coelho e impostos no centro do debate da TVI", "date": "2014-10-14 04:33:41", "persons": [{"end_char": "28", "start_char": "0", "person": "Liberalismo de Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2014-10-14 04:33:41", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150820185932/http://9.fotos.web.sapo.io/i/Bfa117b1b/18374830_HqiuQ.jpeg"}]}, {"headline": "PSD em festa no Pontal com Pedro Passos Coelho", "date": "2014-10-16 12:05:40", "persons": [{"end_char": "46", "start_char": "27", "person": "Pedro Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2014-10-16 12:05:40", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150410031101/https://dissidentex.files.wordpress.com/2011/09/pedro-passos-coelho-e-o-aumento-de-tamanho.jpg?w=700"}]}, {"headline": "Passos Coelho rejeita novos impostos \u00e0s grandes fortunas", "date": "2014-10-21 18:01:26", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2014-10-21 18:01:26", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150820185932/http://9.fotos.web.sapo.io/i/Bfa117b1b/18374830_HqiuQ.jpeg"}]}, {"headline": "PCP requer \u00e0 presidente do parlamento todos os elementos do processo do deputado Passos Coelho", "date": "2014-10-22 08:09:47", "persons": [{"end_char": "94", "start_char": "81", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2014-10-22 08:09:47", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150820185932/http://9.fotos.web.sapo.io/i/Bfa117b1b/18374830_HqiuQ.jpeg"}]}, {"headline": "Passos coelho dispon\u00edvel para baixar impostos nos a\u00e7ores", "date": "2014-10-27 18:17:59", "persons": []}, {"headline": "Passos Coelho admite descer impostos nos A\u00e7ores", "date": "2014-10-28 22:52:09", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2014-10-28 22:52:09", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150820185932/http://9.fotos.web.sapo.io/i/Bfa117b1b/18374830_HqiuQ.jpeg"}]}, {"headline": "Pedro Passos Coelho admite descida de impostos nos A\u00e7ores", "date": "2014-10-29 06:23:55", "persons": [{"end_char": "19", "start_char": "0", "person": "Pedro Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2014-10-29 06:23:55", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150410031101/https://dissidentex.files.wordpress.com/2011/09/pedro-passos-coelho-e-o-aumento-de-tamanho.jpg?w=700"}]}, {"headline": "Acusa\u00e7\u00f5es do Bloco sobre BPN e Angola irritam Passos Coelho", "date": "2014-12-12 19:40:12", "persons": [{"end_char": "59", "start_char": "46", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2014-12-12 19:40:12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150820185932/http://9.fotos.web.sapo.io/i/Bfa117b1b/18374830_HqiuQ.jpeg"}]}, {"headline": "Passos Coelho recebe o presidente do Governo dos A\u00e7ores", "date": "2015-01-29 06:30:08", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2015-01-29 06:30:08", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150820185932/http://9.fotos.web.sapo.io/i/Bfa117b1b/18374830_HqiuQ.jpeg"}]}], "from": "2014-07-24 22:08:01", "to": "2015-02-09 03:44:40"}, {"headline": [{"headline": "Passos Coelho acumulou d\u00edvidas durante cinco anos \u00e0 Seguran\u00e7a Social", "date": "2015-03-01 05:39:19", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2015-03-01 05:39:19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150820185932/http://9.fotos.web.sapo.io/i/Bfa117b1b/18374830_HqiuQ.jpeg"}, {"end_char": "68", "start_char": "52", "person": "Seguran\u00e7a Social", "faces": "3", "date": "2015-03-01 05:39:19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150422230717/http://www4.seg-social.pt/image/image_gallery?uuid=0c7089c8-e36d-40e3-b5e0-ed29d724d97b&groupId=10152&t=1427988093399"}]}, {"headline": "Portugal e espanha enviam protesto a bruxelas e conselho europeu contra declara\u00e7\u00f5es de tsipras", "date": "2015-03-01 18:37:38", "persons": []}, {"headline": "Seguran\u00e7a social e fisco declaram situa\u00e7\u00e3o de passos coelho", "date": "2015-03-11 18:30:33", "persons": []}, {"headline": "Costa foi ao Parlamento preparar ataque a Passos Coelho", "date": "2015-03-19 03:41:26", "persons": [{"date": "2015-03-19 03:41:26", "end_char": "5", "start_char": "0", "imgSrc": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/No_image_available.svg", "person": "Costa"}, {"end_char": "55", "start_char": "42", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2015-03-19 03:41:26", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150820185932/http://9.fotos.web.sapo.io/i/Bfa117b1b/18374830_HqiuQ.jpeg"}]}, {"headline": "Passos diz que sobre a lista VIP j\u00e1 falou no Parlamento", "date": "2015-03-26 19:31:00", "persons": []}, {"headline": "Psd leva a debate programa eleitoral que dever\u00e1 prever redu\u00e7\u00e3o da carga fiscal", "date": "2015-03-31 17:24:18", "persons": []}, {"headline": "Passos Coelho recusa comentar relat\u00f3rio sobre lista VIP", "date": "2015-03-31 20:28:36", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2015-03-31 20:28:36", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150820185932/http://9.fotos.web.sapo.io/i/Bfa117b1b/18374830_HqiuQ.jpeg"}]}, {"headline": "Passos quer reduzir custo do trabalho para as empresas nos pr\u00f3ximos anos", "date": "2015-04-09 17:08:31", "persons": []}, {"headline": "Antigo cantor do Politeama Passos Coelho vai substituir Rui Reininho no The Voice Portugal", "date": "2015-04-16 14:55:18", "persons": [{"end_char": "33", "start_char": "17", "person": "Politeama Passos", "faces": "1", "date": "2015-04-16 14:55:18", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150930023418/http://www.tresemme.pt/Images/1865/1865-586893-Crousel_How_To_Get_Curly_780.png"}, {"end_char": "68", "start_char": "56", "person": "Rui Reininho", "faces": "1", "date": "2015-04-16 14:55:18", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151121164008/http://pan.com.pt/media/k2/items/cache/471bd07fdaa7b040f7ab8b2a13f8f35b_L.jpg"}]}, {"headline": "Pedro passos coelho alvo de protestos \u00e0 chegada ao parlamento da madeira", "date": "2015-06-02 17:45:07", "persons": [{"end_char": "5", "start_char": "0", "person": "Pedro", "faces": "1", "date": "2015-06-02 17:45:07", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150914042916/http://www.portugueseshoestv.pt/media/images/news/2014538p.png"}]}, {"headline": "Passos diz que proposta do ps de compensar tsu pelo or\u00e7amento significa mais impostos", "date": "2015-06-04 17:08:34", "persons": []}, {"headline": "Portugal deve reduzir irc e aumentar incid\u00eancia da taxa normal do iva", "date": "2015-06-04 17:30:00", "persons": []}, {"headline": "Ant\u00f3nio costa acusa passos coelho de continuar a negar a realidade do pa\u00eds", "date": "2015-06-20 17:30:24", "persons": [{"end_char": "7", "start_char": "0", "person": "Ant\u00f3nio", "faces": "1", "date": "2015-06-20 17:30:24", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160216213512/http://prafesta.pt/wp-content/uploads/antonio-300x300.jpg"}]}, {"headline": "Passos Coelho promete modera\u00e7\u00e3o fiscal nos pr\u00f3ximos anos", "date": "2015-07-08 19:42:34", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2015-07-08 19:42:34", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150820185932/http://9.fotos.web.sapo.io/i/Bfa117b1b/18374830_HqiuQ.jpeg"}]}, {"headline": "Passos v\u00ea Portugal refor\u00e7ado na zona euro por ter conclu\u00eddo programa", "date": "2015-07-09 17:38:51", "persons": []}, {"headline": "Passos Coelho vai \u00e0 festa do PSD Madeira", "date": "2015-07-22 18:06:05", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2015-07-22 18:06:05", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150820185932/http://9.fotos.web.sapo.io/i/Bfa117b1b/18374830_HqiuQ.jpeg"}]}, {"headline": "Servi\u00e7o europeu anti-fraude acusa empresa de que Passos Coelho foi administrador de ilegalidades", "date": "2015-07-29 18:56:00", "persons": [{"end_char": "7", "start_char": "0", "person": "Servi\u00e7o", "faces": "1", "date": "2015-07-29 18:56:00", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160210123411/http://welcome-to.pt/wp-content/uploads/2014/11/servicos-495x400.jpg"}, {"end_char": "62", "start_char": "49", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2015-07-29 18:56:00", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150820185932/http://9.fotos.web.sapo.io/i/Bfa117b1b/18374830_HqiuQ.jpeg"}]}, {"headline": "Passos coelho assegura que devolver\u00e1 todo o iva e irs recebido acima do previsto", "date": "2015-08-05 17:38:56", "persons": [{"end_char": "6", "start_char": "0", "person": "Passos", "faces": "1", "date": "2015-08-05 17:38:56", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150930023418/http://www.tresemme.pt/Images/1865/1865-586893-Crousel_How_To_Get_Curly_780.png"}]}, {"headline": "Fmi avisa que quebra nas receitas de irs e irc pode comprometer d\u00e9fice deste ano", "date": "2015-08-06 17:22:02", "persons": [{"end_char": "3", "start_char": "0", "person": "Fmi", "faces": "1", "date": "2015-08-06 17:22:02", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150820125835/http://fmi.com.sapo.pt/FMI.jpg"}]}, {"headline": "Passos Coelho pr\u00f3ximo da maioria absoluta na corrida para o Governo", "date": "2015-08-17 07:32:52", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2015-08-17 07:32:52", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150820185932/http://9.fotos.web.sapo.io/i/Bfa117b1b/18374830_HqiuQ.jpeg"}]}], "from": "2015-02-10 18:40:41", "to": "2015-08-31 03:33:26"}, {"headline": [{"headline": "Passos Coelho pede desculpa aos portugueses por medidas duras", "date": "2015-09-08 13:46:22", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2015-09-08 13:46:22", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151113063913/https://dissidentex.files.wordpress.com/2011/07/passos-coelho-e-os-impostos-para-alguns.jpg?w=700"}]}, {"headline": "Passos Coelho admite descer a TSU para as empresas", "date": "2015-09-09 17:52:01", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2015-09-09 17:52:01", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151113063913/https://dissidentex.files.wordpress.com/2011/07/passos-coelho-e-os-impostos-para-alguns.jpg?w=700"}]}, {"headline": "PCP diz que Passos e Costa v\u00e3o discutir altern\u00e2ncia em vez de pol\u00edtica alternativa", "date": "2015-09-10 05:09:47", "persons": [{"end_char": "18", "start_char": "12", "person": "Passos", "faces": "1", "date": "2015-09-10 05:09:47", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150930023418/http://www.tresemme.pt/Images/1865/1865-586893-Crousel_How_To_Get_Curly_780.png"}, {"end_char": "26", "start_char": "21", "person": "Costa", "faces": "1", "date": "2015-09-10 05:09:47", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160621130657/http://images.pronovias.com/img/346415/COSTA_B.jpg"}]}, {"headline": "Ant\u00f3nio Costa vs Passos Coelho", "date": "2015-09-10 21:07:10", "persons": [{"end_char": "30", "start_char": "0", "person": "Ant\u00f3nio Costa vs Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2015-09-10 21:07:10", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160402211109/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/2/18/511463.jpg?type=L"}]}, {"headline": "Passos Coelho e Portas juntos conquistam maioria absoluta", "date": "2015-09-12 14:41:56", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2015-09-12 14:41:56", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151113063913/https://dissidentex.files.wordpress.com/2011/07/passos-coelho-e-os-impostos-para-alguns.jpg?w=700"}, {"date": "2015-09-12 14:41:56", "end_char": "22", "start_char": "16", "imgSrc": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/No_image_available.svg", "person": "Portas"}]}, {"headline": "Governo de cabo verde aprova estatutos de quadros especiais da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "date": "2015-09-12 17:29:20", "persons": []}, {"headline": "CDU critica aumento de impostos em alternativa a cortes na Seguran\u00e7a Social", "date": "2015-09-13 06:02:03", "persons": []}, {"headline": "Passos Coelho vs Ant\u00f3nio Costa", "date": "2015-09-17 21:26:03", "persons": [{"end_char": "30", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho vs Ant\u00f3nio Costa", "faces": "1", "date": "2015-09-17 21:26:03", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160402211109/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/2/18/511463.jpg?type=L"}]}, {"headline": "Passos e Costa trocaram acusa\u00e7\u00f5es sobre pol\u00edtica fiscal", "date": "2015-09-19 02:22:26", "persons": [{"end_char": "14", "start_char": "9", "person": "Costa", "faces": "1", "date": "2015-09-19 02:22:26", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160621130657/http://images.pronovias.com/img/346415/COSTA_B.jpg"}]}, {"headline": "Costa pergunta a Passos que impostos vai aumentar para tapar buraco financeiro", "date": "2015-09-24 17:24:55", "persons": [{"end_char": "5", "start_char": "0", "person": "Costa", "faces": "1", "date": "2015-09-24 17:24:55", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160621130657/http://images.pronovias.com/img/346415/COSTA_B.jpg"}]}, {"headline": "Pinto da Costa diz que Passos Coelho e Cavaco Silva lhe foram ao bolso", "date": "2015-09-28 22:12:39", "persons": [{"end_char": "14", "start_char": "0", "person": "Pinto da Costa", "faces": "1", "date": "2015-09-28 22:12:39", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160422221040/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/4/7/518538.png?type=L"}, {"end_char": "36", "start_char": "23", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2015-09-28 22:12:39", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151113063913/https://dissidentex.files.wordpress.com/2011/07/passos-coelho-e-os-impostos-para-alguns.jpg?w=700"}, {"end_char": "51", "start_char": "39", "person": "Cavaco Silva", "faces": "1", "date": "2015-09-28 22:12:39", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151114075415/https://dissidentex.files.wordpress.com/2009/03/cavaco-silva-apela-ao-dinheiro-dos-emigrantes.jpg?w=700"}]}, {"headline": "Passos Coelho quer maioria no parlamento mas n\u00e3o poder absoluto", "date": "2015-09-29 06:03:02", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2015-09-29 06:03:02", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151113063913/https://dissidentex.files.wordpress.com/2011/07/passos-coelho-e-os-impostos-para-alguns.jpg?w=700"}]}, {"headline": "Debate entre Pedro Passos Coelho e Ant\u00f3nio Costa", "date": "2015-09-29 17:34:26", "persons": [{"end_char": "32", "start_char": "13", "person": "Pedro Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2015-09-29 17:34:26", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160204230402/https://dissidentex.files.wordpress.com/2011/09/pedro-passos-coelho-resultados.jpg?w=700"}, {"end_char": "48", "start_char": "35", "person": "Ant\u00f3nio Costa", "faces": "1", "date": "2015-09-29 17:34:26", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151126054238/http://cdn1.sol.pt/fotos//2015/10/20/495115.png?type=L"}]}, {"headline": "Passos Coelho vence Jos\u00e9 S\u00f3crates", "date": "2015-10-07 23:46:06", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2015-10-07 23:46:06", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151113063913/https://dissidentex.files.wordpress.com/2011/07/passos-coelho-e-os-impostos-para-alguns.jpg?w=700"}, {"end_char": "33", "start_char": "20", "person": "Jos\u00e9 S\u00f3crates", "faces": "1", "date": "2015-10-07 23:46:06", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160211234135/http://bairradadigital.pt/blog/wp-content/gallery/politica/jose_socrates.jpg"}]}, {"headline": "Passos Coelho est\u00e1 ao n\u00edvel de Miguel Relvas", "date": "2015-10-15 03:31:15", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2015-10-15 03:31:15", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151113063913/https://dissidentex.files.wordpress.com/2011/07/passos-coelho-e-os-impostos-para-alguns.jpg?w=700"}, {"end_char": "44", "start_char": "31", "person": "Miguel Relvas", "faces": "1", "date": "2015-10-15 03:31:15", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160630171423/http://www.jornaldoalgarve.pt/wp-content/themes/city-desk/timthumb.php?src=http%3A%2F%2Fwww.jornaldoalgarve.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F04%2Fmiguel-relvas-300x208.jpg&q=90&w=450&h=300&zc=1"}]}, {"headline": "Cavaco Silva indigita Pedro Passos Coelho como primeiro-ministro", "date": "2015-10-24 17:58:25", "persons": [{"end_char": "12", "start_char": "0", "person": "Cavaco Silva", "faces": "1", "date": "2015-10-24 17:58:25", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151114075415/https://dissidentex.files.wordpress.com/2009/03/cavaco-silva-apela-ao-dinheiro-dos-emigrantes.jpg?w=700"}, {"end_char": "41", "start_char": "22", "person": "Pedro Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2015-10-24 17:58:25", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160204230402/https://dissidentex.files.wordpress.com/2011/09/pedro-passos-coelho-resultados.jpg?w=700"}]}, {"headline": "diz Vasco Cordeiro a Passos Coelho", "date": "2015-11-30 22:44:22", "persons": [{"end_char": "18", "start_char": "4", "person": "Vasco Cordeiro", "faces": "1", "date": "2015-11-30 22:44:22", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103003549/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/357442?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1318170942,09375"}, {"end_char": "34", "start_char": "21", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2015-11-30 22:44:22", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160205003205/https://dissidentex.files.wordpress.com/2012/02/passos-coelho-a-viragem-para-o-passado.jpg?w=700"}]}, {"headline": "Passos Coelho recebido por Cavaco Silva", "date": "2015-12-02 04:52:05", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2015-12-02 04:52:05", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160205003205/https://dissidentex.files.wordpress.com/2012/02/passos-coelho-a-viragem-para-o-passado.jpg?w=700"}, {"end_char": "39", "start_char": "27", "person": "Cavaco Silva", "faces": "4", "date": "2015-12-02 04:52:05", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160407235523/http://cdn1.sol.pt/fotos//2015/11/23/502641.jpg?type=L"}]}, {"headline": "Encontro entre S\u00f3crates e Passos Coelho durou quase tr\u00eas horas", "date": "2015-12-07 10:31:09", "persons": [{"end_char": "23", "start_char": "15", "person": "S\u00f3crates", "faces": "1", "date": "2015-12-07 10:31:09", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401211656/http://www.jb.pt/wp-content/uploads/2011/03/socrates.jpg"}, {"end_char": "39", "start_char": "26", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2015-12-07 10:31:09", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160205003205/https://dissidentex.files.wordpress.com/2012/02/passos-coelho-a-viragem-para-o-passado.jpg?w=700"}]}, {"headline": "Comiss\u00e3o de Utentes da Via do Infante pede fim de portagens a Passos Coelho", "date": "2015-12-07 22:38:53", "persons": [{"end_char": "75", "start_char": "62", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2015-12-07 22:38:53", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160205003205/https://dissidentex.files.wordpress.com/2012/02/passos-coelho-a-viragem-para-o-passado.jpg?w=700"}]}], "from": "2015-08-31 18:17:02", "to": "2015-12-23 07:27:09"}, {"headline": [{"headline": "Passos diz que proposta do ps de compensar tsu pelo or\u00e7amento significa mais impostos", "date": "2016-01-23 02:07:48", "persons": []}, {"headline": "Passos Coelho compara subida de impostos a um quadro da Paula Rego", "date": "2016-01-27 21:50:26", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2016-01-27 21:50:26", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160205003205/https://dissidentex.files.wordpress.com/2012/02/passos-coelho-a-viragem-para-o-passado.jpg?w=700"}, {"end_char": "66", "start_char": "56", "person": "Paula Rego", "faces": "1", "date": "2016-01-27 21:50:26", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401180502/http://espiraldotempo.com/wp-content/uploads/2016/01/ET05_Paula_Rego_01.jpg"}]}, {"headline": "Ant\u00f3nio Costa chama Passos Coelho de primeiro-ministro", "date": "2016-02-03 08:08:35", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Ant\u00f3nio Costa", "faces": "1", "date": "2016-02-03 08:08:35", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160513171107/http://www.jornaldoalgarve.pt/wp-content/themes/city-desk/timthumb.php?src=http%3A%2F%2Fwww.jornaldoalgarve.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2016%2F05%2FAnt%C3%B3nio-Costa.jpg&q=90&w=360&h=300&zc=1"}, {"end_char": "33", "start_char": "20", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2016-02-03 08:08:35", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160205003205/https://dissidentex.files.wordpress.com/2012/02/passos-coelho-a-viragem-para-o-passado.jpg?w=700"}]}, {"headline": "Passos Coelho acredita que vai voltar a ser primeiro-ministro", "date": "2016-02-06 04:49:24", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2016-02-06 04:49:24", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160403064028/http://cdn1.sol.pt/fotos//2015/11/23/502708.jpg?type=L"}]}, {"headline": "Passos diz que portugal n\u00e3o pode continuar pol\u00edtica da fanfarronice", "date": "2016-02-06 18:21:51", "persons": []}, {"headline": "Passos Coelho considera que proposta do Governo implica inesperado aumento de impostos", "date": "2016-02-08 03:55:05", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2016-02-08 03:55:05", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160403064028/http://cdn1.sol.pt/fotos//2015/11/23/502708.jpg?type=L"}]}, {"headline": "Passos coelho nega criticas \u00e0 administra\u00e7\u00e3o da caixa geral de dep\u00f3sitos", "date": "2016-02-11 06:02:54", "persons": [{"end_char": "6", "start_char": "0", "person": "Passos", "faces": "1", "date": "2016-02-11 06:02:54", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161106091912/http://www.cp.pt/StaticFiles/Passageiros/4_vantagens/descontos/outros/assinatura_jovem_pt2016_g.jpg"}]}, {"headline": "Pedro Passos Coelho quer explica\u00e7\u00f5es sobre Banif", "date": "2016-02-14 19:12:50", "persons": [{"end_char": "19", "start_char": "0", "person": "Pedro Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2016-02-14 19:12:50", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160219222802/http://www.orossio.pt/wp-content/uploads/2015/09/11953301_1029317853766068_5822433028298097877_o-360x240.jpg"}, {"date": "2016-02-14 19:12:50", "end_char": "48", "start_char": "43", "imgSrc": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/No_image_available.svg", "person": "Banif"}]}, {"headline": "diz Passos Coelho a Ant\u00f3nio Costa", "date": "2016-02-15 01:05:06", "persons": [{"end_char": "17", "start_char": "4", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2016-02-15 01:05:06", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160403064028/http://cdn1.sol.pt/fotos//2015/11/23/502708.jpg?type=L"}, {"end_char": "33", "start_char": "20", "person": "Ant\u00f3nio Costa", "faces": "1", "date": "2016-02-15 01:05:06", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160513171107/http://www.jornaldoalgarve.pt/wp-content/themes/city-desk/timthumb.php?src=http%3A%2F%2Fwww.jornaldoalgarve.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2016%2F05%2FAnt%C3%B3nio-Costa.jpg&q=90&w=360&h=300&zc=1"}]}, {"headline": "Passos Coelho diz que at\u00e9 ter sa\u00eddo do Governo", "date": "2016-02-16 02:12:41", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2016-02-16 02:12:41", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160403064028/http://cdn1.sol.pt/fotos//2015/11/23/502708.jpg?type=L"}]}, {"headline": "Pai de Passos Coelho culpa governos anteriores pelo estado do pa\u00eds", "date": "2016-02-18 00:39:05", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Pai de Passos", "faces": "1", "date": "2016-02-18 00:39:05", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160423062224/http://cdn1.sol.pt/fotos//2015/9/24/488579.jpg?type=L"}]}, {"headline": "Passos desafia Governo a clarificar a sua posi\u00e7\u00e3o na TAP e nos Transportes de Lisboa e do Porto", "date": "2016-02-21 14:28:58", "persons": []}, {"headline": "Passos Coelho recusa antecipar posi\u00e7\u00e3o sobre Programa de Estabilidade", "date": "2016-03-02 07:47:31", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2016-03-02 07:47:31", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160403064028/http://cdn1.sol.pt/fotos//2015/11/23/502708.jpg?type=L"}]}, {"headline": "Passos Coelho deixa em aberto formar governo sem disputar novas elei\u00e7\u00f5es", "date": "2016-03-06 21:44:16", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2016-03-06 21:44:16", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160403064028/http://cdn1.sol.pt/fotos//2015/11/23/502708.jpg?type=L"}]}, {"headline": "Pedro Passos Coelho a votos para a lideran\u00e7a do PSD", "date": "2016-03-07 04:38:19", "persons": [{"end_char": "12", "start_char": "0", "person": "Pedro Passos", "faces": "1", "date": "2016-03-07 04:38:19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160610183712/http://www.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/5751b3230cf2b4e23cc4a66d/800"}]}, {"headline": "Passos Coelho defende que n\u00e3o h\u00e1 incompatibilidade ou falta de \u00e9tica de Maria Lu\u00eds Albuquerque", "date": "2016-03-07 04:44:50", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2016-03-07 04:44:50", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160403064028/http://cdn1.sol.pt/fotos//2015/11/23/502708.jpg?type=L"}, {"end_char": "94", "start_char": "72", "person": "Maria Lu\u00eds Albuquerque", "faces": "1", "date": "2016-03-07 04:44:50", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160425032850/http://cdn1.sol.pt/fotos//fotosNG/2013/7/1/big/ng1371103_435x200.jpeg?type=L"}]}, {"headline": "Passos Coelho puxa Maria Lu\u00ed\u00ads Albuquerque para vice-presidente", "date": "2016-04-04 19:20:00", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2016-04-04 19:20:00", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160621150254/https://dissidentex.files.wordpress.com/2012/02/passos-coelho-politicos-mal-pagos.jpg?w=700"}, {"end_char": "42", "start_char": "19", "person": "Maria Lu\u00ed\u00ads Albuquerque", "faces": "1", "date": "2016-04-04 19:20:00", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160425032850/http://cdn1.sol.pt/fotos//fotosNG/2013/7/1/big/ng1371103_435x200.jpeg?type=L"}]}, {"headline": "Passos Coelho j\u00e1 prepara futuro programa na RTP", "date": "2016-08-01 22:30:29", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "3", "date": "2016-08-01 22:30:29", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170801001131/http://c5.quickcachr.fotos.sapo.pt/i/B660702a2/10168890_RL36J.png"}]}, {"headline": "Passos Coelho acusa Governo de estar a esconder m\u00e1s not\u00edcias", "date": "2016-08-29 01:43:09", "persons": []}, {"headline": "Passos Coelho diz que Governo deveria dinamizar a economia e n\u00e3o taxar os contribuintes", "date": "2016-09-21 18:55:50", "persons": [{"end_char": "13", "start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "faces": "1", "date": "2016-09-21 18:55:50", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170807235328/https://cdn-images.rtp.pt/multimedia/screenshots/p1961/p1961_1_20150917.jpg?q=30&v=3&w=350"}]}], "from": "2016-01-03 01:03:53", "to": "2016-11-18 14:10:29"}]