{"domains": ["dinheirodigital.sapo.pt", "sol.sapo.pt", "www.jb.pt", "noticias.sapo.pt", "www.tvi24.iol.pt", "dn.sapo.pt", "www.sabado.pt", "www.sapo.pt", "www.ionline.pt", "www.diariodominho.pt", "www.oje.pt", "www.regiaodeleiria.pt", "www.abola.pt", "economico.sapo.pt", "www.diarioleiria.pt", "www.iol.pt", "www.avante.pt", "www.mdb.pt", "www.correiodominho.pt", "news.google.pt", "www.jornaldenegocios.pt", "www.dn.pt", "publico.pt", "www.tsf.pt", "www.jn.pt", "sicnoticias.sapo.pt", "www.rtp.pt", "phenriques@dnoticias.pt", "inimigo.publico.pt", "www.dinheirovivo.pt", "dnoticias.pt", "visao.sapo.pt", "expresso.sapo.pt", "www.ojogo.pt", "tek.sapo.pt", "www.lux.iol.pt", "www.omirante.pt", "zap.aeiou.pt", "exameinformatica.sapo.pt", "www.aeiou.pt", "ionline.sapo.pt", "www.cmjornal.pt"], "results": [{"from": "2010-03-26 18:17:31", "keyphrases": [{"docs": [["PEC: Passos Coelho defende que PSD deve votar contra > Pol\u00edtica > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100327140513/http://www.tvi24.iol.pt/politica/passos-coelho-tvi24-psd-pec/1149838-4072.html"]], "kw": "Passos Coelho defende que PSD deve votar contra", "date": "2010-03-27 14:05:13"}, {"docs": [["Passos Coelho espera que Governo repense obras p\u00fablicas - Economia - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100430174305/http://dn.sapo.pt/inicio/economia/Interior.aspx?content_id=1557646"]], "kw": "Passos Coelho espera que Governo repense obras p\u00fablicas", "date": "2010-04-30 17:43:05"}, {"docs": [["V\u00edtor Ramalho elogia encontro entre S\u00f3crates e Passos Coelho > Pol\u00edtica > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100430225929/http://www.tvi24.iol.pt/comentarios/politica/passos-coelho-vitor-ramalho-ps-socrates-crise-tvi24/1158611-4072.html"]], "kw": "V\u00edtor Ramalho elogia encontro entre S\u00f3crates e Passos Coelho", "date": "2010-04-30 22:59:29"}, {"docs": [["Passos Coelho n\u00e3o comenta eventual aumento de impostos, dizendo que n\u00e3o est\u00e1 em cima da mesa", "https://arquivo.pt/wayback/20100501000340/http://www.ionline.pt/conteudo/57816-passos-coelho-nao-comenta-eventual-aumento-impostos-dizendo-que-nao-esta-em-cima-da-mesa"]], "kw": "Passos Coelho n\u00e3o comenta eventual aumento de impostos", "date": "2010-05-01 00:03:40"}, {"docs": [["Passos Coelho quer pol\u00edticos a ganhar menos > Pol\u00edtica > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100512171619/http://www.tvi24.iol.pt/comentarios/4/politica/psd-passos-coelho-politicos-vencimentos-tvi24/1162005-4072.html"]], "kw": "Passos Coelho quer pol\u00edticos a ganhar menos", "date": "2010-05-12 17:16:19"}, {"docs": [["Passos Coelho acusa Governo de querer aumentar impostos > Pol\u00edtica > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100513165737/http://www.tvi24.iol.pt/politica/tvi24-passos-coelho-governo-impostos-despesa-aumento/1145195-4072.html"]], "kw": "Passos Coelho acusa Governo de querer aumentar impostos", "date": "2010-05-13 16:57:37"}, {"docs": [["PSD: Passos Coelho contra descida de IRS > Pol\u00edtica > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100519172902/http://www.tvi24.iol.pt/politica/impostos-irs-tgv-passos-coelho-psd-ferreira-leite/1034132-4072.html"]], "kw": "Passos Coelho contra descida de IRS", "date": "2010-05-19 17:29:02"}, {"docs": [["Pedro Passos Coelho quer reabrir discuss\u00e3o do PEC com Governo | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20100620012359/http://economico.sapo.pt/noticias/pedro-passos-coelho-quer-reabrir-discussao-do-pec-com-governo_86725.html"]], "kw": "Pedro Passos Coelho quer reabrir discuss\u00e3o do PEC com Governo", "date": "2010-06-20 01:23:59"}, {"docs": [["Crise: Acordos entre S\u00f3crates e Passos Coelho traduzem-se em mais desemprego e mais impostos, acusa ", "https://arquivo.pt/wayback/20100705221105/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11262664.html"]], "kw": "Acordos entre S\u00f3crates e Passos Coelho traduzem-se em mais desemprego e mais impostos", "date": "2010-07-05 22:11:05"}, {"docs": [["Passos Coelho quer poder mudar Governo sem elei\u00e7\u00f5es > Pol\u00edtica > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100717154235/http://www.tvi24.iol.pt/politica/passos-coelho-constituicao-governo-disciplina-mistificacao-tvi24/1178434-4072.html"]], "kw": "Passos Coelho quer poder mudar Governo sem elei\u00e7\u00f5es", "date": "2010-07-17 15:42:35"}, {"docs": [["Sondagem: Passos Coelho vence Jos\u00e9 S\u00f3crates > Pol\u00edtica > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100727010811/http://www.tvi24.iol.pt/comentarios/5/politica/sondagem-ps-psd-passos-coelho-legislativas-tvi24/1180129-4072.html"], ["Sondagem: Passos Coelho vence Jos\u00e9 S\u00f3crates > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20151007234606/http://www.tvi24.iol.pt/politica/ps/sondagem-passos-coelho-vence-jose-socrates"]], "kw": "Passos Coelho vence Jos\u00e9 S\u00f3crates", "date": "2010-07-27 01:08:11"}, {"docs": [["Passos defende maior colabora\u00e7\u00e3o do Estado com privados na Educa\u00e7\u00e3o e Sa\u00fade > Pol\u00edtica > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100913160407/http://www.tvi24.iol.pt/politica/passos-coelho-educacao-tvi24/1191222-4072.html"]], "kw": "Passos defende maior colabora\u00e7\u00e3o do Estado com privados na Educa\u00e7\u00e3o e Sa\u00fade", "date": "2010-09-13 16:04:07"}, {"docs": [["Passos Coelho recusa aumento de impostos, mas aceita redistribuir carga", "https://arquivo.pt/wayback/20100918042226/http://www.ionline.pt/conteudo/78842-passos-coelho-recusa-aumento-impostos-mas-aceita-redistribuir-carga"]], "kw": "Passos Coelho recusa aumento de impostos", "date": "2010-09-18 04:22:26"}, {"docs": [["Passos Coelho critica partidos que recusam debater Estado social > Pol\u00edtica > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100924044815/http://www.tvi24.iol.pt/politica/passos-coelho-psd-estado-social-tvi24-ultimas-noticias/1192511-4072.html"]], "kw": "Passos Coelho critica partidos que recusam debater Estado social", "date": "2010-09-24 04:48:15"}, {"docs": [["Not\u00edcias e v\u00eddeos sobre pol\u00edtica em Portugal e no mundo > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100929160515/http://www.tvi24.iol.pt/politica"], ["Not\u00edcias e v\u00eddeos sobre pol\u00edtica em Portugal e no mundo > TVI24 > P\u00e1gina 2", "https://arquivo.pt/wayback/20100930175549/http://www.tvi24.iol.pt/politica/2"], ["Not\u00edcias e v\u00eddeos sobre pol\u00edtica em Portugal e no mundo > TVI24 > P\u00e1gina 4", "https://arquivo.pt/wayback/20101001184827/http://www.tvi24.iol.pt/politica/4"], ["Not\u00edcias e v\u00eddeos sobre pol\u00edtica em Portugal e no mundo > TVI24 > P\u00e1gina 5", "https://arquivo.pt/wayback/20101002195737/http://www.tvi24.iol.pt/politica/5"], ["Not\u00edcias e v\u00eddeos sobre pol\u00edtica em Portugal e no mundo > TVI24 > P\u00e1gina 3", "https://arquivo.pt/wayback/20110327202527/http://www.tvi24.iol.pt/politica/3"]], "kw": "Not\u00edcias e v\u00eddeos sobre pol\u00edtica em Portugal e no mundo", "date": "2010-09-29 16:05:15"}, {"docs": [["Passos Coelho diz que cabe ao Governo encontrar alternativa - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20100929172751/http://sol.sapo.pt/inicio/Politica/Interior.aspx?content_id=873"]], "kw": "Passos Coelho diz que cabe ao Governo encontrar alternativa", "date": "2010-09-29 17:27:51"}, {"docs": [["OE2011: Passos Coelho lembra que quando os impostos aumentam nunca mais descem - Not\u00edcias Lusa - SAP", "https://arquivo.pt/wayback/20101014150821/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11640378.html"], ["Passos Coelho lembra que quando os impostos aumentam nunca mais descem - Economia - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101014170940/http://dn.sapo.pt/inicio/economia/interior.aspx?content_id=1685776"], ["OE2011: Passos Coelho lembra que quando os impostos aumentam nunca mais descem - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101014182156/http://dn.sapo.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1685770"]], "kw": "Passos Coelho lembra que quando os impostos aumentam nunca mais descem", "date": "2010-10-14 15:08:21"}, {"docs": [["Passos Coelho admite que Portugal ficar\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o muito dif\u00edcil sem or\u00e7amento - OE2011 - Jornal d", "https://arquivo.pt/wayback/20101020232135/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=449255"]], "kw": "Passos Coelho admite que Portugal ficar\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o muito dif\u00edcil sem or\u00e7amento", "date": "2010-10-20 23:21:35"}, {"docs": [["PSD: Pedro Passos Passos promete n\u00e3o deixar pa\u00eds sem governo \"se o Governo desertar\" - Not\u00edcias Lusa", "https://arquivo.pt/wayback/20101020233613/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11661612.html"]], "kw": "Pedro Passos Passos promete n\u00e3o deixar pa\u00eds sem governo", "date": "2010-10-20 23:36:13"}, {"docs": [["Passos Coelho quer que Estado se sacrifique no lugar das fam\u00edlias e empresas - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20101102184752/http://sol.sapo.pt/inicio/Politica/Interior.aspx?content_id=3464"]], "kw": "Passos Coelho quer que Estado se sacrifique no lugar das fam\u00edlias e empresas", "date": "2010-11-02 18:47:52"}], "to": "2011-01-01 22:28:22", "n_docs": 4}, {"from": "2011-01-08 00:53:15", "keyphrases": [{"docs": [["Jos\u00e9 Junqueiro acusa Passos Coelho de dizer inverdades sobre impostos - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110325165859/http://sol.sapo.pt/inicio/Politica/Interior.aspx?content_id=15117"], ["Jos\u00e9 Junqueiro acusa Passos Coelho de dizer inverdades sobre impostos - Pol\u00edtica - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110526092157/http://sol.sapo.pt/inicio/Politica/Interior.aspx?content_id=15117"]], "kw": "Jos\u00e9 Junqueiro acusa Passos Coelho de dizer inverdades sobre impostos", "date": "2011-03-25 16:58:59"}, {"docs": [["Passos Coelho recusa apoiar novas medidas de austeridade - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110326022638/http://sol.sapo.pt/inicio/Politica/Interior.aspx?content_id=13887"]], "kw": "Passos Coelho recusa apoiar novas medidas de austeridade", "date": "2011-03-26 02:26:38"}, {"docs": [["Not\u00edcias e v\u00eddeos sobre pol\u00edtica em Portugal e no mundo > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100929160515/http://www.tvi24.iol.pt/politica"], ["Not\u00edcias e v\u00eddeos sobre pol\u00edtica em Portugal e no mundo > TVI24 > P\u00e1gina 2", "https://arquivo.pt/wayback/20100930175549/http://www.tvi24.iol.pt/politica/2"], ["Not\u00edcias e v\u00eddeos sobre pol\u00edtica em Portugal e no mundo > TVI24 > P\u00e1gina 4", "https://arquivo.pt/wayback/20101001184827/http://www.tvi24.iol.pt/politica/4"], ["Not\u00edcias e v\u00eddeos sobre pol\u00edtica em Portugal e no mundo > TVI24 > P\u00e1gina 5", "https://arquivo.pt/wayback/20101002195737/http://www.tvi24.iol.pt/politica/5"], ["Not\u00edcias e v\u00eddeos sobre pol\u00edtica em Portugal e no mundo > TVI24 > P\u00e1gina 3", "https://arquivo.pt/wayback/20110327202527/http://www.tvi24.iol.pt/politica/3"]], "kw": "Not\u00edcias e v\u00eddeos sobre pol\u00edtica em Portugal e no mundo", "date": "2011-03-27 20:25:27"}, {"docs": [["Passos Coelho acusa S\u00f3crates de s\u00f3 pensar em culpar o PSD - Especiais - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110331053827/http://www.dn.pt/especiais/interior.aspx?content_id=1818286&especial=Crise%20pol%EDtica%20no%20segundo%20governo%20de%20S%F3crates&seccao=POL%CDTICA"]], "kw": "Passos Coelho acusa S\u00f3crates de s\u00f3 pensar em culpar o PSD", "date": "2011-03-31 05:38:27"}, {"docs": [["Passos Coelho explica crise pol\u00edtica aos mercados - Especiais - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110331053932/http://www.dn.pt/especiais/interior.aspx?content_id=1818264&especial=Crise%20pol%EDtica%20no%20segundo%20governo%20de%20S%F3crates&seccao=POL%CDTICA"]], "kw": "Passos Coelho explica crise pol\u00edtica aos mercados", "date": "2011-03-31 05:39:32"}, {"docs": [["Ajuda externa: Passos Coelho quer informa\u00e7\u00e3o atualizada das contas do Estado, incluindo PPP e conces", "https://arquivo.pt/wayback/20110413194123/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12416732.html"]], "kw": "Passos Coelho quer informa\u00e7\u00e3o atualizada das contas do Estado", "date": "2011-04-13 19:41:23"}, {"docs": [["Alexandre Relvas diz que muitas das medidas propostas n\u00e3o t\u00eam impacto no Or\u00e7amento do Estado - Dinhe", "https://arquivo.pt/wayback/20110501002433/http://www.sabado.pt/Ultima-hora/Dinheiro/Alexandre-Relvas-diz-que-muitas-das-medidas-propos.aspx"]], "kw": "Alexandre Relvas diz que muitas das medidas propostas n\u00e3o t\u00eam impacto no Or\u00e7amento do Estado", "date": "2011-05-01 00:24:33"}, {"docs": [["Eleitores consideram S\u00f3crates melhor l\u00edder que Passos Coelho - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110509014226/http://www.dn.pt/inicio/portugal/interior.aspx?content_id=1845555"]], "kw": "Eleitores consideram S\u00f3crates melhor l\u00edder que Passos Coelho", "date": "2011-05-09 01:42:26"}, {"docs": [["Passos Coelho estreia-se hoje nos debates televisivos frente a Jer\u00f3nimo de Sousa - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110512040133/http://www.dn.pt/inicio/portugal/interior.aspx?content_id=1848458"]], "kw": "Passos Coelho estreia-se hoje nos debates televisivos frente a Jer\u00f3nimo de Sousa", "date": "2011-05-12 04:01:33"}, {"docs": [["Elei\u00e7\u00f5es: Passos Coelho defende que processo de ado\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as pode ser facilitado -- - Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110518152618/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12561499.html"]], "kw": "Passos Coelho defende que processo de ado\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as pode ser facilitado", "date": "2011-05-18 15:26:18"}, {"docs": [["Ajuda externa: Teixeira dos Santos diz que redu\u00e7\u00e3o da TSU vai implicar aumento de impostos - Not\u00edcia", "https://arquivo.pt/wayback/20110523201849/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12584404.html"]], "kw": "Teixeira dos Santos diz que redu\u00e7\u00e3o da TSU vai implicar aumento de impostos", "date": "2011-05-23 20:18:49"}, {"docs": [["Elei\u00e7\u00f5es: Pedro Passos Coelho garante que PSD \"n\u00e3o vai mexer nas taxas do IVA\" - Not\u00edcias Lusa - SAP", "https://arquivo.pt/wayback/20110530175823/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12617669.html"]], "kw": "Pedro Passos Coelho garante que PSD", "date": "2011-05-30 17:58:23"}, {"docs": [["C\u00e2mara de Lisboa diz que Governo n\u00e3o promove uso dos transportes p\u00fablicos - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110722184322/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=1922128"]], "kw": "C\u00e2mara de Lisboa diz que Governo n\u00e3o promove uso dos transportes p\u00fablicos", "date": "2011-07-22 18:43:22"}, {"docs": [["Passos Coelho confirma novo aumento de IRS > Economia v\u00eddeos > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110831152652/http://www.tvi24.iol.pt/aa---videos---economia/governo-irs-impostos-passos-coelho-irc-despesa/1276924-5797.html"]], "kw": "Passos Coelho confirma novo aumento de IRS", "date": "2011-08-31 15:26:52"}, {"docs": [["Passos Coelho rejeita novos impostos \u00e0s grandes fortunas - Not\u00edcia Sapo - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110901152457/http://noticias.sapo.pt/info/artigo/1181680.html"], ["Passos Coelho rejeita novos impostos \u00e0s grandes fortunas - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110901182152/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=1970304"], ["Passos Coelho rejeita novos impostos \u00e0s grandes fortunas - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20131117115310/http://expresso.sapo.pt/passos-coelho-rejeita-novos-impostos-as-grandes-fortunas=f671160"], ["Passos Coelho rejeita novos impostos \u00e0s grandes fortunas - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20141021180126/http://noticias.sapo.pt/info/artigo/1181680"]], "kw": "Passos Coelho rejeita novos impostos \u00e0s grandes fortunas", "date": "2011-09-01 15:24:57"}, {"docs": [["Passos Coelho recusa imposto sobre grandes fortunas - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110901160005/http://www.dn.pt/inicio/portugal/interior.aspx?content_id=1970414"]], "kw": "Passos Coelho recusa imposto sobre grandes fortunas", "date": "2011-09-01 16:00:05"}, {"docs": [["Primeiro debate quinzenal com Passos Coelho e promessa de corte na despesa do Estado - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110902052846/http://www.tsf.pt/Programas/programa.aspx?content_id=1395172&audio_id=1938555"]], "kw": "Primeiro debate quinzenal com Passos Coelho e promessa de corte na despesa do Estado", "date": "2011-09-02 05:28:46"}, {"docs": [["Euro/Crise: V\u00edtor Gaspar nega diverg\u00eancias entre Passos Coelho e Portas sobre 'Eurobonds' - Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110903022648/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/13000732.html"]], "kw": "V\u00edtor Gaspar nega diverg\u00eancias entre Passos Coelho e Portas sobre", "date": "2011-09-03 02:26:48"}, {"docs": [["Cultura: Subdiretor do IMC pediu demiss\u00e3o e Lu\u00eds Coelho vai dirigir IGESPAR - Not\u00edcias Lusa - SAPO N", "https://arquivo.pt/wayback/20110908230912/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/13013497.html"]], "kw": "Subdiretor do IMC pediu demiss\u00e3o e Lu\u00eds Coelho vai dirigir IGESPAR", "date": "2011-09-08 23:09:12"}, {"docs": [["PSD: Passos Coelho prop\u00f5e debate coletivo sobre reforma do Estado - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110913231549/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/13048710.html"]], "kw": "Passos Coelho prop\u00f5e debate coletivo sobre reforma do Estado", "date": "2011-09-13 23:15:49"}], "to": "2011-11-23 22:48:05", "n_docs": 4}, {"from": "2011-11-30 03:03:29", "keyphrases": [{"docs": [["Novo portal diz quanto se paga em impostos e para onde vai o dinheiro - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20120110193245/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/novo-portal-diz-quanto-se-paga-em-impostos-e-para-onde-vai-o-dinheiro_13594401.html"]], "kw": "Novo portal diz quanto se paga em impostos e para onde vai o dinheiro", "date": "2012-01-10 19:32:45"}, {"docs": [["Passos Coelho e Jos\u00e9 Seguro avaliam reformas e crise do euro | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20120127162741/http://economico.sapo.pt/noticias/passos-coelho-e-jose-seguro-avaliam-reformas-e-crise-do-euro_136829.html"]], "kw": "Passos Coelho e Jos\u00e9 Seguro avaliam reformas e crise do euro", "date": "2012-01-27 16:27:41"}, {"docs": [["Pol\u00edtica - Pedro Passos Coelho admite que Portugal atravessa um momento cr\u00edtico - RTP Noticias, \u00c1udi", "https://arquivo.pt/wayback/20120128075241/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?t=Pedro-Passos-Coelho-admite-que-Portugal-atravessa-um-momento-critico.rtp&headline=46&visual=9&article=519929&tm=9"]], "kw": "Pedro Passos Coelho admite que Portugal atravessa um momento cr\u00edtico", "date": "2012-01-28 07:52:41"}, {"docs": [["Pol\u00edtica - Crise europeia em debate no encontro de Passos Coelho com Merkel - RTP Noticias, \u00c1udio", "https://arquivo.pt/wayback/20120128082828/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?t=Crise-europeia-em-debate-no-encontro-de-Passos-Coelho-com-Merkel.rtp&headline=46&visual=9&article=519866&tm=9"]], "kw": "Crise europeia em debate no encontro de Passos Coelho com Merkel", "date": "2012-01-28 08:28:28"}, {"docs": [["Passos Coelho descartou qualquer redu\u00e7\u00e3o da Taxa Social \u00danica - Pol\u00edtica - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20120130172418/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=520756&tm=9&layout=122&visual=61"]], "kw": "Passos Coelho descartou qualquer redu\u00e7\u00e3o da Taxa Social \u00danica", "date": "2012-01-30 17:24:18"}, {"docs": [["Passos garante que n\u00e3o vai reduzir TSU com aumento de impostos - SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20120131013049/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/article1260486.ece"]], "kw": "Passos garante que n\u00e3o vai reduzir TSU com aumento de impostos", "date": "2012-01-31 01:30:49"}, {"docs": [["Passos Coelho espera ter programas propostos a Bruxelas em andamento j\u00e1 em maio - Ag\u00eancia Lusa - SAP", "https://arquivo.pt/wayback/20120302173309/http://noticias.sapo.pt/economia/artigo/passos-coelho-espera-ter-programas-propostos-a-bruxelas-em-andamento-ja-em-maio_13916271.html"]], "kw": "Passos Coelho espera ter programas propostos a Bruxelas em andamento j\u00e1 em maio", "date": "2012-03-02 17:33:09"}, {"docs": [["Passos Coelho espera acordo sobre refor\u00e7o do fundo de resgate at\u00e9 final do m\u00eas - Ag\u00eancia Lusa - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20120302173440/http://noticias.sapo.pt/economia/artigo/passos-coelho-espera-acordo-sobre-reforco-do-fundo-de-resgate-ate-final-do-mes_13916643.html"]], "kw": "Passos Coelho espera acordo sobre refor\u00e7o do fundo de resgate at\u00e9 final do m\u00eas", "date": "2012-03-02 17:34:40"}, {"docs": [["Pedro Passos Coelho Portugal est\u00e1 no bom caminho - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120329173615/http://visao.sapo.pt/pedro-passos-coelho-portugal-esta-no-bom-caminho=f655307"]], "kw": "Pedro Passos Coelho Portugal est\u00e1 no bom caminho", "date": "2012-03-29 17:36:15"}, {"docs": [["Crise Passos Coelho est\u00e1 a seguir rumo correto Jos\u00e9 Miguel J\u00fadice - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120815185114/http://visao.sapo.pt/crise-passos-coelho-esta-a-seguir-rumo-correto-jose-miguel-judice=f681285"]], "kw": "Crise Passos Coelho est\u00e1 a seguir rumo correto Jos\u00e9 Miguel J\u00fadice", "date": "2012-08-15 18:51:14"}, {"docs": [["Passos Coelho anuncia novas medidas de austeridade antes do futebol - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120907155340/http://visao.sapo.pt/passos-coelho-anuncia-novas-medidas-de-austeridade-antes-do-jogo-portugal-luxemburgo=f684999"]], "kw": "Passos Coelho anuncia novas medidas de austeridade antes do futebol", "date": "2012-09-07 15:53:40"}, {"docs": [["Passos Coelho contraria CDS e n\u00e3o exclui novo aumento de impostos | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20120907163919/http://www.ionline.pt/portugal/passos-coelho-contraria-cds-nao-exclui-novo-aumento-impostos"]], "kw": "Passos Coelho contraria CDS e n\u00e3o exclui novo aumento de impostos", "date": "2012-09-07 16:39:19"}, {"docs": [["Passos Coelho admite aumento de impostos | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20120908012010/http://economico.sapo.pt/noticias/passos-coelho-admite-aumento-de-impostos_151148.html"], ["Passos Coelho admite aumento de impostos - Politica - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20140509205600/http://www.dn.pt/politica/interior.aspx?content_id=3852825&page=-1"]], "kw": "Passos Coelho admite aumento de impostos", "date": "2012-09-08 01:20:10"}, {"docs": [["Governo pode fechar ano com menos tr\u00eas mil milh\u00f5es de euros em impostos - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20120908033108/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=2732257"]], "kw": "Governo pode fechar ano com menos tr\u00eas mil milh\u00f5es de euros em impostos", "date": "2012-09-08 03:31:08"}, {"docs": [["Passos Coelho anuncia aumento dos descontos para a Seguran\u00e7a Social - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120908150248/http://visao.sapo.pt/passos-coelho-anuncia-mais-austeridade=f685056"]], "kw": "Passos Coelho anuncia aumento dos descontos para a Seguran\u00e7a Social", "date": "2012-09-08 15:02:48"}, {"docs": [["Passos diz que ningu\u00e9m no Governo pode excluir mais impostos- Europa - Jornal de neg\u00f3cios online", "https://arquivo.pt/wayback/20120908230804/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=576779&pn=1"]], "kw": "Passos diz que ningu\u00e9m no Governo pode excluir mais impostos", "date": "2012-09-08 23:08:04"}, {"docs": [["Maria Teresa Horta recusa-se a receber Pr\u00e9mio D. Dinis das m\u00e3os de Passos Coelho - Ag\u00eancia Lusa - SA", "https://arquivo.pt/wayback/20120919001514/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/maria-teresa-horta-recusa-se-a-receber-premio-d-dinis-das-maos-de-passos-coelho_15005709.html"]], "kw": "Maria Teresa Horta recusa-se a receber Pr\u00e9mio D. Dinis das m\u00e3os de Passos Coelho", "date": "2012-09-19 00:15:14"}, {"docs": [["Passos Coelho atira S\u00f3crates contra Seguro - Politica - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20121004162115/http://www.dn.pt/politica/interior.aspx?content_id=2809297"]], "kw": "Passos Coelho atira S\u00f3crates contra Seguro", "date": "2012-10-04 16:21:15"}, {"docs": [["Deco diz que medidas anunciadas por Passos Coelho v\u00e3o criar ?mais mis\u00e9ria? - P\u00daBLICO", "https://arquivo.pt/wayback/20121211071525/http://publico.pt/economia/noticia/deco-diz-que-medidas-anunciadas-por-passos-coelho-vao-criar-mais-miseria--1562537"]], "kw": "Deco diz que medidas anunciadas por Passos Coelho v\u00e3o criar", "date": "2012-12-11 07:15:25"}, {"docs": [["Passos Coelho diz que o Pedro do Facebook e o primeiro ministro s\u00e3o a mesma pessoa - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20121231223529/http://visao.sapo.pt/passos-coelho-diz-que-o-pedro-do=f704258"]], "kw": "Passos Coelho diz que o Pedro do Facebook e o primeiro ministro s\u00e3o a mesma pessoa", "date": "2012-12-31 22:35:29"}], "to": "2013-03-28 01:16:10", "n_docs": 4}, {"from": "2013-07-30 16:42:45", "keyphrases": [{"docs": [["Passos Coelho diz que economia n\u00e3o se recupera aumentando impostos - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20130802134445/http://visao.sapo.pt/passos-coelho-diz-que-economia-nao-se-recupera-aumentando-impostos=f743185"]], "kw": "Passos Coelho diz que economia n\u00e3o se recupera aumentando impostos", "date": "2013-08-02 13:44:45"}, {"docs": [["Passos Coelho admite segundo resgate a Portugal | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20130902194522/http://economico.sapo.pt/noticias/passos-coelho-admite-segundo-resgate-a-portugal_176236.html"]], "kw": "Passos Coelho admite segundo resgate a Portugal", "date": "2013-09-02 19:45:22"}, {"docs": [["Passos Coelho em defesa de Machete admite express\u00e3o menos feliz - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20131009121724/http://visao.sapo.pt/passos-coelho-em-defesa-de-machete-admite-expressao-menos-feliz=f751901?uop=userlogin"]], "kw": "Passos Coelho em defesa de Machete admite express\u00e3o menos feliz", "date": "2013-10-09 12:17:24"}, {"docs": [["Passos Coelho anuncia segundo Or\u00e7amento Retificativo deste ano - Especiais - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20131010190755/http://www.dn.pt/especiais/interior.aspx?content_id=3468817&especial=Revistas%20de%20Imprensa&seccao=TV%20e%20MEDIA"]], "kw": "Passos Coelho anuncia segundo Or\u00e7amento Retificativo deste ano", "date": "2013-10-10 19:07:55"}, {"docs": [["Passos Coelho diz que falta bom senso aos ju\u00edzes do Tribunal Constitucional - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20131111105825/http://visao.sapo.pt/passos-coelho-diz-que-falta-bom-senso-aos-juizes-do-tribunal-constitucional=f747548"]], "kw": "Passos Coelho diz que falta bom senso aos ju\u00edzes do Tribunal Constitucional", "date": "2013-11-11 10:58:25"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim diz compreender aus\u00eancia de Passos Coelho em Ch\u00e3o da Lagoa - Pol\u00edtica - Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20131114202637/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=466090&tm=9&layout=121&visual=49"]], "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim diz compreender aus\u00eancia de Passos Coelho em Ch\u00e3o da Lagoa", "date": "2013-11-14 20:26:37"}, {"docs": [["Passos Coelho rejeita novos impostos \u00e0s grandes fortunas - Not\u00edcia Sapo - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110901152457/http://noticias.sapo.pt/info/artigo/1181680.html"], ["Passos Coelho rejeita novos impostos \u00e0s grandes fortunas - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110901182152/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=1970304"], ["Passos Coelho rejeita novos impostos \u00e0s grandes fortunas - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20131117115310/http://expresso.sapo.pt/passos-coelho-rejeita-novos-impostos-as-grandes-fortunas=f671160"], ["Passos Coelho rejeita novos impostos \u00e0s grandes fortunas - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20141021180126/http://noticias.sapo.pt/info/artigo/1181680"]], "kw": "Passos Coelho rejeita novos impostos \u00e0s grandes fortunas", "date": "2013-11-17 11:53:10"}, {"docs": [["Pedro Passos Coelho entrevistado por Jos\u00e9 Gomes Ferreira, hoje na SIC - SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20131119055400/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2011/11/25/pedro-passos-coelho-entrevistado-por-jose-gomes-ferreira-quarta-feira-na-sic"]], "kw": "Pedro Passos Coelho entrevistado por Jos\u00e9 Gomes Ferreira", "date": "2013-11-19 05:54:00"}, {"docs": [["Passos garante baixar o d\u00e9fice sem precisar de aumentar impostos nem cortar no rendimento - Pol\u00edtica", "https://arquivo.pt/wayback/20140501182649/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=734466&tm=9&layout=123&visual=61"], ["Passos garante baixar o d\u00e9fice sem precisar de aumentar impostos nem cortar no rendimento - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140501190628/http://www.aeiou.pt/quiosque/passos-medidas-servem-para-suportar-pensoes-e-nao-para-reduzir-defice"]], "kw": "Passos garante baixar o d\u00e9fice sem precisar de aumentar impostos nem cortar no rendimento", "date": "2014-05-01 18:26:49"}, {"docs": [["Passos Coelho acredita que pa\u00eds vai mostrar ao mundo que se sabe governar sozinho - Pol\u00edtica - Not\u00edc", "https://arquivo.pt/wayback/20140507064834/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=735483&tm=9&layout=121&visual=49"]], "kw": "Passos Coelho acredita que pa\u00eds vai mostrar ao mundo que se sabe governar sozinho", "date": "2014-05-07 06:48:34"}, {"docs": [["Passos Coelho amea\u00e7a com novos impostos - Politica - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20140509194329/http://www.dn.pt/politica/interior.aspx?content_id=3853146"], ["Passos Coelho amea\u00e7a com novos impostos - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20140511052935/http://www.dn.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=3853146"]], "kw": "Passos Coelho amea\u00e7a com novos impostos", "date": "2014-05-09 19:43:29"}, {"docs": [["Passos admite aumentar impostos se houver novos chumbos do Tribunal Constitucional - Pol\u00edtica - Not\u00ed", "https://arquivo.pt/wayback/20140509194533/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=736210&tm=9&layout=123&visual=61"], ["Passos admite aumentar impostos se houver novos chumbos do Tribunal Constitucional - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140509221822/http://www.aeiou.pt/quiosque/passos-admite-subida-de-impostos-em-caso-de-novos-chumbos"]], "kw": "Passos admite aumentar impostos se houver novos chumbos do Tribunal Constitucional", "date": "2014-05-09 19:45:33"}, {"docs": [["Passos Coelho admite novo aumento de impostos - Impostos - Jornal de Neg\u00f3cios", "https://arquivo.pt/wayback/20140510185446/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/impostos/detalhe/passos_coelho_nao_afasta_novo_aumento_de_impostos.html"]], "kw": "Passos Coelho admite novo aumento de impostos", "date": "2014-05-10 18:54:46"}, {"docs": [["Seguro diz que Passos Coelho foi eleito com base numa mentira - Pol\u00ed\u00adtica - Jornal de Neg\u00f3cios", "https://arquivo.pt/wayback/20140510193727/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/politica/detalhe/seguro_diz_que_passos_coelho_foi_eleito_com_base_numa_mentira.html"]], "kw": "Seguro diz que Passos Coelho foi eleito com base numa mentira", "date": "2014-05-10 19:37:27"}, {"docs": [["Passos Coelho anuncia esta noite forma de sa\u00edda do programa - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20140513051821/http://www.dinheirovivo.pt/Economia/Artigo/CIECO345991.html"]], "kw": "Passos Coelho anuncia esta noite forma de sa\u00edda do programa", "date": "2014-05-13 05:18:21"}, {"docs": [["Passos Coelho compara subida de impostos a um quadro da Paula Rego - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20140523171536/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1637147"], ["Passos Coelho compara subida de impostos a um quadro da Paula Rego ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160127215026/http://inimigo.publico.pt/2014/05/23/1637147/"]], "kw": "Passos Coelho compara subida de impostos a um quadro da Paula Rego", "date": "2014-05-23 17:15:36"}, {"docs": [["Passos Coelho poder\u00e1 aumentar impostos em caso de chumbo do Constitucional - Pol\u00edtica - Not\u00edcias - R", "https://arquivo.pt/wayback/20140529230947/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=741205&tm=9&layout=122&visual=61"]], "kw": "Passos Coelho poder\u00e1 aumentar impostos em caso de chumbo do Constitucional", "date": "2014-05-29 23:09:47"}, {"docs": [["Passos Coelho assume que pode aumentar ainda mais o IVA - Economia - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20140530173606/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=741377&tm=6&layout=122&visual=61"], ["Passos Coelho assume que pode aumentar ainda mais o IVA - Pol\u00edtica - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20140531053312/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=741377&tm=9&layout=122&visual=61"]], "kw": "Passos Coelho assume que pode aumentar ainda mais o IVA", "date": "2014-05-30 17:36:06"}, {"docs": [["Passos Coelho volta a admitir nova subida de impostos - Impostos - Jornal de Neg\u00f3cios", "https://arquivo.pt/wayback/20140530183257/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/impostos/detalhe/passos_coelho_volta_a_admitir_nova_subida_de_impostos.html"]], "kw": "Passos Coelho volta a admitir nova subida de impostos", "date": "2014-05-30 18:32:57"}, {"docs": [["Mo\u00e7\u00e3o de censura: Seguro falta ao debate e Passos recusa afastar aumento de impostos - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20140531175434/http://zap.aeiou.pt/mocao-de-censura-seguro-falta-ao-debate-e-passos-recusa-afastar-aumento-de-impostos-30106"]], "kw": "Seguro falta ao debate e Passos recusa afastar aumento de impostos", "date": "2014-05-31 17:54:34"}], "to": "2014-06-04 23:23:03", "n_docs": 4}, {"from": "2014-07-24 22:08:01", "keyphrases": [{"docs": [["Passos Coelho nega aumento do IVA este ano > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20140824180905/http://www.tvi24.iol.pt/503/politica/passos-coelho-iva-impostos-governo-tv-tvi24/1569327-4072.html"]], "kw": "Passos Coelho nega aumento do IVA este ano", "date": "2014-08-24 18:09:05"}, {"docs": [["Passos Coelho diz que retificativo n\u00e3o trar\u00e1 aumento de impostos - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20140824191320/http://www.dinheirovivo.pt/Economia/interior.aspx?content_id=4091582"]], "kw": "Passos Coelho diz que retificativo n\u00e3o trar\u00e1 aumento de impostos", "date": "2014-08-24 19:13:20"}, {"docs": [["Passos Coelho quer aprofundar a Reforma do Estado at\u00e9 \u00e0s elei\u00e7\u00f5es legislativas - Pol\u00edtica - Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20140825191300/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=762113&tm=9&layout=122&visual=61"]], "kw": "Passos Coelho quer aprofundar a Reforma do Estado at\u00e9 \u00e0s elei\u00e7\u00f5es legislativas", "date": "2014-08-25 19:13:00"}, {"docs": [["Seguro exige explica\u00e7\u00f5es do Banco de Portugal e de Passos Coelho sobre demiss\u00e3o no Novo Banco | Oje", "https://arquivo.pt/wayback/20140913182332/http://www.oje.pt/pt/seguro-exige-explicacoes-do-banco-de-portugal-e-de-passos-coelho-sobre-demissao-no-novo-banco"]], "kw": "Seguro exige explica\u00e7\u00f5es do Banco de Portugal e de Passos Coelho sobre demiss\u00e3o no Novo Banco", "date": "2014-09-13 18:23:32"}, {"docs": [["Governo est\u00e1 a trabalhar para a redu\u00e7\u00e3o da carga fiscal diz Passos Coelho - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140923032624/http://www.aeiou.pt/quiosque/passos-coelho-governo-esta-a-trabalhar-para-a-reducao-da-carga-fiscal"]], "kw": "Governo est\u00e1 a trabalhar para a redu\u00e7\u00e3o da carga fiscal diz Passos Coelho", "date": "2014-09-23 03:26:24"}, {"docs": [["Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro promete confrontar Passos Coelho com caso Tecnoforma - Prim\u00e1rias PS - Not\u00edcias -", "https://arquivo.pt/wayback/20140928042054/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=769544&tm=185&layout=123&visual=61"]], "kw": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro promete confrontar Passos Coelho com caso Tecnoforma", "date": "2014-09-28 04:20:54"}, {"docs": [["Passos diz mais uma vez que pode acontecer novo aumento de impostos - Pol\u00ed\u00adtica - Jornal de Neg\u00f3cio", "https://arquivo.pt/wayback/20140930133751/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/politica/detalhe/e_mais_uma_vez_passos_reitera_que_novo_aumento_de_impostos_pode_acontecer.html"]], "kw": "Passos diz mais uma vez que pode acontecer novo aumento de impostos", "date": "2014-09-30 13:37:51"}, {"docs": [["Passos Coelho faz depender carga fiscal da sustentabilidade das contas p\u00fablicas - Pol\u00edtica - Not\u00edcia", "https://arquivo.pt/wayback/20141005185634/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=771796&tm=9&layout=122&visual=61"], ["Passos Coelho faz depender carga fiscal da sustentabilidade das contas p\u00fablicas - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20141005220120/http://www.aeiou.pt/quiosque/passos-quer-ps-a-coloaborar-na-reforma-do-sistema-de-pensoes"]], "kw": "Passos Coelho faz depender carga fiscal da sustentabilidade das contas p\u00fablicas", "date": "2014-10-05 18:56:34"}, {"docs": [["Passos Coelho descarta reduzir impostos sem consolidar contas p\u00fablicas - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20141005212741/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Politica/Interior.aspx?content_id=4162062"]], "kw": "Passos Coelho descarta reduzir impostos sem consolidar contas p\u00fablicas", "date": "2014-10-05 21:27:41"}, {"docs": [["Passos Coelho chama especialistas do governo S\u00f3crates para salvar o Citius , as Finan\u00e7as, a Economia", "https://arquivo.pt/wayback/20141006172050/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1671815"]], "kw": "Passos Coelho chama especialistas do governo S\u00f3crates para salvar o Citius", "date": "2014-10-06 17:20:50"}, {"docs": [["Fernando Ruas volta a ser mandat\u00e1rio nacional da candidatura de Passos Coelho - Pol\u00edtica - Not\u00edcias ", "https://arquivo.pt/wayback/20141008042756/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=324203&tm=9&layout=121&visual=49"]], "kw": "Fernando Ruas volta a ser mandat\u00e1rio nacional da candidatura de Passos Coelho", "date": "2014-10-08 04:27:56"}, {"docs": [["PSD: Liberalismo de Passos Coelho e impostos no centro do debate da TVI - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edci", "https://arquivo.pt/wayback/20141014043341/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/3c24c92a1c48afd88b4924.html"]], "kw": "Liberalismo de Passos Coelho e impostos no centro do debate da TVI", "date": "2014-10-14 04:33:41"}, {"docs": [["PSD em festa no Pontal com Pedro Passos Coelho - Pol\u00edtica - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141016120540/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=469919&tm=9&layout=123&visual=61"]], "kw": "PSD em festa no Pontal com Pedro Passos Coelho", "date": "2014-10-16 12:05:40"}, {"docs": [["Passos Coelho rejeita novos impostos \u00e0s grandes fortunas - Not\u00edcia Sapo - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110901152457/http://noticias.sapo.pt/info/artigo/1181680.html"], ["Passos Coelho rejeita novos impostos \u00e0s grandes fortunas - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110901182152/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=1970304"], ["Passos Coelho rejeita novos impostos \u00e0s grandes fortunas - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20131117115310/http://expresso.sapo.pt/passos-coelho-rejeita-novos-impostos-as-grandes-fortunas=f671160"], ["Passos Coelho rejeita novos impostos \u00e0s grandes fortunas - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20141021180126/http://noticias.sapo.pt/info/artigo/1181680"]], "kw": "Passos Coelho rejeita novos impostos \u00e0s grandes fortunas", "date": "2014-10-21 18:01:26"}, {"docs": [["PCP requer \u00e0 presidente do parlamento todos os elementos do processo do deputado Passos Coelho - Pol", "https://arquivo.pt/wayback/20141022080947/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=768869&tm=9&layout=121&visual=49"]], "kw": "PCP requer \u00e0 presidente do parlamento todos os elementos do processo do deputado Passos Coelho", "date": "2014-10-22 08:09:47"}, {"docs": [["Passos coelho dispon\u00edvel para baixar impostos nos a\u00e7ores ? SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20141027181759/http://www.sapo.pt/noticias/passos-coelho-disponivel-para-baixar-impostos_544e5168593f12015f01d3a8"], ["Passos Coelho dispon\u00edvel para baixar impostos nos A\u00e7ores - Economia - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141027215230/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=777334&tm=6&layout=121&visual=49"], ["Passos Coelho dispon\u00edvel para baixar impostos nos A\u00e7ores | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20141028060613/http://www.ionline.pt/artigos/dinheiro/passos-coelho-disponivel-baixar-impostos-nos-acores"]], "kw": "Passos coelho dispon\u00edvel para baixar impostos nos a\u00e7ores", "date": "2014-10-27 18:17:59"}, {"docs": [["Passos Coelho admite descer impostos nos A\u00e7ores - Pa\u00eds - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141028225209/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=777604&tm=8&layout=122&visual=61"]], "kw": "Passos Coelho admite descer impostos nos A\u00e7ores", "date": "2014-10-28 22:52:09"}, {"docs": [["Pedro Passos Coelho admite descida de impostos nos A\u00e7ores - Pol\u00edtica - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141029062355/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=777427&tm=9&layout=122&visual=61"]], "kw": "Pedro Passos Coelho admite descida de impostos nos A\u00e7ores", "date": "2014-10-29 06:23:55"}, {"docs": [["Acusa\u00e7\u00f5es do Bloco sobre BPN e Angola irritam Passos Coelho - Pol\u00edtica - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141212194012/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=789418&tm=9&layout=121&visual=49"]], "kw": "Acusa\u00e7\u00f5es do Bloco sobre BPN e Angola irritam Passos Coelho", "date": "2014-12-12 19:40:12"}, {"docs": [["Lajes: Passos Coelho recebe o presidente do Governo dos A\u00e7ores > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20150129063008/http://www.tvi24.iol.pt/politica/base-das-lajes/lajes-passos-coelho-recebe-o-presidente-do-governo-dos-acores"]], "kw": "Passos Coelho recebe o presidente do Governo dos A\u00e7ores", "date": "2015-01-29 06:30:08"}], "to": "2015-02-09 03:44:40", "n_docs": 4}, {"from": "2015-02-10 18:40:41", "keyphrases": [{"docs": [["VIDEO - Passos Coelho acumulou d\u00edvidas durante cinco anos \u00e0 Seguran\u00e7a Social > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20150301053919/http://www.tvi24.iol.pt/videos/politica/passos-coelho-acumulou-dividas-durante-cinco-anos-a-seguranca-social/54f1d5dd0cf2b50ec14c4a0d/1"]], "kw": "Passos Coelho acumulou d\u00edvidas durante cinco anos \u00e0 Seguran\u00e7a Social", "date": "2015-03-01 05:39:19"}, {"docs": [["Portugal e espanha enviam protesto a bruxelas e conselho europeu contra declara\u00e7\u00f5es de tsipras - SAP", "https://arquivo.pt/wayback/20150301183738/http://www.sapo.pt/noticias/portugal-e-espanha-enviam-protesto-a-bruxelas_54f30279ce6237653999432e"]], "kw": "Portugal e espanha enviam protesto a bruxelas e conselho europeu contra declara\u00e7\u00f5es de tsipras", "date": "2015-03-01 18:37:38"}, {"docs": [["Seguran\u00e7a social e fisco declaram situa\u00e7\u00e3o de passos coelho \"regularizada\" - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150311183033/http://www.sapo.pt/noticias/seguranca-social-e-fisco-declaram-situacao-de_55008960cf9a83766dae94c9"], ["Seguran\u00e7a Social e Fisco declaram situa\u00e7\u00e3o de Passos Coelho \"regularizada\" - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20150311233121/http://www.dn.pt/inicio/portugal/interior.aspx?content_id=4448090"], ["Seguran\u00e7a Social e Fisco declaram situa\u00e7\u00e3o de Passos Coelho \"regularizada\" - Economia - Not\u00edcias - R", "https://arquivo.pt/wayback/20150312082027/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=811389&tm=6&layout=121&visual=49"]], "kw": "Seguran\u00e7a social e fisco declaram situa\u00e7\u00e3o de passos coelho", "date": "2015-03-11 18:30:33"}, {"docs": [["Costa foi ao Parlamento preparar ataque a Passos Coelho - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20150319034126/http://www.dn.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=4446319"]], "kw": "Costa foi ao Parlamento preparar ataque a Passos Coelho", "date": "2015-03-19 03:41:26"}, {"docs": [["Passos diz que sobre a lista VIP j\u00e1 falou no Parlamento - Pol\u00edtica - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150326193100/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=815321&tm=9&layout=123&visual=61"]], "kw": "Passos diz que sobre a lista VIP j\u00e1 falou no Parlamento", "date": "2015-03-26 19:31:00"}, {"docs": [["Psd leva a debate programa eleitoral que dever\u00e1 prever redu\u00e7\u00e3o da carga fiscal - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150331172418/http://www.sapo.pt/noticias/psd-leva-a-debate-programa-eleitoral-que_551aab90b1f92f38668d3a27"]], "kw": "Psd leva a debate programa eleitoral que dever\u00e1 prever redu\u00e7\u00e3o da carga fiscal", "date": "2015-03-31 17:24:18"}, {"docs": [["Passos Coelho recusa comentar relat\u00f3rio sobre lista VIP - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150331202836/http://visao.sapo.pt/passos-coelho-recusa-comentar-relatorio-sobre-lista-vip=f814645"]], "kw": "Passos Coelho recusa comentar relat\u00f3rio sobre lista VIP", "date": "2015-03-31 20:28:36"}, {"docs": [["Passos quer reduzir custo do trabalho para as empresas nos pr\u00f3ximos anos - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150409170831/http://www.sapo.pt/noticias/passos-quer-reduzir-custo-do-trabalho-para-as_5526aaa14b11c52e0aaf74a3"]], "kw": "Passos quer reduzir custo do trabalho para as empresas nos pr\u00f3ximos anos", "date": "2015-04-09 17:08:31"}, {"docs": [["Antigo cantor do Politeama Passos Coelho vai substituir Rui Reininho no The Voice Portugal - Inimigo", "https://arquivo.pt/wayback/20150416145518/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1663124"]], "kw": "Antigo cantor do Politeama Passos Coelho vai substituir Rui Reininho no The Voice Portugal", "date": "2015-04-16 14:55:18"}, {"docs": [["Pedro passos coelho alvo de protestos \u00e0 chegada ao parlamento da madeira - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150602174507/http://www.sapo.pt/noticias/pedro-passos-coelho-alvo-de-protestos-a_556cb74a765b99544df79204"]], "kw": "Pedro passos coelho alvo de protestos \u00e0 chegada ao parlamento da madeira", "date": "2015-06-02 17:45:07"}, {"docs": [["Passos diz que proposta do ps de compensar tsu pelo or\u00e7amento significa mais impostos - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150604170834/http://www.sapo.pt/noticias/passos-diz-que-proposta-do-ps-de-compensar_55707d613485bffe7960be3d"], ["Passos diz que proposta do PS de compensar TSU pelo Or\u00e7amento significa mais impostos - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150605004049/http://visao.sapo.pt/passos-diz-que-proposta-do-ps-de-compensar-tsu-pelo-orcamento-significa-mais-impostos=f821803"], ["Passos diz que proposta do PS de compensar TSU pelo Or\u00e7amento significa mais impostos - Politica - D", "https://arquivo.pt/wayback/20150605011602/http://www.dn.pt/politica/interior.aspx?content_id=4607672&referrer=FooterOJ"], ["Passos diz que proposta do PS de compensar TSU pelo Or\u00e7amento significa mais impostos - Pol\u00edtica - N", "https://arquivo.pt/wayback/20150605034844/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=834301&tm=9&layout=121&visual=49"], ["Passos diz que proposta do PS de compensar TSU pelo Or\u00e7amento significa mais impostos - Pol\u00edtica - D", "https://arquivo.pt/wayback/20160123020748/http://www.dn.pt/politica/interior/passos-diz-que-proposta-do-ps-de-compensar-tsu-pelo-orcamento-significa-mais-impostos-4607672.html"]], "kw": "Passos diz que proposta do ps de compensar tsu pelo or\u00e7amento significa mais impostos", "date": "2015-06-04 17:08:34"}, {"docs": [["Portugal deve reduzir irc e aumentar incid\u00eancia da taxa normal do iva - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150604173000/http://www.sapo.pt/noticias/portugal-deve-reduzir-irc-e-aumentar_556ed06a30d7c6c87bba1478"]], "kw": "Portugal deve reduzir irc e aumentar incid\u00eancia da taxa normal do iva", "date": "2015-06-04 17:30:00"}, {"docs": [["Ant\u00f3nio costa acusa passos coelho de continuar a negar a realidade do pa\u00eds - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150620173024/http://www.sapo.pt/noticias/antonio-costa-acusa-passos-coelho-de_5585874a402e62cf5cc676c2"]], "kw": "Ant\u00f3nio costa acusa passos coelho de continuar a negar a realidade do pa\u00eds", "date": "2015-06-20 17:30:24"}, {"docs": [["Ao minuto: Passos Coelho promete modera\u00e7\u00e3o fiscal nos pr\u00f3ximos anos - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150708194234/http://www.aeiou.pt/quiosque/parlamento-vive-ultimo-estado-da-nacao-da-legislatura"]], "kw": "Passos Coelho promete modera\u00e7\u00e3o fiscal nos pr\u00f3ximos anos", "date": "2015-07-08 19:42:34"}, {"docs": [["Passos v\u00ea Portugal refor\u00e7ado na zona euro por ter conclu\u00eddo programa \"quase imposs\u00edvel\" - Economia -", "https://arquivo.pt/wayback/20150709173851/http://www.rtp.pt/noticias/economia/passos-ve-portugal-reforcado-na-zona-euro-por-ter-concluido-programa-quase-impossivel_a843338"]], "kw": "Passos v\u00ea Portugal refor\u00e7ado na zona euro por ter conclu\u00eddo programa", "date": "2015-07-09 17:38:51"}, {"docs": [["Passos Coelho vai \u00e0 festa do PSD Madeira > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20150722180605/http://www.tvi24.iol.pt/politica/chao-da-lagoa/passos-coelho-vai-a-festa-do-psd-madeira"]], "kw": "Passos Coelho vai \u00e0 festa do PSD Madeira", "date": "2015-07-22 18:06:05"}, {"docs": [["Servi\u00e7o europeu anti-fraude acusa empresa de que Passos Coelho foi administrador de ilegalidades - A", "https://arquivo.pt/wayback/20150729185600/http://www.aeiou.pt/quiosque/servico-europeu-antifraude-participou-ao-mp-ilegalidades-no-caso-tecnoforma"]], "kw": "Servi\u00e7o europeu anti-fraude acusa empresa de que Passos Coelho foi administrador de ilegalidades", "date": "2015-07-29 18:56:00"}, {"docs": [["Passos coelho assegura que devolver\u00e1 todo o iva e irs recebido acima do previsto - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150805173856/http://www.sapo.pt/noticias/passos-coelho-assegura-que-devolvera-todo-o_55c11f43dfda06b61693a2d9"], ["Passos Coelho assegura que devolver\u00e1 todo o IVA e IRS recebido acima do previsto - Pol\u00edtica - RTP No", "https://arquivo.pt/wayback/20150806054355/http://www.rtp.pt/noticias/politica/passos-coelho-assegura-que-devolvera-todo-o-iva-e-irs-recebido-acima-do-previsto_n849345"]], "kw": "Passos coelho assegura que devolver\u00e1 todo o iva e irs recebido acima do previsto", "date": "2015-08-05 17:38:56"}, {"docs": [["Fmi avisa que quebra nas receitas de irs e irc pode comprometer d\u00e9fice deste ano - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150806172202/http://www.sapo.pt/noticias/fmi-avisa-que-quebra-nas-receitas-de-irs-e_55c36a871e1a5d9e16e10273"]], "kw": "Fmi avisa que quebra nas receitas de irs e irc pode comprometer d\u00e9fice deste ano", "date": "2015-08-06 17:22:02"}, {"docs": [["Passos Coelho pr\u00f3ximo da maioria absoluta na corrida para o Governo | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20150817073252/http://economico.sapo.pt/noticias/passos-coelho-proximo-da-maioria-absoluta-na-corrida-para-o-governo_90869.html"]], "kw": "Passos Coelho pr\u00f3ximo da maioria absoluta na corrida para o Governo", "date": "2015-08-17 07:32:52"}], "to": "2015-08-31 03:33:26", "n_docs": 4}, {"from": "2015-08-31 18:17:02", "keyphrases": [{"docs": [["Passos Coelho pede desculpa aos portugueses por medidas duras - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150908134622/http://visao.sapo.pt/passos-coelho-pede-desculpa-aos-portugueses-por-medidas-duras=f559174"]], "kw": "Passos Coelho pede desculpa aos portugueses por medidas duras", "date": "2015-09-08 13:46:22"}, {"docs": [["Passos Coelho admite descer a TSU para as empresas | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20150909175201/http://economico.sapo.pt/noticias/passos-coelho-admite-descer-a-tsu-para-as-empresas_215761.html"]], "kw": "Passos Coelho admite descer a TSU para as empresas", "date": "2015-09-09 17:52:01"}, {"docs": [["PCP diz que Passos e Costa v\u00e3o discutir altern\u00e2ncia em vez de pol\u00edtica alternativa - Pol\u00edtica - RTP ", "https://arquivo.pt/wayback/20150910050947/http://www.rtp.pt/noticias/politica/pcp-diz-que-passos-e-costa-vao-discutir-alternancia-em-vez-de-politica-alternativa_n857217"]], "kw": "PCP diz que Passos e Costa v\u00e3o discutir altern\u00e2ncia em vez de pol\u00edtica alternativa", "date": "2015-09-10 05:09:47"}, {"docs": [["Ant\u00f3nio Costa vs Passos Coelho: recorde os principais momentos do debate - Pol\u00edtica - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20150910210710/http://www.rtp.pt/noticias/politica/antonio-costa-vs-passos-coelho-recorde-os-principais-momentos-do-debate_e857223"]], "kw": "Ant\u00f3nio Costa vs Passos Coelho", "date": "2015-09-10 21:07:10"}, {"docs": [["Passos Coelho e Portas juntos conquistam maioria absoluta | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20150912144156/http://economico.sapo.pt/noticias/passos-coelho-e-portas-juntos-conquistam-maioria-absoluta_117870.html"]], "kw": "Passos Coelho e Portas juntos conquistam maioria absoluta", "date": "2015-09-12 14:41:56"}, {"docs": [["Governo de cabo verde aprova estatutos de quadros especiais da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150912172920/http://www.sapo.pt/noticias/governo-de-cabo-verde-aprova-estatutos-de_55f2f6bbdae7c0bf119e69c6"]], "kw": "Governo de cabo verde aprova estatutos de quadros especiais da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "date": "2015-09-12 17:29:20"}, {"docs": [["CDU critica aumento de impostos em alternativa a cortes na Seguran\u00e7a Social - Pol\u00edtica - RTP Not\u00edcia", "https://arquivo.pt/wayback/20150913060203/http://www.rtp.pt/noticias/politica/cdu-critica-aumento-de-impostos-em-alternativa-a-cortes-na-seguranca-social_a857929"]], "kw": "CDU critica aumento de impostos em alternativa a cortes na Seguran\u00e7a Social", "date": "2015-09-13 06:02:03"}, {"docs": [["Passos Coelho vs Ant\u00f3nio Costa: recorde os principais momentos do debate - Pol\u00edtica - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20150917212603/http://www.rtp.pt/noticias/politica/passos-coelho-vs-antonio-costa-recorde-os-principais-momentos-do-debate_e858965"]], "kw": "Passos Coelho vs Ant\u00f3nio Costa", "date": "2015-09-17 21:26:03"}, {"docs": [["Passos e Costa trocaram acusa\u00e7\u00f5es sobre pol\u00edtica fiscal - Pol\u00edtica - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20150919022226/http://www.rtp.pt/noticias/politica/passos-e-costa-trocaram-acusacoes-sobre-politica-fiscal_v859132"]], "kw": "Passos e Costa trocaram acusa\u00e7\u00f5es sobre pol\u00edtica fiscal", "date": "2015-09-19 02:22:26"}, {"docs": [["Costa pergunta a Passos que impostos vai aumentar para tapar buraco financeiro - Elei\u00e7\u00f5es Legislativ", "https://arquivo.pt/wayback/20150924172455/http://www.rtp.pt/noticias/eleicoes-legislativas-2015/costa-pergunta-a-passos-que-impostos-vai-aumentar-para-tapar-buraco-financeiro_v860619"]], "kw": "Costa pergunta a Passos que impostos vai aumentar para tapar buraco financeiro", "date": "2015-09-24 17:24:55"}, {"docs": [["Pinto da Costa diz que Passos Coelho e Cavaco Silva lhe foram ao bolso - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20150928221239/http://zap.aeiou.pt/pinto-da-costa-diz-que-passos-coelho-e-cavaco-silva-lhe-foram-ao-bolso-83936"]], "kw": "Pinto da Costa diz que Passos Coelho e Cavaco Silva lhe foram ao bolso", "date": "2015-09-28 22:12:39"}, {"docs": [["Passos Coelho quer maioria no parlamento mas n\u00e3o poder absoluto - Pol\u00edtica - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20150929060302/http://www.rtp.pt/noticias/politica/passos-coelho-quer-maioria-no-parlamento-mas-nao-poder-absoluto_a861717"]], "kw": "Passos Coelho quer maioria no parlamento mas n\u00e3o poder absoluto", "date": "2015-09-29 06:03:02"}, {"docs": [["Debate entre Pedro Passos Coelho e Ant\u00f3nio Costa - Galerias - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20150929173426/http://www.dn.pt/galerias/fotos/?content_id=4770167&seccao=Pol%EDtica"]], "kw": "Debate entre Pedro Passos Coelho e Ant\u00f3nio Costa", "date": "2015-09-29 17:34:26"}, {"docs": [["Sondagem: Passos Coelho vence Jos\u00e9 S\u00f3crates > Pol\u00edtica > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100727010811/http://www.tvi24.iol.pt/comentarios/5/politica/sondagem-ps-psd-passos-coelho-legislativas-tvi24/1180129-4072.html"], ["Sondagem: Passos Coelho vence Jos\u00e9 S\u00f3crates > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20151007234606/http://www.tvi24.iol.pt/politica/ps/sondagem-passos-coelho-vence-jose-socrates"]], "kw": "Passos Coelho vence Jos\u00e9 S\u00f3crates", "date": "2015-10-07 23:46:06"}, {"docs": [["Passos Coelho est\u00e1 ao n\u00edvel de Miguel Relvas? - Opini\u00e3o - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20150319061724/http://www.dn.pt/inicio/opiniao/interior.aspx?content_id=4444190&seccao=Pedro%20Tadeu&tag=Opini%E3o%20-%20Em%20Foco"], ["Passos Coelho - Passos Coelho est\u00e1 ao n\u00edvel de Miguel Relvas? - Pedro Tadeu - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151015033115/http://www.dn.pt/opiniao/opiniao_dn/pedro_tadeu/interior/passos_coelho_esta_ao_nivel_de_miguel_relvas_4444190.html"], ["Passos Coelho - Passos Coelho est\u00e1 ao n\u00edvel de Miguel Relvas?", "https://arquivo.pt/wayback/20160718063508/http://www.dn.pt/opiniao/opiniao-dn/pedro-tadeu/interior/passos-coelho-esta-ao-nivel-de-miguel-relvas-4444190.html"]], "kw": "Passos Coelho est\u00e1 ao n\u00edvel de Miguel Relvas", "date": "2015-10-15 03:31:15"}, {"docs": [["Cavaco Silva indigita Pedro Passos Coelho como primeiro-ministro - OJE Digital", "https://arquivo.pt/wayback/20151024175825/http://www.oje.pt/cavaco-silva-indigita-pedro-passos-coelho-como-primeiro-ministro/"]], "kw": "Cavaco Silva indigita Pedro Passos Coelho como primeiro-ministro", "date": "2015-10-24 17:58:25"}, {"docs": [["A\u00e7ores devem manter diferencial fiscal, diz Vasco Cordeiro a Passos Coelho - Pol\u00edtica - RTP A\u00e7ores -", "https://arquivo.pt/wayback/20151130224422/http://www.rtp.pt/acores/politica/acores-devem-manter-diferencial-fiscal-diz-vasco-cordeiro-a-passos-coelho_30023"]], "kw": "diz Vasco Cordeiro a Passos Coelho", "date": "2015-11-30 22:44:22"}, {"docs": [["8 Fotos - Passos Coelho recebido por Cavaco Silva > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20151202045205/http://www.tvi24.iol.pt/fotos/politica/passos-coelho-recebido-por-cavaco-silva/5624ddd50cf22cd4cd55e9e6"]], "kw": "Passos Coelho recebido por Cavaco Silva", "date": "2015-12-02 04:52:05"}, {"docs": [["Encontro entre S\u00f3crates e Passos Coelho durou quase tr\u00eas horas > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20151207103109/http://www.tvi24.iol.pt/politica/socrates-passos-coelho-reuniao-encontro-tvi24-ultimas-noticias/1156648-4072.html"]], "kw": "Encontro entre S\u00f3crates e Passos Coelho durou quase tr\u00eas horas", "date": "2015-12-07 10:31:09"}, {"docs": [["Pedro Passos Coelho - Comiss\u00e3o de Utentes da Via do Infante pede fim de portagens a Passos Coelho - ", "https://arquivo.pt/wayback/20151207223853/http://www.dn.pt/portugal/interior/comissao-de-utentes-da-via-do-infante-pede-fim-de-portagens-a-passos-coelho-4741528.html"]], "kw": "Comiss\u00e3o de Utentes da Via do Infante pede fim de portagens a Passos Coelho", "date": "2015-12-07 22:38:53"}], "to": "2015-12-23 07:27:09", "n_docs": 4}, {"from": "2016-01-03 01:03:53", "keyphrases": [{"docs": [["Passos diz que proposta do ps de compensar tsu pelo or\u00e7amento significa mais impostos - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150604170834/http://www.sapo.pt/noticias/passos-diz-que-proposta-do-ps-de-compensar_55707d613485bffe7960be3d"], ["Passos diz que proposta do PS de compensar TSU pelo Or\u00e7amento significa mais impostos - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150605004049/http://visao.sapo.pt/passos-diz-que-proposta-do-ps-de-compensar-tsu-pelo-orcamento-significa-mais-impostos=f821803"], ["Passos diz que proposta do PS de compensar TSU pelo Or\u00e7amento significa mais impostos - Politica - D", "https://arquivo.pt/wayback/20150605011602/http://www.dn.pt/politica/interior.aspx?content_id=4607672&referrer=FooterOJ"], ["Passos diz que proposta do PS de compensar TSU pelo Or\u00e7amento significa mais impostos - Pol\u00edtica - N", "https://arquivo.pt/wayback/20150605034844/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=834301&tm=9&layout=121&visual=49"], ["Passos diz que proposta do PS de compensar TSU pelo Or\u00e7amento significa mais impostos - Pol\u00edtica - D", "https://arquivo.pt/wayback/20160123020748/http://www.dn.pt/politica/interior/passos-diz-que-proposta-do-ps-de-compensar-tsu-pelo-orcamento-significa-mais-impostos-4607672.html"]], "kw": "Passos diz que proposta do ps de compensar tsu pelo or\u00e7amento significa mais impostos", "date": "2016-01-23 02:07:48"}, {"docs": [["Passos Coelho compara subida de impostos a um quadro da Paula Rego - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20140523171536/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1637147"], ["Passos Coelho compara subida de impostos a um quadro da Paula Rego ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160127215026/http://inimigo.publico.pt/2014/05/23/1637147/"]], "kw": "Passos Coelho compara subida de impostos a um quadro da Paula Rego", "date": "2016-01-27 21:50:26"}, {"docs": [["Gafe - Ant\u00f3nio Costa chama Passos Coelho de primeiro-ministro - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20160203080835/http://www.dn.pt/portugal/interior/antonio-costa-chama-passos-coelho-de-primeiroministro-5005352.html"]], "kw": "Ant\u00f3nio Costa chama Passos Coelho de primeiro-ministro", "date": "2016-02-03 08:08:35"}, {"docs": [["Passos Coelho acredita que vai voltar a ser primeiro-ministro - Pol\u00edtica - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160206044924/http://www.rtp.pt/noticias/politica/passos-coelho-acredita-que-vai-voltar-a-ser-primeiro-ministro_a893706"]], "kw": "Passos Coelho acredita que vai voltar a ser primeiro-ministro", "date": "2016-02-06 04:49:24"}, {"docs": [["Passos diz que portugal n\u00e3o pode continuar pol\u00edtica da fanfarronice - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20160206182151/http://www.sapo.pt/noticias/passos-diz-que-portugal-nao-pode-continuar_56b5e9bc86174cf73cc86aa1"]], "kw": "Passos diz que portugal n\u00e3o pode continuar pol\u00edtica da fanfarronice", "date": "2016-02-06 18:21:51"}, {"docs": [["Passos Coelho considera que proposta do Governo implica inesperado aumento de impostos - Pol\u00edtica - ", "https://arquivo.pt/wayback/20160208035505/http://www.rtp.pt/noticias/politica/passos-coelho-considera-que-proposta-do-governo-implica-inesperado-aumento-de-impostos_v894261"]], "kw": "Passos Coelho considera que proposta do Governo implica inesperado aumento de impostos", "date": "2016-02-08 03:55:05"}, {"docs": [["Passos coelho nega criticas \u00e0 administra\u00e7\u00e3o da caixa geral de dep\u00f3sitos - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20160211060254/http://www.sapo.pt/noticias/passos-coelho-nega-criticas-a-administracao_55c1329dfd12b8b51637ba65"]], "kw": "Passos coelho nega criticas \u00e0 administra\u00e7\u00e3o da caixa geral de dep\u00f3sitos", "date": "2016-02-11 06:02:54"}, {"docs": [["Pedro Passos Coelho quer explica\u00e7\u00f5es sobre Banif - Pol\u00edtica - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160214191250/http://www.rtp.pt/noticias/politica/pedro-passos-coelho-quer-explicacoes-sobre-banif_v896037"]], "kw": "Pedro Passos Coelho quer explica\u00e7\u00f5es sobre Banif", "date": "2016-02-14 19:12:50"}, {"docs": [["VIDEO - \"Haja decoro\", diz Passos Coelho a Ant\u00f3nio Costa > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20160215010506/http://www.tvi24.iol.pt/videos/politica/haja-decoro-diz-passos-coelho-a-antonio-costa/56bf80a90cf221dcc3ced4bf"]], "kw": "diz Passos Coelho a Ant\u00f3nio Costa", "date": "2016-02-15 01:05:06"}, {"docs": [["Passos Coelho diz que at\u00e9 ter sa\u00eddo do Governo ?o Banif dava lucro e os impostos eram baixos? ? Inim", "https://arquivo.pt/wayback/20160216021241/http://inimigo.publico.pt/2016/02/15/passos-coelho-diz-que-ate-ter-saido-do-governo-o-banif-dava-lucro-e-os-impostos-eram-baixos/"]], "kw": "Passos Coelho diz que at\u00e9 ter sa\u00eddo do Governo", "date": "2016-02-16 02:12:41"}, {"docs": [["Pai de Passos Coelho culpa governos anteriores pelo estado do pa\u00eds, Passos Coelho com complexo de \u00c9d", "https://arquivo.pt/wayback/20160218003905/http://inimigo.publico.pt/2014/03/31/1630444/"]], "kw": "Pai de Passos Coelho culpa governos anteriores pelo estado do pa\u00eds", "date": "2016-02-18 00:39:05"}, {"docs": [["Passos desafia Governo a clarificar a sua posi\u00e7\u00e3o na TAP e nos Transportes de Lisboa e do Porto | Ne", "https://arquivo.pt/wayback/20160221142858/http://dinheirodigital.sapo.pt/news.asp?id_news=244276"]], "kw": "Passos desafia Governo a clarificar a sua posi\u00e7\u00e3o na TAP e nos Transportes de Lisboa e do Porto", "date": "2016-02-21 14:28:58"}, {"docs": [["Passos Coelho recusa antecipar posi\u00e7\u00e3o sobre Programa de Estabilidade - Economia - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160302074731/http://www.rtp.pt/noticias/economia/passos-coelho-recusa-antecipar-posicao-sobre-programa-de-estabilidade_n900230"]], "kw": "Passos Coelho recusa antecipar posi\u00e7\u00e3o sobre Programa de Estabilidade", "date": "2016-03-02 07:47:31"}, {"docs": [["PSD - Passos Coelho deixa em aberto formar governo sem disputar novas elei\u00e7\u00f5es - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20160306214416/http://www.dn.pt/portugal/interior/passos-coelho-admite-assumir--governo-sem-se-submeter-a-novas-eleicoes-5055995.html"]], "kw": "Passos Coelho deixa em aberto formar governo sem disputar novas elei\u00e7\u00f5es", "date": "2016-03-06 21:44:16"}, {"docs": [["Pedro Passos Coelho a votos para a lideran\u00e7a do PSD - Pol\u00edtica - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160307043819/http://www.rtp.pt/noticias/politica/pedro-passos-coelho-a-votos-para-a-lideranca-do-psd_v901276"]], "kw": "Pedro Passos Coelho a votos para a lideran\u00e7a do PSD", "date": "2016-03-07 04:38:19"}, {"docs": [["Passos Coelho defende que n\u00e3o h\u00e1 incompatibilidade ou falta de \u00e9tica de Maria Lu\u00eds Albuquerque - Pol", "https://arquivo.pt/wayback/20160307044450/http://www.rtp.pt/noticias/politica/passos-coelho-defende-que-nao-ha-incompatibilidade-ou-falta-de-etica-de-maria-luis-albuquerque_n901182"]], "kw": "Passos Coelho defende que n\u00e3o h\u00e1 incompatibilidade ou falta de \u00e9tica de Maria Lu\u00eds Albuquerque", "date": "2016-03-07 04:44:50"}, {"docs": [["Passos Coelho puxa Maria Lu\u00ed\u00ads Albuquerque para vice-presidente | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20160404192000/http://economico.sapo.pt/noticias/passos-coelho-puxa-maria-luis-albuquerque-para-vicepresidente_246227.html"]], "kw": "Passos Coelho puxa Maria Lu\u00ed\u00ads Albuquerque para vice-presidente", "date": "2016-04-04 19:20:00"}, {"docs": [["Passos Coelho j\u00e1 prepara futuro programa na RTP ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160801223029/http://inimigo.publico.pt/2013/03/28/1589436/"]], "kw": "Passos Coelho j\u00e1 prepara futuro programa na RTP", "date": "2016-08-01 22:30:29"}, {"docs": [["VIDEO - CGD: Passos Coelho acusa Governo de estar a esconder m\u00e1s not\u00edcias > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20160829014309/http://www.tvi24.iol.pt/videos/politica/cgd-passos-coelho-acusa-governo-de-estar-a-esconder-mas-noticias/57bf4b520cf224ef98314865"]], "kw": "Passos Coelho acusa Governo de estar a esconder m\u00e1s not\u00edcias", "date": "2016-08-29 01:43:09"}, {"docs": [["Passos Coelho diz que Governo deveria dinamizar a economia e n\u00e3o taxar os contribuintes - Pol\u00edtica -", "https://arquivo.pt/wayback/20160921185550/http://www.rtp.pt/noticias/politica/passos-coelho-diz-que-governo-deveria-dinamizar-a-economia-e-nao-taxar-os-contribuintes_a948765"]], "kw": "Passos Coelho diz que Governo deveria dinamizar a economia e n\u00e3o taxar os contribuintes", "date": "2016-09-21 18:55:50"}], "to": "2016-11-18 14:10:29", "n_docs": 4}], "stats": {"n_unique_docs": 6853, "n_domains": 42, "n_docs": 23120, "time": 34.445817947387695}}