[{"to": "2010-09-11 20:10:33", "headline": [{"date": "2010-03-27 02:25:38", "persons": [{"date": "2010-03-27 02:25:38", "person": "Mota Amaral", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100922181335/http://dn.sapo.pt/storage/ng1344904.jpg?type=small&pos=0", "start_char": "0", "end_char": "11", "faces": "1"}, {"date": "2010-03-27 02:25:38", "person": "S\u00f3crates", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100601181202/http://www.noticiasdeguimaraes.com/wp-content/uploads/socrates2.jpg", "start_char": "42", "end_char": "50", "faces": "1"}], "headline": "Mota Amaral discorda do PSD nas escutas a S\u00f3crates"}, {"date": "2010-05-08 14:01:36", "persons": [{"date": "2010-05-08 14:01:36", "person": "F\u00e1bio Pacheco", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101111163543/http://www.asbeiras.pt/wp-content/uploads/2010/11/santinho-pacheco-495x278.jpg", "start_char": "0", "end_char": "13", "faces": "1"}, {"date": "2010-05-08 14:01:36", "person": "Ant\u00f3nio Filipe", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100803212232/http://www.omundodepatty.pt/wp-content/uploads/2010/07/Antonella-2-621x1024.jpg", "start_char": "16", "end_char": "30", "faces": "1"}], "headline": "F\u00e1bio Pacheco e Ant\u00f3nio Filipe regressam aos convocados"}, {"date": "2010-05-08 14:02:59", "persons": [{"date": "2010-05-08 14:02:59", "person": "F\u00e1bio Pacheco", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101111163543/http://www.asbeiras.pt/wp-content/uploads/2010/11/santinho-pacheco-495x278.jpg", "start_char": "0", "end_char": "13", "faces": "1"}, {"date": "2010-05-08 14:02:59", "person": "Ant\u00f3nio Filipe", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100803212232/http://www.omundodepatty.pt/wp-content/uploads/2010/07/Antonella-2-621x1024.jpg", "start_char": "16", "end_char": "30", "faces": "1"}], "headline": "F\u00e1bio Pacheco e Ant\u00f3nio Filipe na lista de Ulisses"}, {"date": "2010-05-15 02:15:08", "persons": [{"date": "2010-05-15 02:15:08", "person": "Ricardo Rodrigues", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110412151321/http://www.jornaldocentro.pt/wp-content/uploads/costa-495x332.jpg", "start_char": "0", "end_char": "17", "faces": "1"}], "headline": "Ricardo Rodrigues eleito para Conselho Superior de Seguran\u00e7a Interna"}, {"date": "2010-05-15 02:19:33", "persons": [{"date": "2010-05-15 02:19:33", "person": "Ricardo Rodrigues", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110412151321/http://www.jornaldocentro.pt/wp-content/uploads/costa-495x332.jpg", "start_char": "36", "end_char": "53", "faces": "1"}], "headline": "Sindicato dos Jornalistas quer caso Ricardo Rodrigues analisado"}, {"date": "2010-06-09 18:13:28", "persons": [{"date": "2010-06-09 18:13:28", "person": "Jorge Costa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101221161311/http://www.asbeiras.pt/wp-content/uploads/2010/12/JORGE-COSTA.jpg", "start_char": "0", "end_char": "11", "faces": "1"}], "headline": "Jorge Costa mant\u00e9m equipa t\u00e9cnica que comandava no Olhanense"}, {"date": "2010-06-10 07:39:56", "persons": [{"date": "2010-06-10 07:39:56", "person": "Ricardo Ara\u00fajo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101217185804/http://www.jornaldocentro.pt/wp-content/uploads/ricardo-araujo-495x371.jpg", "start_char": "0", "end_char": "14", "faces": "2"}, {"date": "2010-06-10 07:39:56", "person": "Jorge Jesus", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110224025836/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2010/jorgejesus42.jpg", "start_char": "42", "end_char": "53", "faces": "1"}], "headline": "Ricardo Ara\u00fajo Pereira pede a demiss\u00e3o de Jorge Jesus no anivers\u00e1rio da Casa do Benfica"}, {"date": "2010-06-10 08:09:50", "persons": [{"date": "2010-06-10 08:09:50", "person": "Pinto da Costa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101209214456/http://www.abola.pt/img/fotos/porto/pintodacosta6.JPG", "start_char": "0", "end_char": "14", "faces": "1"}], "headline": "Pinto da Costa acredita que a selec\u00e7\u00e3o portuguesa vai"}, {"date": "2010-06-10 14:49:00", "persons": [{"date": "2010-06-10 14:49:00", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100928045051/http://www.asbeiras.pt/wp-content/uploads/2010/09/09-PASSOS-COELHO-GM-1305-495x278.jpg", "start_char": "0", "end_char": "13", "faces": "3"}, {"date": "2010-06-10 14:49:00", "person": "S\u00f3crates", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100912070709/http://prioradodeidiotas.com/oindesmentivel/wp-content/uploads/2010/02/socrates.jpg", "start_char": "42", "end_char": "50", "faces": "1"}], "headline": "Passos Coelho assina \u00f3bito do inqu\u00e9rito a S\u00f3crates"}, {"date": "2010-06-11 18:02:55", "persons": [{"date": "2010-06-11 18:02:55", "person": "Jorge Jesus", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110224025836/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2010/jorgejesus42.jpg", "start_char": "14", "end_char": "25", "faces": "1"}, {"date": "2010-06-11 18:02:55", "person": "Marqu\u00eas de Pombal", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110313021643/http://www.destak.pt/pics/76/76714/1-manif-marques-cred-miguel-a-lopes-lusa-400.jpg", "start_char": "80", "end_char": "97", "faces": "1"}], "headline": "Autocarro com Jorge Jesus e jogadores do Benfica recebido por mar de adeptos no Marqu\u00eas de Pombal"}, {"date": "2010-06-11 18:04:04", "persons": [{"date": "2010-06-11 18:04:04", "person": "Carlos Lopes", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101201160500/http://www.asbeiras.pt/wp-content/uploads/2010/11/02-SIDA-LC-261-495x278.jpg", "start_char": "0", "end_char": "12", "faces": "1"}, {"date": "2010-06-11 18:04:04", "person": "Rosa Mota", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101209162037/http://www.onoticiasdatrofa.pt/nt/images/stories/ano2010/espectaculos/Musica/Cortes/12_Foto-Miguel_Pereira_122.jpg", "start_char": "15", "end_char": "24", "faces": "1"}, {"date": "2010-06-11 18:04:04", "person": "Moniz Pereira", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101018150713/http://aeiou.expresso.pt/users/0/10/moniz-pereira-8f5f.jpg", "start_char": "60", "end_char": "73", "faces": "1"}], "headline": "Carlos Lopes e Rosa Mota recebem Pr\u00e9mio Prest\u00edgio do CNID e Moniz Pereira emociona-se"}, {"date": "2010-06-11 21:13:51", "persons": [{"date": "2010-06-11 21:13:51", "person": "Ricardo Rodrigues", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110412151321/http://www.jornaldocentro.pt/wp-content/uploads/costa-495x332.jpg", "start_char": "51", "end_char": "68", "faces": "1"}], "headline": "DIAP pede levantamento de imunidade parlamentar de Ricardo Rodrigues"}, {"date": "2010-06-13 01:45:15", "persons": [{"date": "2010-06-13 01:45:15", "person": "S\u00f3crates", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100912070709/http://prioradodeidiotas.com/oindesmentivel/wp-content/uploads/2010/02/socrates.jpg", "start_char": "16", "end_char": "24", "faces": "1"}], "headline": "PSD quer chamar S\u00f3crates e PGR"}, {"date": "2010-06-13 16:27:04", "persons": [], "headline": "Sete campe\u00f5es tentam desempatar nove t\u00edtulos da Europa e da Am\u00e9rica do Sul"}, {"date": "2010-06-13 16:27:30", "persons": [], "headline": "\u00c1frica abre as portas ao maior evento desportivo do Mundo"}, {"date": "2010-06-19 06:22:09", "persons": [{"date": "2010-06-19 06:22:09", "person": "Mota Amaral", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110328154318/http://www.tsf.pt/storage/TSF/2011/highlight/ng1487472.jpg", "start_char": "30", "end_char": "41", "faces": "1"}], "headline": "Presidente do PSD lamenta que Mota Amaral n\u00e3o tenha permitido \u00e0 comiss\u00e3o"}, {"date": "2010-07-06 20:32:14", "persons": [], "headline": "Portugal vai apresentar candidatura do Fado a Patrim\u00f3nio Imaterial da Humanidade"}, {"date": "2010-07-06 20:34:05", "persons": [], "headline": "PSD quer neoliberalismo na Constitui\u00e7\u00e3o e ajuste de contas com o Estado social"}, {"date": "2010-08-15 02:27:16", "persons": [{"date": "2010-08-15 02:27:16", "person": "Miguel Sousa Tavares", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101214160257/http://aeiou.expresso.pt/users/3035/303545/manchetesousatavares-26d2.jpg", "start_char": "0", "end_char": "20", "faces": "1"}, {"date": "2010-08-15 02:27:16", "person": "Teresa Caeiro", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101118161852/http://www.jornaldascaldas.com/wp-content/uploads/2010/11/teresa.jpg", "start_char": "23", "end_char": "36", "faces": "1"}], "headline": "Miguel Sousa Tavares e Teresa Caeiro juntos na praia"}, {"date": "2010-09-11 20:10:33", "persons": [{"date": "2010-09-11 20:10:33", "person": "In\u00e1cio", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101215162254/http://www.record.xl.pt/storage/ng1072125.jpg?type=", "start_char": "33", "end_char": "39", "faces": "1"}], "headline": "Avan\u00e7ado F\u00e9lix integra op\u00e7\u00f5es de In\u00e1cio para receber Santa Clara"}], "from": "2010-03-26 21:16:59"}, {"to": "2011-12-01 01:26:35", "headline": [{"date": "2010-10-10 01:36:14", "persons": [{"date": "2010-10-10 01:36:14", "person": "Pinto da Costa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101209214456/http://www.abola.pt/img/fotos/porto/pintodacosta6.JPG", "start_char": "0", "end_char": "14", "faces": "1"}, {"date": "2010-10-10 01:36:14", "person": "V\u00edtor Pereira", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110913212437/http://www.acorianooriental.pt/files/multimedia/fotos/49_liga_dos_campeoes/_sidebar/12788.jpg", "start_char": "35", "end_char": "48", "faces": "1"}], "headline": "Pinto da Costa quer explica\u00e7\u00f5es de V\u00edtor Pereira"}, {"date": "2010-11-16 02:11:03", "persons": [{"date": "2010-11-16 02:11:03", "person": "Pacheco Pereira", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110523211948/http://www.psdcoimbra.com.pt/Entrada/pacheco%20pereira%20047.jpg/image", "start_char": "0", "end_char": "15", "faces": "1"}, {"date": "2010-11-16 02:11:03", "person": "S\u00f3crates", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110707090341/http://www.jb.pt/wp-content/uploads/2011/03/socrates.jpg", "start_char": "50", "end_char": "58", "faces": "1"}], "headline": "Pacheco Pereira diz que afastamento volunt\u00e1rio de S\u00f3crates \u00e9 essencial para sair da crise"}, {"date": "2010-12-18 23:26:48", "persons": [{"date": "2010-12-18 23:26:48", "person": "Vasco Gra\u00e7a", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110802221455/http://aeiou.caras.pt/users/0/14/grace-e-ranier-faa8.jpg", "start_char": "0", "end_char": "11", "faces": "2"}], "headline": "Vasco Gra\u00e7a Moura distinguido com pr\u00e9mio Clube Liter\u00e1rio do Porto"}, {"date": "2011-01-05 00:39:43", "persons": [], "headline": "Ricardo Carvalho abre caminho a vit\u00f3ria do Real Madrid frente ao Atl\u00e9tico"}, {"date": "2011-01-28 13:12:30", "persons": [{"date": "2011-01-28 13:12:30", "person": "Paulo Portas", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110220161543/http://www.aeiou.pt/cache/img/static/e/5/450X300_e505886a4c73205dcfbc250f21b10293.jpg", "start_char": "12", "end_char": "24", "faces": "1"}], "headline": "Programa de Paulo Portas em Fevereiro na SIC"}, {"date": "2011-02-16 05:30:28", "persons": [], "headline": "Not\u00edcias e v\u00eddeos sobre pol\u00edtica em Portugal e no mundo"}, {"date": "2011-04-02 02:24:34", "persons": [{"date": "2011-04-02 02:24:34", "person": "Jaime Pacheco", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111031161456/http://www.asbeiras.pt/wp-content/uploads/2011/10/06-JAIME-SOARES-17-GMM-495x278.jpg", "start_char": "51", "end_char": "64", "faces": "1"}], "headline": "Jogadores do Beijing Guoan felizes com o treinador Jaime Pacheco"}, {"date": "2011-04-22 16:05:09", "persons": [{"date": "2011-04-22 16:05:09", "person": "Prec\u00e1rios Inflex\u00edveis", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120123084031/http://cduarouca.files.wordpress.com/2012/01/concertacao_social_acordo_pacto_agressao_passos_coelho_joao_proenca_saraiva.jpg", "start_char": "0", "end_char": "21", "faces": "3"}, {"date": "2011-04-22 16:05:09", "person": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Peixoto", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111108163641/http://oml.com.pt/blogs/files/2011/11/jose-luis-peixoto.jpg", "start_char": "24", "end_char": "41", "faces": "1"}], "headline": "Prec\u00e1rios Inflex\u00edveis e Jos\u00e9 Lu\u00eds Peixoto juntos em manifesto"}, {"date": "2011-04-23 15:32:32", "persons": [{"date": "2011-04-23 15:32:32", "person": "Ricardo Costa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120331173606/http://expresso.sapo.pt/users/2277/227740/ricardo-costa-8a57.jpg", "start_char": "0", "end_char": "13", "faces": "1"}], "headline": "Ricardo Costa prefere vit\u00f3ria do Real Madrid"}, {"date": "2011-04-25 15:58:40", "persons": [{"date": "2011-04-25 15:58:40", "person": "Ricardo Costa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120331173606/http://expresso.sapo.pt/users/2277/227740/ricardo-costa-8a57.jpg", "start_char": "0", "end_char": "13", "faces": "1"}], "headline": "Ricardo Costa espera final entre Porto e Benfica"}, {"date": "2011-04-25 17:53:27", "persons": [], "headline": "Moreira foi o her\u00f3i da terceira Ta\u00e7a da Liga do Benfica"}, {"date": "2011-04-29 15:59:27", "persons": [{"date": "2011-04-29 15:59:27", "person": "Carlos Costa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111122171147/http://www.tsf.pt/storage/TSF/2011/highlight/ng1720105.jpg", "start_char": "0", "end_char": "12", "faces": "1"}], "headline": "Carlos Costa optimista que economia portuguesa vai dar a volta muito em breve"}, {"date": "2011-05-25 09:56:49", "persons": [], "headline": "Direc\u00e7\u00e3o-Geral de Sa\u00fade lan\u00e7a alerta a m\u00e9dicos de todo o pa\u00eds sobre v\u00edrus do Nilo"}, {"date": "2011-05-27 20:35:10", "persons": [{"date": "2011-05-27 20:35:10", "person": "Pacheco Pereira", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110719122242/http://www.abola.pt/img/fotos/fotosap/mexico/edgarpacheco1.jpg", "start_char": "0", "end_char": "15", "faces": "1"}], "headline": "Pacheco Pereira diz que n\u00e3o recebe li\u00e7\u00f5es de anti-socratismo dadas por Passos"}, {"date": "2011-05-30 22:19:07", "persons": [{"date": "2011-05-30 22:19:07", "person": "Pacheco Pereira", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110719122242/http://www.abola.pt/img/fotos/fotosap/mexico/edgarpacheco1.jpg", "start_char": "0", "end_char": "15", "faces": "1"}], "headline": "Pacheco Pereira vai chefiar miss\u00e3o portuguesa da UNESCO"}, {"date": "2011-05-30 22:53:47", "persons": [{"date": "2011-05-30 22:53:47", "person": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110607164133/http://www.dn.pt/storage/DN/2011/big/ng1547925.jpg?type=big&pos=0", "start_char": "0", "end_char": "14", "faces": "1"}], "headline": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o assume vontade de trocar Benfica por Real Madrid"}, {"date": "2011-05-31 19:13:02", "persons": [{"date": "2011-05-31 19:13:02", "person": "Gil Vicente", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110619042200/http://www.abola.pt/img/fotos/gilvicente/2010/gilvicente1.jpg", "start_char": "0", "end_char": "11", "faces": "5"}], "headline": "Gil Vicente sobe \u00e0 Liga principal e garante t\u00edtulo na Honra"}, {"date": "2011-07-11 04:47:09", "persons": [{"date": "2011-07-11 04:47:09", "person": "Maria Jos\u00e9 Nogueira Pinto", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111223205507/http://aeiou.caras.pt/incoming/2011/12/20/30-maria-jose-nogueira-pinto.jpg/ALTERNATES/w260h395/30+Maria+Jos%C3%A9+Nogueira+Pinto.JPG", "start_char": "36", "end_char": "61", "faces": "1"}], "headline": "Missa de corpo presente da deputada Maria Jos\u00e9 Nogueira Pinto"}, {"date": "2011-07-18 20:51:20", "persons": [], "headline": "Orquestra Sinf\u00f3nica do Porto Casa da M\u00fasica em digress\u00e3o no Brasil"}, {"date": "2011-07-25 15:12:06", "persons": [], "headline": "Orquestra Sinf\u00f3nica do Porto Casa da M\u00fasica tem lota\u00e7\u00e3o esgotada no Brasil"}], "from": "2010-10-06 15:47:18"}, {"to": "2015-01-07 18:50:47", "headline": [{"date": "2011-12-02 16:42:54", "persons": [{"date": "2011-12-02 16:42:54", "person": "Gilberto Madail", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121116230211/http://www.abola.pt/img/fotos/dirigentes/gilbertomadail2.jpg", "start_char": "0", "end_char": "15", "faces": "1"}, {"date": "2011-12-02 16:42:54", "person": "Ricardo Carvalho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121016222446/http://www.abola.pt/img/fotos/fotosap/espanha/2010/ricardocarvalho3.jpg", "start_char": "64", "end_char": "80", "faces": "1"}], "headline": "Gilberto Madail gostava de ter sido ouvido nos casos Bosingwa e Ricardo Carvalho"}, {"date": "2011-12-02 19:54:30", "persons": [{"date": "2011-12-02 19:54:30", "person": "Jaime Pacheco", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121125212813/http://www.record.xl.pt/storage/ng42C9C30F-1810-4DC9-939E-72EA921E5431.jpg?type=big", "start_char": "0", "end_char": "13", "faces": "1"}, {"date": "2011-12-02 19:54:30", "person": "Paulo Bento", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121117062540/http://caras.sapo.pt/incoming/2012/06/06/111.jpg/ALTERNATES/w620h395/", "start_char": "32", "end_char": "43", "faces": "1"}], "headline": "Jaime Pacheco critica gest\u00e3o de Paulo Bento no caso"}, {"date": "2012-03-16 18:38:50", "persons": [{"date": "2012-03-16 18:38:50", "person": "China Equipa de Jaime", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121108161502/http://www.asbeiras.pt/wp-content/uploads/2010/12/11-JAIME-RAMOS-LC-495x278.jpg", "start_char": "8", "end_char": "29", "faces": "1"}], "headline": "Futebol China Equipa de Jaime Pacheco obt\u00e9m primeira vit\u00f3ria da temporada"}, {"date": "2012-03-23 20:08:37", "persons": [{"date": "2012-03-23 20:08:37", "person": "S\u00f3crates", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121025043614/http://www.noticiasdeguimaraes.com/wp-content/uploads/socrates2.jpg", "start_char": "0", "end_char": "8", "faces": "1"}, {"date": "2012-03-23 20:08:37", "person": "Dilma", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121116162018/http://www.acorianooriental.pt/image_cache/images/view/_video/11613.jpg", "start_char": "51", "end_char": "56", "faces": "5"}], "headline": "S\u00f3crates nega not\u00edcia sobre proposta de emprego de Dilma"}, {"date": "2012-03-23 20:47:02", "persons": [{"date": "2012-03-23 20:47:02", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121016213203/http://www.oindesmentivel.com/wp-content/uploads/2010/10/passos-coelho-226x300.jpg", "start_char": "0", "end_char": "13", "faces": "1"}, {"date": "2012-03-23 20:47:02", "person": "Ant\u00f3nio Borges", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121017094542/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/ml04.jpg", "start_char": "69", "end_char": "83", "faces": "1"}], "headline": "Passos Coelho diz que n\u00e3o h\u00e1 qualquer conflito de interesses no caso Ant\u00f3nio Borges"}, {"date": "2012-03-25 17:55:48", "persons": [{"date": "2012-03-25 17:55:48", "person": "China Equipa de Jaime", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121108161502/http://www.asbeiras.pt/wp-content/uploads/2010/12/11-JAIME-RAMOS-LC-495x278.jpg", "start_char": "8", "end_char": "29", "faces": "1"}], "headline": "Futebol China Equipa de Jaime Pacheco perde em Hangzhou na segunda derrota em tr\u00eas jogos"}, {"date": "2012-03-30 23:03:45", "persons": [{"date": "2012-03-30 23:03:45", "person": "China Equipa de Jaime Pacheco", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121203061733/http://imagens2.publico.pt/imagens.aspx/730790?tp=UH&db=IMAGENS&w=749", "start_char": "8", "end_char": "37", "faces": "1"}], "headline": "Futebol China Equipa de Jaime Pacheco vence em casa e sobe ao terceiro lugar"}, {"date": "2012-08-25 22:21:50", "persons": [{"date": "2012-08-25 22:21:50", "person": "China Equipa de Jaime", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121108161502/http://www.asbeiras.pt/wp-content/uploads/2010/12/11-JAIME-RAMOS-LC-495x278.jpg", "start_char": "8", "end_char": "29", "faces": "1"}], "headline": "Futebol China Equipa de Jaime Pacheco ganha fora e a de Nelo Vingada perde em casa"}, {"date": "2012-09-28 15:10:24", "persons": [{"date": "2012-09-28 15:10:24", "person": "Mar\u00edtimo Acad\u00e9mica", "imgSrc": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/No_image_available.svg", "end_char": "55", "start_char": "37"}], "headline": "Futebol \u00c1rbitros Hugo Pacheco dirige Mar\u00edtimo Acad\u00e9mica"}, {"date": "2013-09-07 23:19:06", "persons": [{"date": "2013-09-07 23:19:06", "person": "M\u00e1rio Dorminsky", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131005165959/http://imagens6.publico.pt/imagens.aspx/802246?tp=UH&db=IMAGENS&w=370", "start_char": "26", "end_char": "41", "faces": "1"}, {"date": "2013-09-07 23:19:06", "person": "Beatriz Pacheco Pereira", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131110024852/http://www.portosdeportugal.pt/UserFiles/104b.jpg", "start_char": "44", "end_char": "67", "faces": "14"}], "headline": "Leia aqui o comunicado de M\u00e1rio Dorminsky e Beatriz Pacheco Pereira"}, {"date": "2013-09-13 13:55:26", "persons": [{"date": "2013-09-13 13:55:26", "person": "Hugo Pacheco", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131105172629/http://100.aeist.pt/wp-content/uploads/2011/12/Brochura-imagem-pacheco1-238x300.jpg", "start_char": "0", "end_char": "12", "faces": "1"}, {"date": "2013-09-13 13:55:26", "person": "Gil Vicente Paix\u00e3o", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131111141613/http://footballdream.pt/wp/wp-content/flagallery/sl-benfica-5-0-gil-vicente/02-nn6a4919.jpg", "start_char": "29", "end_char": "47", "faces": "3"}], "headline": "Hugo Pacheco dirige FC Porto Gil Vicente Paix\u00e3o no Benfica Pa\u00e7os de Ferreira"}, {"date": "2013-09-30 00:15:44", "persons": [{"date": "2013-09-30 00:15:44", "person": "Hugo Pacheco", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131105172629/http://100.aeist.pt/wp-content/uploads/2011/12/Brochura-imagem-pacheco1-238x300.jpg", "start_char": "0", "end_char": "12", "faces": "1"}, {"date": "2013-09-30 00:15:44", "person": "Bruno Paix\u00e3o", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140907022547/http://webcast.sambatech.com.br/80EC24/origin1/account/645/1/2014-06-17/thumbnail/efc8d14e0109538d6da27f17a079e45b/margaridajpg_853x480.jpg", "start_char": "25", "end_char": "37", "faces": "1"}], "headline": "Hugo Pacheco no Drag\u00e3o e Bruno Paix\u00e3o na Luz"}, {"date": "2013-10-14 17:04:27", "persons": [{"date": "2013-10-14 17:04:27", "person": "Finan\u00e7as Regionais", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131102031228/http://imagens8.publico.pt/imagens.aspx/376618?tp=UH&db=IMAGENS&w=749", "start_char": "50", "end_char": "68", "faces": "1"}], "headline": "PSD acusa deputados dos A\u00e7ores que votaram contra Finan\u00e7as Regionais"}, {"date": "2013-11-11 12:37:25", "persons": [{"date": "2013-11-11 12:37:25", "person": "Aut\u00e1rquicas Lobo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140927044305/http://luisvales.pt/timthumb.php?src=https://farm8.static.flickr.com/7373/11170746464_3194f239c2.jpg&w=270&h=350&zc=1&q=100", "start_char": "0", "end_char": "16", "faces": "1"}, {"date": "2013-11-11 12:37:25", "person": "Xavier Pacheco Pereira", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140914171127/http://www.oje.pt/Cache/Jose_Pacheco_Pereira-149419.jpg", "start_char": "17", "end_char": "39", "faces": "1"}, {"date": "2013-11-11 12:37:25", "person": "Jos\u00e9 Manuel Fernandes", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140501170638/http://www.meiosepublicidade.pt/wp-content/uploads/2014/05/jmf-300x224.jpg", "start_char": "42", "end_char": "63", "faces": "1"}], "headline": "Aut\u00e1rquicas Lobo Xavier Pacheco Pereira e Jos\u00e9 Manuel Fernandes juntos em iniciativa do PSD"}, {"date": "2014-07-25 01:40:21", "persons": [], "headline": "TAP Governo ter\u00e1 optado pela solu\u00e7\u00e3o que melhor defende interesses da empresa APAVT"}, {"date": "2014-10-14 05:14:14", "persons": [{"date": "2014-10-14 05:14:14", "person": "Zeinal Bava", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150410012511/http://7.fotos.web.sapo.io/i/Bbe14af02/17570591_iRmVC.jpeg", "start_char": "0", "end_char": "11", "faces": "1"}], "headline": "Zeinal Bava eleito o segundo melhor presidente executivo da Europa"}, {"date": "2014-10-14 06:48:23", "persons": [], "headline": "Tecnoforma vai processar Poiares Maduro e Pacheco Pereira"}, {"date": "2014-10-23 07:11:38", "persons": [{"date": "2014-10-23 07:11:38", "person": "Pacheco Pereira", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141123021021/http://memberspage.cor.europa.eu/ViewImage.aspx?img=espagne%5cdiaz+pacheco.jpg", "start_char": "0", "end_char": "15", "faces": "4"}], "headline": "Pacheco Pereira faz campanha semanal contra o PSD"}, {"date": "2014-11-18 03:12:11", "persons": [{"date": "2014-11-18 03:12:11", "person": "Rui Rio", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150815014223/http://inepcia.com/wp-content/uploads/rui_rio.jpg", "start_char": "0", "end_char": "7", "faces": "1"}, {"date": "2014-11-18 03:12:11", "person": "Pacheco Pereira", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151112135354/http://5.fotos.web.sapo.io/i/o9e139f6f/18992829_6lm86.png", "start_char": "10", "end_char": "25", "faces": "1"}], "headline": "Rui Rio e Pacheco Pereira asseguram n\u00e3o estar a ser criada alternativa a Passos"}, {"date": "2014-11-19 19:49:42", "persons": [{"date": "2014-11-19 19:49:42", "person": "Salgado", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150915201917/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/dinheiro/ricardosalgado.JPG", "start_char": "0", "end_char": "7", "faces": "1"}, {"date": "2014-11-19 19:49:42", "person": "Maria Lu\u00ed\u00ads Albuquerque", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150911134525/http://c3.quickcachr.fotos.sapo.pt/i/Bf50131db/15533751_ZmIu3.jpeg", "start_char": "29", "end_char": "52", "faces": "1"}], "headline": "Salgado pediu ajuda da CGD a Maria Lu\u00ed\u00ads Albuquerque para o GES"}], "from": "2011-12-02 16:23:52"}, {"to": "2015-07-14 00:38:12", "headline": [{"date": "2015-01-28 05:11:52", "persons": [{"date": "2015-01-28 05:11:52", "person": "Katia Guerreiro", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151001205811/http://www.rua.pt/wp-content/uploads/2015/09/945x80_katia_guerreiro.png", "start_char": "0", "end_char": "15", "faces": "1"}, {"date": "2015-01-28 05:11:52", "person": "Ricardo Ribeiro", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150409085224/https://a2-images.myspacecdn.com/images03/26/0c53bb40ecfd4ea7aa0e5b5b1204d835/300x300.jpg", "start_char": "18", "end_char": "33", "faces": "1"}, {"date": "2015-01-28 05:11:52", "person": "M\u00e1rio Pacheco", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151112135354/http://5.fotos.web.sapo.io/i/o9e139f6f/18992829_6lm86.png", "start_char": "36", "end_char": "49", "faces": "1"}], "headline": "Katia Guerreiro e Ricardo Ribeiro e M\u00e1rio Pacheco condecorados"}, {"date": "2015-03-05 20:34:51", "persons": [{"date": "2015-03-05 20:34:51", "person": "Dinheiro", "imgSrc": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/No_image_available.svg", "end_char": "8", "start_char": "0"}], "headline": "Dinheiro entrava e sa\u00eda do GES sem dar cavaco ao Banco de Portugal para beneficiar credores"}, {"date": "2015-03-05 21:07:10", "persons": [], "headline": "Venda de casas mais caras ajuda imobili\u00e1rias a ter novo ano recorde"}, {"date": "2015-03-05 21:14:56", "persons": [{"date": "2015-03-05 21:14:56", "person": "Garantia de Montenegro Passos", "imgSrc": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/No_image_available.svg", "end_char": "29", "start_char": "0"}], "headline": "Garantia de Montenegro Passos vai responder \u00e0s quest\u00f5es sobre as d\u00edvidas \u00e0 Seguran\u00e7a Social"}, {"date": "2015-03-05 22:18:22", "persons": [{"date": "2015-03-05 22:18:22", "person": "BES Pacheco de Melo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151112135354/http://5.fotos.web.sapo.io/i/o9e139f6f/18992829_6lm86.png", "start_char": "61", "end_char": "80", "faces": "1"}], "headline": "BES Administradores da PT foram enganados e defraudados pelo BES Pacheco de Melo"}, {"date": "2015-03-05 23:48:52", "persons": [{"date": "2015-03-05 23:48:52", "person": "Zeinal Bava", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150410012511/http://7.fotos.web.sapo.io/i/Bbe14af02/17570591_iRmVC.jpeg", "start_char": "12", "end_char": "23", "faces": "1"}], "headline": "Audi\u00e7\u00f5es de Zeinal Bava e Granadeiro sobre BES j\u00e1 est\u00e3o marcadas"}, {"date": "2015-03-05 23:50:33", "persons": [{"date": "2015-03-05 23:50:33", "person": "BES", "imgSrc": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/No_image_available.svg", "end_char": "28", "start_char": "25"}], "headline": "Associa\u00e7\u00e3o de lesados do BES admite processar Banco de Portugal"}, {"date": "2015-03-06 00:04:05", "persons": [{"date": "2015-03-06 00:04:05", "person": "Rui Silveira", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151119072819/http://gabinetedeestudos.ps.pt/assets/img/listelements/joaotiagosilveira.jpg", "start_char": "0", "end_char": "12", "faces": "1"}], "headline": "Rui Silveira diz que Banco de Portugal podia ter afastado Salgado"}, {"date": "2015-03-06 00:07:07", "persons": [{"date": "2015-03-06 00:07:07", "person": "Sobrinho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150915111820/https://www.ipatimup.pt/Site/_image.aspx/DGsXt8ueL3q4-Ym41S7yKX0ejEjkAnfI_m-x6A==/Photo.jpg", "start_char": "0", "end_char": "8", "faces": "1"}], "headline": "Sobrinho garante que dinheiro em falta no BES Angola"}, {"date": "2015-03-06 00:16:04", "persons": [{"date": "2015-03-06 00:16:04", "person": "Ricardo Salgado", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150915201917/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/dinheiro/ricardosalgado.JPG", "start_char": "0", "end_char": "15", "faces": "1"}], "headline": "Ricardo Salgado diz que nem ele nem a fam\u00edlia ficaram com dinheiro do BES"}, {"date": "2015-03-06 04:09:27", "persons": [{"date": "2015-03-06 04:09:27", "person": "Ricardo Salgado", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150915201917/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/dinheiro/ricardosalgado.JPG", "start_char": "17", "end_char": "32", "faces": "1"}], "headline": "Administra\u00e7\u00e3o de Ricardo Salgado desobedeceu ao Banco de Portugal"}, {"date": "2015-03-06 05:06:07", "persons": [{"date": "2015-03-06 05:06:07", "person": "Zeinal Bava", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150410012511/http://7.fotos.web.sapo.io/i/Bbe14af02/17570591_iRmVC.jpeg", "start_char": "25", "end_char": "36", "faces": "1"}, {"date": "2015-03-06 05:06:07", "person": "Henrique Granadeiro", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150409192749/http://1.fotos.web.sapo.io/i/Nd5111826/13988748_1rsPw.jpeg", "start_char": "39", "end_char": "58", "faces": "2"}], "headline": "Pacheco de Melo desmente Zeinal Bava e Henrique Granadeiro"}, {"date": "2015-03-06 06:46:45", "persons": [{"date": "2015-03-06 06:46:45", "person": "Ricardo Salgado", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150915201917/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/dinheiro/ricardosalgado.JPG", "start_char": "52", "end_char": "67", "faces": "1"}], "headline": "Empresa que faz auditoria forense ao BES quer ouvir Ricardo Salgado"}, {"date": "2015-03-06 06:52:16", "persons": [{"date": "2015-03-06 06:52:16", "person": "Cavaco Silva", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151114075415/https://dissidentex.files.wordpress.com/2009/03/cavaco-silva-apela-ao-dinheiro-dos-emigrantes.jpg?w=700", "start_char": "50", "end_char": "62", "faces": "1"}], "headline": "Ricardo Salgado revela que teve duas reuni\u00f5es com Cavaco Silva"}, {"date": "2015-03-07 00:34:34", "persons": [{"date": "2015-03-07 00:34:34", "person": "BES Salgado", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160212001454/http://cdn1.sol.pt/fotos//2014/11/9/392102.jpg?type=L", "start_char": "0", "end_char": "11", "faces": "1"}], "headline": "BES Salgado estava envolvido em todas as decis\u00f5es estrat\u00e9gicas da PT Pacheco de Melo"}, {"date": "2015-03-15 02:07:24", "persons": [{"date": "2015-03-15 02:07:24", "person": "Ant\u00f3nio Jorge Pacheco", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160216085222/http://img0.rtp.pt/icm/thumb/phpThumb.php?src=/noticias/images/5b/5bbbd9ac9a64f67275432d741b4bdeeb&w=860&sx=0&sy=0&sw=800&sh=800&q=75&w=350&q=50&maxb=40000", "start_char": "0", "end_char": "21", "faces": "1"}, {"date": "2015-03-15 02:07:24", "person": "Casa da M\u00fasica Valente de Oliveira", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151208190951/http://pumpkin.pt/article/1647/featured.jpg", "start_char": "49", "end_char": "83", "faces": "2"}], "headline": "Ant\u00f3nio Jorge Pacheco tem m\u00e9rito muito grande na Casa da M\u00fasica Valente de Oliveira"}, {"date": "2015-03-19 01:29:39", "persons": [{"date": "2015-03-19 01:29:39", "person": "Ricardo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160209142923/http://rep13.lsts.pt/sites/default/files/IMG_4847.JPG", "start_char": "0", "end_char": "7", "faces": "1"}, {"date": "2015-03-19 01:29:39", "person": "Diogo Rosado", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922131846/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2012-2013/diogorosadodr2.jpg", "start_char": "10", "end_char": "22", "faces": "1"}, {"date": "2015-03-19 01:29:39", "person": "Paulo Fonseca", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150915151639/http://www.abola.pt/img/fotos/porto/2014/paulofonseca76.jpg", "start_char": "45", "end_char": "58", "faces": "1"}], "headline": "Ricardo e Diogo Rosado de volta na equipa de Paulo Fonseca"}, {"date": "2015-03-19 21:46:02", "persons": [{"date": "2015-03-19 21:46:02", "person": "Ricardo Salgado", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150915201917/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/dinheiro/ricardosalgado.JPG", "start_char": "0", "end_char": "15", "faces": "1"}], "headline": "Ricardo Salgado volta a ser ouvido no Parlamento"}, {"date": "2015-04-17 00:57:47", "persons": [{"date": "2015-04-17 00:57:47", "person": "BES Granadeiro", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151125181818/http://144.76.185.205/~bebespon/wp-content/uploads/2013/12/poliphonia-natal-granadeiro-bebespontocomes.jpg", "start_char": "0", "end_char": "14", "faces": "1"}], "headline": "BES Granadeiro e Bava sabiam de investimentos da PT no GES relat\u00f3rio preliminar"}, {"date": "2015-05-15 20:04:16", "persons": [], "headline": "Porto Mentor do Teatro de Marionetas Jo\u00e3o Paulo Seara Cardoso proposto para nome de rua"}], "from": "2015-01-09 19:42:38"}, {"to": "2016-03-08 05:10:14", "headline": [{"date": "2015-07-17 18:08:33", "persons": [{"date": "2015-07-17 18:08:33", "person": "Opini\u00e3o de Ricardo Ara\u00fajo Pereira", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160628204607/http://www.lojadasrevistas.pt/fc47d79b-32c2-4144-9f97-05db6fbe8ad3.file", "start_char": "0", "end_char": "33", "faces": "1"}], "headline": "Opini\u00e3o de Ricardo Ara\u00fajo Pereira Ant\u00f3nio Lobo Antunes M\u00e1rio Soares e muitos outros"}, {"date": "2015-07-18 04:36:43", "persons": [{"date": "2015-07-18 04:36:43", "person": "Ricardo Ara\u00fajo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160628204607/http://www.lojadasrevistas.pt/fc47d79b-32c2-4144-9f97-05db6fbe8ad3.file", "start_char": "0", "end_char": "14", "faces": "1"}, {"date": "2015-07-18 04:36:43", "person": "John Cleese", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150814013316/http://ww100.govt.nz/sites/default/files/styles/views_image/public/John%20Rae_0.JPG?itok=bP6jpHOG", "start_char": "34", "end_char": "45", "faces": "1"}], "headline": "Ricardo Ara\u00fajo Pereira entrevista John Cleese"}, {"date": "2015-07-25 07:01:12", "persons": [], "headline": "PSD sugere que devolu\u00e7\u00e3o de IRS pode ser perdida com mudan\u00e7a de Governo"}, {"date": "2015-08-13 21:30:51", "persons": [], "headline": "SIC Not\u00edcias"}, {"date": "2015-08-28 00:50:14", "persons": [], "headline": "Livro in\u00e9dito de Assis Pacheco \u00e9 uma das novidades da Tinta da China"}, {"date": "2015-09-11 23:50:07", "persons": [], "headline": "Pacheco Pereira e Clara Ferreira Alves"}, {"date": "2015-09-26 02:12:32", "persons": [{"date": "2015-09-26 02:12:32", "person": "Zeinal Bava", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160520185503/http://cdn.sabado.pt/2015-01/img_999x556$2015_01_12_17_13_30_104224.jpg", "start_char": "25", "end_char": "36", "faces": "1"}, {"date": "2015-09-26 02:12:32", "person": "Henrique Granadeiro", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160424063246/http://inimigo.publico.pt/wp-content/uploads/2016/01/794130.jpg", "start_char": "39", "end_char": "58", "faces": "1"}], "headline": "Pacheco de Melo desmente Zeinal Bava e Henrique Granadeiro"}, {"date": "2015-10-03 01:42:24", "persons": [], "headline": "Trabalhadores do Turismo do Porto e Norte acusam presidente de mau uso de dinheiros p\u00fablicos"}, {"date": "2015-10-03 02:27:00", "persons": [], "headline": "Governo cria grupo de trabalho para monitorizar a\u00e7\u00f5es sobre fraude da Volkswagen"}, {"date": "2015-10-03 05:32:41", "persons": [{"date": "2015-10-03 05:32:41", "person": "Tertir", "imgSrc": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/No_image_available.svg", "end_char": "52", "start_char": "46"}], "headline": "Novo Banco vende posi\u00e7\u00e3o na empresa de portos Tertir"}, {"date": "2015-10-04 00:52:53", "persons": [{"date": "2015-10-04 00:52:53", "person": "Granadeiro Pacheco de Melo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151112135354/http://5.fotos.web.sapo.io/i/o9e139f6f/18992829_6lm86.png", "start_char": "38", "end_char": "64", "faces": "1"}, {"date": "2015-10-04 00:52:53", "person": "Am\u00edlcar Pires", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151123191654/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/ESPACOUNIVERSIDADE/gustavopires1.jpg", "start_char": "67", "end_char": "80", "faces": "1"}], "headline": "Pharol entra com a\u00e7\u00e3o judicial contra Granadeiro Pacheco de Melo a Am\u00edlcar Pires"}, {"date": "2015-10-19 17:21:48", "persons": [{"date": "2015-10-19 17:21:48", "person": "Pacheco Pereira", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160419224159/http://cdn1.sol.pt/fotos//2015/12/9/504782.jpg?type=L", "start_char": "0", "end_char": "15", "faces": "1"}, {"date": "2015-10-19 17:21:48", "person": "Ant\u00f3nio Costa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151126054238/http://cdn1.sol.pt/fotos//2015/10/20/495115.png?type=L", "start_char": "68", "end_char": "81", "faces": "1"}], "headline": "Pacheco Pereira fascinado com o novo PS vai escrever a biografia de Ant\u00f3nio Costa em quatro tomos"}, {"date": "2015-10-29 22:17:28", "persons": [{"date": "2015-10-29 22:17:28", "person": "Ricardo Ferreira", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160404201940/http://correiodafeira.pt/jornalcf/wp-content/themes/city-desk/timthumb.php?src=http%3A%2F%2Fcorreiodafeira.pt%2Fjornalcf%2Fwp-content%2Fuploads%2F2016%2F04%2Fgot-talent-ricardo-ferreira.jpg&q=90&w=450&h=300&zc=1", "start_char": "0", "end_char": "16", "faces": "1"}], "headline": "Ricardo Ferreira quer ver Braga chegar ao terceiro lugar"}, {"date": "2015-12-11 01:07:33", "persons": [], "headline": "Ricardo Salgado tem de pagar tr\u00eas milh\u00f5es para ser libertado"}, {"date": "2015-12-12 07:04:35", "persons": [{"date": "2015-12-12 07:04:35", "person": "Pacheco Pereira", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160419224159/http://cdn1.sol.pt/fotos//2015/12/9/504782.jpg?type=L", "start_char": "0", "end_char": "15", "faces": "1"}, {"date": "2015-12-12 07:04:35", "person": "Marisa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103161914/http://media.rtp.pt/thevoiceportugal/wp-content/uploads/sites/76/2016/09/marisa-almeida.jpg", "start_char": "61", "end_char": "67", "faces": "1"}], "headline": "Pacheco Pereira convidado a sair do PSD por ir \u00e0 campanha de Marisa"}, {"date": "2015-12-15 18:20:35", "persons": [{"date": "2015-12-15 18:20:35", "person": "Pacheco Pereira", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160419224159/http://cdn1.sol.pt/fotos//2015/12/9/504782.jpg?type=L", "start_char": "0", "end_char": "15", "faces": "1"}, {"date": "2015-12-15 18:20:35", "person": "Serralves", "imgSrc": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/No_image_available.svg", "end_char": "35", "start_char": "26"}, {"date": "2015-12-15 18:20:35", "person": "Passos", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161106091912/http://www.cp.pt/StaticFiles/Passageiros/4_vantagens/descontos/outros/assinatura_jovem_pt2016_g.jpg", "start_char": "91", "end_char": "97", "faces": "1"}], "headline": "Pacheco Pereira vai gerir Serralves e anuncia exposi\u00e7\u00e3o de gr\u00e1ficos a provar que o governo Passos"}, {"date": "2015-12-15 18:21:37", "persons": [{"date": "2015-12-15 18:21:37", "person": "JSD", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160603202931/http://odivelasnoticias.pt/wp/wp-content/uploads/2016/03/jsd-480x240.jpg", "start_char": "0", "end_char": "3", "faces": "2"}, {"date": "2015-12-15 18:21:37", "person": "M\u00e1rio Centeno", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160525170738/http://cdn1.ionline.pt/media/2016/5/25/527302.jpg?type=artigo", "start_char": "32", "end_char": "45", "faces": "1"}, {"date": "2015-12-15 18:21:37", "person": "Nico Gait\u00e1n", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160402190114/https://pbs.twimg.com/profile_images/697447267603759105/b9xy-aYd_400x400.jpg", "start_char": "51", "end_char": "62", "faces": "1"}], "headline": "JSD diz que mais valia trocar o M\u00e1rio Centeno pelo Nico Gait\u00e1n e o Pacheco Pereira pelo Taarabt"}, {"date": "2015-12-17 04:53:19", "persons": [], "headline": "Paulo Neves \u00e9 o novo presidente da PT Portugal"}, {"date": "2015-12-26 22:42:48", "persons": [{"date": "2015-12-26 22:42:48", "person": "Pacheco Pereira", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160419224159/http://cdn1.sol.pt/fotos//2015/12/9/504782.jpg?type=L", "start_char": "27", "end_char": "42", "faces": "1"}, {"date": "2015-12-26 22:42:48", "person": "Isabel Pires de Lima", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161110071451/http://www.agencia-funeraria-alves.pt/images/2016/0199.jpg", "start_char": "45", "end_char": "65", "faces": "1"}], "headline": "Ministro da Cultura indica Pacheco Pereira e Isabel Pires de Lima para Serralves"}, {"date": "2016-02-29 19:15:21", "persons": [{"date": "2016-02-29 19:15:21", "person": "Ricardo Salgado", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160604172020/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/6/4/528597.jpg?type=L", "start_char": "24", "end_char": "39", "faces": "1"}], "headline": "Passei o fim de ano com Ricardo Salgado"}], "from": "2015-07-17 18:08:33"}, {"to": "2016-11-15 06:40:55", "headline": [{"date": "2016-03-31 06:58:58", "persons": [{"date": "2016-03-31 06:58:58", "person": "Cavaco", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401181334/http://cdn1.sol.pt/fotos//fotosNG/2013/7/23/big/ng1378006_435x200.jpg?type=L", "start_char": "0", "end_char": "6", "faces": "1"}, {"date": "2016-03-31 06:58:58", "person": "Jos\u00e9 S\u00f3crates", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160419192502/http://www.jornalacores9.net/wp-content/uploads/2015/12/Jose-Socrates-635x340.jpg", "start_char": "47", "end_char": "60", "faces": "1"}], "headline": "Cavaco muito criticado por se ter esquecido de Jos\u00e9 S\u00f3crates na condecora\u00e7\u00e3o de fadistas de hoje"}, {"date": "2016-06-05 00:27:25", "persons": [{"date": "2016-06-05 00:27:25", "person": "Ricardo Salgado", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160613171337/http://cdn.cmjornal.xl.pt/2016-06/img_650x360$2016_06_12_22_30_30_543574.jpg", "start_char": "24", "end_char": "39", "faces": "1"}], "headline": "Banco de Portugal multa Ricardo Salgado em quatro milh\u00f5es"}, {"date": "2016-06-05 07:26:42", "persons": [{"date": "2016-06-05 07:26:42", "person": "Miguel Relvas", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161113230500/http://www.oarrumadinho.iol.pt/wp-content/uploads/2013/04/Miguel-Relvas-696x495.jpg", "start_char": "27", "end_char": "40", "faces": "1"}, {"date": "2016-06-05 07:26:42", "person": "Jorge Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160617212243/https://www.dinheirovivo.pt/wp-content/uploads/2016/06/Jorge-Coelho_foto-740x415.jpg", "start_char": "43", "end_char": "55", "faces": "1"}], "headline": "Portas vai ser um \u00e9mulo de Miguel Relvas e Jorge Coelho"}, {"date": "2016-06-06 22:27:39", "persons": [{"date": "2016-06-06 22:27:39", "person": "Jos\u00e9 Manuel Esp\u00edrito Santo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161105215607/http://tribunaalentejo.pt/sites/default/files/styles/article_teaser/public/field/image/-abrir_uma_tribunaonde_tenham_voz_as_12.png?itok=aHxEf39h", "start_char": "0", "end_char": "26", "faces": "1"}, {"date": "2016-06-06 22:27:39", "person": "Jos\u00e9 Maria Ricciardi", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161102065853/http://www.unmultimedia.org/radio/portuguese/wp-content/uploads/2016/09/Jose-Mario-Vaz1.jpg", "start_char": "29", "end_char": "49", "faces": "1"}, {"date": "2016-06-06 22:27:39", "person": "Ricardo Salgado", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160613171337/http://cdn.cmjornal.xl.pt/2016-06/img_650x360$2016_06_12_22_30_30_543574.jpg", "start_char": "57", "end_char": "72", "faces": "1"}], "headline": "Jos\u00e9 Manuel Esp\u00edrito Santo e Jos\u00e9 Maria Ricciardi acusam Ricardo Salgado"}, {"date": "2016-06-10 23:11:01", "persons": [{"date": "2016-06-10 23:11:01", "person": "Pacheco Pereira", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103161016/http://media.rtp.pt/thevoiceportugal/wp-content/uploads/sites/76/2016/10/Tamara_thumb.jpg", "start_char": "0", "end_char": "15", "faces": "1"}, {"date": "2016-06-10 23:11:01", "person": "Ana Drago", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161101081207/http://images.pronovias.com/img/445807/ANA_B.jpg", "start_char": "18", "end_char": "27", "faces": "1"}], "headline": "Pacheco Pereira e Ana Drago elogiam o Governo de esquerda"}, {"date": "2016-06-12 21:14:28", "persons": [], "headline": "Fic\u00e7\u00e3o de Pacheco Pereira sobre o Twitter vai ser adaptada ao cinema"}, {"date": "2016-06-14 00:09:16", "persons": [], "headline": "Pacheco Pereira debate elei\u00e7\u00f5es chinesas com Pacheco Pereira"}, {"date": "2016-06-15 19:53:58", "persons": [{"date": "2016-06-15 19:53:58", "person": "Pacheco Pereira", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103161016/http://media.rtp.pt/thevoiceportugal/wp-content/uploads/sites/76/2016/10/Tamara_thumb.jpg", "start_char": "0", "end_char": "15", "faces": "1"}], "headline": "Pacheco Pereira nunca coloca dois livros de autores do mesmo sexo juntos na estante"}, {"date": "2016-06-28 04:17:22", "persons": [], "headline": "SIC Not\u00edcias"}, {"date": "2016-07-14 17:41:49", "persons": [], "headline": "Pacheco Pereira quer saber se j\u00e1 se pode come\u00e7ar a falar mal do futebol outra vez"}, {"date": "2016-07-18 17:35:32", "persons": [{"date": "2016-07-18 17:35:32", "person": "Ricardo Quaresma", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170219025236/http://images.algarve24.pt/uploads/800(13).jpg", "start_char": "16", "end_char": "32", "faces": "1"}, {"date": "2016-07-18 17:35:32", "person": "Papa Francisco", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170221181947/http://www.acege.pt/wp-content/uploads/2017/01/hp_12012017_AsLicoes-326x235.jpg", "start_char": "56", "end_char": "70", "faces": "2"}], "headline": "Campe\u00e3o europeu Ricardo Quaresma vai ser baptizado pelo Papa Francisco"}, {"date": "2016-07-18 20:19:48", "persons": [{"date": "2016-07-18 20:19:48", "person": "Jorge Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160817130332/https://www.ipatimup.pt/Site/_image.aspx/DGsXt8ueL3q4-Ym41S7yKX0ejEjkAnfI_m-_6A==/Photo.jpg", "start_char": "0", "end_char": "12", "faces": "1"}, {"date": "2016-07-18 20:19:48", "person": "Ant\u00f3nio Costa na Quadratura", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161107210753/http://cdn-images.rtp.pt/icm/noticias/images/3c/3c8a52c1884766b1855ad49d93e8d5c5?860&rect=0,0,859,471&w=350&q=30&auto=format&w=860", "start_char": "23", "end_char": "50", "faces": "1"}], "headline": "Jorge Coelho substitui Ant\u00f3nio Costa na Quadratura e vai ter rubrica de culin\u00e1ria no Ponto"}, {"date": "2016-07-18 22:57:32", "persons": [], "headline": "Ricardo Salgado tatuou planta da pris\u00e3o da Carregueira nas costas antes de ser detido"}, {"date": "2016-07-19 02:09:10", "persons": [{"date": "2016-07-19 02:09:10", "person": "Rui Machete", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161116193826/https://reorganiza.pt/wp-content/uploads/2016/10/Rui-Costa-696x364.jpg", "start_char": "66", "end_char": "77", "faces": "1"}], "headline": "Governo vai abrir concess\u00e3o a apostas online sobre quando \u00e9 que o Rui Machete se vai demitir"}, {"date": "2016-07-29 22:36:44", "persons": [{"date": "2016-07-29 22:36:44", "person": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161119005755/http://arquivo.cm-albufeira.pt/uploads/r/municipio-de-albufeira/5/b/0/5b073a76c15ae6996cbde7503bb01cecd04c6d36d68cb1b0bff3c819216bd1e4/CFFGN_000006_142.jpg", "start_char": "0", "end_char": "19", "faces": "1"}, {"date": "2016-07-29 22:36:44", "person": "Ricardo S\u00e1 Pinto", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161106013803/http://www.andit.pt/portals/0/person1.png", "start_char": "50", "end_char": "66", "faces": "1"}], "headline": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro n\u00e3o tem opini\u00e3o formada sobre Ricardo S\u00e1 Pinto"}, {"date": "2016-07-30 04:07:55", "persons": [{"date": "2016-07-30 04:07:55", "person": "Ricardo Rodrigues", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160817124627/http://www.gestaodefraude.eu/wordpress/wp-content/uploads/2016/03/Ricardo-Rodrigues-226x300.png", "start_char": "0", "end_char": "17", "faces": "1"}], "headline": "Ricardo Rodrigues quer que parlamento lhe pague dois gravadores por semana"}, {"date": "2016-07-31 05:37:06", "persons": [{"date": "2016-07-31 05:37:06", "person": "Ricardo Gon\u00e7alves", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103161218/http://media.rtp.pt/thevoiceportugal/wp-content/uploads/sites/76/2016/09/Mariana-Goncalves.jpg", "start_char": "0", "end_char": "17", "faces": "1"}], "headline": "Ricardo Gon\u00e7alves quer que sistema de apadrinhamentos do Zoo de Lisboa seja aplicado a deputados"}, {"date": "2016-08-01 23:52:48", "persons": [{"date": "2016-08-01 23:52:48", "person": "Ricardo Salgado", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103055452/http://mediaserver4.rr.pt/newrr/calvao_da_silva_dr21178ec2_base.jpg", "start_char": "0", "end_char": "15", "faces": "1"}], "headline": "Ricardo Salgado ganhou o mayor do Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m no Foursquare durante crise no BES"}, {"date": "2016-08-02 04:13:46", "persons": [{"date": "2016-08-02 04:13:46", "person": "Ricardo Salgado", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103055452/http://mediaserver4.rr.pt/newrr/calvao_da_silva_dr21178ec2_base.jpg", "start_char": "15", "end_char": "30", "faces": "1"}], "headline": "Portugal envia Ricardo Salgado para fazer o controlo de capitais na Gr\u00e9cia"}, {"date": "2016-08-04 03:49:01", "persons": [{"date": "2016-08-04 03:49:01", "person": "Ricardo Rodrigues", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160817124627/http://www.gestaodefraude.eu/wordpress/wp-content/uploads/2016/03/Ricardo-Rodrigues-226x300.png", "start_char": "0", "end_char": "17", "faces": "1"}], "headline": "Ricardo Rodrigues apresenta nova provid\u00eancia cautelar contra a OLYMPUS"}], "from": "2016-03-10 20:47:34"}, {"to": "2017-05-09 05:08:24", "headline": [{"date": "2017-02-21 04:40:10", "persons": [], "headline": "SIC Not\u00edcias"}, {"date": "2017-02-23 13:38:33", "persons": [], "headline": "Primeira Liga"}, {"date": "2017-02-24 23:41:20", "persons": [{"date": "2017-02-24 23:41:20", "person": "Jo\u00e3o Ara\u00fajo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20171214081059/http://ancora-editora.pt/images/IMG_Ancora/Autores/JoaoDeAraujoCorreia-Grey.jpg", "start_char": "0", "end_char": "11", "faces": "1"}], "headline": "Jo\u00e3o Ara\u00fajo considera requerimento feito pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico"}, {"date": "2017-02-24 23:48:55", "persons": [{"date": "2017-02-24 23:48:55", "person": "S\u00f3crates", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170731220905/http://cdn1.bitaites.org/wp-content/uploads/2013/03/o-tiki-taka-de-socrates-450x300.jpg", "start_char": "0", "end_char": "8", "faces": "1"}], "headline": "S\u00f3crates acusa Minist\u00e9rio P\u00fablico de querer"}, {"date": "2017-02-25 00:09:15", "persons": [], "headline": "Hoje \u00e9 o primeiro dia dos \u00faltimos dias do governo"}, {"date": "2017-02-25 02:44:33", "persons": [], "headline": "Luxemburgo \u00e9 um gigantesco offshore onde entram todo os dias malas com dinheiro"}, {"date": "2017-02-25 02:55:57", "persons": [], "headline": "Espanha multa BES em mais de um milh\u00e3o de euros por infra\u00e7\u00f5es"}, {"date": "2017-02-25 03:24:49", "persons": [], "headline": "Salgado diz que alertou Cavaco"}, {"date": "2017-02-25 05:18:08", "persons": [{"date": "2017-02-25 05:18:08", "person": "Carlos Costa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170805110417/http://revistabusinessportugal.pt/wp-content/uploads/2014/05/actone-520x245.jpg", "start_char": "0", "end_char": "12", "faces": "3"}, {"date": "2017-02-25 05:18:08", "person": "Salgado do BES", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170804091937/https://dsqapj1lakrkc.cloudfront.net/media//kornferry/consultant/Salgado_Leonardo.jpg", "start_char": "28", "end_char": "42", "faces": "1"}], "headline": "Carlos Costa teria afastado Salgado do BES"}, {"date": "2017-02-25 07:04:23", "persons": [], "headline": "Feira do Livro de Lisboa tem novos pavilh\u00f5es e vai realizar"}, {"date": "2017-02-25 10:21:19", "persons": [], "headline": "Super Lua nos c\u00e9us de Portugal"}, {"date": "2017-02-25 10:41:37", "persons": [], "headline": "Grande Reportagem SIC"}, {"date": "2017-04-01 19:38:30", "persons": [], "headline": "Correio do Minho"}, {"date": "2017-04-08 19:45:39", "persons": [], "headline": "SIC aposta em Aveiro para nova novela"}, {"date": "2017-04-10 03:17:19", "persons": [{"date": "2017-04-10 03:17:19", "person": "Equipa de Villas", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170807020658/http://www.mosaico-de-palavras.pt/img/c/7-category.jpg", "start_char": "0", "end_char": "16", "faces": "1"}, {"date": "2017-04-10 03:17:19", "person": "Boas", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170731144840/http://monfortinhosdereal.com/wp-content/uploads/2017/07/pexels-photo-299050peq-640x375.jpg", "start_char": "17", "end_char": "21", "faces": "2"}], "headline": "Equipa de Villas-Boas soma segunda vit\u00f3ria"}, {"date": "2017-04-15 00:27:08", "persons": [], "headline": "Live Stream Vit\u00f3ria Set\u00fabal"}, {"date": "2017-04-17 05:23:46", "persons": [{"date": "2017-04-17 05:23:46", "person": "Ricardo Salgado", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170805232343/https://static.noticiasaominuto.com/stockimages/640/naom_584ef58f87c7e.jpg", "start_char": "0", "end_char": "15", "faces": "1"}], "headline": "Ricardo Salgado diz que Novo Banco"}, {"date": "2017-04-22 06:56:05", "persons": [{"date": "2017-04-22 06:56:05", "person": "Pacheco", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170805111141/http://sea4us.pt/wp-content/uploads/2016/11/IMG_5357-1-e1490637595211-300x300.jpg", "start_char": "0", "end_char": "7", "faces": "1"}, {"date": "2017-04-22 06:56:05", "person": "Jorge Jesus", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170731212333/http://www.madeirafutebol.com/wp-content/uploads/2017/07/Jorge-Jesus-324x235.jpg", "start_char": "16", "end_char": "27", "faces": "1"}], "headline": "Pacheco diz que Jorge Jesus"}, {"date": "2017-04-29 19:45:12", "persons": [{"date": "2017-04-29 19:45:12", "person": "Marta Melro", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170805054811/https://cdn.logitravel.com/comun/images/agentes/10484_off.jpg", "start_char": "11", "end_char": "22", "faces": "1"}, {"date": "2017-04-29 19:45:12", "person": "Ricardo de S\u00e1", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170809012308/https://millennium.facestore.pt/images/50/cms/161_20160419161838_cms_pages.jpg", "start_char": "25", "end_char": "38", "faces": "1"}], "headline": "Rela\u00e7\u00e3o de Marta Melro e Ricardo de S\u00e1 chega ao fim"}, {"date": "2017-04-30 20:01:32", "persons": [{"date": "2017-04-30 20:01:32", "person": "Pacheco Pereira", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170805111141/http://sea4us.pt/wp-content/uploads/2016/11/IMG_5357-1-e1490637595211-300x300.jpg", "start_char": "0", "end_char": "15", "faces": "1"}, {"date": "2017-04-30 20:01:32", "person": "Ant\u00f3nio Costa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20171215200351/https://www.tribunaalentejo.pt/sites/default/files/styles/user_avatar/public/pictures/picture-88-1453734186.jpg?itok=QuUtE1V4", "start_char": "68", "end_char": "81", "faces": "1"}], "headline": "Pacheco Pereira fascinado com o novo PS vai escrever a biografia de Ant\u00f3nio Costa em quatro tomos"}], "from": "2017-02-18 09:42:28"}, {"to": "2018-01-01 00:17:02", "headline": [{"date": "2017-05-25 01:55:20", "persons": [{"date": "2017-05-25 01:55:20", "person": "JSD", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170806142018/http://www.cms.jsd.pt//upload_files/client_id_1/website_id_44/545780_499813760047590_611819894_n.jpg", "start_char": "0", "end_char": "3", "faces": "8"}, {"date": "2017-05-25 01:55:20", "person": "M\u00e1rio Centeno", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20171213093024/http://www.lisbonne-idee.pt/upload4mail/magnolia-portugal/hp_75554_mario_centeno.jpg", "start_char": "32", "end_char": "45", "faces": "1"}, {"date": "2017-05-25 01:55:20", "person": "Nico Gait\u00e1n", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170808040211/http://armazem8.associarte.pt/wp-content/uploads/2015/01/Amigos-do-Nico-1-e1421097714228.jpg", "start_char": "51", "end_char": "62", "faces": "5"}], "headline": "JSD diz que mais valia trocar o M\u00e1rio Centeno pelo Nico Gait\u00e1n e o Pacheco Pereira pelo Taarabt"}, {"date": "2017-06-25 07:34:27", "persons": [{"date": "2017-06-25 07:34:27", "person": "Discuss\u00e3o", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170806223301/http://www.isg.pt/wp-content/uploads/2017/06/Miguel_Varela_ISG.png", "start_char": "0", "end_char": "9", "faces": "1"}], "headline": "Discuss\u00e3o sobre solu\u00e7\u00e3o para os lesados do papel comercial do BES aquece debate parlamentar"}, {"date": "2017-07-09 07:01:26", "persons": [{"date": "2017-07-09 07:01:26", "person": "Luiz Pacheco", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20171217070754/https://tigrepapel.pt/wp-content/uploads/2017/10/171025_Luiz_Pacheco.jpg", "start_char": "29", "end_char": "41", "faces": "1"}, {"date": "2017-07-09 07:01:26", "person": "Laureano Barros", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170810201542/https://www.andaverportugal.pt/1210-large_default/vestido-padrao.jpg", "start_char": "44", "end_char": "59", "faces": "2"}], "headline": "Cartas do escritor libertino Luiz Pacheco a Laureano Barros publicadas em livro"}, {"date": "2017-07-24 04:32:15", "persons": [], "headline": "Empate com o Las Palmas no \u00faltimo teste antes da Liga Europa"}, {"date": "2017-08-07 18:02:31", "persons": [{"date": "2017-08-07 18:02:31", "person": "F\u00e1bio Pacheco", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170810120721/http://news.pbs.up.pt/sites/default/files/styles/size_600x400/public/field/image/fabio_news_ok.jpg?itok=3U_boqXr", "start_char": "0", "end_char": "13", "faces": "1"}, {"date": "2017-08-07 18:02:31", "person": "Fabr\u00edcio Baiano", "imgSrc": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/No_image_available.svg", "end_char": "31", "start_char": "16"}, {"date": "2017-08-07 18:02:31", "person": "Daniel Ramos", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170814101928/http://radioclubedefafe.pt/wp-content/uploads/2017/05/Daniel-Bastos22-696x365.jpg", "start_char": "64", "end_char": "76", "faces": "1"}], "headline": "F\u00e1bio Pacheco e Fabr\u00edcio Baiano estreiam-se em convocat\u00f3rias de Daniel Ramos"}, {"date": "2017-08-10 23:15:16", "persons": [{"date": "2017-08-10 23:15:16", "person": "F\u00e1bio Pacheco", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170819094311/https://www.motorcyclesports.pt/wp-content/uploads/2017/08/DHHu2oSXsAELeDP.jpg", "start_char": "0", "end_char": "13", "faces": "1"}], "headline": "F\u00e1bio Pacheco integra lista do Mar\u00edtimo para o play-off da Liga Europa"}, {"date": "2017-08-11 04:22:16", "persons": [{"date": "2017-08-11 04:22:16", "person": "F\u00e1bio Pacheco", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170819094311/https://www.motorcyclesports.pt/wp-content/uploads/2017/08/DHHu2oSXsAELeDP.jpg", "start_char": "0", "end_char": "13", "faces": "1"}], "headline": "F\u00e1bio Pacheco \u00e9 novidade para a Liga Europa"}, {"date": "2017-08-11 21:13:06", "persons": [{"date": "2017-08-11 21:13:06", "person": "Daniel Ramos", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170814101928/http://radioclubedefafe.pt/wp-content/uploads/2017/05/Daniel-Bastos22-696x365.jpg", "start_char": "0", "end_char": "12", "faces": "1"}], "headline": "Daniel Ramos espera equipa focada no jogo em Pa\u00e7os de Ferreira"}, {"date": "2017-08-13 06:01:35", "persons": [], "headline": "SIC Not\u00edcias"}, {"date": "2017-08-16 21:30:28", "persons": [{"date": "2017-08-16 21:30:28", "person": "Ibson", "imgSrc": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/No_image_available.svg", "end_char": "5", "start_char": "0"}, {"date": "2017-08-16 21:30:28", "person": "F\u00e1bio", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170819094311/https://www.motorcyclesports.pt/wp-content/uploads/2017/08/DHHu2oSXsAELeDP.jpg", "start_char": "8", "end_char": "13", "faces": "1"}], "headline": "Ibson e F\u00e1bio Pacheco nos convocados do Mar\u00edtimo"}, {"date": "2017-08-16 22:47:14", "persons": [{"date": "2017-08-16 22:47:14", "person": "Ibson", "imgSrc": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/No_image_available.svg", "end_char": "5", "start_char": "0"}, {"date": "2017-08-16 22:47:14", "person": "F\u00e1bio Pacheco", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170819094311/https://www.motorcyclesports.pt/wp-content/uploads/2017/08/DHHu2oSXsAELeDP.jpg", "start_char": "8", "end_char": "21", "faces": "1"}], "headline": "Ibson e F\u00e1bio Pacheco convocados para rece\u00e7\u00e3o ao D\u00ednamo Kiev"}, {"date": "2017-08-16 23:16:32", "persons": [{"date": "2017-08-16 23:16:32", "person": "Ibson", "imgSrc": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/No_image_available.svg", "end_char": "5", "start_char": "0"}, {"date": "2017-08-16 23:16:32", "person": "F\u00e1bio Pacheco", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170819094311/https://www.motorcyclesports.pt/wp-content/uploads/2017/08/DHHu2oSXsAELeDP.jpg", "start_char": "8", "end_char": "21", "faces": "1"}], "headline": "Ibson e F\u00e1bio Pacheco convocados no Mar\u00edtimo frente ao D\u00ednamo de Kiev"}, {"date": "2017-08-24 17:38:42", "persons": [], "headline": "Mar\u00edtimo em Kiev \u00e0 procura da Liga Europa"}, {"date": "2017-09-23 20:32:43", "persons": [{"date": "2017-09-23 20:32:43", "person": "Daniel Ramos", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20171211201627/http://s.glbimg.com/et/bb/f/original/participantes/daniel_360x300_8_.png", "start_char": "0", "end_char": "12", "faces": "1"}], "headline": "Daniel Ramos quer jogar com ansiedade do Vit\u00f3ria de Guimar\u00e3es"}, {"date": "2017-09-29 17:35:16", "persons": [{"date": "2017-09-29 17:35:16", "person": "Jo\u00e3o Tom\u00e1s", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20171217014834/https://softingal.pt/wp-content/uploads/2017/09/joao-500x500.png", "start_char": "0", "end_char": "10", "faces": "1"}, {"date": "2017-09-29 17:35:16", "person": "N\u00e9lson", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20171211202506/https://img.uefa.com/imgml/TP/players/14/2018/324x324/250077450.jpg", "start_char": "13", "end_char": "19", "faces": "2"}], "headline": "Jo\u00e3o Tom\u00e1s e N\u00e9lson entrevistados em direto na BOLA DA NOITE"}, {"date": "2017-10-08 00:19:46", "persons": [], "headline": "Mar\u00edtimo aproveita pausa para preparar jogo com Uni\u00e3o Torcatense para a Ta\u00e7a de Portugal"}, {"date": "2017-10-13 22:04:38", "persons": [{"date": "2017-10-13 22:04:38", "person": "Primo de Ricardo Salgado", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20171212014048/http://cdn.magazines.com/media/catalog/product/p/r/primo-magazine-1.jpg?w=275&auto=format", "start_char": "0", "end_char": "24", "faces": "1"}], "headline": "Primo de Ricardo Salgado elogia procuradores da Opera\u00e7\u00e3o Marqu\u00eas"}, {"date": "2017-10-21 08:55:41", "persons": [], "headline": "Festival Liter\u00e1rio Internacional abre hoje portas em \u00d3bidos"}, {"date": "2017-11-05 03:03:09", "persons": [{"date": "2017-11-05 03:03:09", "person": "F\u00e1bio Pacheco", "imgSrc": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/No_image_available.svg", "end_char": "13", "start_char": "0"}, {"date": "2017-11-05 03:03:09", "person": "Daniel Ramos", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20171211201627/http://s.glbimg.com/et/bb/f/original/participantes/daniel_360x300_8_.png", "start_char": "26", "end_char": "38", "faces": "1"}], "headline": "F\u00e1bio Pacheco na lista de Daniel Ramos frente ao Feirense"}, {"date": "2017-12-01 01:09:41", "persons": [{"date": "2017-12-01 01:09:41", "person": "Pedro Rolo Duarte", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20171213024500/http://www.coolbooks.pt/assets/Pedro-Rolo-Duarte-foto", "start_char": "41", "end_char": "58", "faces": "1"}, {"date": "2017-12-01 01:09:41", "person": "Jo\u00e3o Ricardo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20180101003132/http://www.vip.pt/sites/default/files/styles/slider/public/vip-pt-28546-noticia-joao-ricardo-estado-de-saude-piora-de-dia-para-dia.jpg?itok=6yEBHq44", "start_char": "61", "end_char": "73", "faces": "1"}], "headline": "Assembleia da Rep\u00fablica lamenta morte de Pedro Rolo Duarte e Jo\u00e3o Ricardo"}], "from": "2017-05-10 19:00:53"}]