{"results": [{"n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Mota Amaral discorda do PSD nas escutas a S\u00f3crates - TV & Media - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100327022538/http://dn.sapo.pt/inicio/tv/interior.aspx?content_id=1528729&seccao=Media"], ["Mota Amaral discorda do PSD nas escutas a S\u00f3crates - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100401190404/http://dn.sapo.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1528729"]], "date": "2010-03-27 02:25:38", "kw": "Mota Amaral discorda do PSD nas escutas a S\u00f3crates"}, {"docs": [["Futebol: Pa\u00e7os de Ferreira - F\u00e1bio Pacheco e Ant\u00f3nio Filipe regressam aos convocados - Not\u00edcias Lusa", "https://arquivo.pt/wayback/20100508140136/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11018510.html"]], "date": "2010-05-08 14:01:36", "kw": "F\u00e1bio Pacheco e Ant\u00f3nio Filipe regressam aos convocados"}, {"docs": [["Pa\u00e7os de Ferreira - P. Ferreira: F\u00e1bio Pacheco e Ant\u00f3nio Filipe na lista de Ulisses - Mais futebol", "https://arquivo.pt/wayback/20100508140259/http://www.maisfutebol.iol.pt/p-ferreira/iol/1161183-1460.html"], ["P. Ferreira: F\u00e1bio Pacheco e Ant\u00f3nio Filipe na lista de Ulisses > Desporto > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100508155948/http://www.tvi24.iol.pt/desporto/iol/1161183-4062.html"]], "date": "2010-05-08 14:02:59", "kw": "F\u00e1bio Pacheco e Ant\u00f3nio Filipe na lista de Ulisses"}, {"docs": [["Ricardo Rodrigues eleito para Conselho Superior de Seguran\u00e7a Interna > Pol\u00edtica > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100515021508/http://www.tvi24.iol.pt/politica/ricardo-rodrigues-conselho-superior-da-administracao-interna-politica-tvi24-gravadores/1160594-4072.html"]], "date": "2010-05-15 02:15:08", "kw": "Ricardo Rodrigues eleito para Conselho Superior de Seguran\u00e7a Interna"}, {"docs": [["Sindicato dos Jornalistas quer caso Ricardo Rodrigues analisado > Sociedade > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100515021933/http://www.tvi24.iol.pt/comentarios/sociedade/jornalistas-sindicato-ricardo-rodrigues-gravadores-parlamento-tvi24/1162197-4071.html"]], "date": "2010-05-15 02:19:33", "kw": "Sindicato dos Jornalistas quer caso Ricardo Rodrigues analisado"}, {"docs": [["Futebol: Acad\u00e9mica de Coimbra - Jorge Costa mant\u00e9m equipa t\u00e9cnica que comandava no Olhanense - Not\u00edc", "https://arquivo.pt/wayback/20100609181328/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11151324.html"]], "date": "2010-06-09 18:13:28", "kw": "Jorge Costa mant\u00e9m equipa t\u00e9cnica que comandava no Olhanense"}, {"docs": [["Benfica: Ricardo Ara\u00fajo Pereira pede a demiss\u00e3o de Jorge Jesus no anivers\u00e1rio da Casa do Benfica, no", "https://arquivo.pt/wayback/20100610073956/http://dn.sapo.pt/galerias/videos/?content_id=1427228&seccao=Desporto"]], "date": "2010-06-10 07:39:56", "kw": "Ricardo Ara\u00fajo Pereira pede a demiss\u00e3o de Jorge Jesus no anivers\u00e1rio da Casa do Benfica"}, {"docs": [["Pinto da Costa acredita que a selec\u00e7\u00e3o portuguesa vai \"cheirar\" \u00c1frica do Sul - Galerias - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100610080950/http://dn.sapo.pt/galerias/videos/?content_id=1421734&seccao=Desporto"]], "date": "2010-06-10 08:09:50", "kw": "Pinto da Costa acredita que a selec\u00e7\u00e3o portuguesa vai"}, {"docs": [["Passos Coelho assina \u00f3bito do inqu\u00e9rito a S\u00f3crates - TV & Media - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100610144900/http://dn.sapo.pt/inicio/tv/interior.aspx?content_id=1571740&seccao=Media"]], "date": "2010-06-10 14:49:00", "kw": "Passos Coelho assina \u00f3bito do inqu\u00e9rito a S\u00f3crates"}, {"docs": [["Autocarro com Jorge Jesus e jogadores do Benfica recebido por mar de adeptos no Marqu\u00eas de Pombal - ", "https://arquivo.pt/wayback/20100611180255/http://dn.sapo.pt/galerias/videos/?content_id=1565613&seccao=Desporto"]], "date": "2010-06-11 18:02:55", "kw": "Autocarro com Jorge Jesus e jogadores do Benfica recebido por mar de adeptos no Marqu\u00eas de Pombal"}, {"docs": [["Carlos Lopes e Rosa Mota recebem Pr\u00e9mio Prest\u00edgio do CNID e Moniz Pereira emociona-se - Galerias - D", "https://arquivo.pt/wayback/20100611180404/http://dn.sapo.pt/galerias/videos/?content_id=1578289&seccao=Desporto"]], "date": "2010-06-11 18:04:04", "kw": "Carlos Lopes e Rosa Mota recebem Pr\u00e9mio Prest\u00edgio do CNID e Moniz Pereira emociona-se"}, {"docs": [["DIAP pede levantamento de imunidade parlamentar de Ricardo Rodrigues > Sociedade > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100611211351/http://www.tvi24.iol.pt/sociedade/tvi24-ricardo-rodrigues-depor-imunidade-parlamentar-gravadores-diap/1168754-4071.html"]], "date": "2010-06-11 21:13:51", "kw": "DIAP pede levantamento de imunidade parlamentar de Ricardo Rodrigues"}, {"docs": [["PT/TVI: PSD quer chamar S\u00f3crates e PGR > Pol\u00edtica > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100613014515/http://www.tvi24.iol.pt/politica/comissao-de-inquerito-pt-tvi-psd-socrates-tvi24/1149547-4072.html"]], "date": "2010-06-13 01:45:15", "kw": "PSD quer chamar S\u00f3crates e PGR"}, {"docs": [["Sete campe\u00f5es tentam desempatar nove t\u00edtulos da Europa e da Am\u00e9rica do Sul - Galerias - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100613162704/http://dn.sapo.pt/galerias/infografias/?content_id=1580953&seccao=Desporto"]], "date": "2010-06-13 16:27:04", "kw": "Sete campe\u00f5es tentam desempatar nove t\u00edtulos da Europa e da Am\u00e9rica do Sul"}, {"docs": [["\u00c1frica abre as portas ao maior evento desportivo do Mundo - Galerias - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100613162730/http://dn.sapo.pt/galerias/infografias/?content_id=1587541&seccao=Desporto"]], "date": "2010-06-13 16:27:30", "kw": "\u00c1frica abre as portas ao maior evento desportivo do Mundo"}, {"docs": [["Presidente do PSD lamenta que Mota Amaral n\u00e3o tenha permitido \u00e0 comiss\u00e3o \"ir mais longe\" - TV & Medi", "https://arquivo.pt/wayback/20100619062209/http://dn.sapo.pt/inicio/tv/interior.aspx?content_id=1596922&seccao=Media"]], "date": "2010-06-19 06:22:09", "kw": "Presidente do PSD lamenta que Mota Amaral n\u00e3o tenha permitido \u00e0 comiss\u00e3o"}, {"docs": [["Cultura: Portugal vai apresentar candidatura do Fado a Patrim\u00f3nio Imaterial da Humanidade - Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20100706203214/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/10201081.html"]], "date": "2010-07-06 20:32:14", "kw": "Portugal vai apresentar candidatura do Fado a Patrim\u00f3nio Imaterial da Humanidade"}, {"docs": [["AR: PSD quer neoliberalismo na Constitui\u00e7\u00e3o e ajuste de contas com o Estado social - S\u00f3crates - Not\u00ed", "https://arquivo.pt/wayback/20100706203405/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11267489.html"]], "date": "2010-07-06 20:34:05", "kw": "PSD quer neoliberalismo na Constitui\u00e7\u00e3o e ajuste de contas com o Estado social"}, {"docs": [["Miguel Sousa Tavares e Teresa Caeiro juntos na praia - Revistas - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100815022716/http://dn.sapo.pt/revistas/ntv/interior.aspx?content_id=1639541"]], "date": "2010-08-15 02:27:16", "kw": "Miguel Sousa Tavares e Teresa Caeiro juntos na praia"}, {"docs": [["Futebol: Leix\u00f5es -- Avan\u00e7ado F\u00e9lix integra op\u00e7\u00f5es de In\u00e1cio para receber Santa Clara - Not\u00edcias Lusa", "https://arquivo.pt/wayback/20100911201033/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11504305.html"]], "date": "2010-09-11 20:10:33", "kw": "Avan\u00e7ado F\u00e9lix integra op\u00e7\u00f5es de In\u00e1cio para receber Santa Clara"}], "to": "2010-09-11 20:10:33", "from": "2010-03-26 21:16:59"}, {"n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Pinto da Costa quer explica\u00e7\u00f5es de V\u00edtor Pereira - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101010013614/http://dn.sapo.pt/desporto/porto/interior.aspx?content_id=1678706"]], "date": "2010-10-10 01:36:14", "kw": "Pinto da Costa quer explica\u00e7\u00f5es de V\u00edtor Pereira"}, {"docs": [["Pacheco Pereira diz que afastamento volunt\u00e1rio de S\u00f3crates \u00e9 essencial para sair da crise - OE2011 -", "https://arquivo.pt/wayback/20101116021103/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=453473"]], "date": "2010-11-16 02:11:03", "kw": "Pacheco Pereira diz que afastamento volunt\u00e1rio de S\u00f3crates \u00e9 essencial para sair da crise"}, {"docs": [["Literatura: Vasco Gra\u00e7a Moura distinguido com pr\u00e9mio Clube Liter\u00e1rio do Porto - Not\u00edcias Lusa - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20101218232648/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11900056.html"]], "date": "2010-12-18 23:26:48", "kw": "Vasco Gra\u00e7a Moura distinguido com pr\u00e9mio Clube Liter\u00e1rio do Porto"}, {"docs": [["Ricardo Carvalho abre caminho a vit\u00f3ria do Real Madrid frente ao Atl\u00e9tico - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110105003943/http://sol.sapo.pt/inicio/Desporto/Interior.aspx?content_id=3834"]], "date": "2011-01-05 00:39:43", "kw": "Ricardo Carvalho abre caminho a vit\u00f3ria do Real Madrid frente ao Atl\u00e9tico"}, {"docs": [["Programa de Paulo Portas em Fevereiro na SIC - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110128131230/http://www.jn.pt/paginainicial/interior.aspx?content_id=532686"]], "date": "2011-01-28 13:12:30", "kw": "Programa de Paulo Portas em Fevereiro na SIC"}, {"docs": [["Not\u00edcias e v\u00eddeos sobre pol\u00edtica em Portugal e no mundo > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110216053028/http://www.tvi24.iol.pt/politica/1"]], "date": "2011-02-16 05:30:28", "kw": "Not\u00edcias e v\u00eddeos sobre pol\u00edtica em Portugal e no mundo"}, {"docs": [["Jogadores do Beijing Guoan felizes com o treinador Jaime Pacheco - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110402022434/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=1784364"]], "date": "2011-04-02 02:24:34", "kw": "Jogadores do Beijing Guoan felizes com o treinador Jaime Pacheco"}, {"docs": [["Jel, Prec\u00e1rios Inflex\u00edveis e Jos\u00e9 Lu\u00eds Peixoto juntos em manifesto - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110422160509/http://sol.sapo.pt/inicio/Politica/Interior.aspx?content_id=17439"]], "date": "2011-04-22 16:05:09", "kw": "Prec\u00e1rios Inflex\u00edveis e Jos\u00e9 Lu\u00eds Peixoto juntos em manifesto"}, {"docs": [["Ricardo Costa prefere vit\u00f3ria do Real Madrid - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110423153232/http://www.jn.pt/multimedia/video.aspx?content_id=1834501"]], "date": "2011-04-23 15:32:32", "kw": "Ricardo Costa prefere vit\u00f3ria do Real Madrid"}, {"docs": [["Ricardo Costa espera final entre Porto e Benfica - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110425155840/http://www.jn.pt/multimedia/video.aspx?content_id=1835765"]], "date": "2011-04-25 15:58:40", "kw": "Ricardo Costa espera final entre Porto e Benfica"}, {"docs": [["Moreira foi o her\u00f3i da terceira Ta\u00e7a da Liga do Benfica - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110425175327/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=1836715"]], "date": "2011-04-25 17:53:27", "kw": "Moreira foi o her\u00f3i da terceira Ta\u00e7a da Liga do Benfica"}, {"docs": [["Carlos Costa optimista que economia portuguesa vai dar a volta muito em breve (act)- Economia - Jorn", "https://arquivo.pt/wayback/20110429155927/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=481361"]], "date": "2011-04-29 15:59:27", "kw": "Carlos Costa optimista que economia portuguesa vai dar a volta muito em breve"}, {"docs": [["Direc\u00e7\u00e3o-Geral de Sa\u00fade lan\u00e7a alerta a m\u00e9dicos de todo o pa\u00eds sobre v\u00edrus do Nilo - Sociedade - PUBL", "https://arquivo.pt/wayback/20110525095649/http://publico.pt/Sociedade/direccaogeral-de-saude-lanca-alerta-a-medicos-de-todo-o-pais-sobre-virus-do-nilo_1448799"]], "date": "2011-05-25 09:56:49", "kw": "Direc\u00e7\u00e3o-Geral de Sa\u00fade lan\u00e7a alerta a m\u00e9dicos de todo o pa\u00eds sobre v\u00edrus do Nilo"}, {"docs": [["Pacheco Pereira diz que n\u00e3o recebe li\u00e7\u00f5es de anti-socratismo dadas por Passos - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110527203510/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Portugal/Interior.aspx?content_id=1862799&tag=campanhas%20eleitorais"]], "date": "2011-05-27 20:35:10", "kw": "Pacheco Pereira diz que n\u00e3o recebe li\u00e7\u00f5es de anti-socratismo dadas por Passos"}, {"docs": [["Pacheco Pereira vai chefiar miss\u00e3o portuguesa da UNESCO - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110530221907/http://www.tsf.pt/paginainicial/AudioeVideo.aspx?content_id=768933"]], "date": "2011-05-30 22:19:07", "kw": "Pacheco Pereira vai chefiar miss\u00e3o portuguesa da UNESCO"}, {"docs": [["F\u00e1bio Coentr\u00e3o assume vontade de trocar Benfica por Real Madrid - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110530225347/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=1863081"]], "date": "2011-05-30 22:53:47", "kw": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o assume vontade de trocar Benfica por Real Madrid"}, {"docs": [["Gil Vicente sobe \u00e0 Liga principal e garante t\u00edtulo na Honra - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110531191302/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=1864744"]], "date": "2011-05-31 19:13:02", "kw": "Gil Vicente sobe \u00e0 Liga principal e garante t\u00edtulo na Honra"}, {"docs": [["Missa de corpo presente da deputada Maria Jos\u00e9 Nogueira Pinto - SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110711044709/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2011/07/07/missa-de-corpo-presente-da-deputada-maria-jose-nogueira-pinto"]], "date": "2011-07-11 04:47:09", "kw": "Missa de corpo presente da deputada Maria Jos\u00e9 Nogueira Pinto"}, {"docs": [["M\u00fasica: Orquestra Sinf\u00f3nica do Porto Casa da M\u00fasica em digress\u00e3o no Brasil - Not\u00edcias Lusa - SAPO No", "https://arquivo.pt/wayback/20110718205120/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12821988.html"]], "date": "2011-07-18 20:51:20", "kw": "Orquestra Sinf\u00f3nica do Porto Casa da M\u00fasica em digress\u00e3o no Brasil"}, {"docs": [["M\u00fasica: Orquestra Sinf\u00f3nica do Porto Casa da M\u00fasica tem lota\u00e7\u00e3o esgotada no Brasil - Not\u00edcias Lusa -", "https://arquivo.pt/wayback/20110725151206/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12851896.html"], ["M\u00fasica: Orquestra Sinf\u00f3nica do Porto Casa da M\u00fasica tem lota\u00e7\u00e3o esgotada no Brasil - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110725194714/http://www.dn.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1928635"]], "date": "2011-07-25 15:12:06", "kw": "Orquestra Sinf\u00f3nica do Porto Casa da M\u00fasica tem lota\u00e7\u00e3o esgotada no Brasil"}], "to": "2011-12-01 01:26:35", "from": "2010-10-06 15:47:18"}, {"n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Gilberto Madail gostava de ter sido ouvido nos casos Bosingwa e Ricardo Carvalho - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20111202164254/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=2161857"]], "date": "2011-12-02 16:42:54", "kw": "Gilberto Madail gostava de ter sido ouvido nos casos Bosingwa e Ricardo Carvalho"}, {"docs": [["Jaime Pacheco critica gest\u00e3o de Paulo Bento no caso \"Bosingwa\" - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20111202195430/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=2156080"]], "date": "2011-12-02 19:54:30", "kw": "Jaime Pacheco critica gest\u00e3o de Paulo Bento no caso"}, {"docs": [["Futebol China Equipa de Jaime Pacheco obt\u00e9m primeira vit\u00f3ria da temporada - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120316183850/http://visao.sapo.pt/futebol-china-equipa-de-jaime-pacheco-obtem-primeira-vitoria-da-temporada=f653059"]], "date": "2012-03-16 18:38:50", "kw": "Futebol China Equipa de Jaime Pacheco obt\u00e9m primeira vit\u00f3ria da temporada"}, {"docs": [["S\u00f3crates nega not\u00edcia sobre proposta de emprego de Dilma- A Escolha do Editor - Jornal de neg\u00f3cios o", "https://arquivo.pt/wayback/20120323200837/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=489803"]], "date": "2012-03-23 20:08:37", "kw": "S\u00f3crates nega not\u00edcia sobre proposta de emprego de Dilma"}, {"docs": [["Passos Coelho diz que n\u00e3o h\u00e1 qualquer conflito de interesses no caso Ant\u00f3nio Borges- Empresas - Jorn", "https://arquivo.pt/wayback/20120323204702/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=545137"]], "date": "2012-03-23 20:47:02", "kw": "Passos Coelho diz que n\u00e3o h\u00e1 qualquer conflito de interesses no caso Ant\u00f3nio Borges"}, {"docs": [["Futebol China Equipa de Jaime Pacheco perde em Hangzhou na segunda derrota em tr\u00eas jogos - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120325175548/http://visao.sapo.pt/futebol-china-equipa-de-jaime-pacheco-perde-em-hangzhou-na-segunda-derrota-em-tres-jogos=f654810"]], "date": "2012-03-25 17:55:48", "kw": "Futebol China Equipa de Jaime Pacheco perde em Hangzhou na segunda derrota em tr\u00eas jogos"}, {"docs": [["Futebol China Equipa de Jaime Pacheco vence em casa e sobe ao terceiro lugar - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120330230345/http://visao.sapo.pt/futebol-china-equipa-de-jaime-pacheco-vence-em-casa-e-sobe-ao-terceiro-lugar=f656084"]], "date": "2012-03-30 23:03:45", "kw": "Futebol China Equipa de Jaime Pacheco vence em casa e sobe ao terceiro lugar"}, {"docs": [["Futebol China Equipa de Jaime Pacheco ganha fora e a de Nelo Vingada perde em casa - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120825222150/http://visao.sapo.pt/futebol-china-equipa-de-jaime-pacheco-ganha-fora-e-a-de-nelo-vingada-perde-em-casa=f682808"]], "date": "2012-08-25 22:21:50", "kw": "Futebol China Equipa de Jaime Pacheco ganha fora e a de Nelo Vingada perde em casa"}, {"docs": [["Futebol \u00c1rbitros Hugo Pacheco dirige Mar\u00edtimo Acad\u00e9mica - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120928151024/http://visao.sapo.pt/futebol-arbitros-hugo-pacheco-dirige-maritimo-academica=f688717"]], "date": "2012-09-28 15:10:24", "kw": "Futebol \u00c1rbitros Hugo Pacheco dirige Mar\u00edtimo Acad\u00e9mica"}, {"docs": [["Leia aqui o comunicado de M\u00e1rio Dorminsky e Beatriz Pacheco Pereira - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20130907231906/http://visao.sapo.pt/leia-aqui-o-comunicado-de-mario-dorminsky-e-beatriz-pacheco-pereira=f748211"]], "date": "2013-09-07 23:19:06", "kw": "Leia aqui o comunicado de M\u00e1rio Dorminsky e Beatriz Pacheco Pereira"}, {"docs": [["Hugo Pacheco dirige FC Porto Gil Vicente Paix\u00e3o no Benfica Pa\u00e7os de Ferreira - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20130913135526/http://visao.sapo.pt/hugo-pacheco-dirige-fc-porto-gil-vicente-paixao-no-benfica-pacos-de-ferreira=f748857"]], "date": "2013-09-13 13:55:26", "kw": "Hugo Pacheco dirige FC Porto Gil Vicente Paix\u00e3o no Benfica Pa\u00e7os de Ferreira"}, {"docs": [["Hugo Pacheco no Drag\u00e3o e Bruno Paix\u00e3o na Luz - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20130930001544/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=3416782&tag=arbitragem"]], "date": "2013-09-30 00:15:44", "kw": "Hugo Pacheco no Drag\u00e3o e Bruno Paix\u00e3o na Luz"}, {"docs": [["PSD acusa deputados dos A\u00e7ores que votaram contra Finan\u00e7as Regionais | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20131014170427/http://economico.sapo.pt/noticias/psd-acusa-deputados-dos-acores-que-votaram-contra-financas-regionais_179342.html"], ["PSD acusa deputados dos A\u00e7ores que votaram contra Finan\u00e7as Regionais | Di\u00e1rio Econ\u00f3mico.com", "https://arquivo.pt/wayback/20131014170459/http://economico.sapo.pt/noticias/nprint/179342.html"]], "date": "2013-10-14 17:04:27", "kw": "PSD acusa deputados dos A\u00e7ores que votaram contra Finan\u00e7as Regionais"}, {"docs": [["Aut\u00e1rquicas Lobo Xavier Pacheco Pereira e Jos\u00e9 Manuel Fernandes juntos em iniciativa do PSD - Visao.", "https://arquivo.pt/wayback/20131111123725/http://visao.sapo.pt/autarquicas-lobo-xavier-pacheco-pereira-e-jose-manuel-fernandes-juntos-em-iniciativa-do-psd=f530336"]], "date": "2013-11-11 12:37:25", "kw": "Aut\u00e1rquicas Lobo Xavier Pacheco Pereira e Jos\u00e9 Manuel Fernandes juntos em iniciativa do PSD"}, {"docs": [["TAP Governo ter\u00e1 optado pela solu\u00e7\u00e3o que melhor defende interesses da empresa APAVT - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140725014021/http://expresso.sapo.pt/tap-governo-tera-optado-pela-solucao-que-melhor-defende-interesses-da-empresa-apavt=f775562"]], "date": "2014-07-25 01:40:21", "kw": "TAP Governo ter\u00e1 optado pela solu\u00e7\u00e3o que melhor defende interesses da empresa APAVT"}, {"docs": [["Zeinal Bava eleito o segundo melhor presidente executivo da Europa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20141014051414/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/zeinal-bava-eleito-2-o-melhor-pr_2852.html"]], "date": "2014-10-14 05:14:14", "kw": "Zeinal Bava eleito o segundo melhor presidente executivo da Europa"}, {"docs": [["Tecnoforma vai processar Poiares Maduro e Pacheco Pereira | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20141014064823/http://www.ionline.pt/artigos/portugal/tecnoforma-vai-processar-poiares-maduro-pacheco-pereira"]], "date": "2014-10-14 06:48:23", "kw": "Tecnoforma vai processar Poiares Maduro e Pacheco Pereira"}, {"docs": [["Pacheco Pereira faz campanha semanal contra o PSD (v\u00eddeo) - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20141023071138/http://expresso.sapo.pt/pacheco-pereira-faz-campanha-semanal-contra-o-psd-video=f651348"]], "date": "2014-10-23 07:11:38", "kw": "Pacheco Pereira faz campanha semanal contra o PSD"}, {"docs": [["Rui Rio e Pacheco Pereira asseguram n\u00e3o estar a ser criada alternativa a Passos - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20141118031211/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Portugal/Interior.aspx?content_id=3580790"]], "date": "2014-11-18 03:12:11", "kw": "Rui Rio e Pacheco Pereira asseguram n\u00e3o estar a ser criada alternativa a Passos"}, {"docs": [["Salgado pediu ajuda da CGD a Maria Lu\u00ed\u00ads Albuquerque para o GES - Banca & Finan\u00e7as - Jornal de Neg\u00ed", "https://arquivo.pt/wayback/20141119194942/http://www.jornaldenegocios.pt/empresas/banca___financas/detalhe/salgado_pediu_ajuda_da_cgd_a_maria_luis_albuquerque_para_o_ges.html"]], "date": "2014-11-19 19:49:42", "kw": "Salgado pediu ajuda da CGD a Maria Lu\u00ed\u00ads Albuquerque para o GES"}], "to": "2015-01-07 18:50:47", "from": "2011-12-02 16:23:52"}, {"n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Ana Moura, Carminho, Katia Guerreiro e Ricardo Ribeiro e M\u00e1rio Pacheco condecorados - Pag 1 de 2 | i", "https://arquivo.pt/wayback/20150128051152/http://www.ionline.pt/artigos/mais/ana-moura-carminho-katia-guerreiro-ricardo-ribeiro-mario-pacheco-condecorados"], ["Ana Moura, Carminho, Katia Guerreiro e Ricardo Ribeiro e M\u00e1rio Pacheco condecorados - Pag 2 de 2 | i", "https://arquivo.pt/wayback/20150128051202/http://www.ionline.pt/artigos/mais/ana-moura-carminho-katia-guerreiro-ricardo-ribeiro-mario-pacheco-condecorados/pag/2"]], "date": "2015-01-28 05:11:52", "kw": "Katia Guerreiro e Ricardo Ribeiro e M\u00e1rio Pacheco condecorados"}, {"docs": [["Dinheiro entrava e sa\u00eda do GES sem dar cavaco ao Banco de Portugal para beneficiar credores? - Expre", "https://arquivo.pt/wayback/20150305203451/http://expresso.sapo.pt/dinheiro-entrava-e-saia-do-ges-sem-dar-cavaco-ao-banco-de-portugal-para-beneficiar-credores=f913583"]], "date": "2015-03-05 20:34:51", "kw": "Dinheiro entrava e sa\u00eda do GES sem dar cavaco ao Banco de Portugal para beneficiar credores"}, {"docs": [["Venda de casas mais caras ajuda imobili\u00e1rias a ter novo ano recorde - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20150305210710/http://www.dinheirovivo.pt/Empresas/interior.aspx?content_id=4385689"]], "date": "2015-03-05 21:07:10", "kw": "Venda de casas mais caras ajuda imobili\u00e1rias a ter novo ano recorde"}, {"docs": [["Garantia de Montenegro Passos vai responder \u00e0s quest\u00f5es sobre as d\u00edvidas \u00e0 Seguran\u00e7a Social - Expres", "https://arquivo.pt/wayback/20150305211456/http://expresso.sapo.pt/garantia-de-montenegro-passos-vai-responder-as-questoes-sobre-as-dividas-a-seguranca-social=f913710"]], "date": "2015-03-05 21:14:56", "kw": "Garantia de Montenegro Passos vai responder \u00e0s quest\u00f5es sobre as d\u00edvidas \u00e0 Seguran\u00e7a Social"}, {"docs": [["Inqu\u00e9rito/BES Administradores da PT foram enganados e defraudados pelo BES Pacheco de Melo - Visao.p", "https://arquivo.pt/wayback/20150305221822/http://visao.sapo.pt/inqueritobes-administradores-da-pt-foram-enganados-e-defraudados-pelo-bes-pacheco-de-melo=f812312"]], "date": "2015-03-05 22:18:22", "kw": "BES Administradores da PT foram enganados e defraudados pelo BES Pacheco de Melo"}, {"docs": [["Audi\u00e7\u00f5es de Zeinal Bava e Granadeiro sobre BES j\u00e1 est\u00e3o marcadas - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20150305234852/http://www.jn.pt/Dossies/dossie.aspx?content_id=4407181&dossier=O%20caso%20BES"]], "date": "2015-03-05 23:48:52", "kw": "Audi\u00e7\u00f5es de Zeinal Bava e Granadeiro sobre BES j\u00e1 est\u00e3o marcadas"}, {"docs": [["Associa\u00e7\u00e3o de lesados do BES admite processar Banco de Portugal - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20150305235033/http://www.jn.pt/Dossies/dossie.aspx?content_id=4401295&dossier=O%20caso%20BES"]], "date": "2015-03-05 23:50:33", "kw": "Associa\u00e7\u00e3o de lesados do BES admite processar Banco de Portugal"}, {"docs": [["Rui Silveira diz que Banco de Portugal podia ter afastado Salgado - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20150306000405/http://www.jn.pt/Dossies/dossie.aspx?content_id=4310138&dossier=O%20caso%20BES"]], "date": "2015-03-06 00:04:05", "kw": "Rui Silveira diz que Banco de Portugal podia ter afastado Salgado"}, {"docs": [["Sobrinho garante que dinheiro em falta no BES Angola \"ficou no BES\" - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20150306000707/http://www.jn.pt/Dossies/dossie.aspx?content_id=4304151&dossier=O%20caso%20BES"]], "date": "2015-03-06 00:07:07", "kw": "Sobrinho garante que dinheiro em falta no BES Angola"}, {"docs": [["Ricardo Salgado diz que nem ele nem a fam\u00edlia ficaram com dinheiro do BES - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20150306001604/http://www.jn.pt/Dossies/dossie.aspx?content_id=4285285&dossier=O%20caso%20BES"]], "date": "2015-03-06 00:16:04", "kw": "Ricardo Salgado diz que nem ele nem a fam\u00edlia ficaram com dinheiro do BES"}, {"docs": [["Administra\u00e7\u00e3o de Ricardo Salgado desobedeceu ao Banco de Portugal - Economia - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150306040927/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=809819&tm=6&layout=121&visual=49"]], "date": "2015-03-06 04:09:27", "kw": "Administra\u00e7\u00e3o de Ricardo Salgado desobedeceu ao Banco de Portugal"}, {"docs": [["Inqu\u00e9rito/BES: Pacheco de Melo desmente Zeinal Bava e Henrique Granadeiro - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20150306050607/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=4437283"], ["Inqu\u00e9rito/BES: Pacheco de Melo desmente Zeinal Bava e Henrique Granadeiro - Economia - TSF R\u00e1dio Not", "https://arquivo.pt/wayback/20150926021232/http://www.tsf.pt/economia/interior/inqueritobes_pacheco_de_melo_desmente_zeinal_bava_e_henrique_granadeiro_4437283.html"]], "date": "2015-03-06 05:06:07", "kw": "Pacheco de Melo desmente Zeinal Bava e Henrique Granadeiro"}, {"docs": [["Empresa que faz auditoria forense ao BES quer ouvir Ricardo Salgado - Economia - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20150306064645/http://www.dn.pt/inicio/economia/interior.aspx?content_id=4230927"]], "date": "2015-03-06 06:46:45", "kw": "Empresa que faz auditoria forense ao BES quer ouvir Ricardo Salgado"}, {"docs": [["Ricardo Salgado revela que teve duas reuni\u00f5es com Cavaco Silva - Economia - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20150306065216/http://www.dn.pt/inicio/economia/interior.aspx?content_id=4370901"]], "date": "2015-03-06 06:52:16", "kw": "Ricardo Salgado revela que teve duas reuni\u00f5es com Cavaco Silva"}, {"docs": [["Inqu\u00e9rito/BES Salgado estava envolvido em todas as decis\u00f5es estrat\u00e9gicas da PT Pacheco de Melo - Vis", "https://arquivo.pt/wayback/20150307003434/http://visao.sapo.pt/inqueritobes-salgado-estava-envolvido-em-todas-as-decisoes-estrategicas-da-pt-pacheco-de-melo=f812338"]], "date": "2015-03-07 00:34:34", "kw": "BES Salgado estava envolvido em todas as decis\u00f5es estrat\u00e9gicas da PT Pacheco de Melo"}, {"docs": [["Ant\u00f3nio Jorge Pacheco tem m\u00e9rito muito grande na Casa da M\u00fasica Valente de Oliveira - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150315020724/http://visao.sapo.pt/antonio-jorge-pacheco-tem-merito-muito-grande-na-casa-da-musica-valente-de-oliveira=f813271"]], "date": "2015-03-15 02:07:24", "kw": "Ant\u00f3nio Jorge Pacheco tem m\u00e9rito muito grande na Casa da M\u00fasica Valente de Oliveira"}, {"docs": [["Ricardo e Diogo Rosado de volta na equipa de Paulo Fonseca - O Jogo", "https://arquivo.pt/wayback/20150319012939/http://www.ojogo.pt/Futebol/1a_liga/pacos_ferreira/interior.aspx?content_id=4440550"]], "date": "2015-03-19 01:29:39", "kw": "Ricardo e Diogo Rosado de volta na equipa de Paulo Fonseca"}, {"docs": [["Ricardo Salgado volta a ser ouvido no Parlamento - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20150319214602/http://www.jn.pt/Dossies/dossie.aspx?content_id=4450525&dossier=O%20caso%20BES"]], "date": "2015-03-19 21:46:02", "kw": "Ricardo Salgado volta a ser ouvido no Parlamento"}, {"docs": [["Inqu\u00e9rito/BES Granadeiro e Bava sabiam de investimentos da PT no GES relat\u00f3rio preliminar - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150417005747/http://visao.sapo.pt/inqueritobes-granadeiro-e-bava-sabiam-de-investimentos-da-pt-no-ges-relatorio-preliminar=f816725"]], "date": "2015-04-17 00:57:47", "kw": "BES Granadeiro e Bava sabiam de investimentos da PT no GES relat\u00f3rio preliminar"}, {"docs": [["Porto Mentor do Teatro de Marionetas Jo\u00e3o Paulo Seara Cardoso proposto para nome de rua - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150515200416/http://visao.sapo.pt/porto-mentor-do-teatro-de-marionetas-joao-paulo-seara-cardoso-proposto-para-nome-de-rua=f588888"]], "date": "2015-05-15 20:04:16", "kw": "Porto Mentor do Teatro de Marionetas Jo\u00e3o Paulo Seara Cardoso proposto para nome de rua"}], "to": "2015-07-14 00:38:12", "from": "2015-01-09 19:42:38"}, {"n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Opini\u00e3o de Ricardo Ara\u00fajo Pereira Ant\u00f3nio Lobo Antunes M\u00e1rio Soares e muitos outros | Vis\u00e3o - Visao.", "https://arquivo.pt/wayback/20150717180833/http://visao.sapo.pt/gen.pl?sid=vs.sections/23424&mid1=vs.menus/255"]], "date": "2015-07-17 18:08:33", "kw": "Opini\u00e3o de Ricardo Ara\u00fajo Pereira Ant\u00f3nio Lobo Antunes M\u00e1rio Soares e muitos outros"}, {"docs": [["Ricardo Ara\u00fajo Pereira entrevista John Cleese - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150718043643/http://visao.sapo.pt/ricardo-araujo-pereira-entrevista-john-cleese=f824451"]], "date": "2015-07-18 04:36:43", "kw": "Ricardo Ara\u00fajo Pereira entrevista John Cleese"}, {"docs": [["PSD sugere que devolu\u00e7\u00e3o de IRS pode ser perdida com mudan\u00e7a de Governo - Economia - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20150725070112/http://www.rtp.pt/noticias/economia/psd-sugere-que-devolucao-de-irs-pode-ser-perdida-com-mudanca-de-governo_n846935"], ["PSD sugere que devolu\u00e7\u00e3o de IRS pode ser perdida com mudan\u00e7a de Governo - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20150725224138/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Nacional/Interior.aspx?content_id=4698280"]], "date": "2015-07-25 07:01:12", "kw": "PSD sugere que devolu\u00e7\u00e3o de IRS pode ser perdida com mudan\u00e7a de Governo"}, {"docs": [["SIC Not\u00edcias - Agora", "https://arquivo.pt/wayback/20140725170303/http://sicnoticias.sapo.pt/"], ["SIC Not\u00edcias - Home", "https://arquivo.pt/wayback/20140824170248/http://sicnoticias.sapo.pt/"], ["SIC Not\u00edcias - Pa\u00eds", "https://arquivo.pt/wayback/20141006135443/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2011-10-14-parlamento-chumba-paulo-scar-pinto-de-sousa-para-o-conselho-de-fiscalizacao-das-secretas"], ["SIC Not\u00edcias - Expresso da Meia Noite", "https://arquivo.pt/wayback/20141021202931/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/expressodameianoite"], ["SIC Not\u00edcias - Bolsa", "https://arquivo.pt/wayback/20150626170315/http://sicnoticias.sapo.pt/bolsa/"], ["SIC Not\u00edcias - Opini\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20150813213051/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao"], ["SIC Not\u00edcias - Programas", "https://arquivo.pt/wayback/20150813213057/http://sicnoticias.sapo.pt/programas"], ["SIC Not\u00edcias - Premium", "https://arquivo.pt/wayback/20150813213110/http://sicnoticias.sapo.pt/premium"], ["SIC Not\u00edcias - Ponto Contraponto", "https://arquivo.pt/wayback/20150813213449/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/pontocontraponto"], ["SIC Not\u00edcias - Quadratura do C\u00edrculo", "https://arquivo.pt/wayback/20150813213505/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura"], ["SIC Not\u00edcias - Crise no GES", "https://arquivo.pt/wayback/20151005134040/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges"], ["SIC Not\u00edcias - Am\u00e1lia Rodrigues", "https://arquivo.pt/wayback/20151006045051/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/2009/amaliarodrigues/2009-10-06-emissora-so-de-fado-nasce-no-aniversario-da-morte-de-amalia4"], ["Opini\u00f5es de Pacheco Pereira na ?SIC Not\u00edcias? v\u00e3o ser convertidas em linguagem gestual pelo tradutor", "https://arquivo.pt/wayback/20160628041722/http://inimigo.publico.pt/2014/01/28/1621399/"], ["SIC Not\u00edcias | SIC Not\u00edcias ? toda a informa\u00e7\u00e3o nacional e internacional, programas, guia tv, v\u00eddeos", "https://arquivo.pt/wayback/20160729170307/http://sicnoticias.sapo.pt/"], ["SIC Not\u00edcias | M\u00e3e diz que Ruben Cavaco perdeu a alegria e ainda tem falhas de mem\u00f3ria", "https://arquivo.pt/wayback/20160923170253/http://sicnoticias.sapo.pt//especiais/agressoes-em-ponte-de-sor/2016-09-22-Mae-diz-que-Ruben-Cavaco-perdeu-a-alegria-e-ainda-tem-falhas-de-memoria"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo", "https://arquivo.pt/wayback/20161103014404/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura"], ["SIC Not\u00edcias | Partidos unidos na necessidade de comiss\u00e3o parlamentar de inqu\u00e9rito ao BES", "https://arquivo.pt/wayback/20161105123108/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-09-19-Partidos-unidos-na-necessidade-de-comissao-parlamentar-de-inquerito-ao-BES"], ["SIC Not\u00edcias | Ponto Contraponto", "https://arquivo.pt/wayback/20161105133403/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/pontocontraponto"], ["SIC Not\u00edcias | Departamento Central de Investiga\u00e7\u00e3o e A\u00e7\u00e3o Penal ouve os lesados do BES", "https://arquivo.pt/wayback/20161105142934/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2015-10-11-Departamento-Central-de-Investigacao-e-Acao-Penal-ouve-os-lesados-do-BES-"], ["SIC Not\u00edcias | Lobo Xavier afirma que Or\u00e7amento do Estado n\u00e3o reflete qualquer reforma", "https://arquivo.pt/wayback/20161110005346/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2014-10-31-Lobo-Xavier-afirma-que-Orcamento-do-Estado-nao-reflete-qualquer-reforma"], ["SIC Not\u00edcias | PS escolhe Alexandre Quintanilha para cabe\u00e7a de lista no Porto", "https://arquivo.pt/wayback/20161110021215/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-07-10-PS-escolhe-Alexandre-Quintanilha-para-cabeca-de-lista-no-Porto"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura un\u00e2nime, Costa esteve melhor", "https://arquivo.pt/wayback/20161110030706/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-09-10-Quadratura-unanime-Costa-esteve-melhor"], ["SIC Not\u00edcias | \"Nunca foi objetivo desta privatiza\u00e7\u00e3o fazer um encaixe financeiro para o Estado\"", "https://arquivo.pt/wayback/20161110033805/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-06-12-Nunca-foi-objetivo-desta-privatizacao-fazer-um-encaixe-financeiro-para-o-Estado"], ["SIC Not\u00edcias | Duarte Pacheco e Jo\u00e3o Soares Frente-a-Frente", "https://arquivo.pt/wayback/20161110065309/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2015-08-11-Duarte-Pacheco-e-Joao-Soares-Frente-a-Frente-1"], ["SIC Not\u00edcias | Discurso de Cavaco \"colado \u00e0 pol\u00edtica do Governo\"", "https://arquivo.pt/wayback/20161110090326/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2015-01-02-Discurso-de-Cavaco-colado-a-politica-do-Governo"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 08-09-2016", "https://arquivo.pt/wayback/20161110093511/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2016-09-09-Quadratura-do-Circulo-08-09-2016"], ["SIC Not\u00edcias | Morreu a atriz Madalena Sotto, protagonista de \"A vizinha do lado\"", "https://arquivo.pt/wayback/20161113021210/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2016-08-18-Morreu-a-atriz-Madalena-Sotto-protagonista-de-A-vizinha-do-lado"], ["SIC Not\u00edcias | A mensagem de Ano Novo do Presidente e o que podemos esperar de 2015", "https://arquivo.pt/wayback/20161113021939/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2015-01-02-A-mensagem-de-Ano-Novo-do-Presidente-e-o-que-podemos-esperar-de-2015"], ["SIC Not\u00edcias | Programas", "https://arquivo.pt/wayback/20161113065339/http://sicnoticias.sapo.pt/programas"], ["SIC Not\u00edcias | \u00c9 uma surpresa que uma escola feche porque chove? Nem por isso", "https://arquivo.pt/wayback/20170221044010/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-01-26-E-uma-surpresa-que-uma-escola-feche-porque-chove--Nem-por-isso"], ["SIC Not\u00edcias | Solu\u00e7\u00e3o encontrada passa por adiantar parte do dinheiro aos lesados do BES", "https://arquivo.pt/wayback/20170221100812/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2016-12-19-Solucao-encontrada-passa-por-adiantar-parte-do-dinheiro-aos-lesados-do-BES"], ["SIC Not\u00edcias | PM diz que compromisso alcan\u00e7ado para os lesados do BES foi \"equilibrado\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170221105247/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2016-12-19-PM-diz-que-compromisso-alcancado-para-os-lesados-do-BES-foi-equilibrado"], ["SIC Not\u00edcias | 15 Anos SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20170224224617/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/15-anos-sic-noticias"], ["SIC Not\u00edcias | PS sobe e Costa \u00e9 o l\u00edder mais popular", "https://arquivo.pt/wayback/20170224232853/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-12-12-PS-sobe-e-Costa-e-o-lider-mais-popular"], ["SIC Not\u00edcias | Bag\u00e3o F\u00e9lix diz que acordo \u00e0 Esquerda seria OPA sobre vontade dos eleitores que votar", "https://arquivo.pt/wayback/20170224232935/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-10-14-Bagao-Felix-diz-que-acordo-a-Esquerda-seria-OPA-sobre-vontade-dos-eleitores-que-votaram-PS"], ["SIC Not\u00edcias | Portas diz que desemprego sobe em agosto com frequ\u00eancia", "https://arquivo.pt/wayback/20170224233101/http://sicnoticias.sapo.pt/incoming/2015-09-29-Portas-diz-que-desemprego-sobe-em-agosto-com-frequencia"], ["SIC Not\u00edcias | Dicas para poupar", "https://arquivo.pt/wayback/20170224233203/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2015-10-28-Dicas-para-poupar"], ["SIC Not\u00edcias | Jer\u00f3nimo admite rever metas do d\u00e9fice em eventual acordo \u00e0 esquerda", "https://arquivo.pt/wayback/20170224233250/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/edicaodanoite/2015-10-29-Jeronimo-admite-rever-metas-do-defice-em-eventual-acordo-a-esquerda"], ["SIC Not\u00edcias | Trabalhadores do Econ\u00f3mico em greve por sal\u00e1rios em atraso", "https://arquivo.pt/wayback/20170224233312/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2016-03-10-Trabalhadores-do-Economico-em-greve-por-salarios-em-atraso"], ["SIC Not\u00edcias | Vozes cr\u00edticas \u00e0 ideia de Passos sobre subscri\u00e7\u00e3o p\u00fablica para apoio a lesados do BES", "https://arquivo.pt/wayback/20170224233357/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2015-09-13-Vozes-criticas-a-ideia-de-Passos-sobre-subscricao-publica-para-apoio-a-lesados-do-BES"], ["SIC Not\u00edcias | V\u00eddeo viral apresenta proposta de trabalho 24 horas por dia, 365 dias por ano e sem s", "https://arquivo.pt/wayback/20170224233459/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2014-04-16-Video-viral-apresenta-proposta-de-trabalho-24-horas-por-dia-365-dias-por-ano-e-sem-salario"], ["SIC Not\u00edcias | Jer\u00f3nimo de Sousa define reestrutura\u00e7\u00e3o da d\u00edvida como prioridade eleitoral", "https://arquivo.pt/wayback/20170224233608/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-07-29-Jeronimo-de-Sousa-define-reestruturacao-da-divida-como-prioridade-eleitoral"], ["SIC Not\u00edcias | Passos recusa comentar vigil\u00e2ncia de Bruxelas", "https://arquivo.pt/wayback/20170224233628/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-02-25-Passos-recusa-comentar-vigilancia-de-Bruxelas?utm_medium=twitter&utm_source=twitterfeed"], ["SIC Not\u00edcias | Arm\u00e9nio Carlos n\u00e3o esclarece se \u00e9 a favor da greve na TAP", "https://arquivo.pt/wayback/20170224233651/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-05-01-Armenio-Carlos-nao-esclarece-se-e-a-favor-da-greve-na-TAP"], ["SIC Not\u00edcias | As altera\u00e7\u00f5es na carta de condu\u00e7\u00e3o que ajudam a poupar", "https://arquivo.pt/wayback/20170224233832/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2017-01-18-As-alteracoes-na-carta-de-conducao-que-ajudam-a-poupar"], ["SIC Not\u00edcias | Presidente da Rep\u00fablica n\u00e3o felicitou Carlos do Carmo", "https://arquivo.pt/wayback/20170224233956/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2014-07-04-Presidente-da-Republica-nao-felicitou-Carlos-do-Carmo"], ["SIC Not\u00edcias | Belmiro de Azevedo e Paulo Azevedo chamados como testemunhas sobre OPA \u00e0 PT", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234037/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2015-10-20-Belmiro-de-Azevedo-e-Paulo-Azevedo-chamados-como-testemunhas-sobre-OPA-a-PT"], ["SIC Not\u00edcias | Liberta\u00e7\u00e3o de Jos\u00e9 S\u00f3crates em an\u00e1lise", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234100/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2015-10-17-Libertacao-de-Jose-Socrates-em-analise"], ["SIC Not\u00edcias | Jo\u00e3o Ara\u00fajo considera requerimento feito pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico \"dilat\u00f3rio\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234120/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2015-10-06-Joao-Araujo-considera-requerimento-feito-pelo-Ministerio-Publico-dilatorio"], ["SIC Not\u00edcias | Marinho e Pinto acusa o Minist\u00e9rio P\u00fablico de desprezar a lei", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234142/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2015-09-26-Marinho-e-Pinto-acusa-o-Ministerio-Publico-de-desprezar-a-lei"], ["SIC Not\u00edcias | MP pondera pedir aclara\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o da Rela\u00e7\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234202/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2015-09-26-MP-pondera-pedir-aclaracao-do-acordao-da-Relacao--"], ["SIC Not\u00edcias | Oposi\u00e7\u00e3o contesta relat\u00f3rio sobre material militar", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234307/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-03-Oposicao-contesta-relatorio-sobre-material-militar"], ["SIC Not\u00edcias | Draghi resistiu a press\u00f5es para cortar financiamento aos bancos gregos", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234449/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/grecia2015/2015-07-16-Draghi-resistiu-a-pressoes-para-cortar-financiamento-aos-bancos-gregos"], ["SIC Not\u00edcias | PGR recusa responder a cr\u00edticas feitas pelos advogados de S\u00f3crates ao MP", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234631/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2015-10-20-PGR-recusa-responder-a-criticas-feitas-pelos-advogados-de-Socrates-ao-MP"], ["SIC Not\u00edcias | Noite passada na rua para marca\u00e7\u00e3o de colonoscopia pelo SNS", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234654/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-09-24-Noite-passada-na-rua-para-marcacao-de-colonoscopia-pelo-SNS"], ["SIC Not\u00edcias | Nova ala de internamento na Champalimaud dever\u00e1 estar a funcionar antes do final do a", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234733/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-06-02-Nova-ala-de-internamento-na-Champalimaud-devera-estar-a-funcionar-antes-do-final-do-ano"], ["SIC Not\u00edcias | Alqueva \u00e9 bom exemplo de investimento p\u00fablico, diz Portas", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234753/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-08-25-Alqueva-e-bom-exemplo-de-investimento-publico-diz-Portas"], ["SIC Not\u00edcias | Fernando Medina e Diogo Feio Frente-a-Frente", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234834/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2015-08-24-Fernando-Medina-e-Diogo-Feio-Frente-a-Frente-1"], ["SIC Not\u00edcias | S\u00f3crates acusa Minist\u00e9rio P\u00fablico de querer \"impedir a vit\u00f3ria do PS\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234855/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2015-08-19-Socrates-acusa-Ministerio-Publico-de-querer-impedir-a-vitoria-do-PS"], ["SIC Not\u00edcias | Cavaco Silva convencido que austeridade grega n\u00e3o afeta Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234934/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/grecia2015/2015-07-16-Cavaco-Silva-convencido-que-austeridade-grega-nao-afeta-Portugal"], ["SIC Not\u00edcias | Mota Soares garante que ningu\u00e9m ser\u00e1 multado por n\u00e3o entregar anexo SS", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235035/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-05-30-Mota-Soares-garante-que-ninguem-sera-multado-por-nao-entregar-anexo-SS"], ["SIC Not\u00edcias | Rui Rio vai apresentar candidatura a Bel\u00e9m at\u00e9 final de junho", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235100/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-05-29-Rui-Rio-vai-apresentar-candidatura-a-Belem-ate-final-de-junho"], ["SIC Not\u00edcias | Bernardino Soares e Telmo Correia Frente-a-Frente", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235119/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2015-05-27-Bernardino-Soares-e-Telmo-Correia-Frente-a-Frente"], ["SIC Not\u00edcias | Exonerados conselheiros de Cavaco que assinaram manifesto", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235222/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-03-12-exonerados-conselheiros-de-cavaco-que-assinaram-manifesto"], ["SIC Not\u00edcias | \"Pa\u00edses de pequena e m\u00e9dia dimens\u00e3o t\u00eam agenda meramente defensiva. \u00c9 um erro\", diz B", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235301/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-02-26-Paises-de-pequena-e-media-dimensao-tem-agenda-meramente-defensiva.-E-um-erro-diz-Barroso"], ["SIC Not\u00edcias | \"Opera\u00e7\u00e3o Marqu\u00eas\" em an\u00e1lise", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235320/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2015-02-25-Operacao-Marques-em-analise"], ["SIC Not\u00edcias | \"Antes de haver julgamento, Jos\u00e9 S\u00f3crates j\u00e1 foi julgado\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235343/http://sicnoticias.sapo.pt/opinionMakers/miguel_sousa_tavares/2015-02-24-Antes-de-haver-julgamento-Jose-Socrates-ja-foi-julgado"], ["SIC Not\u00edcias | Deputado escreve a Tsipras sobre efeitos das suas pol\u00edticas na d\u00edvida portuguesa", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235506/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/grecia2015/2015-01-31-Deputado-escreve-a-Tsipras-sobre-efeitos-das-suas-politicas-na-divida-portuguesa"], ["SIC Not\u00edcias | Hospital de Santa Maria da Feira adia cirurgias por falta de camas", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235525/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-27-Hospital-de-Santa-Maria-da-Feira-adia-cirurgias-por-falta-de-camas"], ["SIC Not\u00edcias | Oposi\u00e7\u00e3o exige explica\u00e7\u00f5es sobre o d\u00e9fice e recusa mais austeridade", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235548/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-11-28-Oposicao-exige-explicacoes-sobre-o-defice-e-recusa-mais-austeridade"], ["SIC Not\u00edcias | S\u00f3crates v\u00edtima de \"inf\u00e2mia\", diz Soares", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235607/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2014-11-26-Socrates-vitima-de-infamia-diz-Soares"], ["SIC Not\u00edcias | S\u00f3crates \"est\u00e1 muito confiante, muito bem, muito filos\u00f3fico\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235628/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2014-11-25-Socrates-esta-muito-confiante-muito-bem-muito-filosofico"], ["SIC Not\u00edcias | Tribunal Constitucional \u00e9 o maior risco para Bruxelas", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235838/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-05-05-Tribunal-Constitucional-e-o-maior-risco-para-Bruxelas"], ["SIC Not\u00edcias | Passos diz que 2014 dever\u00e1 ser o ano de viragem da economia portuguesa", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235917/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2013-01-30-Passos-diz-que-2014-devera-ser-o-ano-de-viragem-da-economia-portuguesa"], ["SIC Not\u00edcias | Aguiar-Branco diz que Col\u00f4mbia \u00e9 um mercado \"important\u00edssimo\" para empresas portugues", "https://arquivo.pt/wayback/20170225000000/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-29-Aguiar-Branco-diz-que-Colombia-e-um-mercado-importantissimo-para-empresas-portuguesas-de-Defesa"], ["SIC Not\u00edcias | Portas diz que medidas da reforma do Estado j\u00e1 est\u00e3o inclu\u00eddas no Or\u00e7amento", "https://arquivo.pt/wayback/20170225000041/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/oe2015/2014-10-29-Portas-diz-que-medidas-da-reforma-do-Estado-ja-estao-incluidas-no-Orcamento"], ["SIC Not\u00edcias | \"N\u00e3o quero que nenhuma empresa portuguesa perca uma obra por falta de apoio pol\u00edtico\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225000757/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-28-Nao-quero-que-nenhuma-empresa-portuguesa-perca-uma-obra-por-falta-de-apoio-politico"], ["SIC Not\u00edcias | Pires de Lima lembra que Portugal passou a estar \u00e0 frente de grandes economias mundia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225000834/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-10-29-Pires-de-Lima-lembra-que-Portugal-passou-a-estar-a-frente-de-grandes-economias-mundiais"], ["SIC Not\u00edcias | \"Hoje \u00e9 o primeiro dia dos \u00faltimos dias do governo\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225000915/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/primariasps/2014-09-28-Hoje-e-o-primeiro-dia-dos-ultimos-dias-do-governo"], ["SIC Not\u00edcias | Seguro acusou PCP de fazer um \"frete\" ao Governo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225001833/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-05-30-Seguro-acusou-PCP-de-fazer-um-frete-ao-Governo"], ["SIC Not\u00edcias | Documento de Estrat\u00e9gia Or\u00e7amental dever\u00e1 ser apresentado ao final da manh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20170225001911/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-04-28-documento-de-estrategia-orcamental-devera-ser-apresentado-ao-final-da-manha"], ["SIC Not\u00edcias | Aplica\u00e7\u00e3o ajuda a tratar de documentos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225003701/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2015-10-07-Aplicacao-ajuda-a-tratar-de-documentos"], ["SIC Not\u00edcias | \"Regresso ao Futuro\" acontece hoje", "https://arquivo.pt/wayback/20170225003818/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2015-10-21-Regresso-ao-Futuro-acontece-hoje-"], ["SIC Not\u00edcias | Alternativas aos dep\u00f3sitos a prazo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225004951/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2016-01-13-Alternativas-aos-depositos-a-prazo"], ["SIC Not\u00edcias | Tr\u00eas em cada 4 portugueses chumbaram num inqu\u00e9rito sobre juros, infla\u00e7\u00e3o e poupan\u00e7as", "https://arquivo.pt/wayback/20170225005009/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2015-12-23-Tres-em-cada-4-portugueses-chumbaram-num-inquerito-sobre-juros-inflacao-e-poupancas"], ["SIC Not\u00edcias | Como consultar a Lista Negra do Banco de Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20170225005642/http://sicnoticias.sapo.pt//programas//contaspoupanca//2014-10-08-Como-consultar-a-Lista-Negra-do-Banco-de-Portugal"], ["SIC Not\u00edcias | Como poupar at\u00e9 100 euros por ano", "https://arquivo.pt/wayback/20170225005659/http://sicnoticias.sapo.pt//programas//contaspoupanca//2015-12-02-Como-poupar-ate-100-euros-por-ano"], ["SIC Not\u00edcias | 800 anos de l\u00edngua portuguesa", "https://arquivo.pt/wayback/20170225010833/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2014-06-27-800-anos-de-lingua-portuguesa"], ["SIC Not\u00edcias | Contas Poupan\u00e7a - o melhor de 2016", "https://arquivo.pt/wayback/20170225012401/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2016-12-28-Contas-Poupanca---o-melhor-de-2016"], ["SIC Not\u00edcias | UE tem obriga\u00e7\u00e3o moral de ajudar os refugiados, diz Passos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225012434/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/crise-migratoria/2015-09-04-UE-tem-obrigacao-moral-de-ajudar-os-refugiados-diz-Passos"], ["SIC Not\u00edcias | Reino Unido anuncia acolhimento de mais refugiados s\u00edrios", "https://arquivo.pt/wayback/20170225012451/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/crise-migratoria/2015-09-04-Reino-Unido-anuncia-acolhimento-de-mais-refugiados-sirios"], ["SIC Not\u00edcias | Portas diz que Governo est\u00e1 empenhado em aumentar os investimentos e exporta\u00e7\u00f5es", "https://arquivo.pt/wayback/20170225013031/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/oe2015/2014-11-07-Portas-diz-que-Governo-esta-empenhado-em-aumentar-os-investimentos-e-exportacoes"], ["SIC Not\u00edcias | Seis condutores detidos em corrida ilegal na A2", "https://arquivo.pt/wayback/20170225013052/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-07-31-Seis-condutores-detidos-em-corrida-ilegal-na-A2"], ["SIC Not\u00edcias | 5.500 militares da GNR nas estradas em opera\u00e7\u00e3o para fiscalizar \u00e1lcool e drogas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225013107/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-06-07-5.500-militares-da-GNR-nas-estradas-em-operacao-para-fiscalizar-alcool-e-drogas-"], ["SIC Not\u00edcias | Multas nas portagens das ex-Scut v\u00e3o passar a ter valor m\u00ednimo e m\u00e1ximo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225013124/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-07-Multas-nas-portagens-das-ex-Scut-vao-passar-a-ter-valor-minimo-e-maximo"], ["SIC Not\u00edcias | GNR lan\u00e7a opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o de estradas secund\u00e1rias", "https://arquivo.pt/wayback/20170225013140/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-18-GNR-lanca-operacao-de-fiscalizacao-de-estradas-secundarias"], ["SIC Not\u00edcias | Pol\u00edcias sinaleiros v\u00e3o regressar \u00e0s ruas de Lisboa", "https://arquivo.pt/wayback/20170225013213/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-12-13-Policias-sinaleiros-vao-regressar-as-ruas-de-Lisboa"], ["SIC Not\u00edcias | Jornal de Campanha, dia 30 de outubro", "https://arquivo.pt/wayback/20170225013437/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-10-01-Jornal-de-Campanha-dia-30-de-outubro"], ["SIC Not\u00edcias | Polui\u00e7\u00e3o do Almonda leva a suspens\u00e3o de licen\u00e7a de descarga da Fabri\u00f3leo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225013718/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-09-27-Poluicao-do-Almonda-leva-a-suspensao-de-licenca-de-descarga-da-Fabrioleo-"], ["SIC Not\u00edcias | Como poupar ao mudar o seguro de vida", "https://arquivo.pt/wayback/20170225013951/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2016-01-27-Como-poupar-ao-mudar-o-seguro-de-vida"], ["SIC Not\u00edcias | Presidente lembra que compromisso pol\u00edtico traz benef\u00edcios para o pa\u00eds", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014338/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-03-10-Presidente-lembra-que-compromisso-politico-traz-beneficios-para-o-pais"], ["SIC Not\u00edcias | Rui Rio defende que pr\u00f3ximo Presidente deve ter papel mais ativo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014446/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-02-10-Rui-Rio-defende-que-proximo-Presidente-deve-ter-papel-mais-ativo"], ["SIC Not\u00edcias | \"Gaza, pris\u00e3o a c\u00e9u aberto\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014553/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemsic/2015-03-19-Gaza-prisao-a-ceu-aberto"], ["SIC Not\u00edcias | Duarte Lima libertado", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014656/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-04-16-duarte-lima-libertado"], ["SIC Not\u00edcias | Passos Coelho d\u00e1 os parab\u00e9ns a David Cameron", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014731/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-05-08-Passos-Coelho-da-os-parabens-a-David-Cameron"], ["SIC Not\u00edcias | PS acusa Cavaco de humilhar povo grego e agir como \"delegado eleitoral\" do PSD", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014747/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-02-11-PS-acusa-Cavaco-de-humilhar-povo-grego-e-agir-como-delegado-eleitoral-do-PSD"], ["SIC Not\u00edcias | Desabafo de m\u00e9dico torna-se viral", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014805/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-01-21-Desabafo-de-medico-torna-se-viral"], ["SIC Not\u00edcias | Como pagar menos IMI", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014821/http://sicnoticias.sapo.pt//programas//contaspoupanca//2016-01-20-Como-pagar-menos-IMI"], ["SIC Not\u00edcias | A carga fiscal explicada em legos, segundo o PCP", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014839/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-01-21-A-carga-fiscal-explicada-em-legos-segundo-o-PCP"], ["SIC Not\u00edcias | Ministra das Finan\u00e7as anuncia novo corte nas pens\u00f5es no pr\u00f3ximo ano", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014857/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-04-16-Ministra-das-Financas-anuncia-novo-corte-nas-pensoes-no-proximo-ano"], ["SIC Not\u00edcias | \u00c0s vezes \u00e9 preciso ser \"criativo\" ou \"exc\u00eantrico\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014914/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-11-07-As-vezes-e-preciso-ser-criativo-ou-excentrico"], ["SIC Not\u00edcias | Protesto dos lesados do BES obriga a refor\u00e7o de seguran\u00e7a de Portas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014935/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-09-06-Protesto-dos-lesados-do-BES-obriga-a-reforco-de-seguranca-de-Portas"], ["SIC Not\u00edcias | Mais de 800 professores desconhecem se t\u00eam ou n\u00e3o trabalho segunda-feira", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014950/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-04-Mais-de-800-professores-desconhecem-se-tem-ou-nao-trabalho-segunda-feira"], ["SIC Not\u00edcias | Governo quer vender Novo Banco o mais rapidamente poss\u00edvel", "https://arquivo.pt/wayback/20170225015007/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2015-08-31-Governo-quer-vender-Novo-Banco-o-mais-rapidamente-possivel"], ["SIC Not\u00edcias | \"Reposi\u00e7\u00e3o do pagamento de feriados n\u00e3o \u00e9 um ato de boa vontade do Governo\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225015037/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-12-16-Reposicao-do-pagamento-de-feriados-nao-e-um-ato-de-boa-vontade-do-Governo"], ["SIC Not\u00edcias | Expresso da Meia Noite 15.05.2015", "https://arquivo.pt/wayback/20170225015111/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/expressodameianoite/2015-05-16-Expresso-da-Meia-Noite-15.05.2015"], ["SIC Not\u00edcias | IR \u00e9 o Melhor Rem\u00e9dio no Algarve", "https://arquivo.pt/wayback/20170225015237/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/ir/2014-08-08-IR-e-o-Melhor-Remedio-no-Algarve"], ["SIC Not\u00edcias | Como ganhar dinheiro a dar boleias", "https://arquivo.pt/wayback/20170225015311/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2016-12-14-Como-ganhar-dinheiro-a-dar-boleias?t=2.947923"], ["SIC Not\u00edcias | R\u00faben, o menino milagre", "https://arquivo.pt/wayback/20170225015413/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemespecial/2015-08-07-Ruben-o-menino-milagre"], ["SIC Not\u00edcias | CGTP diz que Governo est\u00e1 a preparar golpe e marca manifesta\u00e7\u00f5es para junho", "https://arquivo.pt/wayback/20170225015606/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-06-06-CGTP-diz-que-Governo-esta-a-preparar-golpe-e-marca-manifestacoes-para-junho"], ["SIC Not\u00edcias | S\u00f3crates luta por botas e cachecol do Benfica na pris\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225015641/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2015-01-17-Socrates-luta-por-botas-e-cachecol-do-Benfica-na-prisao"], ["SIC Not\u00edcias | Fundo de resolu\u00e7\u00e3o da banca pode perder mais de 1000 milh\u00f5es com venda do Novo Banco", "https://arquivo.pt/wayback/20170225015713/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2015-06-26-Fundo-de-resolucao-da-banca-pode-perder-mais-de-1000-milhoes-com-venda-do-Novo-Banco"], ["SIC Not\u00edcias | Gr\u00e1vida esteve de barriga aberta quase tr\u00eas semanas para tratar peritonite", "https://arquivo.pt/wayback/20170225015745/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-23-Gravida-esteve-de-barriga-aberta-quase-tres-semanas-para-tratar-peritonite"], ["SIC Not\u00edcias | Ex-Presidente da G\u00e2mbia abandona pa\u00eds e deixa cofres do Estado vazios", "https://arquivo.pt/wayback/20170225015848/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2017-01-23-Ex-Presidente-da-Gambia-abandona-pais-e-deixa-cofres-do-Estado-vazios"], ["SIC Not\u00edcias | Cerdeira, a aldeia de xisto transformada num ateli\u00ea", "https://arquivo.pt/wayback/20170225015939/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2016-07-18-Cerdeira-a-aldeia-de-xisto-transformada-num-atelie"], ["SIC Not\u00edcias | O seu seguro autom\u00f3vel \u00e9 bom ou mau?", "https://arquivo.pt/wayback/20170225020015/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2016-11-23-O-seu-seguro-automovel-e-bom-ou-mau--1"], ["SIC Not\u00edcias | Sabor a pomar em fatias desidratadas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225020210/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/economiaverde/2013-10-07-Sabor-a-pomar-em-fatias-desidratadas"], ["SIC Not\u00edcias | Alcatifas sustent\u00e1veis", "https://arquivo.pt/wayback/20170225020257/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/economiaverde/2014-03-26-Alcatifas-sustentaveis"], ["SIC Not\u00edcias | Como poupar combust\u00edvel enquanto se conduz", "https://arquivo.pt/wayback/20170225020342/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2016-11-10-Como-poupar-combustivel-enquanto-se-conduz"], ["SIC Not\u00edcias | Marques Mendes revela que Anabela Rodrigues foi a quarta escolha para o MAI", "https://arquivo.pt/wayback/20170225020416/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-05-14-Marques-Mendes-revela-que-Anabela-Rodrigues-foi-a-quarta-escolha-para-o-MAI"], ["SIC Not\u00edcias | Passos admite descentralizar compet\u00eancias na coloca\u00e7\u00e3o de docentes", "https://arquivo.pt/wayback/20170225020435/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-21-Passos-admite-descentralizar-competencias-na-colocacao-de-docentes"], ["SIC Not\u00edcias | Universidade Pol\u00edtica da JSD marcada por \"brincadeira\" de Teresa Leal Coelho", "https://arquivo.pt/wayback/20170225020508/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-05-12-Universidade-Politica-da-JSD-marcada-por-brincadeira-de-Teresa-Leal-Coelho"], ["SIC Not\u00edcias | Para o IRS deste ano s\u00f3 contam as faturas que est\u00e3o no portal das Finan\u00e7as", "https://arquivo.pt/wayback/20170225020555/http://sicnoticias.sapo.pt//programas//contaspoupanca//2015-11-18-Para-o-IRS-deste-ano-so-contam-as-faturas-que-estao-no-portal-das-Financas-1"], ["SIC Not\u00edcias | Governo de Passos nomeou cerca de 100 dirigentes em v\u00e9speras de elei\u00e7\u00f5es", "https://arquivo.pt/wayback/20170225020610/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-10-25-Governo-de-Passos-nomeou-cerca-de-100-dirigentes-em-vesperas-de-eleicoes"], ["SIC Not\u00edcias | Fecho do Sol e do I leva ao despedimento de mais de 100 jornalistas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225020643/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-12-01-Fecho-do-Sol-e-do-I-leva-ao-despedimento-de-mais-de-100-jornalistas"], ["SIC Not\u00edcias | A crise na Gr\u00e9cia em an\u00e1lise", "https://arquivo.pt/wayback/20170225020751/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2015-07-06-A-crise-na-Grecia-em-analise-2"], ["SIC Not\u00edcias | Fernando Medina e Diogo Feio", "https://arquivo.pt/wayback/20170225020807/http://sicnoticias.sapo.pt/opinionMakers/frenteafrente/2015-02-03-Fernando-Medina-e-Diogo-Feio"], ["SIC Not\u00edcias | Uma alternativa para preencher a declara\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel", "https://arquivo.pt/wayback/20170225021340/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2017-01-11-Uma-alternativa-para-preencher-a-declaracao-amigavel-1"], ["SIC Not\u00edcias | Os brinquedos antes e depois do 25 de Abril", "https://arquivo.pt/wayback/20170225021430/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/40anos25abril/2014-04-18-Os-brinquedos-antes-e-depois-do-25-de-Abril"], ["SIC Not\u00edcias | Nomeado pelo Governo para comando geral da GNR contestado", "https://arquivo.pt/wayback/20170225021538/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-04-11-Nomeado-pelo-Governo-para-comando-geral-da-GNR-contestado"], ["SIC Not\u00edcias | A lei que protege os clientes nos restaurantes", "https://arquivo.pt/wayback/20170225021637/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2015-11-11-A-lei-que-protege-os-clientes-nos-restaurantes-5"], ["SIC Not\u00edcias | PIB cresceu 1,4% nos primeiros tr\u00eas meses de 2015", "https://arquivo.pt/wayback/20170225021757/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-05-13-PIB-cresceu-14-nos-primeiros-tres-meses-de-2015"], ["SIC Not\u00edcias | Comparar e escolher o cr\u00e9dito mais adequado", "https://arquivo.pt/wayback/20170225021914/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2016-10-19-Comparar-e-escolher-o-credito-mais-adequado"], ["SIC Not\u00edcias | Anne Teresa de Keersmaeker homenageada com Medalha de M\u00e9rito Cultural", "https://arquivo.pt/wayback/20170225022114/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2014-09-30-Anne-Teresa-de-Keersmaeker-homenageada-com-Medalha-de-Merito-Cultural"], ["SIC Not\u00edcias | Passos e Seguro n\u00e3o excluem possibilidade de governarem juntos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225022232/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-05-10-Passos-e-Seguro-nao-excluem-possibilidade-de-governarem-juntos"], ["SIC Not\u00edcias | Governo aprova novo regime de energia renov\u00e1vel para autoconsumo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225022319/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-09-05-Governo-aprova-novo-regime-de-energia-renovavel-para-autoconsumo"], ["SIC Not\u00edcias | O que entra e n\u00e3o entra no IRS", "https://arquivo.pt/wayback/20170225022406/http://sicnoticias.sapo.pt//programas//contaspoupanca//2016-02-03-O-que-entra-e-nao-entra-no-IRS"], ["SIC Not\u00edcias | N\u00fameros de apoio ao cliente come\u00e7ados por 707 t\u00eam custos que podem surpreender", "https://arquivo.pt/wayback/20170225022437/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2013-03-14-numeros-de-apoio-ao-cliente-comecados-por-707-tem-custos-que-podem-surpreender1"], ["SIC Not\u00edcias | Ticha Penicheiro recebe men\u00e7\u00e3o honrosa em pr\u00e9mio do Comit\u00e9 Ol\u00edmpico", "https://arquivo.pt/wayback/20170225022511/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2015-12-09-Ticha-Penicheiro-recebe-mencao-honrosa-em-premio-do-Comite-Olimpico"], ["SIC Not\u00edcias | Governo est\u00e1 acompanhar casal do Dubai que n\u00e3o tem dinheiro para despesas hospitalare", "https://arquivo.pt/wayback/20170225022531/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-31-Governo-esta-acompanhar-casal-do-Dubai-que-nao-tem-dinheiro-para-despesas-hospitalares"], ["SIC Not\u00edcias | Cord\u00e3o humano \u00e0 volta da casa de Aristides Sousa Mendes chama a aten\u00e7\u00e3o para a sua pr", "https://arquivo.pt/wayback/20170225022652/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2014-04-06-Cordao-humano-a-volta-da-casa-de-Aristides-Sousa-Mendes-chama-a-atencao-para-a-sua-preservacao"], ["SIC Not\u00edcias | Montepio tem quase dois mil milh\u00f5es em empr\u00e9stimos sem garantias", "https://arquivo.pt/wayback/20170225022758/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-08-16-Montepio-tem-quase-dois-mil-milhoes-em-emprestimos-sem-garantias"], ["SIC Not\u00edcias | Praga que ataca culturas de milho \"alastra rapidamente em \u00c1frica\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225022948/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2017-02-06-Praga-que-ataca-culturas-de-milho-alastra-rapidamente-em-Africa"], ["SIC Not\u00edcias | Ceia de Natal solid\u00e1ria em Guimar\u00e3es", "https://arquivo.pt/wayback/20170225023105/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-12-24-Ceia-de-Natal-solidaria-em-Guimaraes"], ["SIC Not\u00edcias | Fazer um pagamento por multibanco est\u00e1 um pouco mais complicado", "https://arquivo.pt/wayback/20170225023149/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2016-06-20-Fazer-um-pagamento-por-multibanco-esta-um-pouco-mais-complicado"], ["SIC Not\u00edcias | Detergente amigo do ambiente substitui petr\u00f3leo por res\u00edduos agr\u00edcolas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225023204/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/greenprojectawards/2016-01-07-Detergente-amigo-do-ambiente-substitui-petroleo-por-residuos-agricolas"], ["SIC Not\u00edcias | Despesas que podemos reduzir ao longo do ano", "https://arquivo.pt/wayback/20170225023234/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2017-01-04-Despesas-que-podemos-reduzir-ao-longo-do-ano"], ["SIC Not\u00edcias | Pal\u00e1cio do Conde do Bolh\u00e3o prepara-se para acolher a Academia Contempor\u00e2nea do Espect", "https://arquivo.pt/wayback/20170225023319/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2015-03-08-Palacio-do-Conde-do-Bolhao-prepara-se-para-acolher-a-Academia-Contemporanea-do-Espectaculo"], ["SIC Not\u00edcias | \"Saias\" de Diabo na Cruz d\u00e1 origem a um EP da banda", "https://arquivo.pt/wayback/20170225023338/http://sicnoticias.sapo.pt//cultura/2016-03-30-Saias-de-Diabo-na-Cruz-da-origem-a-um-EP-da-banda"], ["SIC Not\u00edcias | BBC elege Portugal como um dos melhores destinos para os reformados brit\u00e2nicos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225023910/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-01-03-BBC-elege-Portugal-como-um-dos-melhores-destinos-para-os-reformados-britanicos"], ["SIC Not\u00edcias | Blogue ajuda portugueses a poupar", "https://arquivo.pt/wayback/20170225024109/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2014-04-16-Blogue-ajuda-portugueses-a-poupar"], ["SIC Not\u00edcias | Jovens criam empresa de venda de manuais escolares com 60% de desconto", "https://arquivo.pt/wayback/20170225024155/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-07-22-Jovens-criam-empresa-de-venda-de-manuais-escolares-com-60-de-desconto"], ["SIC Not\u00edcias | Green Project Awards debate consumo sustent\u00e1vel", "https://arquivo.pt/wayback/20170225024239/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/greenprojectawards/2014-06-17-Green-Project-Awards-debate-consumo-sustentavel"], ["SIC Not\u00edcias | Grande Reportagem \"5 destinos\" 40 anos depois", "https://arquivo.pt/wayback/20170225024417/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemsic/2014-04-17-Grande-Reportagem-5-destinos-40-anos-depois"], ["SIC Not\u00edcias | \"Luxemburgo \u00e9 um gigantesco offshore onde entram todo os dias malas com dinheiro\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225024433/http://sicnoticias.sapo.pt/opinionMakers/jose_gomes_ferreira/2016-04-05-Luxemburgo-e-um-gigantesco-offshore-onde-entram-todo-os-dias-malas-com-dinheiro"], ["SIC Not\u00edcias | Seis militares detidos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225024533/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-11-03-Seis-militares-detidos-1"], ["SIC Not\u00edcias | Teresa Almeida ainda est\u00e1 incr\u00e9dula com t\u00edtulo mundial de bodyboard", "https://arquivo.pt/wayback/20170225024550/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2014-12-13-Teresa-Almeida-ainda-esta-incredula-com-titulo-mundial-de-bodyboard"], ["SIC Not\u00edcias | Governo quer que as mulheres assumam 40% dos cargos executivos at\u00e9 2020", "https://arquivo.pt/wayback/20170225024605/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2016-04-19-Governo-quer-que-as-mulheres-assumam-40-dos-cargos-executivos-ate-2020"], ["SIC Not\u00edcias | Os nomes confirmados para o Governo de Costa", "https://arquivo.pt/wayback/20170225025201/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-11-24-Os-nomes-confirmados-para-o-Governo-de-Costa"], ["SIC Not\u00edcias | Green Project Awards debate constru\u00e7\u00e3o de cidades para as pessoas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225025315/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/greenprojectawards/2014-07-15-Green-Project-Awards-debate-construcao-de-cidades-para-as-pessoas"], ["SIC Not\u00edcias | MPLA reelege Jos\u00e9 Eduardo dos Santos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225025358/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-08-17-MPLA-reelege-Jose-Eduardo-dos-Santos"], ["SIC Not\u00edcias | D\u00edvida de 92 mil euros leva fisco a penhorar quatro bolos a restaurante", "https://arquivo.pt/wayback/20170225025427/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-30-Divida-de-92-mil-euros-leva-fisco-a-penhorar-quatro-bolos-a-restaurante"], ["SIC Not\u00edcias | Espanha multa BES em mais de um milh\u00e3o de euros por infra\u00e7\u00f5es \"muito graves\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225025557/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-03-24-espanha-multa-bes-em-mais-de-um-milhao-de-euros-por-infracoes-muito-graves"], ["SIC Not\u00edcias | Primeiro-ministro acusa PS de \"aterrorizar\" portugueses", "https://arquivo.pt/wayback/20170225025646/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-05-07-Primeiro-ministro-acusa-PS-de-aterrorizar-portugueses"], ["SIC Not\u00edcias | Ant\u00f3nio Vitorino e Pedro Santana Lopes na Edi\u00e7\u00e3o da Noite", "https://arquivo.pt/wayback/20170225025829/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2014-11-12-Antonio-Vitorino-e-Pedro-Santana-Lopes-na-Edicao-da-Noite"], ["SIC Not\u00edcias | Pecados Capitais Ep1: a hist\u00f3ria da queda do Banif", "https://arquivo.pt/wayback/20170225030026/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/pecados-capitais/2016-05-31-Pecados-Capitais-Ep1-a-historia-da-queda-do-Banif"], ["SIC Not\u00edcias | Amigo de Dylan Silva conta que o militar se dizia v\u00edtima de viol\u00eancia no curso", "https://arquivo.pt/wayback/20170225030040/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-09-10-Amigo-de-Dylan-Silva-conta-que-o-militar-se-dizia-vitima-de-violencia-no-curso"], ["SIC Not\u00edcias | Ministro da Defesa n\u00e3o comenta poss\u00edvel fim dos Comandos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225030112/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-09-10-Ministro-da-Defesa-nao-comenta-possivel-fim-dos-Comandos"], ["SIC Not\u00edcias | Projeto 10x10 procura estrat\u00e9gias de motiva\u00e7\u00e3o dos alunos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225030127/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-02-01-Projeto-10x10-procura-estrategias-de-motivacao-dos-alunos"], ["SIC Not\u00edcias | Advogado de V\u00edtor Raposo diz que os ju\u00edzes est\u00e3o sujeitos a uma enorme press\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225030159/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-17-Advogado-de-Vitor-Raposo-diz-que-os-juizes-estao-sujeitos-a-uma-enorme-pressao"], ["SIC Not\u00edcias | Presidente da Rep\u00fablica incentiva regresso \u00e0 agricultura", "https://arquivo.pt/wayback/20170225030214/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-11-11-Presidente-da-Republica-incentiva-regresso-a-agricultura"], ["SIC Not\u00edcias | Quatro tornados registados no Alentejo e Algarve", "https://arquivo.pt/wayback/20170225030227/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-10-25-Quatro-tornados-registados-no-Alentejo-e-Algarve"], ["SIC Not\u00edcias | Estado gastou quase 200 mil euros em faqueiros", "https://arquivo.pt/wayback/20170225030242/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-01-18-Estado-gastou-quase-200-mil-euros-em-faqueiros"], ["SIC Not\u00edcias | Portugal adquiriu seis helic\u00f3pteros KAMOV \u00fanicos no mundo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225030327/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-04-21-Portugal-adquiriu-seis-helicopteros-KAMOV-unicos-no-mundo"], ["SIC Not\u00edcias | Pol\u00edcia de Madrid obrigada a separar manifestantes pr\u00f3 e contra Fidel", "https://arquivo.pt/wayback/20170225030835/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/fidel-castro-1926-2016/2016-11-26-Policia-de-Madrid-obrigada-a-separar-manifestantes-pro-e-contra-Fidel"], ["SIC Not\u00edcias | Fernando Medina e Jos\u00e9 Matos Correia Frente-a-Frente", "https://arquivo.pt/wayback/20170225031332/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2014-11-21-Fernando-Medina-e-Jose-Matos-Correia-Frente-a-Frente"], ["SIC Not\u00edcias | Como ter mais dedu\u00e7\u00f5es no IRS", "https://arquivo.pt/wayback/20170225031349/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2015-01-28-Como-ter-mais-deducoes-no-IRS"], ["SIC Not\u00edcias | Chuva, vento forte e queda de neve a partir de domingo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225031447/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-04-08-Chuva-vento-forte-e-queda-de-neve-a-partir-de-domingo"], ["SIC Not\u00edcias | Ricardo Salgado vai receber reforma de 900 mil euros por ano", "https://arquivo.pt/wayback/20170225031516/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2014-07-08-Ricardo-Salgado-vai-receber-reforma-de-900-mil-euros-por-ano"], ["SIC Not\u00edcias | Doente tem de percorrer 5 km em cadeira de rodas para ir ao m\u00e9dico", "https://arquivo.pt/wayback/20170225031605/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-03-25-Doente-tem-de-percorrer-5-km-em-cadeira-de-rodas-para-ir-ao-medico"], ["SIC Not\u00edcias | Aparelho de resson\u00e2ncia magn\u00e9tica com dois anos ainda por estrear", "https://arquivo.pt/wayback/20170225031700/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-09-27-Aparelho-de-ressonancia-magnetica-com-dois-anos-ainda-por-estrear"], ["SIC Not\u00edcias | Companhia a\u00e9rea Azul convida trabalhadores a tirar licen\u00e7as sem vencimento", "https://arquivo.pt/wayback/20170225031713/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2016-02-16-Companhia-aerea-Azul-convida-trabalhadores-a-tirar-licencas-sem-vencimento"], ["SIC Not\u00edcias | David Neeleman vende percentagem da Azul a grupo chin\u00eas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225031732/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-11-24-David-Neeleman-vende-percentagem-da-Azul-a-grupo-chines"], ["SIC Not\u00edcias | TP 075 Destino Brasil / TP 108 Bye Bye Brasil", "https://arquivo.pt/wayback/20170225031824/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemsic/2015-04-27-TP-075-Destino-Brasil---TP-108-Bye-Bye-Brasil"], ["SIC Not\u00edcias | Cegonhas seguidas por GPS", "https://arquivo.pt/wayback/20170225031852/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-06-20-Cegonhas-seguidas-por-GPS"], ["SIC Not\u00edcias | Lobos mortos em Paredes de Coura", "https://arquivo.pt/wayback/20170225031921/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-04-19-Lobos-mortos-em-Paredes-de-Coura"], ["SIC Not\u00edcias | Fixados no azul", "https://arquivo.pt/wayback/20170225031955/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemespecial/2016-08-04-Fixados-no-azul"], ["SIC Not\u00edcias | Cientistas preocupados com preserva\u00e7\u00e3o dos tubar\u00f5es", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032010/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-02-01-Cientistas-preocupados-com-preservacao-dos-tubaroes"], ["SIC Not\u00edcias | Pesca do tubar\u00e3o no Atl\u00e2ntico precisa de quotas para combater risco de sobrepesca", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032023/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-01-27-Pesca-do-tubarao-no-Atlantico-precisa-de-quotas-para-combater-risco-de-sobrepesca"], ["SIC Not\u00edcias | Paulo Portas apoia Marcelo Rebelo de Sousa e elogia-o pela independ\u00eancia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032204/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/presidenciais-2016/2015-12-10-Paulo-Portas-apoia-Marcelo-Rebelo-de-Sousa-e-elogia-o-pela-independencia"], ["SIC Not\u00edcias | Ministro da Administra\u00e7\u00e3o Interna aconselha comerciantes a fazer seguro contra intemp", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032345/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-11-02-Ministro-da-Administracao-Interna-aconselha-comerciantes-a-fazer-seguro-contra-intemperies"], ["SIC Not\u00edcias | Oito detidos em Almeirim por suspeitas de tr\u00e1fico de pessoas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032402/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-07-31-Oito-detidos-em-Almeirim-por-suspeitas-de-trafico-de-pessoas"], ["SIC Not\u00edcias | Marques Mendes critica postura da ministra das Finan\u00e7as nas negocia\u00e7\u00f5es com Gr\u00e9cia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032415/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/grecia2015/2015-02-21-Marques-Mendes-critica-postura-da-ministra-das-Financas-nas-negociacoes-com-Grecia"], ["SIC Not\u00edcias | Salgado diz que alertou Cavaco, Passos e Portas para ?riscos sist\u00e9micos?", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032449/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2015-01-30-Salgado-diz-que-alertou-Cavaco-Passos-e-Portas-para-riscos-sistemicos"], ["SIC Not\u00edcias | Juventude em jogo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032502/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemespecial/2016-08-11-Juventude-em-jogo"], ["SIC Not\u00edcias | Passos promete combate sem tr\u00e9guas \u00e0s desigualdades", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032628/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-07-15-Passos-promete-combate-sem-treguas-as-desigualdades"], ["SIC Not\u00edcias | Aeroporto de Beja n\u00e3o desperta interesse", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032643/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-04-21-Aeroporto-de-Beja-nao-desperta-interesse"], ["SIC Not\u00edcias | Ataques de lobos no Ger\u00eas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032658/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-25-Ataques-de-lobos-no-Geres"], ["SIC Not\u00edcias | Estudantes criam trator telecomandado via telem\u00f3vel", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032728/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-06-18-Estudantes-criam-trator-telecomandado-via-telemovel"], ["SIC Not\u00edcias | Cristas com d\u00favidas sobre avalia\u00e7\u00e3o de organismo internacional sobre sardinha", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032825/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-08-29-Cristas-com-duvidas-sobre-avaliacao-de-organismo-internacional-sobre-sardinha"], ["SIC Not\u00edcias | A origem do Mal", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032838/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/sociedadedasnacoes/2015-04-01-A-origem-do-Mal"], ["SIC Not\u00edcias | D\u00edvida j\u00e1 tinha prescrito mas Passos pagou o que devia \u00e0 Seguran\u00e7a Social", "https://arquivo.pt/wayback/20170225033331/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-02-28-Divida-ja-tinha-prescrito-mas-Passos-pagou-o-que-devia-a-Seguranca-Social"], ["SIC Not\u00edcias | Ministro da Sa\u00fade garante que surto de legionella est\u00e1 circunscrito", "https://arquivo.pt/wayback/20170225033400/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legionella/2014-11-11-Ministro-da-Saude-garante-que-surto-de-legionella-esta-circunscrito"], ["SIC Not\u00edcias | Deserto mais seco do mundo est\u00e1 coberto de flores", "https://arquivo.pt/wayback/20170225033414/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-10-30-Deserto-mais-seco-do-mundo-esta-coberto-de-flores"], ["SIC Not\u00edcias | Produ\u00e7\u00e3o de carac\u00f3is rende tr\u00eas milh\u00f5es e est\u00e1 a crescer em Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20170225033539/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-01-22-Producao-de-caracois-rende-tres-milhoes-e-esta-a-crescer-em-Portugal"], ["SIC Not\u00edcias | Primeiro-ministro diz que estrat\u00e9gia de mutualiza\u00e7\u00e3o da d\u00edvida n\u00e3o \u00e9 vi\u00e1vel", "https://arquivo.pt/wayback/20170225033608/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-04-06-Primeiro-ministro-diz-que-estrategia-de-mutualizacao-da-divida-nao-e-viavel"], ["SIC Not\u00edcias | Grande Reportagem mostra realidade da viol\u00eancia dom\u00e9stica", "https://arquivo.pt/wayback/20170225033635/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-05-Grande-Reportagem-mostra-realidade-da-violencia-domestica"], ["SIC Not\u00edcias | Morreu Sousa Veloso", "https://arquivo.pt/wayback/20170225033731/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-11-27-Morreu-Sousa-Veloso"], ["SIC Not\u00edcias | Adubos de Portugal \u00e9 a origem do surto de legionella", "https://arquivo.pt/wayback/20170225033745/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legionella/2014-11-21-Adubos-de-Portugal-e-a-origem-do-surto-de-legionella"], ["SIC Not\u00edcias | Setembro registado como o m\u00eas mais quente desde 1880", "https://arquivo.pt/wayback/20170225033839/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2014-10-20-Setembro-registado-como-o-mes-mais-quente-desde-1880"], ["SIC Not\u00edcias | Assun\u00e7\u00e3o Cristas diz que n\u00e3o haver\u00e1 cortes no Minist\u00e9rio da Agricultura", "https://arquivo.pt/wayback/20170225033944/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/oe2014/2014-08-27-Assuncao-Cristas-diz-que-nao-havera-cortes-no-Ministerio-da-Agricultura"], ["SIC Not\u00edcias | H\u00e1 11 mil emigrantes entre os lesados do BES", "https://arquivo.pt/wayback/20170225034000/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2015-08-10-Ha-11-mil-emigrantes-entre-os-lesados-do-BES"], ["SIC Not\u00edcias | Bombeiro ferido com gravidade e uma viatura ardida em Macedo de Cavaleiros", "https://arquivo.pt/wayback/20170225034047/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-07-16-bombeiro-ferido-com-gravidade-e-uma-viatura-ardida-em-macedo-de-cavaleiros"], ["SIC Not\u00edcias | Agricultor perde telem\u00f3vel em silo de cereais e recebe telefonema do Jap\u00e3o 9 meses de", "https://arquivo.pt/wayback/20170225034104/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2014-07-09-agricultor-perde-telemovel-em-silo-de-cereais-e-recebe-telefonema-do-japao-9-meses-depois"], ["SIC Not\u00edcias | O que fazer para garantir o m\u00e1ximo de reembolso no IRS", "https://arquivo.pt/wayback/20170225034155/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2015-02-04-O-que-fazer-para-garantir-o-maximo-de-reembolso-no-IRS-1"], ["SIC Not\u00edcias | Temperaturas m\u00e1ximas sobem at\u00e9 sete graus a partir de hoje", "https://arquivo.pt/wayback/20170225034208/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-06-11-temperaturas-maximas-sobem-ate-sete-graus-a-partir-de-hoje"], ["SIC Not\u00edcias | Lei que criminaliza maus-tratos contra animais entra hoje em vigor", "https://arquivo.pt/wayback/20170225034433/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-01-Lei-que-criminaliza-maus-tratos-contra-animais-entra-hoje-em-vigor"], ["SIC Not\u00edcias | Rutura na futura barragem de Frid\u00e3o pode inundar baixa de Amarante em 12 minutos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225034450/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-02-13-Rutura-na-futura-barragem-de-Fridao-pode-inundar-baixa-de-Amarante-em-12-minutos"], ["SIC Not\u00edcias | Avi\u00f5es russos a caminho de Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20170225034531/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-08-12-Avioes-russos-a-caminho-de-Portugal"], ["SIC Not\u00edcias | Entrevista a Rui Tavares", "https://arquivo.pt/wayback/20170225034641/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/europeias2014/2014-05-03-Entrevista-a-Rui-Tavares"], ["SIC Not\u00edcias | Hoje \u00e9 o Dia Mundial do Cancro do P\u00e2ncreas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225034758/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/edicaodamanha/2014-11-13-Hoje-e-o-Dia-Mundial-do-Cancro-do-Pancreas"], ["SIC Not\u00edcias | Ministro da Educa\u00e7\u00e3o promete verbas para escolas com amianto", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035041/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-01-04-Ministro-da-Educacao-promete-verbas-para-escolas-com-amianto"], ["SIC Not\u00edcias | Neste pomar aprende-se sobre fruta atrav\u00e9s de um smartphone", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035054/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-10-17-Neste-pomar-aprende-se-sobre-fruta-atraves-de-um-smartphone"], ["SIC Not\u00edcias | Festival das Leguminosas em Dia Mundial da Alimenta\u00e7\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035121/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-10-16-Festival-das-Leguminosas-em-Dia-Mundial-da-Alimentacao"], ["SIC Not\u00edcias | O consumo de p\u00e3o, os conselhos da nutricionista C\u00e9lia Craveiro", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035134/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/edicaodamanha/2016-10-14-O-consumo-de-pao-os-conselhos-da-nutricionista-Celia-Craveiro"], ["SIC Not\u00edcias | Congresso de Nutri\u00e7\u00e3o e Alimenta\u00e7\u00e3o no Porto dias 19 e 20 de maio", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035152/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/edicaodamanha/2016-05-18-Congresso-de-Nutricao-e-Alimentacao-no-Porto-dias-19-e-20-de-maio"], ["SIC Not\u00edcias | \"1 Iogurte Por dia\" incentiva portugueses a alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035204/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/edicaodamanha/2016-05-17-1-Iogurte-Por-dia--incentiva-portugueses-a-alimentacao-saudavel"], ["SIC Not\u00edcias | Bombeiros de Tarouca ajudam a fazer parto a caminho do hospital", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035258/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-07-25-Bombeiros-de-Tarouca-ajudam-a-fazer-parto-a-caminho-do-hospital"], ["SIC Not\u00edcias | Idosos portugueses s\u00e3o dos mais pobres da Europa", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035326/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-03-Idosos-portugueses-sao-dos-mais-pobres-da-Europa"], ["SIC Not\u00edcias | \u00c0s paredes confesso: viver em pens\u00f5es e quartos decadentes", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035353/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemsic/2015-02-19-As-paredes-confesso-viver-em-pensoes-e-quartos-decadentes"], ["SIC Not\u00edcias | \"Obrigado por estes 12 bonitos anos, Laura\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035657/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-06-19-Obrigado-por-estes-12-bonitos-anos-Laura"], ["SIC Not\u00edcias | Dicas para uma despensa antigripe", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035828/http://sicnoticias.sapo.pt/incoming/2016-01-06-Dicas-para-uma-despensa-antigripe"], ["SIC Not\u00edcias | Dia Mundial da Massa celebra-se este domingo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035841/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-10-24-Dia-Mundial-da-Massa-celebra-se-este-domingo"], ["SIC Not\u00edcias | Governo pondera impor limites \u00e0s reformas dos novos trabalhadores", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035907/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-04-16-Governo-pondera-impor-limites-as-reformas-dos-novos-trabalhadores"], ["SIC Not\u00edcias | Escolas do ensino art\u00edstico receiam n\u00e3o conseguir abrir novo ano letivo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035937/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-05-07-Escolas-do-ensino-artistico-receiam-nao-conseguir-abrir-novo-ano-letivo"], ["SIC Not\u00edcias | Docentes do ensino art\u00edstico manifestam-se em frente ao Minist\u00e9rio", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035950/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-02-09-Docentes-do-ensino-artistico-manifestam-se-em-frente-ao-Ministerio"], ["SIC Not\u00edcias | Atentado terrorista no Paquist\u00e3o provoca 52 mortos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225040016/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-11-12-Atentado-terrorista-no-Paquistao-provoca-52-mortos"], ["SIC Not\u00edcias | Burl\u00e3o fez-se passar por ministro angolano em Matosinhos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225040148/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-18-Burlao-fez-se-passar-por-ministro-angolano-em-Matosinhos"], ["SIC Not\u00edcias | Livro d\u00e1 visibilidade a poetas pouco conhecidos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225040230/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/cartaz/2015-03-03-Livro-da-visibilidade-a-poetas-pouco-conhecidos"], ["SIC Not\u00edcias | Estimativas apontam para 1000 a 1200 casos de Distrofia Muscular de Duchenne em Portu", "https://arquivo.pt/wayback/20170225040715/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/edicaodamanha/2016-09-07-Estimativas-apontam-para-1000-a-1200-casos-de-Distrofia-Muscular-de-Duchenne-em-Portugal"], ["SIC Not\u00edcias | Neg\u00f3cios da Semana 08-08-2016", "https://arquivo.pt/wayback/20170225040744/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/negociosdasemana/2016-08-11-Negocios-da-Semana-08-08-2016"], ["SIC Not\u00edcias | Sindicato da Constru\u00e7\u00e3o denuncia problemas em Angola", "https://arquivo.pt/wayback/20170225040815/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-02-19-Sindicato-da-Construcao-denuncia-problemas-em-Angola"], ["SIC Not\u00edcias | Estado gasta quatro milh\u00f5es de euros a alugar contentores para as escolas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225040909/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-09-06-estado-gasta-quatro-milhoes-de-euros-a-alugar-contentores-para-as-escolas"], ["SIC Not\u00edcias | Bispo de Bragan\u00e7a diz que ainda se vivem tempos dif\u00edceis de pobreza", "https://arquivo.pt/wayback/20170225040922/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-01-26-Bispo-de-Braganca-diz-que-ainda-se-vivem-tempos-dificeis-de-pobreza"], ["SIC Not\u00edcias | Um caso de poliamor que assume a liberdade de escolha", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041001/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/40anos25abril/2014-04-05-Um-caso-de-poliamor-que-assume-a-liberdade-de-escolha"], ["SIC Not\u00edcias | PGR quer criar equipa especial para investigar Ricardo Salgado", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041046/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2014-08-14-PGR-quer-criar-equipa-especial-para-investigar-Ricardo-Salgado"], ["SIC Not\u00edcias | D\u00e9fice no final do 1\u00ba semestre de 2015 atingiu 4,7%", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041148/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-09-23-Defice-no-final-do-1-semestre-de-2015-atingiu-47"], ["SIC Not\u00edcias | Farm\u00e1cia sem medicamentos em Albergaria-a-Velha", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041241/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-10-14-Farmacia-sem-medicamentos-em-Albergaria-a-Velha"], ["SIC Not\u00edcias | Agentes da PSP refugiaram-se em loja durante tiroteio na Ameixoeira", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041254/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-03-30-Agentes-da-PSP-refugiaram-se-em-loja-durante-tiroteio-na-Ameixoeira"], ["SIC Not\u00edcias | Programa de combate ao insucesso escolar beneficia 7 mil alunos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041323/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-09-22-Programa-de-combate-ao-insucesso-escolar-beneficia-7-mil-alunos"], ["SIC Not\u00edcias | Ranking das Escolas 2015: as melhores e as piores do pa\u00eds", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041452/http://sicnoticias.sapo.pt/infografias/2015-12-12-Ranking-das-Escolas-2015-as-melhores-e-as-piores-do-pais"], ["SIC Not\u00edcias | Minist\u00e9rio confirma buscas na Secretaria de Estado dos Assuntos Fiscais", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041521/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/vistosgold/2015-04-29-Ministerio-confirma-buscas-na-Secretaria-de-Estado-dos-Assuntos-Fiscais-"], ["SIC Not\u00edcias | PS, PCP e BE chumbam proposta que previa criminaliza\u00e7\u00e3o do abandono de idosos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041616/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-07-14-PS-PCP-e-BE-chumbam-proposta-que-previa-criminalizacao-do-abandono-de-idosos"], ["SIC Not\u00edcias | Televis\u00e3o angolana refere-se pela 1\u00aa vez a Luaty Beir\u00e3o sem mencionar greve de fome", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041700/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-10-12-Televisao-angolana-refere-se-pela-1-vez-a-Luaty-Beirao-sem-mencionar-greve-de-fome-"], ["SIC Not\u00edcias | Cavaco diz que lhe d\u00e1 vontade de rir a pol\u00e9mica \u00e0 volta do pref\u00e1cio do \"Roteiros\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041715/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-11-Cavaco-diz-que-lhe-da-vontade-de-rir-a-polemica-a-volta-do-prefacio-do-Roteiros"], ["SIC Not\u00edcias | Cura para o cancro pode ter sido acidentalmente descoberta e residir na mal\u00e1ria", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041744/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-10-14-Cura-para-o-cancro-pode-ter-sido-acidentalmente-descoberta-e-residir-na-malaria"], ["SIC Not\u00edcias | \"Quem entregar declara\u00e7\u00e3o de substitui\u00e7\u00e3o vai atrasar reembolso\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041841/http://sicnoticias.sapo.pt/opinionMakers/jose_gomes_ferreira/2015-05-28-Quem-entregar-declaracao-de-substituicao-vai-atrasar-reembolso"], ["SIC Not\u00edcias | Belmiro de Azevedo alerta para dificuldades da ind\u00fastria da madeira de pinho", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041908/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-10-07-Belmiro-de-Azevedo-alerta-para-dificuldades-da-industria-da-madeira-de-pinho"], ["SIC Not\u00edcias | Mota Soares garante que n\u00e3o h\u00e1 multas por causa do Anexo SS", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041923/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-05-30-Mota-Soares-garante-que-nao-ha-multas-por-causa-do-Anexo-SS"], ["SIC Not\u00edcias | Blatter apela \u00e0 uni\u00e3o em discurso interrompido por protesto", "https://arquivo.pt/wayback/20170225042057/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/fifa/2015-05-29-Blatter-apela-a-uniao-em-discurso-interrompido-por-protesto"], ["SIC Not\u00edcias | Elei\u00e7\u00e3o presidencial da FIFA vai ter segunda volta", "https://arquivo.pt/wayback/20170225042154/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/fifa/2015-05-29-Eleicao-presidencial-da-FIFA-vai-ter-segunda-volta"], ["SIC Not\u00edcias | Ali bin Al-Hussein desiste da corrida \u00e0 presid\u00eancia da FIFA", "https://arquivo.pt/wayback/20170225042224/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/fifa/2015-05-29-Ali-bin-Al-Hussein-desiste-da-corrida-a-presidencia-da-FIFA"], ["SIC Not\u00edcias | Reembolso do IRS come\u00e7ou a ser feito hoje", "https://arquivo.pt/wayback/20170225042249/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-04-22-Reembolso-do-IRS-comecou-a-ser-feito-hoje"], ["SIC Not\u00edcias | Consequ\u00eancias da vit\u00f3ria do Brexit s\u00e3o imprevis\u00edveis, diz Ricardo Costa", "https://arquivo.pt/wayback/20170225042419/http://sicnoticias.sapo.pt//especiais/brexit/2016-06-24-Consequencias-da-vitoria-do-Brexit-sao-imprevisiveis-diz-Ricardo-Costa"], ["SIC Not\u00edcias | Jo\u00e3o Vieira Pereira diz que este \u00e9 um \"dia negro\" e fala em \"caos\" nos mercados", "https://arquivo.pt/wayback/20170225042933/http://sicnoticias.sapo.pt//especiais/brexit/2016-06-24-Joao-Vieira-Pereira-diz-que-este-e-um-dia-negro-e-fala-em-caos-nos-mercados"], ["SIC Not\u00edcias | Marques Mendes diz que Crato n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es para continuar no Governo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225043633/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-12-Marques-Mendes-diz-que-Crato-nao-tem-condicoes-para-continuar-no-Governo"], ["SIC Not\u00edcias | 5.700 pessoas despedidas entre janeiro e outubro", "https://arquivo.pt/wayback/20170225043653/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-12-06-5.700-pessoas-despedidas-entre-janeiro-e-outubro"], ["SIC Not\u00edcias | Erro obriga professores a devolverem subs\u00eddio de desemprego", "https://arquivo.pt/wayback/20170225043720/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-07-28-Erro-obriga-professores-a-devolverem-subsidio-de-desemprego"], ["SIC Not\u00edcias | Discotecas lisboetas Jamaica, T\u00f3quio e Europa v\u00e3o encerrar", "https://arquivo.pt/wayback/20170225043859/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-03-06-Discotecas-lisboetas-Jamaica-Toquio-e-Europa-vao-encerrar"], ["SIC Not\u00edcias | D\u00edvida de um c\u00eantimo \u00e0 Seguran\u00e7a Social", "https://arquivo.pt/wayback/20170225043920/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-01-27-Divida-de-um-centimo-a-Seguranca-Social"], ["SIC Not\u00edcias | Os Sobreviventes", "https://arquivo.pt/wayback/20170225044026/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemsic/2015-04-09-Os-Sobreviventes-3"], ["SIC Not\u00edcias | Mais de 180 queijos em 20 categorias a concurso em Tondela", "https://arquivo.pt/wayback/20170225044154/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-10-16-Mais-de-180-queijos-em-20-categorias-a-concurso-em-Tondela"], ["SIC Not\u00edcias | Lu\u00eds Pedro Nunes e Alfredo Cunha fazem trabalho no Curdist\u00e3o iraquiano", "https://arquivo.pt/wayback/20170225044243/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-01-04-Luis-Pedro-Nunes-e-Alfredo-Cunha-fazem-trabalho-no-Curdistao-iraquiano-1"], ["SIC Not\u00edcias | Estudo sobre tratamento ao cancro do est\u00f4mago vence Pr\u00e9mio de Gastrenterologia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225044330/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-06-02-Estudo-sobre-tratamento-ao-cancro-do-estomago-vence-Premio-de-Gastrenterologia"], ["SIC Not\u00edcias | Estado paga mais 3,6 M? no pr\u00f3ximo ano letivo por turmas no privado", "https://arquivo.pt/wayback/20170225044356/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-07-26-Estado-paga-mais-36-M-no-proximo-ano-letivo-por-turmas-no-privado--"], ["SIC Not\u00edcias | Ant\u00f3nio Guterres elogiado pelo discurso claro e seguro", "https://arquivo.pt/wayback/20170225044412/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-04-12-Antonio-Guterres-elogiado-pelo-discurso-claro-e-seguro"], ["SIC Not\u00edcias | Pol\u00edcia Mar\u00edtima investiga derrame de combustivel no Sado que atribiu \u00e0 Navigator", "https://arquivo.pt/wayback/20170225044431/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-10-15-Policia-Maritima-investiga-derrame-de-combustivel-no-Sado-que-atribiu-a-Navigator"], ["SIC Not\u00edcias | O caos nos transportes p\u00fablicos em Lisboa", "https://arquivo.pt/wayback/20170225044609/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-11-06-O-caos-nos-transportes-publicos-em-Lisboa"], ["SIC Not\u00edcias | Phil Collins vai regressar aos palcos em junho", "https://arquivo.pt/wayback/20170225044623/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/cartaz/2016-10-21-Phil-Collins-vai-regressar-aos-palcos-em-junho"], ["SIC Not\u00edcias | Robot para fazer as compras", "https://arquivo.pt/wayback/20170225044640/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/futurohoje/2016-10-18-Robot-para-fazer-as-compras"], ["SIC Not\u00edcias | Escola transforma-se em lar de idosos em Gebelim, Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "https://arquivo.pt/wayback/20170225045045/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-11-19-Escola-transforma-se-em-lar-de-idosos-em-Gebelim-Alfandega-da-Fe"], ["SIC Not\u00edcias | Marcelo usa cogumelos para falar da estabilidade do Governo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225045100/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-07-05-Marcelo-usa-cogumelos-para-falar-da-estabilidade-do-Governo"], ["SIC Not\u00edcias | Declara\u00e7\u00f5es de Jos\u00e9 Cid est\u00e3o a indignar Tr\u00e1s-os-Montes", "https://arquivo.pt/wayback/20170225045115/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2016-05-30-Declaracoes-de-Jose-Cid-estao-a-indignar-Tras-os-Montes"], ["SIC Not\u00edcias | Jos\u00e9 Cid pede desculpa por chamar feios e desdentados aos transmontanos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225045131/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2016-05-30-Jose-Cid-pede-desculpa-por-chamar-feios-e-desdentados-aos-transmontanos"], ["SIC Not\u00edcias | Fotocopiar o cart\u00e3o de cidad\u00e3o pode ser perigoso?", "https://arquivo.pt/wayback/20170225045202/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2016-11-30-Fotocopiar-o-cartao-de-cidadao-pode-ser-perigoso--1"], ["SIC Not\u00edcias | Banco do medicamento em Vila Nova de Foz C\u00f4a", "https://arquivo.pt/wayback/20170225045219/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-05-02-Banco-do-medicamento-em-Vila-Nova-de-Foz-Coa"], ["SIC Not\u00edcias | Quem s\u00e3o os dez candidatos \u00e0s presidenciais", "https://arquivo.pt/wayback/20170225045349/http://sicnoticias.sapo.pt/infografias/2016-01-11-Quem-sao-os-dez-candidatos-as-presidenciais"], ["SIC Not\u00edcias | N\u00f3voa acusa Marcelo de vestir v\u00e1rias peles ao mesmo tempo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225045404/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/presidenciais-2016/2015-12-08-Novoa-acusa-Marcelo-de-vestir-varias-peles-ao-mesmo-tempo"], ["SIC Not\u00edcias | \"Vamos erradicar o terrorismo\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225045424/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ataques-em-paris/2015-11-16-Vamos-erradicar-o-terrorismo"], ["SIC Not\u00edcias | Segunda edi\u00e7\u00e3o do festival \"O Sol da Caparica\" realiza-se de 13 a 16 de agosto", "https://arquivo.pt/wayback/20170225045526/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2015-07-28-Segunda-edicao-do-festival-O-Sol-da-Caparica-realiza-se-de-13-a-16-de-agosto"], ["SIC Not\u00edcias | \"Teria coisas mais f\u00e1ceis para fazer mas houve um impulso moral muito forte\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225045544/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/guterres-na-onu/2016-12-28-Teria-coisas-mais-faceis-para-fazer-mas-houve-um-impulso-moral-muito-forte"], ["SIC Not\u00edcias | Aumento da venda de espumantes com aproxima\u00e7\u00e3o do Ano Novo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225050137/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-12-26-Aumento-da-venda-de-espumantes-com-aproximacao-do-Ano-Novo"], ["SIC Not\u00edcias | Supermercado online vende produtos de marca com descontos at\u00e9 70%", "https://arquivo.pt/wayback/20170225050254/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2016-10-26-Supermercado-online-vende-produtos-de-marca-com-descontos-ate-70"], ["SIC Not\u00edcias | Terceira edi\u00e7\u00e3o do Festival Olhares do Mediterr\u00e2neo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225050327/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/edicaodamanha/2016-09-29-Terceira-edicao-do-Festival-Olhares-do-Mediterraneo"], ["SIC Not\u00edcias | Portugal vai andar para tr\u00e1s, diz Passos Coelho", "https://arquivo.pt/wayback/20170225050432/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-02-16-Portugal-vai-andar-para-tras-diz-Passos-Coelho"], ["SIC Not\u00edcias | Ministro garante que n\u00e3o est\u00e1 a pensar fazer mais cortes na Educa\u00e7\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225050531/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-05-20-Ministro-garante-que-nao-esta-a-pensar-fazer-mais-cortes-na-Educacao"], ["SIC Not\u00edcias | Passos diz que Portugal \u00e9 considerado um pa\u00eds rico no mundo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225050546/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-05-15-Passos-diz-que-Portugal-e-considerado-um-pais-rico-no-mundo"], ["SIC Not\u00edcias | Ministra das Finan\u00e7as quer que patr\u00f5es paguem menos Seguran\u00e7a Social", "https://arquivo.pt/wayback/20170225050602/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-05-06-Ministra-das-Financas-quer-que-patroes-paguem-menos-Seguranca-Social"], ["SIC Not\u00edcias | Pelo menos 20 mortos quando bomba em menina de 10 anos explodiu na Nig\u00e9ria", "https://arquivo.pt/wayback/20170225050616/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-01-10-Pelo-menos-20-mortos-quando-bomba-em-menina-de-10-anos-explodiu-na-Nigeria"], ["SIC Not\u00edcias | Alunos da escola secund\u00e1ria de Vinhais queixam-se de frio nas salas de aula", "https://arquivo.pt/wayback/20170225050635/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-23-Alunos-da-escola-secundaria-de-Vinhais-queixam-se-de-frio-nas-salas-de-aula"], ["SIC Not\u00edcias | Nuno Crato garante que ordenou an\u00e1lise de queixas relativas \u00e0 Bolsa de Contrata\u00e7\u00e3o de", "https://arquivo.pt/wayback/20170225050650/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-09-17-Nuno-Crato-garante-que-ordenou-analise-de-queixas-relativas-a-Bolsa-de-Contratacao-de-Escolas"], ["SIC Not\u00edcias | Multimilion\u00e1rio mexicano esperado para jantar com Portas cancelou \u00e0 \u00faltima hora", "https://arquivo.pt/wayback/20170225050721/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-10-29-Multimilionario-mexicano-esperado-para-jantar-com-Portas-cancelou-a-ultima-hora"], ["SIC Not\u00edcias | Ensino Superior e Ci\u00eancia escapam aos cortes na Educa\u00e7\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225050806/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-04-28-Ensino-Superior-e-Ciencia-escapam-aos-cortes-na-Educacao"], ["SIC Not\u00edcias | N\u00e3o desligue. Comemora-se hoje o Dia Mundial da Televis\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225051007/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-11-21-Nao-desligue.-Comemora-se-hoje-o-Dia-Mundial-da-Televisao"], ["SIC Not\u00edcias | Professores portugueses querem mais forma\u00e7\u00e3o em educa\u00e7\u00e3o especial", "https://arquivo.pt/wayback/20170225051023/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-06-25-professores-portugueses-querem-mais-formacao-em-educacao-especial"], ["SIC Not\u00edcias | Passos admite que ADSE ajudou a equilibrar contas mas nega apropria\u00e7\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225051054/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-07-17-Passos-admite-que-ADSE-ajudou-a-equilibrar-contas-mas-nega-apropriacao"], ["SIC Not\u00edcias | Opini\u00e3o de Marques Mendes", "https://arquivo.pt/wayback/20170225051108/http://sicnoticias.sapo.pt/opinionMakers/luismarquesmendes/2016-01-03-Opiniao-de-Marques-Mendes"], ["SIC Not\u00edcias | Lesados do BES e professores em protesto na campanha da coliga\u00e7\u00e3o em Braga", "https://arquivo.pt/wayback/20170225051638/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-09-12-Lesados-do-BES-e-professores-em-protesto-na-campanha-da-coligacao-em-Braga"], ["SIC Not\u00edcias | Primeiro campeonato de surf do Afeganist\u00e3o realizou-se na Ericeira", "https://arquivo.pt/wayback/20170225051654/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2015-05-24-Primeiro-campeonato-de-surf-do-Afeganistao-realizou-se-na-Ericeira"], ["SIC Not\u00edcias | \"H\u00e1, claramente, neste momento a necessidade de acelerar a acusa\u00e7\u00e3o\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225051709/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2015-10-16-Ha-claramente-neste-momento-a-necessidade-de-acelerar-a-acusacao"], ["SIC Not\u00edcias | Governo italiano aplica o mesmo modelo de resolu\u00e7\u00e3o do BES a quatro bancos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225051752/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-11-23-Governo-italiano-aplica-o-mesmo-modelo-de-resolucao-do-BES-a-quatro-bancos"], ["SIC Not\u00edcias | Carlos Costa teria afastado Salgado do BES \"se tivesse poderes\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225051808/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2014-11-17-Carlos-Costa-teria-afastado-Salgado-do-BES-se-tivesse-poderes"], ["SIC Not\u00edcias | Banco de Portugal emprestou 3500 milh\u00f5es ao BES antes do resgate", "https://arquivo.pt/wayback/20170225051908/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2014-08-11-Banco-de-Portugal-emprestou-3500-milhoes-ao-BES-antes-do-resgate"], ["SIC Not\u00edcias | Cristas considera incompreens\u00edvel chumbo do diploma que previa criminaliza\u00e7\u00e3o do aban", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052007/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-07-15-Cristas-considera-incompreensivel-chumbo-do-diploma-que-previa-criminalizacao-do-abandono-a-idosos"], ["SIC Not\u00edcias | Primeiro-ministro elogia publicamente Dias Loureiro", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052124/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-05-01-Primeiro-ministro-elogia-publicamente-Dias-Loureiro"], ["SIC Not\u00edcias | Cavaco com poderes limitados a partir de amanh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052154/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-09-08-Cavaco-com-poderes-limitados-a-partir-de-amanha"], ["SIC Not\u00edcias | Jos\u00e9 S\u00f3crates passa 1\u00aa noite em casa depois de 288 dias na pris\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052208/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-09-05-Jose-Socrates-passa-1-noite-em-casa-depois-de-288-dias-na-prisao"], ["SIC Not\u00edcias | Est\u00e1tua na esta\u00e7\u00e3o do Rossio, em Lisboa, destru\u00edda por jovem", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052227/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-05-04-Estatua-na-estacao-do-Rossio-em-Lisboa-destruida-por-jovem"], ["SIC Not\u00edcias | Alf\u00e2ndega da F\u00e9 promete trabalhar para transpar\u00eancia total", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052353/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-12-10-Alfandega-da-Fe-promete-trabalhar-para-transparencia-total"], ["SIC Not\u00edcias | Vinho para comer", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052408/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-09-28-Vinho-para-comer"], ["SIC Not\u00edcias | \"Silo Housing\" na Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052424/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-08-11-Silo-Housing-na-Alfandega-da-Fe"], ["SIC Not\u00edcias | O que tem o Porto para Sara Carbonero?", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052635/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2015-07-09-O-que-tem-o-Porto-para-Sara-Carbonero-"], ["SIC Not\u00edcias | Mogherini rejeita que cessar-fogo na Ucr\u00e2nia seja um fracasso", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052746/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ucrania/2015-02-17-Mogherini-rejeita-que-cessar-fogo-na-Ucrania-seja-um-fracasso"], ["SIC Not\u00edcias | Ricciardi acusa Salgado de \"manipular\" familiares com \"mordomias\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052814/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2015-09-23-Ricciardi-acusa-Salgado-de-manipular-familiares-com-mordomias"], ["SIC Not\u00edcias | Pequeno monstro mumificado encontrado na Sib\u00e9ria", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052856/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-08-10-Pequeno-monstro-mumificado-encontrado-na-Siberia"], ["SIC Not\u00edcias | Contra os an\u00fancios de prostitui\u00e7\u00e3o nos jornais", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052955/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-08-18-Contra-os-anuncios-de-prostituicao-nos-jornais"], ["SIC Not\u00edcias | As respostas de Jos\u00e9 S\u00f3crates", "https://arquivo.pt/wayback/20170225053023/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2015-02-03-As-respostas-de-Jose-Socrates"], ["SIC Not\u00edcias | Espet\u00e1culo a\u00e9reo de hidroavi\u00f5es em miniatura em Moimenta da Beira", "https://arquivo.pt/wayback/20170225053106/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-07-19-Espetaculo-aereo-de-hidroavioes-em-miniatura-em-Moimenta-da-Beira"], ["SIC Not\u00edcias | Cavaco Silva diz que repensar modelo do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 urgente", "https://arquivo.pt/wayback/20170225053515/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-13-Cavaco-Silva-diz-que-repensar-modelo-do-Ministerio-da-Educacao-e-urgente-1"], ["SIC Not\u00edcias | Portugueses sofrem com pol\u00edticas \"irrespons\u00e1veis\": Duarte Pio", "https://arquivo.pt/wayback/20170225054039/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-11-30-Portugueses-sofrem-com-politicas-irresponsaveis-Duarte-Pio-"], ["SIC Not\u00edcias | Novo Banco tem 15 mil im\u00f3veis que n\u00e3o pode vender por falta de enquadramento legal", "https://arquivo.pt/wayback/20170225054555/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2014-10-03-Novo-Banco-tem-15-mil-imoveis-que-nao-pode-vender-por-falta-de-enquadramento-legal"], ["SIC Not\u00edcias | O Futuro do BES em an\u00e1lise", "https://arquivo.pt/wayback/20170225054908/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2014-07-17-O-Futuro-do-BES-em-analise"], ["SIC Not\u00edcias | A lei que permite rescis\u00e3o de contratos sem penaliza\u00e7\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225054923/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2016-10-13-A-lei-que-permite-rescisao-de-contratos-sem-penalizacao"], ["SIC Not\u00edcias | Como aumentar o reembolso do IRS", "https://arquivo.pt/wayback/20170225054936/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2017-02-15-Como-aumentar-o-reembolso-do-IRS"], ["SIC Not\u00edcias | Relat\u00f3rio do Observat\u00f3rio Portugu\u00eas dos Sistemas de Sa\u00fade em an\u00e1lise", "https://arquivo.pt/wayback/20170225055001/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2014-06-30-Relatorio-do-Observatorio-Portugues-dos-Sistemas-de-Saude-em-analise"], ["SIC Not\u00edcias | Semana Europeia da Mobilidade a partir de hoje em 64 concelhos de Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20170225055030/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-09-16-semana-europeia-da-mobilidade-a-partir-de-hoje-em-64-concelhos-de-portugal"], ["SIC Not\u00edcias | Entradas em 11 museus e monumentos mais caras a partir de junho", "https://arquivo.pt/wayback/20170225055058/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2014-05-20-entradas-em-11-museus-e-monumentos-mais-caras-a-partir-de-junho"], ["SIC Not\u00edcias | Doentes morrem \u00e0 espera de cirurgia inovadora por cortes or\u00e7amentais", "https://arquivo.pt/wayback/20170225055125/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-05-19-Doentes-morrem-a-espera-de-cirurgia-inovadora-por-cortes-orcamentais"], ["SIC Not\u00edcias | S\u00f3crates indiciado por corrup\u00e7\u00e3o ativa enquanto titular de cargo pol\u00edtico", "https://arquivo.pt/wayback/20170225055152/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2014-11-26-Socrates-indiciado-por-corrupcao-ativa-enquanto-titular-de-cargo-politico"], ["SIC Not\u00edcias | Debate entre Passos e Costa realiza-se no Museu da Eletricidade", "https://arquivo.pt/wayback/20170225055327/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-09-06-Debate-entre-Passos-e-Costa-realiza-se-no-Museu-da-Eletricidade"], ["SIC Not\u00edcias | Costa diz que eleitores sabem distunguir caso S\u00f3crates das elei\u00e7\u00f5es", "https://arquivo.pt/wayback/20170225055343/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-09-04-Costa-diz-que-eleitores-sabem-distunguir-caso-Socrates-das-eleicoes"], ["SIC Not\u00edcias | Nova editora digital d\u00e1 a conhecer seis novos autores", "https://arquivo.pt/wayback/20170225055443/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2014-04-21-Nova-editora-digital-da-a-conhecer-seis-novos-autores"], ["SIC Not\u00edcias | In\u00eas Medeiros evoca carreira e luta de Manoel de Oliveira", "https://arquivo.pt/wayback/20170225055510/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/manoeldeoliveira/2015-04-02-Ines-Medeiros-evoca-carreira-e-luta-de-Manoel-de-Oliveira"], ["SIC Not\u00edcias | Diana teve um AVC h\u00e1 3 anos mas conseguiu recuperar", "https://arquivo.pt/wayback/20170225060128/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-29-Diana-teve-um-AVC-ha-3-anos-mas-conseguiu-recuperar"], ["SIC Not\u00edcias | Presidente da Rep\u00fablica avisa que n\u00e3o se deixa pressionar", "https://arquivo.pt/wayback/20170225060827/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-03-01-Presidente-da-Republica-avisa-que-nao-se-deixa-pressionar"], ["SIC Not\u00edcias | D\u00edvida portuguesa disparou 36% em 4 anos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225060906/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-07-20-Divida-portuguesa-disparou-36-em-4-anos"], ["SIC Not\u00edcias | Estado vai gastar quase 70 mil euros com mega julgamento em Bragan\u00e7a", "https://arquivo.pt/wayback/20170225060945/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-02-16-Estado-vai-gastar-quase-70-mil-euros-com-mega-julgamento-em-Braganca"], ["SIC Not\u00edcias | Partidos pol\u00edticos portugueses representados no congresso do MPLA", "https://arquivo.pt/wayback/20170225061147/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-08-16-Partidos-politicos-portugueses-representados-no-congresso-do-MPLA"], ["SIC Not\u00edcias | CDS-PP diz que eleitores n\u00e3o compreenderiam se n\u00e3o houvesse alian\u00e7a com PSD", "https://arquivo.pt/wayback/20170225061215/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-04-29-CDS-PP-diz-que-eleitores-nao-compreenderiam-se-nao-houvesse-alianca-com-PSD"], ["SIC Not\u00edcias | Calend\u00e1rio ortodoxo com fotos de alegados padres gera pol\u00e9mica", "https://arquivo.pt/wayback/20170225061256/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2014-12-11-Calendario-ortodoxo-com-fotos-de-alegados-padres-gera-polemica"], ["SIC Not\u00edcias | Expresso da Meia-Noite 07-10-2016", "https://arquivo.pt/wayback/20170225061308/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/expressodameianoite/2016-10-08-Expresso-da-Meia-Noite-07-10-2016"], ["SIC Not\u00edcias | Bancos gregos continuam fechados por mais dois dias", "https://arquivo.pt/wayback/20170225061511/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/grecia2015/2015-07-13-Bancos-gregos-continuam-fechados-por-mais-dois-dias"], ["SIC Not\u00edcias | Portugal, segundo pa\u00eds da Europa onde mais se morre de frio", "https://arquivo.pt/wayback/20170225061636/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-01-31-Portugal-segundo-pais-da-Europa-onde-mais-se-morre-de-frio"], ["SIC Not\u00edcias | Crian\u00e7as de Matosinhos cantam as Janeiras", "https://arquivo.pt/wayback/20170225061648/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-12-Criancas-de-Matosinhos-cantam-as-Janeiras"], ["SIC Not\u00edcias | Edgar Silva fala em erradica\u00e7\u00e3o da pobreza como prioridade", "https://arquivo.pt/wayback/20170225061704/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/presidenciais-2016/2016-01-19-Edgar-Silva-fala-em-erradicacao-da-pobreza-como-prioridade"], ["SIC Not\u00edcias | Seixas da Costa espera que Fran\u00e7a saiba lidar com a tens\u00e3o sem radicalismo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225061731/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ataques-em-paris/2015-11-15-Seixas-da-Costa-espera-que-Franca-saiba-lidar-com-a-tensao-sem-radicalismo"], ["SIC Not\u00edcias | Seguran\u00e7a Social deixa sem presta\u00e7\u00f5es quase 377 mil desempregados", "https://arquivo.pt/wayback/20170225061818/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-06-20-Seguranca-Social-deixa-sem-prestacoes-quase-377-mil-desempregados"], ["SIC Not\u00edcias | Europeias 2014 e \"Guerra\" no PS em an\u00e1lise", "https://arquivo.pt/wayback/20170225061858/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2014-05-27-Europeias-2014-e-Guerra-no-PS-em-analise"], ["SIC Not\u00edcias | Peti\u00e7\u00e3o defende alargamento da licen\u00e7a de maternidade para seis meses", "https://arquivo.pt/wayback/20170225061915/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-02-02-Peticao-defende-alargamento-da-licenca-de-maternidade-para-seis-meses"], ["SIC Not\u00edcias | Ferreira Leite diz que Portugal n\u00e3o cresce enquanto houver tratado or\u00e7amental", "https://arquivo.pt/wayback/20170225062048/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/orcamento-do-estado-2017/2016-10-17-Ferreira-Leite-diz-que-Portugal-nao-cresce-enquanto-houver-tratado-orcamental"], ["SIC Not\u00edcias | Mais de 2 milh\u00f5es vivem abaixo do limiar da pobreza em Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20170225062549/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-09-17-Mais-de-2-milhoes-vivem-abaixo-do-limiar-da-pobreza-em-Portugal"], ["SIC Not\u00edcias | Portugal Desigual (epis\u00f3dio 1)", "https://arquivo.pt/wayback/20170225062617/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/portugal-desigual/2016-09-18-Portugal-Desigual--episodio-1-"], ["SIC Not\u00edcias | Li\u00e7\u00f5es de guerra: as escolas em Damasco", "https://arquivo.pt/wayback/20170225062644/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-03-31-Licoes-de-guerra-as-escolas-em-Damasco"], ["SIC Not\u00edcias | Pol\u00edcia portuguesa det\u00e9m traficante de migrantes ao largo da Gr\u00e9cia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225062703/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/crise-migratoria/2016-02-29-Policia-portuguesa-detem-traficante-de-migrantes-ao-largo-da-Grecia"], ["SIC Not\u00edcias | M\u00e3e luta h\u00e1 12 anos pela pens\u00e3o de alimentos dos filhos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225062744/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-11-30-Mae-luta-ha-12-anos-pela-pensao-de-alimentos-dos-filhos"], ["SIC Not\u00edcias | Um morto em nova incurs\u00e3o de 1.500 migrantes no Eurot\u00fanel", "https://arquivo.pt/wayback/20170225062925/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-07-29-Um-morto-em-nova-incursao-de-1.500-migrantes-no-Eurotunel"], ["SIC Not\u00edcias | Consumo di\u00e1rio de can\u00e1bis aumenta cinco vezes o risco de psicose", "https://arquivo.pt/wayback/20170225062953/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-02-18-Consumo-diario-de-canabis-aumenta-cinco-vezes-o-risco-de-psicose"], ["SIC Not\u00edcias | Cerca de 28% das mortes na popula\u00e7\u00e3o s\u00e9nior resulta de quedas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225063007/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-30-Cerca-de-28-das-mortes-na-populacao-senior-resulta-de-quedas"], ["SIC Not\u00edcias | Oito cantoras portuguesas cansadas da viol\u00eancia dom\u00e9stica", "https://arquivo.pt/wayback/20170225063021/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-02-26-Oito-cantoras-portuguesas-cansadas-da-violencia-domestica"], ["SIC Not\u00edcias | Viver em espa\u00e7os min\u00fasculos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225063051/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-02-25-Viver-em-espacos-minusculos"], ["SIC Not\u00edcias | Dia pela Erradica\u00e7\u00e3o da Viol\u00eancia contra as Mulheres assinalado por todo o pa\u00eds", "https://arquivo.pt/wayback/20170225063203/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-11-25-Dia-pela-Erradicacao-da-Violencia-contra-as-Mulheres-assinalado-por-todo-o-pais"], ["SIC Not\u00edcias | Comiss\u00e3o de Reforma do IRS entrega proposta final amanh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20170225063245/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-09-30-Comissao-de-Reforma-do-IRS-entrega-proposta-final-amanha"], ["SIC Not\u00edcias | Presta\u00e7\u00f5es de desemprego deixaram de fora 445 mil desempregados em mar\u00e7o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225063259/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-04-28-prestacoes-de-desemprego-deixaram-de-fora-445-mil-desempregados-em-marco"], ["SIC Not\u00edcias | Condutores continuam com d\u00favidas em como circular numa rotunda", "https://arquivo.pt/wayback/20170225063627/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-12-05-Condutores-continuam-com-duvidas-em-como-circular-numa-rotunda"], ["SIC Not\u00edcias | Portuguesa distinguida em Israel por investiga\u00e7\u00e3o sobre doen\u00e7as card\u00edacas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225063642/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-11-20-Portuguesa-distinguida-em-Israel-por-investigacao-sobre-doencas-cardiacas"], ["SIC Not\u00edcias | Fenprof acusa Governo de violar \"boa-f\u00e9 negocial\" e pede reuni\u00e3o urgente \u00e0 tutela", "https://arquivo.pt/wayback/20170225063712/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-02-09-Fenprof-acusa-Governo-de-violar-boa-fe-negocial-e-pede-reuniao-urgente-a-tutela"], ["SIC Not\u00edcias | Paulo Portas acusa o PS de guinar \u00e0 esquerda", "https://arquivo.pt/wayback/20170225063725/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-12-04-Paulo-Portas-acusa-o-PS-de-guinar-a-esquerda"], ["SIC Not\u00edcias | Boicote \u00e0s elei\u00e7\u00f5es na Covilh\u00e3 terminou \u00e0s 9:15", "https://arquivo.pt/wayback/20170225063806/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-10-04-Boicote-as-eleicoes-na-Covilha-terminou-as-915"], ["SIC Not\u00edcias | Aldeia de Lapa do Lobo, Nelas, contra o fecho da escola prim\u00e1ria", "https://arquivo.pt/wayback/20170225063833/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-09-15-Aldeia-de-Lapa-do-Lobo-Nelas-contra-o-fecho-da-escola-primaria"], ["SIC Not\u00edcias | Mais de 52 mil alunos participam no concurso Ci\u00eancia na Escola", "https://arquivo.pt/wayback/20170225064659/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-01-23-Mais-de-52-mil-alunos-participam-no-concurso-Ciencia-na-Escola"], ["SIC Not\u00edcias | Dire\u00e7\u00e3o-Geral da Administra\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a pede aos utilizadores para n\u00e3o usarem o Cit", "https://arquivo.pt/wayback/20170225064833/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-09-08-Direcao-Geral-da-Administracao-da-Justica-pede-aos-utilizadores-para-nao-usarem-o-Citius"], ["SIC Not\u00edcias | Marcelo e Costa temem que comiss\u00e3o de inqu\u00e9rito possa prejudicar a imagem da Caixa", "https://arquivo.pt/wayback/20170225064847/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/cgd/2016-06-18-Marcelo-e-Costa-temem-que-comissao-de-inquerito-possa-prejudicar-a-imagem-da-Caixa"], ["SIC Not\u00edcias | S\u00e9tima avalia\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m servir\u00e1 para \"avaliar a troika\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225065334/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2013-02-25-setima-avaliacao-tambem-servira-para-avaliar-a-troika"], ["SIC Not\u00edcias | Mil refugiados entraram na Europa pela Maced\u00f3nia e pela S\u00e9rvia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225065413/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-08-24-Mil-refugiados-entraram-na-Europa-pela-Macedonia-e-pela-Servia"], ["SIC Not\u00edcias | Estado pode ter perdido mais de 500 milh\u00f5es em benef\u00edcios e isen\u00e7\u00f5es fiscais em 2013", "https://arquivo.pt/wayback/20170225065503/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-10-30-Estado-pode-ter-perdido-mais-de-500-milhoes-em-beneficios-e-isencoes-fiscais-em-2013"], ["SIC Not\u00edcias | Bruxelas admite processar Portugal por n\u00e3o ter apresentado proposta de OE", "https://arquivo.pt/wayback/20170225065516/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-10-21-Bruxelas-admite-processar-Portugal-por-nao-ter-apresentado-proposta-de-OE------"], ["SIC Not\u00edcias | Professora com dois filhos colocada a 600km de dist\u00e2ncia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225065528/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-09-22-Professora-com-dois-filhos-colocada-a-600km-de-distancia"], ["SIC Not\u00edcias | Primeiro-ministro volta a defender pol\u00edticas de austeridade seguidas nos \u00faltimos anos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225065623/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-05-12-Primeiro-ministro-volta-a-defender-politicas-de-austeridade-seguidas-nos-ultimos-anos"], ["SIC Not\u00edcias | Portugueses em Saint-Denis falam em pobreza e viol\u00eancia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225065817/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ataques-em-paris/2015-11-18-Portugueses-em-Saint-Denis-falam-em-pobreza-e-violencia"], ["SIC Not\u00edcias | Popula\u00e7\u00e3o da freguesia de Muro, na Trofa, n\u00e3o pode votar nas Europeias", "https://arquivo.pt/wayback/20170225070014/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/europeias2014/2014-05-25-Populacao-da-freguesia-de-Muro-na-Trofa-nao-pode-votar-nas-Europeias"], ["SIC Not\u00edcias | Demiss\u00e3o de Jo\u00e3o Soares e Panama Papers em an\u00e1lise", "https://arquivo.pt/wayback/20170225070038/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2016-04-08-Demissao-de-Joao-Soares-e-Panama-Papers-em-analise"], ["SIC Not\u00edcias | Noruega quer proibir mendicidade e multar quem pede esmola", "https://arquivo.pt/wayback/20170225070200/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2014-07-07-Noruega-quer-proibir-mendicidade-e-multar-quem-pede-esmola"], ["SIC Not\u00edcias | O aumento da carga fiscal na Gr\u00e9cia visto por uma fam\u00edlia grego-portuguesa", "https://arquivo.pt/wayback/20170225070213/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/grecia2015/2015-07-19-O-aumento-da-carga-fiscal-na-Grecia-visto-por-uma-familia-grego-portuguesa"], ["SIC Not\u00edcias | Quando estou a cantar n\u00e3o estou preso", "https://arquivo.pt/wayback/20170225070240/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemespecial/2016-07-24-Quando-estou-a-cantar-nao-estou-preso"], ["SIC Not\u00edcias | Feira do Livro de Lisboa tem novos pavilh\u00f5es e vai realizar \"Pic Nic Liter\u00e1rio\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225070423/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2014-05-21-feira-do-livro-de-lisboa-tem-novos-pavilhoes-e-vai-realizar-pic-nic-literario"], ["SIC Not\u00edcias | Plataforma de Apoio aos Refugiados apresenta hoje resultados da campanha", "https://arquivo.pt/wayback/20170225070535/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/crise-migratoria/2015-11-05-Plataforma-de-Apoio-aos-Refugiados-apresenta-hoje-resultados-da-campanha"], ["SIC Not\u00edcias | A telescola", "https://arquivo.pt/wayback/20170225070703/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/perdidoseachados/2014-10-25-A-telescola"], ["SIC Not\u00edcias | O que \u00e9 o \"O Valor da Liberdade\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225070857/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/o-valor-da-liberdade/2015-02-20-O-que-e-o-O-Valor-da-Liberdade"], ["SIC Not\u00edcias | Boticas atribuiu mil euros por crian\u00e7a e 50 euros mensais at\u00e9 completarem 3 anos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225071001/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-12-22-Boticas-atribuiu-mil-euros-por-crianca-e-50-euros-mensais-ate-completarem-3-anos"], ["SIC Not\u00edcias | A Gigaf\u00e1brica", "https://arquivo.pt/wayback/20170225071031/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemespecial/2016-12-13-A-Gigafabrica"], ["SIC Not\u00edcias | Associa\u00e7\u00e3o diz que subida de imposto do alojamento local prejudica mercado fora de Li", "https://arquivo.pt/wayback/20170225071043/http://sicnoticias.sapo.pt//economia//2016-10-02-Associacao-diz-que-subida-de-imposto-do-alojamento-local-prejudica-mercado-fora-de-Lisboa"], ["SIC Not\u00edcias | Rushdie falou sobre atentados de Paris numa universidade no Canad\u00e1", "https://arquivo.pt/wayback/20170225071158/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/paris/2015-01-15-Rushdie-falou-sobre-atentados-de-Paris-numa-universidade-no-Canada"], ["SIC Not\u00edcias | C\u00e1ritas defende distribui\u00e7\u00e3o de cabazes alimentares se forem garantidas outras ajudas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225071226/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-01-24-Caritas-defende-distribuicao-de-cabazes-alimentares-se-forem-garantidas-outras-ajudas"], ["SIC Not\u00edcias | Revista Time faz capa com a nova Barbie", "https://arquivo.pt/wayback/20170225071347/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2016-02-08-Revista-Time-faz-capa-com-a-nova-Barbie"], ["SIC Not\u00edcias | Seixas da Costa acusa Passos Coelho de falta de cultura democr\u00e1tica", "https://arquivo.pt/wayback/20170225071401/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2015-03-06-Seixas-da-Costa-acusa-Passos-Coelho-de-falta-de-cultura-democratica-"], ["SIC Not\u00edcias | Virginia McLaurin deslumbra casal Obama aos 106 anos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225071430/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-02-22-Virginia-McLaurin-deslumbra-casal-Obama-aos-106-anos"], ["SIC Not\u00edcias | Chumbado regime de exclusividade de deputados proposto por BE e PCP", "https://arquivo.pt/wayback/20170225071559/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-12--Chumbado-regime-de-exclusividade-de-deputados-proposto-por-BE-e-PCP-"], ["SIC Not\u00edcias | Os Dias da R\u00e1dio", "https://arquivo.pt/wayback/20170225071622/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/perdidoseachados/2017-02-11-Os-Dias-da-Radio"], ["SIC Not\u00edcias | A realidade dos animais v\u00edtimas de maus tratos para l\u00e1 dos n\u00fameros oficiais", "https://arquivo.pt/wayback/20170225071755/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-12-20-A-realidade-dos-animais-vitimas-de-maus-tratos-para-la-dos-numeros-oficiais"], ["SIC Not\u00edcias | Mais de 900 mil mo\u00e7ambicanos precisam de assist\u00eancia alimentar devido \u00e0 seca", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072016/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-05-16-Mais-de-900-mil-mocambicanos-precisam-de-assistencia-alimentar-devido-a-seca"], ["SIC Not\u00edcias | Casa Jubileu, um caso de sucesso", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072147/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-11-02-Casa-Jubileu-um-caso-de-sucesso-1"], ["SIC Not\u00edcias | Parlamento debate recupera\u00e7\u00e3o do Museu de L\u00edngua Portuguesa", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072202/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-02-11-Parlamento-debate-recuperacao-do-Museu-de-Lingua-Portuguesa"], ["SIC Not\u00edcias | GNR combate a exclus\u00e3o com assalto ao castelo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072227/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-12-03-GNR-combate-a-exclusao-com-assalto-ao-castelo"], ["SIC Not\u00edcias | Eclipse total da Lua", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072240/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-09-28-Eclipse-total-da-Lua"], ["SIC Not\u00edcias | Iogurte de uva baga", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072334/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-02-04-Iogurte-de-uva-baga"], ["SIC Not\u00edcias | Caderneta de cromos com rota das igrejas de Bragan\u00e7a", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072347/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-07-22-Caderneta-de-cromos-com-rota-das-igrejas-de-Braganca"], ["SIC Not\u00edcias | Mais de 50 munic\u00edpios portugueses em feira de turismo e gastronomia espanhola", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072359/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2017-02-02-Mais-de-50-municipios-portugueses-em-feira-de-turismo-e-gastronomia-espanhola"], ["SIC Not\u00edcias | A\u00e7\u00e3o de solidariedade em Lisboa vai dar um cabaz de Natal a 120 fam\u00edlias", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072413/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-12-09-Acao-de-solidariedade-em-Lisboa-vai-dar-um-cabaz-de-Natal-a-120-familias"], ["SIC Not\u00edcias | Bombeiros ensinam alunos a salvar vidas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072426/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-02-06-Bombeiros-ensinam-alunos-a-salvar-vidas"], ["SIC Not\u00edcias | Quem corre por gosto", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072540/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemespecial/2016-04-10-Quem-corre-por-gosto"], ["SIC Not\u00edcias | Ir ao Alentejo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072620/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/ir/2015-08-21-Ir-ao-Alentejo"], ["SIC Not\u00edcias | Ir \u00e9 o Melhor Rem\u00e9dio", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072700/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/ir/2015-03-27-Ir-e-o-Melhor-Remedio"], ["SIC Not\u00edcias | Igreja de S. Crist\u00f3v\u00e3o em Lisboa precisa de interven\u00e7\u00e3o urgente", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072725/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-27-Igreja-de-S.-Cristovao-em-Lisboa-precisa-de-intervencao-urgente"], ["SIC Not\u00edcias | Investigadores descobrem \u00e2ncoras romanas no fundo do mar em Carcavelos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072850/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-11-07-Investigadores-descobrem-ancoras-romanas-no-fundo-do-mar-em-Carcavelos"], ["SIC Not\u00edcias | Cientistas v\u00e3o tentar ressuscitar mortos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072917/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-05-03-Cientistas-vao-tentar-ressuscitar-mortos"], ["SIC Not\u00edcias | Crato diz que encerramento de escolas estava previsto h\u00e1 bastante tempo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225073159/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-04-12-Crato-diz-que-encerramento-de-escolas-estava-previsto-ha-bastante-tempo"], ["SIC Not\u00edcias | N\u00famero dois de Merkel quer dar dupla cidadania a brit\u00e2nicos que vivem na Alemanha", "https://arquivo.pt/wayback/20170225073210/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/brexit/2016-07-02-Numero-dois-de-Merkel-quer-dar-dupla-cidadania-a-britanicos-que-vivem-na-Alemanha"], ["SIC Not\u00edcias | Jos\u00e9 Gomes Ferreira e Pedro Marques Lopes na Edi\u00e7\u00e3o da Noite", "https://arquivo.pt/wayback/20170225073303/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2014-12-26-Jose-Gomes-Ferreira-e-Pedro-Marques-Lopes-na-Edicao-da-Noite"], ["SIC Not\u00edcias | Ant\u00f3nio Costa voltou \u00e0 Quadratura do C\u00edrculo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225073320/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/15-anos-sic-noticias/2016-01-08-Antonio-Costa-voltou-a-Quadratura-do-Circulo"], ["SIC Not\u00edcias | Nuno Amado diz que Montepio est\u00e1 a ser bem acompanhado e acredita no futuro do banco", "https://arquivo.pt/wayback/20170225073833/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-07-27-Nuno-Amado-diz-que-Montepio-esta-a-ser-bem-acompanhado-e-acredita-no-futuro-do-banco"], ["SIC Not\u00edcias | Reposi\u00e7\u00e3o dos cortes nos sal\u00e1rios de alguns funcion\u00e1rios p\u00fablicos e pensionistas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225073847/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-01-19-Reposicao-dos-cortes-nos-salarios-de-alguns-funcionarios-publicos-e-pensionistas"], ["SIC Not\u00edcias | PGR alerta que fam\u00edlias carenciadas sentem dificuldades pelo encerramento dos tribuna", "https://arquivo.pt/wayback/20170225073900/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-11-05-PGR-alerta-que-familias-carenciadas-sentem-dificuldades-pelo-encerramento-dos-tribunais"], ["SIC Not\u00edcias | CITE salienta que nenhuma mulher \u00e9 obrigada a fazer prova de evid\u00eancia de leite", "https://arquivo.pt/wayback/20170225073938/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-04-20-CITE-salienta-que-nenhuma-mulher-e-obrigada-a-fazer-prova-de-evidencia-de-leite"], ["SIC Not\u00edcias | Ind\u00fastria nacional aposta em sapatos biodegrad\u00e1veis na Feira de Cal\u00e7ado de Mil\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074016/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-02-23-Industria-nacional-aposta-em-sapatos-biodegradaveis-na-Feira-de-Calcado-de-Milao"], ["SIC Not\u00edcias | Voos da TAP para Bissau retomados em outubro", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074059/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-07-28-Voos-da-TAP-para-Bissau-retomados-em-outubro"], ["SIC Not\u00edcias | Hist\u00f3rias da Ajudaris", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074136/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-11-04-Historias-da-Ajudaris"], ["SIC Not\u00edcias | Casal de desempregados enfrenta ainda discrimina\u00e7\u00e3o pelo facto de serem cegos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074242/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-23-Casal-de-desempregados-enfrenta-ainda-discriminacao-pelo-facto-de-serem-cegos"], ["SIC Not\u00edcias | Papa vai criticar \"escravatura moderna\" na mensagem de Ano Novo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074254/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2014-12-10-Papa-vai-criticar-escravatura-moderna-na-mensagem-de-Ano-Novo"], ["SIC Not\u00edcias | PCP rejeita \"brutal pacote de austeridade\" que s\u00f3 serve para ?salvar a banca?\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074331/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2011-05-04-pcp-rejeita-brutal-pacote-de-austeridade-que-so-serve-para-salvar-a-banca-"], ["SIC Not\u00edcias | Oito alunos de escola da Trafaria feridos devido a descarga el\u00e9trica", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074345/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-10-09-Oito-alunos-de-escola-da-Trafaria-feridos-devido-a-descarga-eletrica"], ["SIC Not\u00edcias | Bebe caf\u00e9 sem a\u00e7\u00facar? Ent\u00e3o pode ser psicopata", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074410/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-10-16-Bebe-cafe-sem-acucar--Entao-pode-ser-psicopata--"], ["SIC Not\u00edcias | Dia Internacional para a Erradica\u00e7\u00e3o da Pobreza assinala-se esta semana", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074423/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-10-15-Dia-Internacional-para-a-Erradicacao-da-Pobreza-assinala-se-esta-semana"], ["SIC Not\u00edcias | Ministro da Economia protagoniza momento ins\u00f3lito no Parlamento", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074436/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-11-06-Ministro-da-Economia-protagoniza-momento-insolito-no-Parlamento"], ["SIC Not\u00edcias | Cruz Vermelha de Vilela com novo calend\u00e1rio solid\u00e1rio para 2016", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074529/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-12-11-Cruz-Vermelha-de-Vilela-com-novo-calendario-solidario-para-2016"], ["SIC Not\u00edcias | Encontr\u00e1mos a crian\u00e7a que consolou adepto franc\u00eas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074839/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/euro2016/2016-07-11-Encontramos-a-crianca-que-consolou-adepto-frances"], ["SIC Not\u00edcias | \"Dan\u00e7ando com a Diferen\u00e7a\" em Viseu procura eliminar diferen\u00e7as", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074905/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2014-12-03-Dancando-com-a-Diferenca-em-Viseu-procura-eliminar-diferencas-1"], ["SIC Not\u00edcias | Padres criam empresa para combater desemprego", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074956/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-12-03-Padres-criam-empresa-para-combater-desemprego"], ["SIC Not\u00edcias | Para onde vai a sociedade?", "https://arquivo.pt/wayback/20170225075034/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/15-anos-sic-noticias/2016-01-08-Para-onde-vai-a-sociedade-"], ["SIC Not\u00edcias | Campanha pretende alimentar animais abandonados", "https://arquivo.pt/wayback/20170225075143/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-06-14-Campanha-pretende-alimentar-animais-abandonados"], ["SIC Not\u00edcias | Portugal em risco de perder quase metade da popula\u00e7\u00e3o e ficar com pouco mais de 6 mil", "https://arquivo.pt/wayback/20170225075156/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-03-29-portugal-em-risco-de-perder-quase-metade-da-populacao-e-ficar-com-pouco-mais-de-6-milhoes-de-habitantes"], ["SIC Not\u00edcias | Mural da Liberdade", "https://arquivo.pt/wayback/20170225075315/http://sicnoticias.sapo.pt/infografias/2014-04-04-mural-da-liberdade"], ["SIC Not\u00edcias | Cuba torna-se o primeiro pa\u00eds a eliminar transmiss\u00e3o do VIH de m\u00e3e para filho", "https://arquivo.pt/wayback/20170225075900/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-06-30-Cuba-torna-se-o-primeiro-pais-a-eliminar-transmissao-do-VIH-de-mae-para-filho"], ["SIC Not\u00edcias | Merkel recusa encontro com Tsipras", "https://arquivo.pt/wayback/20170225075942/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/grecia2015/2015-02-02-Merkel-recusa-encontro-com-Tsipras"], ["SIC Not\u00edcias | Augusto Santos Silva confia na legisla\u00e7\u00e3o angolana", "https://arquivo.pt/wayback/20170225080009/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-03-29-Augusto-Santos-Silva-confia-na-legislacao-angolana"], ["SIC Not\u00edcias | Muitos reformados desconheciam estar a receber subs\u00eddio de natal em duod\u00e9cimos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225080049/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-12-15-Muitos-reformados-desconheciam-estar-a-receber-subsidio-de-natal-em-duodecimos"], ["SIC Not\u00edcias | Mais de 1.700 crian\u00e7as perderam direito ao abono de fam\u00edlia em novembro", "https://arquivo.pt/wayback/20170225080152/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-01-03-Mais-de-1.700-criancas-perderam-direito-ao-abono-de-familia-em-novembro"], ["SIC Not\u00edcias | Despesa em sa\u00fade por habitante em Portugal 20% abaixo da m\u00e9dia europeia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225080402/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-16-Despesa-em-saude-por-habitante-em-Portugal-20-abaixo-da-media-europeia"], ["SIC Not\u00edcias | Livro sobre Guant\u00e1namo censurado nos EUA \u00e9 publicado em Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20170225080520/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-03-30-Livro-sobre-Guantanamo-censurado-nos-EUA-e-publicado-em-Portugal"], ["SIC Not\u00edcias | Coliga\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem raz\u00f5es para ang\u00fastia ou apreens\u00e3o, diz Passos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225080558/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-09-29-Coligacao-nao-tem-razoes-para-angustia-ou-apreensao-diz-Passos"], ["SIC Not\u00edcias | Sociedade tem tend\u00eancia para \"estereotipar negativamente\" a pobreza, indica estudo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225080739/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-12-11-Sociedade-tem-tendencia-para-estereotipar-negativamente-a-pobreza-indica-estudo"], ["SIC Not\u00edcias | Homem colhido por touro em Alcochete permanece em estado grave", "https://arquivo.pt/wayback/20170225080941/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-08-14-Homem-colhido-por-touro-em-Alcochete-permanece-em-estado-grave"], ["SIC Not\u00edcias | Comiss\u00e3o do IRS prop\u00f5e baixa da sobretaxa sobre o rendimento das fam\u00edlias", "https://arquivo.pt/wayback/20170225081125/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-10-01-Comissao-do-IRS-propoe-baixa-da-sobretaxa-sobre-o-rendimento-das-familias"], ["SIC Not\u00edcias | Constru\u00e7\u00e3o do muro na fronteira entre a Hungria e a S\u00e9rvia vai mesmo avan\u00e7ar", "https://arquivo.pt/wayback/20170225081244/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-06-23-Construcao-do-muro-na-fronteira-entre-a-Hungria-e-a-Servia-vai-mesmo-avancar"], ["SIC Not\u00edcias | 15 horas \u00e0 espera de uma senha para marcar colonoscopia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225081259/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-06-18-15-horas-a-espera-de-uma-senha-para-marcar-colonoscopia"], ["SIC Not\u00edcias | De presidente a pastor. Alberto Jo\u00e3o Jardim estreia-se no cinema", "https://arquivo.pt/wayback/20170225081312/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2016-09-17-De-presidente-a-pastor.-Alberto-Joao-Jardim-estreia-se-no-cinema"], ["SIC Not\u00edcias | PS quer lan\u00e7ar programa nacional de apoio \u00e0 economia social e solid\u00e1ria", "https://arquivo.pt/wayback/20170225081339/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-12-10-PS-quer-lancar-programa-nacional-de-apoio-a-economia-social-e-solidaria"], ["SIC Not\u00edcias | \"Portugal solid\u00e1rio\" em dez cidades portuguesas para ajudar refugiados", "https://arquivo.pt/wayback/20170225081508/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/crise-migratoria/2015-10-21-Portugal-solidario-em-dez-cidades-portuguesas-para-ajudar-refugiados"], ["SIC Not\u00edcias | N\u00edvel do desemprego representa uma \"situa\u00e7\u00e3o social explosiva\", alerta CIP", "https://arquivo.pt/wayback/20170225081603/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-06-02-Nivel-do-desemprego-representa-uma-situacao-social-explosiva-alerta-CIP"], ["SIC Not\u00edcias | Um rob\u00f4 que serve caf\u00e9", "https://arquivo.pt/wayback/20170225081750/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/web-summit/2016-11-10-Um-robo-que-serve-cafe"], ["SIC Not\u00edcias | GetSocial, Mice e Follow Inspiration", "https://arquivo.pt/wayback/20170225081803/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/web-summit/2016-11-11-GetSocial-Mice-e-Follow-Inspiration"], ["SIC Not\u00edcias | Obras para os Jogos Ol\u00edmpicos no Rio de Janeiro", "https://arquivo.pt/wayback/20170225081816/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2016-05-21-Obras-para-os-Jogos-Olimpicos-no-Rio-de-Janeiro"], ["SIC Not\u00edcias | M\u00e9dicos em greve contra \"destrui\u00e7\u00e3o do Servi\u00e7o Nacional de Sa\u00fade \"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225081855/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-07-08-Medicos-em-greve-contra-destruicao-do-Servico-Nacional-de-Saude-"], ["SIC Not\u00edcias | Greve dos m\u00e9dicos afeta cirurgias em Coimbra", "https://arquivo.pt/wayback/20170225081926/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-07-08-Greve-dos-medicos-afeta-cirurgias-em-Coimbra"], ["SIC Not\u00edcias | Partidos da maioria consideram hist\u00f3rica a queda da taxa de desemprego", "https://arquivo.pt/wayback/20170225082045/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-06-03-Partidos-da-maioria-consideram-historica-a-queda-da-taxa-de-desemprego"], ["SIC Not\u00edcias | Benfica acusa dirigentes do Sporting e Jesus de coa\u00e7\u00e3o sobre \u00e1rbitros", "https://arquivo.pt/wayback/20170225082121/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2015-12-01-Benfica-acusa-dirigentes-do-Sporting-e-Jesus-de-coacao-sobre-arbitros"], ["SIC Not\u00edcias | Sindicatos entregam hoje na AR peti\u00e7\u00e3o que exige carreiras para os n\u00e3o-docentes", "https://arquivo.pt/wayback/20170225082327/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-02-16-Sindicatos-entregam-hoje-na-AR-peticao-que-exige-carreiras-para-os-nao-docentes"], ["SIC Not\u00edcias | Maria do Ros\u00e1rio Gama lan\u00e7a livro sobre ser velho em Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20170225082452/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-05-11-Maria-do-Rosario-Gama-lanca-livro-sobre-ser-velho-em-Portugal"], ["SIC Not\u00edcias | PT levantou dep\u00f3sitos que tinha no BES", "https://arquivo.pt/wayback/20170225082624/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-08-05-pt-levantou-depositos-que-tinha-no-bes"], ["SIC Not\u00edcias | Nova nota de 10 euros entra hoje em circula\u00e7\u00e3o em Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20170225082636/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-09-23-Nova-nota-de-10-euros-entra-hoje-em-circulacao-em-Portugal"], ["SIC Not\u00edcias | Troika regressa hoje a Lisboa para 1\u00aa monitoriza\u00e7\u00e3o p\u00f3s-programa", "https://arquivo.pt/wayback/20170225082653/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-10-28-Troika-regressa-hoje-a-Lisboa-para-1-monitorizacao-pos-programa"], ["SIC Not\u00edcias | Portas contradiz Passos e insiste na descida do IRS em 2015", "https://arquivo.pt/wayback/20170225082740/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-04-17-Portas-contradiz-Passos-e-insiste-na-descida-do-IRS-em-2015"], ["SIC Not\u00edcias | Uber regista mais pedidos de viagens", "https://arquivo.pt/wayback/20170225082807/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-04-29-Uber-regista-mais-pedidos-de-viagens"], ["SIC Not\u00edcias | M\u00e1rio Soares festeja 90 anos num almo\u00e7o com 300 pessoas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225082846/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-12-07-Mario-Soares-festeja-90-anos-num-almoco-com-300-pessoas"], ["SIC Not\u00edcias | Sintra recebe segundo torneio de FootGolf", "https://arquivo.pt/wayback/20170225082858/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2016-04-10-Sintra-recebe-segundo-torneio-de-FootGolf"], ["SIC Not\u00edcias | PS e PSD cada vez mais pr\u00f3ximos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225082925/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-08-08-PS-e-PSD-cada-vez-mais-proximos"], ["SIC Not\u00edcias | Sobe para 50 o n\u00famero de mortos em ataque suicida na Turquia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225083019/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-08-21-Sobe-para-50-o-numero-de-mortos-em-ataque-suicida-na-Turquia"], ["SIC Not\u00edcias | Pinho, Centeno e a Padaria Portuguesa: as nossas voltas com os sal\u00e1rios baixos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225083203/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2017-01-25-Pinho-Centeno-e-a-Padaria-Portuguesa-as-nossas-voltas-com-os-salarios-baixos"], ["SIC Not\u00edcias | Manuel Pinho, M\u00e1rio Centeno e os sal\u00e1rios baixos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225083217/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2016-01-24-Manuel-Pinho-Mario-Centeno-e-os-salarios-baixos"], ["SIC Not\u00edcias | Quatro concelhos de Faro e Coimbra sob risco muito elevado de inc\u00eandio", "https://arquivo.pt/wayback/20170225083310/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-31-Quatro-concelhos-de-Faro-e-Coimbra-sob-risco-muito-elevado-de-incendio"], ["SIC Not\u00edcias | Espet\u00e1culo \"Gulag\" quer ser um \"grito \u00e0 exclus\u00e3o\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225083335/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2016-04-01-Espetaculo-Gulag-quer-ser-um-grito-a-exclusao"], ["SIC Not\u00edcias | Fot\u00f3grafo amador divulga imagens in\u00e9ditas do 25 de Abril", "https://arquivo.pt/wayback/20170225083413/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-05-11-Fotografo-amador-divulga-imagens-ineditas-do-25-de-Abril"], ["SIC Not\u00edcias | Nova t\u00e9cnica para tratar o Parkinson testada em Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20170225083508/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-08-26-Nova-tecnica-para-tratar-o-Parkinson-testada-em-Portugal"], ["SIC Not\u00edcias | Beyonc\u00e9 cantou para cerca de 18 mil pessoas no Meo Arena", "https://arquivo.pt/wayback/20170225083601/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2014-03-27-Beyonce-cantou-para-cerca-de-18-mil-pessoas-no-Meo-Arena"], ["SIC Not\u00edcias | Abertura dos diques do Mondego ajudaram a tornar a noite mais calma em Coimbra", "https://arquivo.pt/wayback/20170225083641/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-02-14-Abertura-dos-diques-do-Mondego-ajudaram-a-tornar-a-noite-mais-calma-em-Coimbra"], ["SIC Not\u00edcias | Trabalhadores dos transportes em S\u00e3o Bento contra precariedade laboral", "https://arquivo.pt/wayback/20170225083720/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2016-06-02-Trabalhadores-dos-transportes-em-Sao-Bento-contra-precariedade-laboral"], ["SIC Not\u00edcias | #Abandonados: F\u00e1brica Motas Famel", "https://arquivo.pt/wayback/20170225083900/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/abandonados/2014-05-11-Abandonados-Fabrica-Motas-Famel"], ["SIC Not\u00edcias | Presidente da Funda\u00e7\u00e3o para Sa\u00fade diz que troika ignorou efeitos de pol\u00edticas na \u00e1rea", "https://arquivo.pt/wayback/20170225084057/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-05-19-Presidente-da-Fundacao-para-Saude-diz-que-troika-ignorou-efeitos-de-politicas-na-area"], ["SIC Not\u00edcias | Sala dedicada ao desenvolvimento de pessoas com dificuldades cognitivas inaugurada em", "https://arquivo.pt/wayback/20170225084236/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/edicaodamanha/2015-08-05-Sala-dedicada-ao-desenvolvimento-de-pessoas-com-dificuldades-cognitivas-inaugurada-em-Lisboa"], ["SIC Not\u00edcias | Algumas queixas por viol\u00eancia dom\u00e9stica nem chegam a ser investigadas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225084304/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-02-01-Algumas-queixas-por-violencia-domestica-nem-chegam-a-ser-investigadas"], ["SIC Not\u00edcias | J\u00falio C\u00e9sar defende que a press\u00e3o est\u00e1 do lado do Sporting", "https://arquivo.pt/wayback/20170225084317/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2016-01-28-Julio-Cesar-defende-que-a-pressao-esta-do-lado-do-Sporting"], ["SIC Not\u00edcias | F\u00f3ssil de planta com 300 milh\u00f5es de anos descoberto em Gondomar", "https://arquivo.pt/wayback/20170225084330/http://sicnoticias.sapo.pt/incoming/2016-10-22-Fossil-de-planta-com-300-milhoes-de-anos-descoberto-em-Gondomar"], ["SIC Not\u00edcias | Document\u00e1rio sobre a I Guerra Mundial baseado em combatentes de Barcelos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225084347/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-01-17-Documentario-sobre-a-I-Guerra-Mundial-baseado-em-combatentes-de-Barcelos"], ["SIC Not\u00edcias | As dem\u00eancias s\u00e3o o grande desafio do futuro", "https://arquivo.pt/wayback/20170225084411/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/15-anos-sic-noticias/2016-01-08-As-demencias-sao-o-grande-desafio-do-futuro"], ["SIC Not\u00edcias | Seguro quer que carta exigida pelo FMI seja p\u00fablica", "https://arquivo.pt/wayback/20170225084737/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-05-06-Seguro-quer-que-carta-exigida-pelo-FMI-seja-publica"], ["SIC Not\u00edcias | Dia do Cuidador", "https://arquivo.pt/wayback/20170225085118/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/edicaodamanha/2014-11-04-Dia-do-Cuidador"], ["SIC Not\u00edcias | Casal de namorados vence Gap Year e vai viajar 6 meses com tudo pago", "https://arquivo.pt/wayback/20170225085236/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-08-19-Casal-de-namorados-vence-Gap-Year-e-vai-viajar-6-meses-com-tudo-pago"], ["SIC Not\u00edcias | Gap year, pausa nos estudos para viajar", "https://arquivo.pt/wayback/20170225085249/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-05-30-Gap-year-pausa-nos-estudos-para-viajar"], ["SIC Not\u00edcias | \"Inspiring Future\" ajuda jovens a esclarecer d\u00favidas sobre entrada na universidade", "https://arquivo.pt/wayback/20170225085303/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-24-Inspiring-Future-ajuda-jovens-a-esclarecer-duvidas-sobre-entrada-na-universidade"], ["SIC Not\u00edcias | Mercado do Livramento, Set\u00fabal, entre os melhores do mundo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225085327/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-06-28-Mercado-do-Livramento-Setubal-entre-os-melhores-do-mundo"], ["SIC Not\u00edcias | Minist\u00e9rio vai abrir dois concursos de coloca\u00e7\u00e3o de professores esta semana", "https://arquivo.pt/wayback/20170225085529/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-06-Ministerio-vai-abrir-dois-concursos-de-colocacao-de-professores-esta-semana"], ["SIC Not\u00edcias | Documento da ONU alerta para riscos da mudan\u00e7a clim\u00e1tica", "https://arquivo.pt/wayback/20170225085637/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2014-03-31-Documento-da-ONU-alerta-para-riscos-da-mudanca-climatica"], ["SIC Not\u00edcias | \"Fruta feia\" j\u00e1 evitou o desperd\u00edcio de 100 toneladas de produtos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225085717/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-05-04-Fruta-feia-ja-evitou-o-desperdicio-de-100-toneladas-de-produtos"], ["SIC Not\u00edcias | UNICEF reconhece que n\u00e3o vai conseguir baixar mortalidade infantil em 2/3 at\u00e9 2015", "https://arquivo.pt/wayback/20170225090000/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2013-09-13-UNICEF-reconhece-que-nao-vai-conseguir-baixar-mortalidade-infantil-em-2-3-ate-2015"], ["SIC Not\u00edcias | Angolano \u00c1lvaro Sobrinho investe 20 M? e passa a deter 29,9% da SAD do Sporting", "https://arquivo.pt/wayback/20170225090225/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2014-12-31-Angolano-Alvaro-Sobrinho-investe-20-M-e-passa-a-deter-299-da-SAD-do-Sporting"], ["SIC Not\u00edcias | Pais de alunos do ensino especial queixam-se de retrocessos no ano letivo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225090653/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-04-22-Pais-de-alunos-do-ensino-especial-queixam-se-de-retrocessos-no-ano-letivo"], ["SIC Not\u00edcias | Entra hoje em vigor o acordo de Paris", "https://arquivo.pt/wayback/20170225090826/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/edicaodamanha/2016-11-04-Entra-hoje-em-vigor-o-acordo-de-Paris"], ["SIC Not\u00edcias | \"Guerra ou Paz\" aborda o tema dos desertores da guerra colonial", "https://arquivo.pt/wayback/20170225091458/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/cartaz/2014-04-04-Guerra-ou-Paz-aborda-o-tema-dos-desertores-da-guerra-colonial"], ["SIC Not\u00edcias | Governo vai criar plano para conciliar prote\u00e7\u00e3o do lobo ib\u00e9rico e explora\u00e7\u00f5es agr\u00edcol", "https://arquivo.pt/wayback/20170225091528/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-27-Governo-vai-criar-plano-para-conciliar-protecao-do-lobo-iberico-e-exploracoes-agricolas"], ["SIC Not\u00edcias | Lobo-ib\u00e9rico abatido ilegalmente a tiro no concelho de Vila Nova de Paiva", "https://arquivo.pt/wayback/20170225091557/http://sicnoticias.sapo.pt/incoming/2013-12-20-Lobo-iberico-abatido-ilegalmente-a-tiro-no-concelho-de-Vila-Nova-de-Paiva"], ["SIC Not\u00edcias | Lobo-ib\u00e9rico pode ter voltado a regi\u00f5es do pa\u00eds onde n\u00e3o estava h\u00e1 mais de 10 anos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225091609/http://sicnoticias.sapo.pt/premium/2013-06-11-lobo-iberico-pode-ter-voltado-a-regioes-do-pais-onde-nao-estava-ha-mais-de-10-anos"], ["SIC Not\u00edcias | Centro de Recupera\u00e7\u00e3o do Lobo Ib\u00e9rico pode fechar se n\u00e3o angariar cerca de 80 mil eur", "https://arquivo.pt/wayback/20170225092119/http://sicnoticias.sapo.pt/incoming/2012-12-23-Centro-de-Recuperacao-do-Lobo-Iberico-pode-fechar-se-nao-angariar-cerca-de-80-mil-euros"], ["SIC Not\u00edcias | Centro de recupera\u00e7\u00e3o do lobo ib\u00e9rico corre o risco de acabar", "https://arquivo.pt/wayback/20170225092143/http://sicnoticias.sapo.pt/vida/2012-07-27-Centro-de-recuperacao-do-lobo-iberico-corre-o-risco-de-acabar"], ["SIC Not\u00edcias | Reportagem: o regresso dos bichos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225092211/http://sicnoticias.sapo.pt/vida/2012-07-26-Reportagem-o-regresso-dos-bichos"], ["SIC Not\u00edcias | APRE promove campanha contra absten\u00e7\u00e3o nas elei\u00e7\u00f5es legislativas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225092328/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-07-23-APRE-promove-campanha-contra-abstencao-nas-eleicoes-legislativas"], ["SIC Not\u00edcias | Vinte tribunais extintos com a reforma do mapa judici\u00e1rio reabrem hoje portas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225092420/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-01-02-Vinte-tribunais-extintos-com-a-reforma-do-mapa-judiciario-reabrem-hoje-portas"], ["SIC Not\u00edcias | Pedro Ferraz da Costa analisa o OE 2017", "https://arquivo.pt/wayback/20170225092521/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2016-10-13-Pedro-Ferraz-da-Costa-analisa-o-OE-2017"], ["SIC Not\u00edcias | \"Labirinto de Soraia\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225092707/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemsic/2014-11-06-Labirinto-de-Soraia"], ["SIC Not\u00edcias | Alunos do ensino especial sem apoio em escola de Alfragide", "https://arquivo.pt/wayback/20170225092719/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-07-Alunos-do-ensino-especial-sem-apoio-em-escola-de-Alfragide"], ["SIC Not\u00edcias | Tecnologia portuguesa e o novo Nexus 6P", "https://arquivo.pt/wayback/20170225092731/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/exameinformatica/2016-04-11-Tecnologia-portuguesa-e-o-novo-Nexus-6P"], ["SIC Not\u00edcias | Utentes do Hospital de Abrantes queixam-se das longas esperas nas urg\u00eancias", "https://arquivo.pt/wayback/20170225093157/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2013-12-27-Utentes-do-Hospital-de-Abrantes-queixam-se-das-longas-esperas-nas-urgencias"], ["SIC Not\u00edcias | Urg\u00eancias do Amadora-Sintra com tempo de espera at\u00e9 24 horas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225093210/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-12-25-Urgencias-do-Amadora-Sintra-com-tempo-de-espera-ate-24-horas"], ["SIC Not\u00edcias | Caos nas urg\u00eancias do Hospital de Faro", "https://arquivo.pt/wayback/20170225093222/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-12-25-Caos-nas-urgencias-do-Hospital-de-Faro"], ["SIC Not\u00edcias | Mergulho de pais Natal no Algarve com fins solid\u00e1rios", "https://arquivo.pt/wayback/20170225093336/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-12-25-Mergulho-de-pais-Natal-no-Algarve-com-fins-solidarios"], ["SIC Not\u00edcias | Largada de bal\u00f5es no Porto serviu para chamar a aten\u00e7\u00e3o aos dadores de medula \u00f3ssea", "https://arquivo.pt/wayback/20170225093348/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-22-Largada-de-baloes-no-Porto-serviu-para-chamar-a-atencao-aos-dadores-de-medula-ossea"], ["SIC Not\u00edcias | Pintura de Paul Gauguin torna-se quadro mais caro do mundo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225093400/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2015-02-06-Pintura-de-Paul-Gauguin-torna-se-quadro-mais-caro-do-mundo"], ["SIC Not\u00edcias | \"Pelo agregado facilmente se atingem os 500 mil euros\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225093509/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2016-09-15-Pelo-agregado-facilmente-se-atingem-os-500-mil-euros"], ["SIC Not\u00edcias | Passos diz que principal objectivo do Executivo \u00e9 proibir o PSD de governar", "https://arquivo.pt/wayback/20170225093548/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-08-28-Passos-diz-que-principal-objectivo-do-Executivo-e-proibir-o-PSD-de-governar"], ["SIC Not\u00edcias | Ra\u00e7as de galinha portuguesas amea\u00e7adas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225093624/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2013-10-07-Racas-de-galinha-portuguesas-ameacadas"], ["SIC Not\u00edcias | Fran\u00e7a autoriza acesso a alguns arquivos policiais e jur\u00eddicos de Vichy", "https://arquivo.pt/wayback/20170225093636/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2015-12-28-Franca-autoriza-acesso-a-alguns-arquivos-policiais-e-juridicos-de-Vichy"], ["SIC Not\u00edcias | Trabalhadores da Soares da Costa voltam a reclamar sal\u00e1rio e subs\u00eddio em atraso", "https://arquivo.pt/wayback/20170225093959/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-08-03-Trabalhadores-da-Soares-da-Costa-voltam-a-reclamar-salario-e-subsidio-em-atraso"], ["SIC Not\u00edcias | Guilherme Figueiredo quer substituir custas judiciais por taxa moderadora", "https://arquivo.pt/wayback/20170225094028/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-12-09-Guilherme-Figueiredo-quer-substituir-custas-judiciais-por-taxa-moderadora"], ["SIC Not\u00edcias | Passos Coelho critica Costa por ficar satisfeito com as ag\u00eancias de rating", "https://arquivo.pt/wayback/20170225094452/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2016-09-17-Passos-Coelho-critica-Costa-por-ficar-satisfeito-com-as-agencias-de-rating"], ["SIC Not\u00edcias | Ministro da Cultura junta-se aos manifestantes da plataforma \"Cultura em Luta\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225094521/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/orcamento-do-estado-2016/2016-02-23-Ministro-da-Cultura-junta-se-aos-manifestantes-da-plataforma-Cultura-em-Luta"], ["SIC Not\u00edcias | Maioria dos portugueses n\u00e3o acredita que Costa consiga formar Governo s\u00f3 de Esquerda", "https://arquivo.pt/wayback/20170225094700/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-12-12-Maioria-dos-portugueses-nao-acredita-que-Costa-consiga-formar-Governo-so-de-Esquerda"], ["SIC Not\u00edcias | Atleta franc\u00eas perde t\u00edtulo europeu por cruzar a meta em tronco nu", "https://arquivo.pt/wayback/20170225094716/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2014-08-14-atleta-frances-perde-titulo-europeu-por-cruzar-a-meta-em-tronco-nu"], ["SIC Not\u00edcias | Fundador do GMC distinguido pelo ISEG", "https://arquivo.pt/wayback/20170225094848/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/gmc/2016-05-23-Fundador-do-GMC-distinguido-pelo-ISEG"], ["SIC Not\u00edcias | Duarte e Companhia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225095341/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/perdidoseachados/2015-10-31-Duarte-e-Companhia?fb_action_ids=10206446026921957&fb_action_types=og.likes"], ["SIC Not\u00edcias | Fenprof elogia parecer do Conselho Cient\u00edfico sobre avalia\u00e7\u00e3o dos professores", "https://arquivo.pt/wayback/20170225100102/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-09-Fenprof-elogia-parecer-do-Conselho-Cientifico-sobre-avaliacao-dos-professores-"], ["SIC Not\u00edcias | Alunos cegos e com baixa vis\u00e3o sem apoio em Braga", "https://arquivo.pt/wayback/20170225100118/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-09-28-Alunos-cegos-e-com-baixa-visao-sem-apoio-em-Braga"], ["SIC Not\u00edcias | Ricardo Salgado pediu ajuda ao Governo para financiar o BES", "https://arquivo.pt/wayback/20170225100208/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2014-06-20-ricardo-salgado-pediu-ajuda-ao-governo-para-financiar-o-bes"], ["SIC Not\u00edcias | O amor n\u00e3o mata", "https://arquivo.pt/wayback/20170225100247/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemsic/2015-03-05-O-amor-nao-mata"], ["SIC Not\u00edcias | Gr\u00e9cia pede 7 mil milh\u00f5es de euros para as pr\u00f3ximas 48 horas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225100431/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/grecia2015/2015-07-07-Grecia-pede-7-mil-milhoes-de-euros-para-as-proximas-48-horas"], ["SIC Not\u00edcias | Isabel II celebra 89 anos a poucos dias do nascimento de mais um bisneto", "https://arquivo.pt/wayback/20170225100443/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-04-21-Isabel-II-celebra-89-anos-a-poucos-dias-do-nascimento-de-mais-um-bisneto"], ["SIC Not\u00edcias | Manoel de Oliveira tinha 106 anos e trabalhou at\u00e9 ao fim", "https://arquivo.pt/wayback/20170225100508/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/manoeldeoliveira/2015-04-02-Manoel-de-Oliveira-tinha-106-anos-e-trabalhou-ate-ao-fim"], ["SIC Not\u00edcias | Pilotar um drone atrav\u00e9s do c\u00e9rebro", "https://arquivo.pt/wayback/20170225100533/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-02-23-Pilotar-um-drone-atraves-do-cerebro"], ["SIC Not\u00edcias | \"N\u00e3o podemos provocar, n\u00e3o podemos insultar a f\u00e9 dos outros\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225100545/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/paris/2015-01-15-Nao-podemos-provocar-nao-podemos-insultar-a-fe-dos-outros"], ["SIC Not\u00edcias | Associa\u00e7\u00e3o h\u00edpica de Viseu quer alargar a idosos trabalho feito com crian\u00e7as deficien", "https://arquivo.pt/wayback/20170225100944/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-22-Associacao-hipica-de-Viseu-quer-alargar-a-idosos-trabalho-feito-com-criancas-deficientes"], ["SIC Not\u00edcias | Funda\u00e7\u00e3o Gulbenkian apresenta Academia de C\u00f3digo J\u00fanior em Lisboa", "https://arquivo.pt/wayback/20170225101016/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-02-20-Fundacao-Gulbenkian-apresenta-Academia-de-Codigo-Junior-em-Lisboa"], ["SIC Not\u00edcias | Ar\u00e1bia Saudita quer contratar carrascos devido ao aumento das execu\u00e7\u00f5es", "https://arquivo.pt/wayback/20170225101029/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-05-19-Arabia-Saudita-quer-contratar-carrascos-devido-ao-aumento-das-execucoes"], ["SIC Not\u00edcias | Sampaio da N\u00f3voa avisa que as elei\u00e7\u00f5es ainda n\u00e3o est\u00e3o decididas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225101041/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/presidenciais-2016/2015-12-09-Sampaio-da-Novoa-avisa-que-as-eleicoes-ainda-nao-estao-decididas"], ["SIC Not\u00edcias | As escravas do s\u00e9culo XXI", "https://arquivo.pt/wayback/20170225101056/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemespecial/2016-08-17-As-escravas-do-seculo-XXI"], ["SIC Not\u00edcias | Antigo sanat\u00f3rio na Serra da Estrela transformado em pousada tur\u00edstica", "https://arquivo.pt/wayback/20170225101134/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-03-24-Antigo-sanatorio-na-Serra-da-Estrela-transformado-em-pousada-turistica"], ["SIC Not\u00edcias | Silva Lopes teve \"a felicidade de partilhar este momento com Manoel de Oliveira\", afi", "https://arquivo.pt/wayback/20170225101237/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-04-02-Silva-Lopes-teve-a-felicidade-de-partilhar-este-momento-com-Manoel-de-Oliveira-afirma-Aguiar-Branco"], ["SIC Not\u00edcias | Menina de 3 anos faz sucesso em fotos com roupas de luxo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225101305/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-03-31-Menina-de-3-anos-faz-sucesso-em-fotos-com-roupas-de-luxo"], ["SIC Not\u00edcias | Fenprof \"desiludida\" ap\u00f3s reuni\u00e3o com novo Secret\u00e1rio de Estado da Educa\u00e7\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225101349/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-23-Fenprof-desiludida-apos-reuniao-com-novo-Secretario-de-Estado-da-Educacao"], ["SIC Not\u00edcias | Traslada\u00e7\u00e3o de Salgueiro Maia para Pante\u00e3o Nacional causa disc\u00f3rdia entre capit\u00e3es de", "https://arquivo.pt/wayback/20170225101447/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-04-22-Trasladacao-de-Salgueiro-Maia-para-Panteao-Nacional-causa-discordia-entre-capitaes-de-abril"], ["SIC Not\u00edcias | Agricultores de Tr\u00e1s-os-Montes preferem chuva ao eclipse", "https://arquivo.pt/wayback/20170225101523/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/eclipse-solar/2015-03-19-Agricultores-de-Tras-os-Montes-preferem-chuva-ao-eclipse"], ["SIC Not\u00edcias | Enterro do Galo na Guarda", "https://arquivo.pt/wayback/20170225102004/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-03-03-Enterro-do-Galo-na-Guarda"], ["SIC Not\u00edcias | Super Lua nos c\u00e9us de Portugal, esta noite", "https://arquivo.pt/wayback/20170225102119/http://sicnoticias.sapo.pt/incoming/2015-08-29-Super-Lua-nos-ceus-de-Portugal-esta-noite"], ["SIC Not\u00edcias | \"Eu acompanho-te\" revela onda de solidariedade com mu\u00e7ulmanos de Sydney", "https://arquivo.pt/wayback/20170225102406/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2014-12-15-Eu-acompanho-te-revela-onda-de-solidariedade-com-muculmanos-de-Sydney"], ["SIC Not\u00edcias | Pessoas que sofrem de ADHS correm mais riscos de morte", "https://arquivo.pt/wayback/20170225102424/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-02-26--Pessoas-que-sofrem-de-ADHS-correm-mais-riscos-de-morte"], ["SIC Not\u00edcias | Guilherme Figueiredo \u00e9 o novo baston\u00e1rio da Ordem dos Advogados", "https://arquivo.pt/wayback/20170225102506/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-12-07-Guilherme-Figueiredo-e-o-novo-bastonario-da-Ordem-dos-Advogados"], ["SIC Not\u00edcias | Clube Portugu\u00eas bate record do Guinness com maior concentra\u00e7\u00e3o de jipes", "https://arquivo.pt/wayback/20170225102535/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-14-Clube-Portugues-bate-record-do-Guinness-com-maior-concentracao-de-jipes"], ["SIC Not\u00edcias | PSD prop\u00f5e contrato fiscal aos portugueses", "https://arquivo.pt/wayback/20170225102730/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-03-31-PSD-propoe-contrato-fiscal-aos-portugueses"], ["SIC Not\u00edcias | Bag\u00e3o F\u00e9lix considera grave que tanta gente tenha acesso a dados fiscais dos contribu", "https://arquivo.pt/wayback/20170225102756/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-04-01-Bagao-Felix-considera-grave-que-tanta-gente-tenha-acesso-a-dados-fiscais-dos-contribuintes"], ["SIC Not\u00edcias | Peti\u00e7\u00e3o para acabar com IVA nas medicinas alternativas vai ser entregue no parlamento", "https://arquivo.pt/wayback/20170225102811/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-06-15-Peticao-para-acabar-com-IVA-nas-medicinas-alternativas-vai-ser-entregue-no-parlamento"], ["SIC Not\u00edcias | Onze mortos nas estradas na primeira semana do ano", "https://arquivo.pt/wayback/20170225102824/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-01-10-Onze-mortos-nas-estradas-na-primeira-semana-do-ano"], ["SIC Not\u00edcias | Passos Coelho lamenta declara\u00e7\u00f5es de Sch\u00e4uble sobre Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20170225102850/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2016-06-30-Passos-Coelho-lamenta-declaracoes-de-Schauble-sobre-Portugal"], ["SIC Not\u00edcias | Passos Coelho diz que Portugal est\u00e1 no caminho do incumprimento", "https://arquivo.pt/wayback/20170225102918/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2016-06-30-Passos-Coelho-diz-que-Portugal-esta-no-caminho-do-incumprimento"], ["SIC Not\u00edcias | Portugal tem programa de vigil\u00e2ncia de mosquitos h\u00e1 sete anos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225103220/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/virus-zika/2016-02-01-Portugal-tem-programa-de-vigilancia-de-mosquitos-ha-sete-anos"], ["SIC Not\u00edcias | DGS cria reserva estrat\u00e9gica de medicamento para casos graves de gripe", "https://arquivo.pt/wayback/20170225103817/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-28-DGS-cria-reserva-estrategica-de-medicamento-para-casos-graves-de-gripe"], ["SIC Not\u00edcias | Bairro de Campolide retira cal\u00e7ada portuguesa dos passeios", "https://arquivo.pt/wayback/20170225103842/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-09-Bairro-de-Campolide-retira-calcada-portuguesa-dos-passeios"], ["SIC Not\u00edcias | Paulo Portas lembra que o PS j\u00e1 quis vender a TAP e recomenda prud\u00eancia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225103908/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-12-13-Paulo-Portas-lembra-que-o-PS-ja-quis-vender-a-TAP-e-recomenda-prudencia"], ["SIC Not\u00edcias | Oposi\u00e7\u00e3o pede esclarecimentos a Passos Coelho sobre d\u00edvida \u00e0 Seguran\u00e7a Social", "https://arquivo.pt/wayback/20170225103932/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-02-Oposicao-pede-esclarecimentos-a-Passos-Coelho-sobre-divida-a-Seguranca-Social"], ["SIC Not\u00edcias | Mau feitio aumenta esperan\u00e7a de vida", "https://arquivo.pt/wayback/20170225104011/http://sicnoticias.sapo.pt/vida/2012-12-27-mau-feitio-aumenta-esperanca-de-vida"], ["SIC Not\u00edcias | Esc\u00e2ndalo que envolve Lula pode ter liga\u00e7\u00f5es ao caso S\u00f3crates", "https://arquivo.pt/wayback/20170225104023/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2015-07-19-Escandalo-que-envolve-Lula-pode-ter-ligacoes-ao-caso-Socrates"], ["SIC Not\u00edcias | Ex-diretor do SEF investigado por alegado favorecimento na atribui\u00e7\u00e3o de vistos a cid", "https://arquivo.pt/wayback/20170225104045/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-11-19-Ex-diretor-do-SEF-investigado-por-alegado-favorecimento-na-atribuicao-de-vistos-a-cidadaos-libios-1"], ["SIC Not\u00edcias | Segunda edi\u00e7\u00e3o d'\"O Bairro e o Mundo\" realiza-se na Quinta do Mocho em Loures", "https://arquivo.pt/wayback/20170225104111/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2014-10-24-Segunda-edicao-dO-Bairro-e-o-Mundo-realiza-se-na-Quinta-do-Mocho-em-Loures?fb_action_ids=4781694878201&fb_action_types=og.likes"], ["SIC Not\u00edcias | Grande Reportagem SIC \"Um dia vou ficar portugu\u00eas\" foi premiada", "https://arquivo.pt/wayback/20170225104137/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-11-13-Grande-Reportagem-SIC-Um-dia-vou-ficar-portugues-foi-premiada"], ["SIC Not\u00edcias | Diferen\u00e7a de poucos c\u00eantimos nos combust\u00edveis simples e aditivados da BP", "https://arquivo.pt/wayback/20170225104149/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-04-17-Diferenca-de-poucos-centimos-nos-combustiveis-simples-e-aditivados-da-BP"], ["SIC Not\u00edcias | As declara\u00e7\u00f5es pol\u00e9micas de Costa sobre o estado do pa\u00eds", "https://arquivo.pt/wayback/20170225104225/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-02-25-As-declaracoes-polemicas-de-Costa-sobre-o-estado-do-pais"], ["SIC Not\u00edcias | Perto de 100 pessoas da Covilh\u00e3 em a\u00e7\u00e3o solid\u00e1ria para com S\u00f3crates junto \u00e0 pris\u00e3o de", "https://arquivo.pt/wayback/20170225104242/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-25-Perto-de-100-pessoas-da-Covilha-em-acao-solidaria-para-com-Socrates-junto-a-prisao-de-Evora"], ["SIC Not\u00edcias | Tr\u00e1fico de \u00f3rg\u00e3os em an\u00e1lise", "https://arquivo.pt/wayback/20170225104400/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-07-03-Trafico-de-orgaos-em-analise"], ["SIC Not\u00edcias | Amaz\u00f3nia pode ser palco este ano da pior \u00e9poca de inc\u00eandios desde 2002", "https://arquivo.pt/wayback/20170225104759/http://sicnoticias.sapo.pt//mundo//2016-07-18-Amazonia-pode-ser-palco-este-ano-da-pior-epoca-de-incendios-desde-2002"], ["SIC Not\u00edcias | Mais de 50 fam\u00edlias que ocupam castelo de Campo Maior come\u00e7am a ser realojadas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225105014/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-01-30-Mais-de-50-familias-que-ocupam-castelo-de-Campo-Maior-comecam-a-ser-realojadas"], ["SIC Not\u00edcias | V\u00e1rios mortos em explos\u00e3o na Turquia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225105218/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-08-20-Varios-mortos-em-explosao-na-Turquia"], ["SIC Not\u00edcias | Chuva e subida da temperatura m\u00ednima a partir de amanh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20170225105243/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-12-Chuva-e-subida-da-temperatura-minima-a-partir-de-amanha"], ["SIC Not\u00edcias | Ranking das Escolas 2014: as melhores e as piores do pa\u00eds", "https://arquivo.pt/wayback/20170225105307/http://sicnoticias.sapo.pt/infografias/2014-12-01-Ranking-das-Escolas-2014-as-melhores-e-as-piores-do-pais"], ["SIC Not\u00edcias | TAP confirma problema com reator e n\u00e3o desmente hip\u00f3tese de explos\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225105355/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-07-12-TAP-confirma-problema-com-reator-e-nao-desmente-hipotese-de-explosao"], ["SIC Not\u00edcias | Costa considera Rui Rio o seu verdadeiro rival pol\u00edtico", "https://arquivo.pt/wayback/20170225105755/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/primariasps/2014-08-23-Costa-considera-Rui-Rio-o-seu-verdadeiro-rival-politico"], ["SIC Not\u00edcias | Descoberto t\u00fanel secreto usado para tr\u00e1fico de droga entre M\u00e9xico e EUA", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110007/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-04-21-Descoberto-tunel-secreto-usado-para-trafico-de-droga-entre-Mexico-e-EUA"], ["SIC Not\u00edcias | ERC d\u00e1 raz\u00e3o \u00e0 administra\u00e7\u00e3o da RTP sobre compra dos jogos da Liga dos Campe\u00f5es", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110021/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2014-12-04-ERC-da-razao-a-administracao-da-RTP-sobre-compra-dos-jogos-da-Liga-dos-Campeoes"], ["SIC Not\u00edcias | Ades\u00e3o \u00e0 greve nas escolas deve-se ao descontentamento dos professores", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110033/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-13-Adesao-a-greve-nas-escolas-deve-se-ao-descontentamento-dos-professores"], ["SIC Not\u00edcias | Passos Coelho garante que quando saiu do governo deixou o Banif a dar lucro", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110045/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/banif/2016-02-14-Passos-Coelho-garante-que-quando-saiu-do-governo-deixou-o-Banif-a-dar-lucro"], ["SIC Not\u00edcias | Conchita Wurst em Lisboa para debate sobre direitos humanos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110110/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-05-12-Conchita-Wurst-em-Lisboa-para-debate-sobre-direitos-humanos"], ["SIC Not\u00edcias | Cabo que se soltou na ponte sobre o Guadiana n\u00e3o p\u00f5e em causa solidez da estrutura", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110158/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-05-05-Cabo-que-se-soltou-na-ponte-sobre-o-Guadiana-nao-poe-em-causa-solidez-da-estrutura"], ["SIC Not\u00edcias | Meses \u00e0 espera para mudar de sexo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110223/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemespecial/2015-03-17-Meses-a-espera-para-mudar-de-sexo"], ["SIC Not\u00edcias | Nova lei da maternidade de substitui\u00e7\u00e3o votada no Parlamento", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110259/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-04-22-Nova-lei-da-maternidade-de-substituicao-votada-no-Parlamento"], ["SIC Not\u00edcias | Novo iPhone da Apple apresentado hoje", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110350/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2014-09-09-Novo-iPhone-da-Apple-apresentado-hoje"], ["SIC Not\u00edcias | Jovens l\u00e9sbicas, gays, bissexuais e transg\u00e9neros \"sofrem mais discrimina\u00e7\u00e3o\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110414/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2014-05-13-jovens-lesbicas-gays-bissexuais-e-transgeneros-sofrem-mais-discriminacao?fb_action_ids=10202817015159148&fb_action_types=og.likes"], ["SIC Not\u00edcias | PSD critica atua\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Europeia em rela\u00e7\u00e3o a Dur\u00e3o Barroso", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110437/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2016-09-12-PSD-critica-atuacao-da-Comissao-Europeia-em-relacao-a-Durao-Barroso"], ["SIC Not\u00edcias | Tempo Extra: Liga Real 2014/15", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110805/http://sicnoticias.sapo.pt/infografias/2014-09-22-Tempo-Extra-Liga-Real-2014-15"], ["SIC Not\u00edcias | Tempo Extra: Ranking dos Treinadores 2014/15", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110854/http://sicnoticias.sapo.pt/infografias/2014-10-21-Tempo-Extra-Ranking-dos-Treinadores-2014-15"], ["SIC Not\u00edcias | \"Os portugueses e os lisboetas merecem saber quem pagou a festa do Marqu\u00eas\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110910/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/tempoextra/2015-05-20-Os-portugueses-e-os-lisboetas-merecem-saber-quem-pagou-a-festa-do-Marques"], ["SIC Not\u00edcias | Ex-diretor do Fisco desmente N\u00fancio sobre transfer\u00eancias para offshores", "https://arquivo.pt/wayback/20170226120303/https://sicnoticias.sapo.pt/economia/2017-02-24-Ex-diretor-do-Fisco-desmente-Nuncio-sobre-transferencias-para-offshores"], ["SIC Not\u00edcias | Lou\u00e7\u00e3 sublinha nervosismo do CDS no caso das offshores", "https://arquivo.pt/wayback/20170226120326/https://sicnoticias.sapo.pt/economia/2017-02-24-Louca-sublinha-nervosismo-do-CDS-no-caso-das-offshores"], ["SIC Not\u00edcias | Expresso da Meia-Noite", "https://arquivo.pt/wayback/20170226125437/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/expressodameianoite/2017-02-25-Expresso-da-Meia-Noite"], ["SIC Not\u00edcias | Expresso da Meia Noite", "https://arquivo.pt/wayback/20170226125900/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/expressodameianoite"], ["SIC Not\u00edcias | TSU em an\u00e1lise na Quadratura do C\u00edrculo", "https://arquivo.pt/wayback/20170227232031/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-01-13-TSU-em-analise-na-Quadratura-do-Circulo"], ["SIC Not\u00edcias | Descida da TSU em risco", "https://arquivo.pt/wayback/20170228015318/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2017-01-13-Descida-da-TSU-em-risco"], ["SIC Not\u00edcias | Fantasporto voltado para o \"Cinema dos nossos tempos\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170228082453/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2017-02-20-Fantasporto-voltado-para-o-Cinema-dos-nossos-tempos"], ["SIC Not\u00edcias | Opini\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170813060135/https://sicnoticias.sapo.pt/opiniao"], ["SIC Not\u00edcias | Jorge Pires e Duarte Pacheco no Esquerda Direita", "https://arquivo.pt/wayback/20170813094200/https://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2017-08-10-Jorge-Pires-e-Duarte-Pacheco-no-Esquerda-Direita"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do c\u00edrculo 27-07-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20170813122402/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-07-28-Quadratura-do-circulo-27-07-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo de 20-07-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20170813122839/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-07-21-Quadratura-do-Circulo-de-20-07-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 13-07-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20170813122852/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-07-14-Quadratura-do-Circulo-13-07-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do c\u00edrculo 6-07-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20170813122905/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-07-07-Quadratura-do-circulo-6-07-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 29-06-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20170813122918/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-06-30-Quadratura-do-Circulo-29-06-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 22-06-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20170813123009/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-06-23-Quadratura-do-Circulo-22-06-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 15-06-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20170813123023/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-06-16-Quadratura-do-Circulo-15-06-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 08-06-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20170813123037/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-06-09-Quadratura-do-Circulo-08-06-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Autores", "https://arquivo.pt/wayback/20170813123105/https://sicnoticias.sapo.pt/autores/2008-05-30-Quadratura-do-Circulo"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 01-06-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20170813123117/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-06-02-Quadratura-do-Circulo-01-06-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Pacheco Pereira estranha que dinheiro tenha sa\u00eddo do pa\u00eds em v\u00e9speras de elei\u00e7\u00f5es", "https://arquivo.pt/wayback/20170814211110/http://sicnoticias.sapo.pt//programas//quadratura//2017-02-24-Pacheco-Pereira-estranha-que-dinheiro-tenha-saido-do-pais-em-vesperas-de-eleicoes"], ["SIC Not\u00edcias | Motociclistas v\u00e3o poder andar em mais faixas \"bus\" de Lisboa", "https://arquivo.pt/wayback/20170814232626/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-06-23-Motociclistas-vao-poder-andar-em-mais-faixas-bus-de-Lisboa"], ["SIC Not\u00edcias | economia, neg\u00f3cios e finan\u00e7as", "https://arquivo.pt/wayback/20170817054752/http://sicnoticias.sapo.pt/palavra/topic/Subject/04000000"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 05-10-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20171010194209/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-10-06-Quadratura-do-Circulo-05-10-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 19-10-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20171212110755/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-10-20-Quadratura-do-Circulo-19-10-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 07-12-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20171214200030/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-12-08-Quadratura-do-Circulo-07-12-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 30-11-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20171214200528/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-12-01-Quadratura-do-Circulo-30-11-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Candidatura de M\u00e1rio Centeno n\u00e3o convence Quadratura do C\u00edrculo", "https://arquivo.pt/wayback/20171214200541/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-11-30-Candidatura-de-Mario-Centeno-nao-convence-Quadratura-do-Circulo"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 23-11-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20171214200608/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-11-24-Quadratura-do-Circulo-23-11-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 16-11-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20171214200621/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-11-17-Quadratura-do-Circulo-16-11-2017"], ["SIC Not\u00edcias | \"N\u00e3o estou a favor da demoniza\u00e7\u00e3o da reivindica\u00e7\u00e3o por serem professores e funcion\u00e1ri", "https://arquivo.pt/wayback/20171214200634/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-11-17-Nao-estou-a-favor-da-demonizacao-da-reivindicacao-por-serem-professores-e-funcionarios-publicos"], ["SIC Not\u00edcias | \"H\u00e1 um teste muito importante, \u00e9 quando a SIC Not\u00edcias voltar a ser transmitida em An", "https://arquivo.pt/wayback/20171214200647/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-11-17-Ha-um-teste-muito-importante-e-quando-a-SIC-Noticias-voltar-a-ser-transmitida-em-Angola"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 09-11-2017: financiamento da Sa\u00fade e o caso de legionella", "https://arquivo.pt/wayback/20171214200659/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-11-10-Quadratura-do-Circulo-09-11-2017-financiamento-da-Saude-e-o-caso-de-legionella"], ["SIC Not\u00edcias | A Quadratura do Or\u00e7amento para a Sa\u00fade: at\u00e9 Jorge Coelho critica op\u00e7\u00f5es do Governo", "https://arquivo.pt/wayback/20171214200711/https://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2017-11-10-A-Quadratura-do-Orcamento-para-a-Saude-ate-Jorge-Coelho-critica-opcoes-do-Governo"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 02-11-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20171214200725/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-11-03-Quadratura-do-Circulo-02-11-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 12-10-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20171222215227/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-10-13-Quadratura-do-Circulo-12-10-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 14-09-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20171222215323/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-09-15-Quadratura-do-Circulo-14-09-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 26-10-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20171223030233/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-10-27-Quadratura-do-Circulo-26-10-2017"]], "date": "2015-08-13 21:30:51", "kw": "SIC Not\u00edcias"}, {"docs": [["Livro in\u00e9dito de Assis Pacheco \u00e9 uma das novidades da Tinta da China - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150828005014/http://visao.sapo.pt/livro-inedito-de-assis-pacheco-e-uma-das-novidades-da-tinta-da-china=f828910"]], "date": "2015-08-28 00:50:14", "kw": "Livro in\u00e9dito de Assis Pacheco \u00e9 uma das novidades da Tinta da China"}, {"docs": [["Tecnoforma: MP n\u00e3o quer julgar Poiares Maduro, Pacheco Pereira e Clara Ferreira Alves - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20150911235007/http://zap.aeiou.pt/mp-pede-que-poiares-maduro-pacheco-pereira-e-clara-ferreira-alves-nao-sejam-julgados-no-caso-tecnoforma-82196"]], "date": "2015-09-11 23:50:07", "kw": "Pacheco Pereira e Clara Ferreira Alves"}, {"docs": [["Inqu\u00e9rito/BES: Pacheco de Melo desmente Zeinal Bava e Henrique Granadeiro - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20150306050607/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=4437283"], ["Inqu\u00e9rito/BES: Pacheco de Melo desmente Zeinal Bava e Henrique Granadeiro - Economia - TSF R\u00e1dio Not", "https://arquivo.pt/wayback/20150926021232/http://www.tsf.pt/economia/interior/inqueritobes_pacheco_de_melo_desmente_zeinal_bava_e_henrique_granadeiro_4437283.html"]], "date": "2015-09-26 02:12:32", "kw": "Pacheco de Melo desmente Zeinal Bava e Henrique Granadeiro"}, {"docs": [["Trabalhadores do Turismo do Porto e Norte acusam presidente de mau uso de dinheiros p\u00fablicos - Dinhe", "https://arquivo.pt/wayback/20151003014224/http://www.dinheirovivo.pt/empresas/interior.aspx?content_id=3751582"]], "date": "2015-10-03 01:42:24", "kw": "Trabalhadores do Turismo do Porto e Norte acusam presidente de mau uso de dinheiros p\u00fablicos"}, {"docs": [["Governo cria grupo de trabalho para monitorizar a\u00e7\u00f5es sobre fraude da Volkswagen - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20151003022700/http://www.dinheirovivo.pt/Empresas/interior.aspx?content_id=4807781"]], "date": "2015-10-03 02:27:00", "kw": "Governo cria grupo de trabalho para monitorizar a\u00e7\u00f5es sobre fraude da Volkswagen"}, {"docs": [["Novo Banco vende posi\u00e7\u00e3o na empresa de portos Tertir - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20151003053241/http://www.dinheirovivo.pt/Empresas/interior.aspx?content_id=4806387"]], "date": "2015-10-03 05:32:41", "kw": "Novo Banco vende posi\u00e7\u00e3o na empresa de portos Tertir"}, {"docs": [["Pharol entra com a\u00e7\u00e3o judicial contra Granadeiro Pacheco de Melo a Am\u00edlcar Pires - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20151004005253/http://visao.sapo.pt/pharol-entra-com-acao-judicial-contra-granadeiro-pacheco-de-melo-a-amilcar-pires=f832322"]], "date": "2015-10-04 00:52:53", "kw": "Pharol entra com a\u00e7\u00e3o judicial contra Granadeiro Pacheco de Melo a Am\u00edlcar Pires"}, {"docs": [["Pacheco Pereira fascinado com o novo PS vai escrever a biografia de Ant\u00f3nio Costa em quatro tomos - ", "https://arquivo.pt/wayback/20151019172148/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1711266"], ["Pacheco Pereira fascinado com o novo PS vai escrever a biografia de Ant\u00f3nio Costa em quatro tomos ? ", "https://arquivo.pt/wayback/20170430200132/http://inimigo.publico.pt/2015/10/15/1711266/"]], "date": "2015-10-19 17:21:48", "kw": "Pacheco Pereira fascinado com o novo PS vai escrever a biografia de Ant\u00f3nio Costa em quatro tomos"}, {"docs": [["Ricardo Ferreira quer ver Braga chegar ao terceiro lugar - Futebol Nacional - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20151029221728/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-nacional/ricardo-ferreira-quer-ver-braga-chegar-ao-terceiro-lugar_a869416"]], "date": "2015-10-29 22:17:28", "kw": "Ricardo Ferreira quer ver Braga chegar ao terceiro lugar"}, {"docs": [["BES - Ricardo Salgado tem de pagar tr\u00eas milh\u00f5es para ser libertado - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151211010733/http://www.dn.pt/portugal/interior/ricardo-salgado-tem-de-pagar-tres-milhoes-se-quiser-ser-libertado-4847331.html"]], "date": "2015-12-11 01:07:33", "kw": "Ricardo Salgado tem de pagar tr\u00eas milh\u00f5es para ser libertado"}, {"docs": [["Avisos - Pacheco Pereira convidado a sair do PSD por ir \u00e0 campanha de Marisa - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151212070435/http://www.dn.pt/portugal/interior/duarte-marques-pede-a-pacheco-pereira-que-saia-do-psd-4920753.html"]], "date": "2015-12-12 07:04:35", "kw": "Pacheco Pereira convidado a sair do PSD por ir \u00e0 campanha de Marisa"}, {"docs": [["Pacheco Pereira vai gerir Serralves e anuncia exposi\u00e7\u00e3o de gr\u00e1ficos a provar que o governo Passos/Po", "https://arquivo.pt/wayback/20151215182035/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1717371"]], "date": "2015-12-15 18:20:35", "kw": "Pacheco Pereira vai gerir Serralves e anuncia exposi\u00e7\u00e3o de gr\u00e1ficos a provar que o governo Passos"}, {"docs": [["JSD diz que mais valia trocar o M\u00e1rio Centeno pelo Nico Gait\u00e1n e o Pacheco Pereira pelo Taarabt - In", "https://arquivo.pt/wayback/20151215182137/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1717136"], ["JSD diz que mais valia trocar o M\u00e1rio Centeno pelo Nico Gait\u00e1n e o Pacheco Pereira pelo Taarabt ? In", "https://arquivo.pt/wayback/20170525015520/http://inimigo.publico.pt/2015/12/11/1717136/"]], "date": "2015-12-15 18:21:37", "kw": "JSD diz que mais valia trocar o M\u00e1rio Centeno pelo Nico Gait\u00e1n e o Pacheco Pereira pelo Taarabt"}, {"docs": [["Paulo Neves \u00e9 o novo presidente da PT Portugal | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20151217045319/http://economico.sapo.pt/noticias/paulo-neves-e-o-novo-presidente-da-pt-portugal_222933.html"]], "date": "2015-12-17 04:53:19", "kw": "Paulo Neves \u00e9 o novo presidente da PT Portugal"}, {"docs": [["Ministro da Cultura indica Pacheco Pereira e Isabel Pires de Lima para Serralves - Cultura - TSF R\u00e1d", "https://arquivo.pt/wayback/20151226224248/http://www.tsf.pt/cultura/interior/ministro-da-cultura-indica-pacheco-pereira-e-isabel-pires-de-lima-para-serralves-4927890.html"]], "date": "2015-12-26 22:42:48", "kw": "Ministro da Cultura indica Pacheco Pereira e Isabel Pires de Lima para Serralves"}, {"docs": [["Almo\u00e7o Com - Jo\u00e3o Lagos: \"Passei o fim de ano com Ricardo Salgado, na casa dele\" - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20160229191521/http://www.dn.pt/portugal/interior/joao-lagos-passei-o-fim-de-ano-com-ricardo-salgado-na-casa-dele-5050553.html"]], "date": "2016-02-29 19:15:21", "kw": "Passei o fim de ano com Ricardo Salgado"}], "to": "2016-03-08 05:10:14", "from": "2015-07-17 18:08:33"}, {"n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Cavaco muito criticado por se ter esquecido de Jos\u00e9 S\u00f3crates na condecora\u00e7\u00e3o de fadistas de hoje - I", "https://arquivo.pt/wayback/20150128182027/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1683516"], ["Cavaco muito criticado por se ter esquecido de Jos\u00e9 S\u00f3crates na condecora\u00e7\u00e3o de fadistas de hoje ? I", "https://arquivo.pt/wayback/20160331065858/http://inimigo.publico.pt/2015/01/27/1683516/"]], "date": "2016-03-31 06:58:58", "kw": "Cavaco muito criticado por se ter esquecido de Jos\u00e9 S\u00f3crates na condecora\u00e7\u00e3o de fadistas de hoje"}, {"docs": [["Banco de Portugal multa Ricardo Salgado em quatro milh\u00f5es > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20160605002725/http://www.tvi24.iol.pt/economia/03-06-2016/banco-de-portugal-aplica-multa-de-4-milhoes-a-ricardo-salgado"]], "date": "2016-06-05 00:27:25", "kw": "Banco de Portugal multa Ricardo Salgado em quatro milh\u00f5es"}, {"docs": [["Portas vai ser um \u00e9mulo de Miguel Relvas e Jorge Coelho?", "https://arquivo.pt/wayback/20160605072642/http://sol.sapo.pt/noticia/501082"]], "date": "2016-06-05 07:26:42", "kw": "Portas vai ser um \u00e9mulo de Miguel Relvas e Jorge Coelho"}, {"docs": [["Jos\u00e9 Manuel Esp\u00edrito Santo e Jos\u00e9 Maria Ricciardi acusam Ricardo Salgado - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20160606222739/http://www.aeiou.pt/quiosque/ricardo-salgado-multado-em-quatro-milhoes-de-euros"]], "date": "2016-06-06 22:27:39", "kw": "Jos\u00e9 Manuel Esp\u00edrito Santo e Jos\u00e9 Maria Ricciardi acusam Ricardo Salgado"}, {"docs": [["Pacheco Pereira e Ana Drago elogiam o Governo de esquerda - Pol\u00edtica - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160610231101/http://www.rtp.pt/noticias/politica/pacheco-pereira-e-ana-drago-elogiam-o-governo-de-esquerda_v923838"]], "date": "2016-06-10 23:11:01", "kw": "Pacheco Pereira e Ana Drago elogiam o Governo de esquerda"}, {"docs": [["Fic\u00e7\u00e3o de Pacheco Pereira sobre o Twitter vai ser adaptada ao cinema ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160612211428/http://inimigo.publico.pt/2009/05/07/1379154/"]], "date": "2016-06-12 21:14:28", "kw": "Fic\u00e7\u00e3o de Pacheco Pereira sobre o Twitter vai ser adaptada ao cinema"}, {"docs": [["Pacheco Pereira debate elei\u00e7\u00f5es chinesas com Pacheco Pereira ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160614000916/http://inimigo.publico.pt/2012/11/08/1570580/"]], "date": "2016-06-14 00:09:16", "kw": "Pacheco Pereira debate elei\u00e7\u00f5es chinesas com Pacheco Pereira"}, {"docs": [["Pacheco Pereira nunca coloca dois livros de autores do mesmo sexo juntos na estante ? Inimigo P\u00fablic", "https://arquivo.pt/wayback/20160615195358/http://inimigo.publico.pt/2010/01/09/1416988/"]], "date": "2016-06-15 19:53:58", "kw": "Pacheco Pereira nunca coloca dois livros de autores do mesmo sexo juntos na estante"}, {"docs": [["SIC Not\u00edcias - Agora", "https://arquivo.pt/wayback/20140725170303/http://sicnoticias.sapo.pt/"], ["SIC Not\u00edcias - Home", "https://arquivo.pt/wayback/20140824170248/http://sicnoticias.sapo.pt/"], ["SIC Not\u00edcias - Pa\u00eds", "https://arquivo.pt/wayback/20141006135443/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2011-10-14-parlamento-chumba-paulo-scar-pinto-de-sousa-para-o-conselho-de-fiscalizacao-das-secretas"], ["SIC Not\u00edcias - Expresso da Meia Noite", "https://arquivo.pt/wayback/20141021202931/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/expressodameianoite"], ["SIC Not\u00edcias - Bolsa", "https://arquivo.pt/wayback/20150626170315/http://sicnoticias.sapo.pt/bolsa/"], ["SIC Not\u00edcias - Opini\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20150813213051/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao"], ["SIC Not\u00edcias - Programas", "https://arquivo.pt/wayback/20150813213057/http://sicnoticias.sapo.pt/programas"], ["SIC Not\u00edcias - Premium", "https://arquivo.pt/wayback/20150813213110/http://sicnoticias.sapo.pt/premium"], ["SIC Not\u00edcias - Ponto Contraponto", "https://arquivo.pt/wayback/20150813213449/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/pontocontraponto"], ["SIC Not\u00edcias - Quadratura do C\u00edrculo", "https://arquivo.pt/wayback/20150813213505/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura"], ["SIC Not\u00edcias - Crise no GES", "https://arquivo.pt/wayback/20151005134040/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges"], ["SIC Not\u00edcias - Am\u00e1lia Rodrigues", "https://arquivo.pt/wayback/20151006045051/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/2009/amaliarodrigues/2009-10-06-emissora-so-de-fado-nasce-no-aniversario-da-morte-de-amalia4"], ["Opini\u00f5es de Pacheco Pereira na ?SIC Not\u00edcias? v\u00e3o ser convertidas em linguagem gestual pelo tradutor", "https://arquivo.pt/wayback/20160628041722/http://inimigo.publico.pt/2014/01/28/1621399/"], ["SIC Not\u00edcias | SIC Not\u00edcias ? toda a informa\u00e7\u00e3o nacional e internacional, programas, guia tv, v\u00eddeos", "https://arquivo.pt/wayback/20160729170307/http://sicnoticias.sapo.pt/"], ["SIC Not\u00edcias | M\u00e3e diz que Ruben Cavaco perdeu a alegria e ainda tem falhas de mem\u00f3ria", "https://arquivo.pt/wayback/20160923170253/http://sicnoticias.sapo.pt//especiais/agressoes-em-ponte-de-sor/2016-09-22-Mae-diz-que-Ruben-Cavaco-perdeu-a-alegria-e-ainda-tem-falhas-de-memoria"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo", "https://arquivo.pt/wayback/20161103014404/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura"], ["SIC Not\u00edcias | Partidos unidos na necessidade de comiss\u00e3o parlamentar de inqu\u00e9rito ao BES", "https://arquivo.pt/wayback/20161105123108/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-09-19-Partidos-unidos-na-necessidade-de-comissao-parlamentar-de-inquerito-ao-BES"], ["SIC Not\u00edcias | Ponto Contraponto", "https://arquivo.pt/wayback/20161105133403/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/pontocontraponto"], ["SIC Not\u00edcias | Departamento Central de Investiga\u00e7\u00e3o e A\u00e7\u00e3o Penal ouve os lesados do BES", "https://arquivo.pt/wayback/20161105142934/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2015-10-11-Departamento-Central-de-Investigacao-e-Acao-Penal-ouve-os-lesados-do-BES-"], ["SIC Not\u00edcias | Lobo Xavier afirma que Or\u00e7amento do Estado n\u00e3o reflete qualquer reforma", "https://arquivo.pt/wayback/20161110005346/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2014-10-31-Lobo-Xavier-afirma-que-Orcamento-do-Estado-nao-reflete-qualquer-reforma"], ["SIC Not\u00edcias | PS escolhe Alexandre Quintanilha para cabe\u00e7a de lista no Porto", "https://arquivo.pt/wayback/20161110021215/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-07-10-PS-escolhe-Alexandre-Quintanilha-para-cabeca-de-lista-no-Porto"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura un\u00e2nime, Costa esteve melhor", "https://arquivo.pt/wayback/20161110030706/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-09-10-Quadratura-unanime-Costa-esteve-melhor"], ["SIC Not\u00edcias | \"Nunca foi objetivo desta privatiza\u00e7\u00e3o fazer um encaixe financeiro para o Estado\"", "https://arquivo.pt/wayback/20161110033805/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-06-12-Nunca-foi-objetivo-desta-privatizacao-fazer-um-encaixe-financeiro-para-o-Estado"], ["SIC Not\u00edcias | Duarte Pacheco e Jo\u00e3o Soares Frente-a-Frente", "https://arquivo.pt/wayback/20161110065309/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2015-08-11-Duarte-Pacheco-e-Joao-Soares-Frente-a-Frente-1"], ["SIC Not\u00edcias | Discurso de Cavaco \"colado \u00e0 pol\u00edtica do Governo\"", "https://arquivo.pt/wayback/20161110090326/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2015-01-02-Discurso-de-Cavaco-colado-a-politica-do-Governo"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 08-09-2016", "https://arquivo.pt/wayback/20161110093511/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2016-09-09-Quadratura-do-Circulo-08-09-2016"], ["SIC Not\u00edcias | Morreu a atriz Madalena Sotto, protagonista de \"A vizinha do lado\"", "https://arquivo.pt/wayback/20161113021210/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2016-08-18-Morreu-a-atriz-Madalena-Sotto-protagonista-de-A-vizinha-do-lado"], ["SIC Not\u00edcias | A mensagem de Ano Novo do Presidente e o que podemos esperar de 2015", "https://arquivo.pt/wayback/20161113021939/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2015-01-02-A-mensagem-de-Ano-Novo-do-Presidente-e-o-que-podemos-esperar-de-2015"], ["SIC Not\u00edcias | Programas", "https://arquivo.pt/wayback/20161113065339/http://sicnoticias.sapo.pt/programas"], ["SIC Not\u00edcias | \u00c9 uma surpresa que uma escola feche porque chove? Nem por isso", "https://arquivo.pt/wayback/20170221044010/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-01-26-E-uma-surpresa-que-uma-escola-feche-porque-chove--Nem-por-isso"], ["SIC Not\u00edcias | Solu\u00e7\u00e3o encontrada passa por adiantar parte do dinheiro aos lesados do BES", "https://arquivo.pt/wayback/20170221100812/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2016-12-19-Solucao-encontrada-passa-por-adiantar-parte-do-dinheiro-aos-lesados-do-BES"], ["SIC Not\u00edcias | PM diz que compromisso alcan\u00e7ado para os lesados do BES foi \"equilibrado\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170221105247/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2016-12-19-PM-diz-que-compromisso-alcancado-para-os-lesados-do-BES-foi-equilibrado"], ["SIC Not\u00edcias | 15 Anos SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20170224224617/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/15-anos-sic-noticias"], ["SIC Not\u00edcias | PS sobe e Costa \u00e9 o l\u00edder mais popular", "https://arquivo.pt/wayback/20170224232853/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-12-12-PS-sobe-e-Costa-e-o-lider-mais-popular"], ["SIC Not\u00edcias | Bag\u00e3o F\u00e9lix diz que acordo \u00e0 Esquerda seria OPA sobre vontade dos eleitores que votar", "https://arquivo.pt/wayback/20170224232935/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-10-14-Bagao-Felix-diz-que-acordo-a-Esquerda-seria-OPA-sobre-vontade-dos-eleitores-que-votaram-PS"], ["SIC Not\u00edcias | Portas diz que desemprego sobe em agosto com frequ\u00eancia", "https://arquivo.pt/wayback/20170224233101/http://sicnoticias.sapo.pt/incoming/2015-09-29-Portas-diz-que-desemprego-sobe-em-agosto-com-frequencia"], ["SIC Not\u00edcias | Dicas para poupar", "https://arquivo.pt/wayback/20170224233203/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2015-10-28-Dicas-para-poupar"], ["SIC Not\u00edcias | Jer\u00f3nimo admite rever metas do d\u00e9fice em eventual acordo \u00e0 esquerda", "https://arquivo.pt/wayback/20170224233250/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/edicaodanoite/2015-10-29-Jeronimo-admite-rever-metas-do-defice-em-eventual-acordo-a-esquerda"], ["SIC Not\u00edcias | Trabalhadores do Econ\u00f3mico em greve por sal\u00e1rios em atraso", "https://arquivo.pt/wayback/20170224233312/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2016-03-10-Trabalhadores-do-Economico-em-greve-por-salarios-em-atraso"], ["SIC Not\u00edcias | Vozes cr\u00edticas \u00e0 ideia de Passos sobre subscri\u00e7\u00e3o p\u00fablica para apoio a lesados do BES", "https://arquivo.pt/wayback/20170224233357/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2015-09-13-Vozes-criticas-a-ideia-de-Passos-sobre-subscricao-publica-para-apoio-a-lesados-do-BES"], ["SIC Not\u00edcias | V\u00eddeo viral apresenta proposta de trabalho 24 horas por dia, 365 dias por ano e sem s", "https://arquivo.pt/wayback/20170224233459/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2014-04-16-Video-viral-apresenta-proposta-de-trabalho-24-horas-por-dia-365-dias-por-ano-e-sem-salario"], ["SIC Not\u00edcias | Jer\u00f3nimo de Sousa define reestrutura\u00e7\u00e3o da d\u00edvida como prioridade eleitoral", "https://arquivo.pt/wayback/20170224233608/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-07-29-Jeronimo-de-Sousa-define-reestruturacao-da-divida-como-prioridade-eleitoral"], ["SIC Not\u00edcias | Passos recusa comentar vigil\u00e2ncia de Bruxelas", "https://arquivo.pt/wayback/20170224233628/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-02-25-Passos-recusa-comentar-vigilancia-de-Bruxelas?utm_medium=twitter&utm_source=twitterfeed"], ["SIC Not\u00edcias | Arm\u00e9nio Carlos n\u00e3o esclarece se \u00e9 a favor da greve na TAP", "https://arquivo.pt/wayback/20170224233651/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-05-01-Armenio-Carlos-nao-esclarece-se-e-a-favor-da-greve-na-TAP"], ["SIC Not\u00edcias | As altera\u00e7\u00f5es na carta de condu\u00e7\u00e3o que ajudam a poupar", "https://arquivo.pt/wayback/20170224233832/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2017-01-18-As-alteracoes-na-carta-de-conducao-que-ajudam-a-poupar"], ["SIC Not\u00edcias | Presidente da Rep\u00fablica n\u00e3o felicitou Carlos do Carmo", "https://arquivo.pt/wayback/20170224233956/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2014-07-04-Presidente-da-Republica-nao-felicitou-Carlos-do-Carmo"], ["SIC Not\u00edcias | Belmiro de Azevedo e Paulo Azevedo chamados como testemunhas sobre OPA \u00e0 PT", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234037/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2015-10-20-Belmiro-de-Azevedo-e-Paulo-Azevedo-chamados-como-testemunhas-sobre-OPA-a-PT"], ["SIC Not\u00edcias | Liberta\u00e7\u00e3o de Jos\u00e9 S\u00f3crates em an\u00e1lise", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234100/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2015-10-17-Libertacao-de-Jose-Socrates-em-analise"], ["SIC Not\u00edcias | Jo\u00e3o Ara\u00fajo considera requerimento feito pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico \"dilat\u00f3rio\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234120/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2015-10-06-Joao-Araujo-considera-requerimento-feito-pelo-Ministerio-Publico-dilatorio"], ["SIC Not\u00edcias | Marinho e Pinto acusa o Minist\u00e9rio P\u00fablico de desprezar a lei", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234142/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2015-09-26-Marinho-e-Pinto-acusa-o-Ministerio-Publico-de-desprezar-a-lei"], ["SIC Not\u00edcias | MP pondera pedir aclara\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o da Rela\u00e7\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234202/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2015-09-26-MP-pondera-pedir-aclaracao-do-acordao-da-Relacao--"], ["SIC Not\u00edcias | Oposi\u00e7\u00e3o contesta relat\u00f3rio sobre material militar", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234307/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-03-Oposicao-contesta-relatorio-sobre-material-militar"], ["SIC Not\u00edcias | Draghi resistiu a press\u00f5es para cortar financiamento aos bancos gregos", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234449/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/grecia2015/2015-07-16-Draghi-resistiu-a-pressoes-para-cortar-financiamento-aos-bancos-gregos"], ["SIC Not\u00edcias | PGR recusa responder a cr\u00edticas feitas pelos advogados de S\u00f3crates ao MP", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234631/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2015-10-20-PGR-recusa-responder-a-criticas-feitas-pelos-advogados-de-Socrates-ao-MP"], ["SIC Not\u00edcias | Noite passada na rua para marca\u00e7\u00e3o de colonoscopia pelo SNS", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234654/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-09-24-Noite-passada-na-rua-para-marcacao-de-colonoscopia-pelo-SNS"], ["SIC Not\u00edcias | Nova ala de internamento na Champalimaud dever\u00e1 estar a funcionar antes do final do a", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234733/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-06-02-Nova-ala-de-internamento-na-Champalimaud-devera-estar-a-funcionar-antes-do-final-do-ano"], ["SIC Not\u00edcias | Alqueva \u00e9 bom exemplo de investimento p\u00fablico, diz Portas", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234753/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-08-25-Alqueva-e-bom-exemplo-de-investimento-publico-diz-Portas"], ["SIC Not\u00edcias | Fernando Medina e Diogo Feio Frente-a-Frente", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234834/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2015-08-24-Fernando-Medina-e-Diogo-Feio-Frente-a-Frente-1"], ["SIC Not\u00edcias | S\u00f3crates acusa Minist\u00e9rio P\u00fablico de querer \"impedir a vit\u00f3ria do PS\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234855/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2015-08-19-Socrates-acusa-Ministerio-Publico-de-querer-impedir-a-vitoria-do-PS"], ["SIC Not\u00edcias | Cavaco Silva convencido que austeridade grega n\u00e3o afeta Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234934/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/grecia2015/2015-07-16-Cavaco-Silva-convencido-que-austeridade-grega-nao-afeta-Portugal"], ["SIC Not\u00edcias | Mota Soares garante que ningu\u00e9m ser\u00e1 multado por n\u00e3o entregar anexo SS", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235035/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-05-30-Mota-Soares-garante-que-ninguem-sera-multado-por-nao-entregar-anexo-SS"], ["SIC Not\u00edcias | Rui Rio vai apresentar candidatura a Bel\u00e9m at\u00e9 final de junho", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235100/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-05-29-Rui-Rio-vai-apresentar-candidatura-a-Belem-ate-final-de-junho"], ["SIC Not\u00edcias | Bernardino Soares e Telmo Correia Frente-a-Frente", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235119/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2015-05-27-Bernardino-Soares-e-Telmo-Correia-Frente-a-Frente"], ["SIC Not\u00edcias | Exonerados conselheiros de Cavaco que assinaram manifesto", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235222/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-03-12-exonerados-conselheiros-de-cavaco-que-assinaram-manifesto"], ["SIC Not\u00edcias | \"Pa\u00edses de pequena e m\u00e9dia dimens\u00e3o t\u00eam agenda meramente defensiva. \u00c9 um erro\", diz B", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235301/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-02-26-Paises-de-pequena-e-media-dimensao-tem-agenda-meramente-defensiva.-E-um-erro-diz-Barroso"], ["SIC Not\u00edcias | \"Opera\u00e7\u00e3o Marqu\u00eas\" em an\u00e1lise", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235320/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2015-02-25-Operacao-Marques-em-analise"], ["SIC Not\u00edcias | \"Antes de haver julgamento, Jos\u00e9 S\u00f3crates j\u00e1 foi julgado\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235343/http://sicnoticias.sapo.pt/opinionMakers/miguel_sousa_tavares/2015-02-24-Antes-de-haver-julgamento-Jose-Socrates-ja-foi-julgado"], ["SIC Not\u00edcias | Deputado escreve a Tsipras sobre efeitos das suas pol\u00edticas na d\u00edvida portuguesa", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235506/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/grecia2015/2015-01-31-Deputado-escreve-a-Tsipras-sobre-efeitos-das-suas-politicas-na-divida-portuguesa"], ["SIC Not\u00edcias | Hospital de Santa Maria da Feira adia cirurgias por falta de camas", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235525/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-27-Hospital-de-Santa-Maria-da-Feira-adia-cirurgias-por-falta-de-camas"], ["SIC Not\u00edcias | Oposi\u00e7\u00e3o exige explica\u00e7\u00f5es sobre o d\u00e9fice e recusa mais austeridade", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235548/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-11-28-Oposicao-exige-explicacoes-sobre-o-defice-e-recusa-mais-austeridade"], ["SIC Not\u00edcias | S\u00f3crates v\u00edtima de \"inf\u00e2mia\", diz Soares", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235607/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2014-11-26-Socrates-vitima-de-infamia-diz-Soares"], ["SIC Not\u00edcias | S\u00f3crates \"est\u00e1 muito confiante, muito bem, muito filos\u00f3fico\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235628/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2014-11-25-Socrates-esta-muito-confiante-muito-bem-muito-filosofico"], ["SIC Not\u00edcias | Tribunal Constitucional \u00e9 o maior risco para Bruxelas", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235838/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-05-05-Tribunal-Constitucional-e-o-maior-risco-para-Bruxelas"], ["SIC Not\u00edcias | Passos diz que 2014 dever\u00e1 ser o ano de viragem da economia portuguesa", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235917/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2013-01-30-Passos-diz-que-2014-devera-ser-o-ano-de-viragem-da-economia-portuguesa"], ["SIC Not\u00edcias | Aguiar-Branco diz que Col\u00f4mbia \u00e9 um mercado \"important\u00edssimo\" para empresas portugues", "https://arquivo.pt/wayback/20170225000000/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-29-Aguiar-Branco-diz-que-Colombia-e-um-mercado-importantissimo-para-empresas-portuguesas-de-Defesa"], ["SIC Not\u00edcias | Portas diz que medidas da reforma do Estado j\u00e1 est\u00e3o inclu\u00eddas no Or\u00e7amento", "https://arquivo.pt/wayback/20170225000041/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/oe2015/2014-10-29-Portas-diz-que-medidas-da-reforma-do-Estado-ja-estao-incluidas-no-Orcamento"], ["SIC Not\u00edcias | \"N\u00e3o quero que nenhuma empresa portuguesa perca uma obra por falta de apoio pol\u00edtico\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225000757/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-28-Nao-quero-que-nenhuma-empresa-portuguesa-perca-uma-obra-por-falta-de-apoio-politico"], ["SIC Not\u00edcias | Pires de Lima lembra que Portugal passou a estar \u00e0 frente de grandes economias mundia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225000834/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-10-29-Pires-de-Lima-lembra-que-Portugal-passou-a-estar-a-frente-de-grandes-economias-mundiais"], ["SIC Not\u00edcias | \"Hoje \u00e9 o primeiro dia dos \u00faltimos dias do governo\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225000915/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/primariasps/2014-09-28-Hoje-e-o-primeiro-dia-dos-ultimos-dias-do-governo"], ["SIC Not\u00edcias | Seguro acusou PCP de fazer um \"frete\" ao Governo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225001833/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-05-30-Seguro-acusou-PCP-de-fazer-um-frete-ao-Governo"], ["SIC Not\u00edcias | Documento de Estrat\u00e9gia Or\u00e7amental dever\u00e1 ser apresentado ao final da manh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20170225001911/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-04-28-documento-de-estrategia-orcamental-devera-ser-apresentado-ao-final-da-manha"], ["SIC Not\u00edcias | Aplica\u00e7\u00e3o ajuda a tratar de documentos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225003701/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2015-10-07-Aplicacao-ajuda-a-tratar-de-documentos"], ["SIC Not\u00edcias | \"Regresso ao Futuro\" acontece hoje", "https://arquivo.pt/wayback/20170225003818/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2015-10-21-Regresso-ao-Futuro-acontece-hoje-"], ["SIC Not\u00edcias | Alternativas aos dep\u00f3sitos a prazo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225004951/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2016-01-13-Alternativas-aos-depositos-a-prazo"], ["SIC Not\u00edcias | Tr\u00eas em cada 4 portugueses chumbaram num inqu\u00e9rito sobre juros, infla\u00e7\u00e3o e poupan\u00e7as", "https://arquivo.pt/wayback/20170225005009/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2015-12-23-Tres-em-cada-4-portugueses-chumbaram-num-inquerito-sobre-juros-inflacao-e-poupancas"], ["SIC Not\u00edcias | Como consultar a Lista Negra do Banco de Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20170225005642/http://sicnoticias.sapo.pt//programas//contaspoupanca//2014-10-08-Como-consultar-a-Lista-Negra-do-Banco-de-Portugal"], ["SIC Not\u00edcias | Como poupar at\u00e9 100 euros por ano", "https://arquivo.pt/wayback/20170225005659/http://sicnoticias.sapo.pt//programas//contaspoupanca//2015-12-02-Como-poupar-ate-100-euros-por-ano"], ["SIC Not\u00edcias | 800 anos de l\u00edngua portuguesa", "https://arquivo.pt/wayback/20170225010833/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2014-06-27-800-anos-de-lingua-portuguesa"], ["SIC Not\u00edcias | Contas Poupan\u00e7a - o melhor de 2016", "https://arquivo.pt/wayback/20170225012401/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2016-12-28-Contas-Poupanca---o-melhor-de-2016"], ["SIC Not\u00edcias | UE tem obriga\u00e7\u00e3o moral de ajudar os refugiados, diz Passos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225012434/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/crise-migratoria/2015-09-04-UE-tem-obrigacao-moral-de-ajudar-os-refugiados-diz-Passos"], ["SIC Not\u00edcias | Reino Unido anuncia acolhimento de mais refugiados s\u00edrios", "https://arquivo.pt/wayback/20170225012451/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/crise-migratoria/2015-09-04-Reino-Unido-anuncia-acolhimento-de-mais-refugiados-sirios"], ["SIC Not\u00edcias | Portas diz que Governo est\u00e1 empenhado em aumentar os investimentos e exporta\u00e7\u00f5es", "https://arquivo.pt/wayback/20170225013031/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/oe2015/2014-11-07-Portas-diz-que-Governo-esta-empenhado-em-aumentar-os-investimentos-e-exportacoes"], ["SIC Not\u00edcias | Seis condutores detidos em corrida ilegal na A2", "https://arquivo.pt/wayback/20170225013052/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-07-31-Seis-condutores-detidos-em-corrida-ilegal-na-A2"], ["SIC Not\u00edcias | 5.500 militares da GNR nas estradas em opera\u00e7\u00e3o para fiscalizar \u00e1lcool e drogas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225013107/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-06-07-5.500-militares-da-GNR-nas-estradas-em-operacao-para-fiscalizar-alcool-e-drogas-"], ["SIC Not\u00edcias | Multas nas portagens das ex-Scut v\u00e3o passar a ter valor m\u00ednimo e m\u00e1ximo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225013124/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-07-Multas-nas-portagens-das-ex-Scut-vao-passar-a-ter-valor-minimo-e-maximo"], ["SIC Not\u00edcias | GNR lan\u00e7a opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o de estradas secund\u00e1rias", "https://arquivo.pt/wayback/20170225013140/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-18-GNR-lanca-operacao-de-fiscalizacao-de-estradas-secundarias"], ["SIC Not\u00edcias | Pol\u00edcias sinaleiros v\u00e3o regressar \u00e0s ruas de Lisboa", "https://arquivo.pt/wayback/20170225013213/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-12-13-Policias-sinaleiros-vao-regressar-as-ruas-de-Lisboa"], ["SIC Not\u00edcias | Jornal de Campanha, dia 30 de outubro", "https://arquivo.pt/wayback/20170225013437/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-10-01-Jornal-de-Campanha-dia-30-de-outubro"], ["SIC Not\u00edcias | Polui\u00e7\u00e3o do Almonda leva a suspens\u00e3o de licen\u00e7a de descarga da Fabri\u00f3leo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225013718/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-09-27-Poluicao-do-Almonda-leva-a-suspensao-de-licenca-de-descarga-da-Fabrioleo-"], ["SIC Not\u00edcias | Como poupar ao mudar o seguro de vida", "https://arquivo.pt/wayback/20170225013951/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2016-01-27-Como-poupar-ao-mudar-o-seguro-de-vida"], ["SIC Not\u00edcias | Presidente lembra que compromisso pol\u00edtico traz benef\u00edcios para o pa\u00eds", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014338/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-03-10-Presidente-lembra-que-compromisso-politico-traz-beneficios-para-o-pais"], ["SIC Not\u00edcias | Rui Rio defende que pr\u00f3ximo Presidente deve ter papel mais ativo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014446/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-02-10-Rui-Rio-defende-que-proximo-Presidente-deve-ter-papel-mais-ativo"], ["SIC Not\u00edcias | \"Gaza, pris\u00e3o a c\u00e9u aberto\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014553/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemsic/2015-03-19-Gaza-prisao-a-ceu-aberto"], ["SIC Not\u00edcias | Duarte Lima libertado", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014656/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-04-16-duarte-lima-libertado"], ["SIC Not\u00edcias | Passos Coelho d\u00e1 os parab\u00e9ns a David Cameron", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014731/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-05-08-Passos-Coelho-da-os-parabens-a-David-Cameron"], ["SIC Not\u00edcias | PS acusa Cavaco de humilhar povo grego e agir como \"delegado eleitoral\" do PSD", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014747/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-02-11-PS-acusa-Cavaco-de-humilhar-povo-grego-e-agir-como-delegado-eleitoral-do-PSD"], ["SIC Not\u00edcias | Desabafo de m\u00e9dico torna-se viral", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014805/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-01-21-Desabafo-de-medico-torna-se-viral"], ["SIC Not\u00edcias | Como pagar menos IMI", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014821/http://sicnoticias.sapo.pt//programas//contaspoupanca//2016-01-20-Como-pagar-menos-IMI"], ["SIC Not\u00edcias | A carga fiscal explicada em legos, segundo o PCP", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014839/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-01-21-A-carga-fiscal-explicada-em-legos-segundo-o-PCP"], ["SIC Not\u00edcias | Ministra das Finan\u00e7as anuncia novo corte nas pens\u00f5es no pr\u00f3ximo ano", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014857/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-04-16-Ministra-das-Financas-anuncia-novo-corte-nas-pensoes-no-proximo-ano"], ["SIC Not\u00edcias | \u00c0s vezes \u00e9 preciso ser \"criativo\" ou \"exc\u00eantrico\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014914/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-11-07-As-vezes-e-preciso-ser-criativo-ou-excentrico"], ["SIC Not\u00edcias | Protesto dos lesados do BES obriga a refor\u00e7o de seguran\u00e7a de Portas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014935/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-09-06-Protesto-dos-lesados-do-BES-obriga-a-reforco-de-seguranca-de-Portas"], ["SIC Not\u00edcias | Mais de 800 professores desconhecem se t\u00eam ou n\u00e3o trabalho segunda-feira", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014950/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-04-Mais-de-800-professores-desconhecem-se-tem-ou-nao-trabalho-segunda-feira"], ["SIC Not\u00edcias | Governo quer vender Novo Banco o mais rapidamente poss\u00edvel", "https://arquivo.pt/wayback/20170225015007/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2015-08-31-Governo-quer-vender-Novo-Banco-o-mais-rapidamente-possivel"], ["SIC Not\u00edcias | \"Reposi\u00e7\u00e3o do pagamento de feriados n\u00e3o \u00e9 um ato de boa vontade do Governo\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225015037/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-12-16-Reposicao-do-pagamento-de-feriados-nao-e-um-ato-de-boa-vontade-do-Governo"], ["SIC Not\u00edcias | Expresso da Meia Noite 15.05.2015", "https://arquivo.pt/wayback/20170225015111/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/expressodameianoite/2015-05-16-Expresso-da-Meia-Noite-15.05.2015"], ["SIC Not\u00edcias | IR \u00e9 o Melhor Rem\u00e9dio no Algarve", "https://arquivo.pt/wayback/20170225015237/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/ir/2014-08-08-IR-e-o-Melhor-Remedio-no-Algarve"], ["SIC Not\u00edcias | Como ganhar dinheiro a dar boleias", "https://arquivo.pt/wayback/20170225015311/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2016-12-14-Como-ganhar-dinheiro-a-dar-boleias?t=2.947923"], ["SIC Not\u00edcias | R\u00faben, o menino milagre", "https://arquivo.pt/wayback/20170225015413/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemespecial/2015-08-07-Ruben-o-menino-milagre"], ["SIC Not\u00edcias | CGTP diz que Governo est\u00e1 a preparar golpe e marca manifesta\u00e7\u00f5es para junho", "https://arquivo.pt/wayback/20170225015606/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-06-06-CGTP-diz-que-Governo-esta-a-preparar-golpe-e-marca-manifestacoes-para-junho"], ["SIC Not\u00edcias | S\u00f3crates luta por botas e cachecol do Benfica na pris\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225015641/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2015-01-17-Socrates-luta-por-botas-e-cachecol-do-Benfica-na-prisao"], ["SIC Not\u00edcias | Fundo de resolu\u00e7\u00e3o da banca pode perder mais de 1000 milh\u00f5es com venda do Novo Banco", "https://arquivo.pt/wayback/20170225015713/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2015-06-26-Fundo-de-resolucao-da-banca-pode-perder-mais-de-1000-milhoes-com-venda-do-Novo-Banco"], ["SIC Not\u00edcias | Gr\u00e1vida esteve de barriga aberta quase tr\u00eas semanas para tratar peritonite", "https://arquivo.pt/wayback/20170225015745/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-23-Gravida-esteve-de-barriga-aberta-quase-tres-semanas-para-tratar-peritonite"], ["SIC Not\u00edcias | Ex-Presidente da G\u00e2mbia abandona pa\u00eds e deixa cofres do Estado vazios", "https://arquivo.pt/wayback/20170225015848/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2017-01-23-Ex-Presidente-da-Gambia-abandona-pais-e-deixa-cofres-do-Estado-vazios"], ["SIC Not\u00edcias | Cerdeira, a aldeia de xisto transformada num ateli\u00ea", "https://arquivo.pt/wayback/20170225015939/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2016-07-18-Cerdeira-a-aldeia-de-xisto-transformada-num-atelie"], ["SIC Not\u00edcias | O seu seguro autom\u00f3vel \u00e9 bom ou mau?", "https://arquivo.pt/wayback/20170225020015/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2016-11-23-O-seu-seguro-automovel-e-bom-ou-mau--1"], ["SIC Not\u00edcias | Sabor a pomar em fatias desidratadas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225020210/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/economiaverde/2013-10-07-Sabor-a-pomar-em-fatias-desidratadas"], ["SIC Not\u00edcias | Alcatifas sustent\u00e1veis", "https://arquivo.pt/wayback/20170225020257/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/economiaverde/2014-03-26-Alcatifas-sustentaveis"], ["SIC Not\u00edcias | Como poupar combust\u00edvel enquanto se conduz", "https://arquivo.pt/wayback/20170225020342/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2016-11-10-Como-poupar-combustivel-enquanto-se-conduz"], ["SIC Not\u00edcias | Marques Mendes revela que Anabela Rodrigues foi a quarta escolha para o MAI", "https://arquivo.pt/wayback/20170225020416/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-05-14-Marques-Mendes-revela-que-Anabela-Rodrigues-foi-a-quarta-escolha-para-o-MAI"], ["SIC Not\u00edcias | Passos admite descentralizar compet\u00eancias na coloca\u00e7\u00e3o de docentes", "https://arquivo.pt/wayback/20170225020435/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-21-Passos-admite-descentralizar-competencias-na-colocacao-de-docentes"], ["SIC Not\u00edcias | Universidade Pol\u00edtica da JSD marcada por \"brincadeira\" de Teresa Leal Coelho", "https://arquivo.pt/wayback/20170225020508/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-05-12-Universidade-Politica-da-JSD-marcada-por-brincadeira-de-Teresa-Leal-Coelho"], ["SIC Not\u00edcias | Para o IRS deste ano s\u00f3 contam as faturas que est\u00e3o no portal das Finan\u00e7as", "https://arquivo.pt/wayback/20170225020555/http://sicnoticias.sapo.pt//programas//contaspoupanca//2015-11-18-Para-o-IRS-deste-ano-so-contam-as-faturas-que-estao-no-portal-das-Financas-1"], ["SIC Not\u00edcias | Governo de Passos nomeou cerca de 100 dirigentes em v\u00e9speras de elei\u00e7\u00f5es", "https://arquivo.pt/wayback/20170225020610/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-10-25-Governo-de-Passos-nomeou-cerca-de-100-dirigentes-em-vesperas-de-eleicoes"], ["SIC Not\u00edcias | Fecho do Sol e do I leva ao despedimento de mais de 100 jornalistas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225020643/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-12-01-Fecho-do-Sol-e-do-I-leva-ao-despedimento-de-mais-de-100-jornalistas"], ["SIC Not\u00edcias | A crise na Gr\u00e9cia em an\u00e1lise", "https://arquivo.pt/wayback/20170225020751/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2015-07-06-A-crise-na-Grecia-em-analise-2"], ["SIC Not\u00edcias | Fernando Medina e Diogo Feio", "https://arquivo.pt/wayback/20170225020807/http://sicnoticias.sapo.pt/opinionMakers/frenteafrente/2015-02-03-Fernando-Medina-e-Diogo-Feio"], ["SIC Not\u00edcias | Uma alternativa para preencher a declara\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel", "https://arquivo.pt/wayback/20170225021340/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2017-01-11-Uma-alternativa-para-preencher-a-declaracao-amigavel-1"], ["SIC Not\u00edcias | Os brinquedos antes e depois do 25 de Abril", "https://arquivo.pt/wayback/20170225021430/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/40anos25abril/2014-04-18-Os-brinquedos-antes-e-depois-do-25-de-Abril"], ["SIC Not\u00edcias | Nomeado pelo Governo para comando geral da GNR contestado", "https://arquivo.pt/wayback/20170225021538/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-04-11-Nomeado-pelo-Governo-para-comando-geral-da-GNR-contestado"], ["SIC Not\u00edcias | A lei que protege os clientes nos restaurantes", "https://arquivo.pt/wayback/20170225021637/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2015-11-11-A-lei-que-protege-os-clientes-nos-restaurantes-5"], ["SIC Not\u00edcias | PIB cresceu 1,4% nos primeiros tr\u00eas meses de 2015", "https://arquivo.pt/wayback/20170225021757/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-05-13-PIB-cresceu-14-nos-primeiros-tres-meses-de-2015"], ["SIC Not\u00edcias | Comparar e escolher o cr\u00e9dito mais adequado", "https://arquivo.pt/wayback/20170225021914/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2016-10-19-Comparar-e-escolher-o-credito-mais-adequado"], ["SIC Not\u00edcias | Anne Teresa de Keersmaeker homenageada com Medalha de M\u00e9rito Cultural", "https://arquivo.pt/wayback/20170225022114/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2014-09-30-Anne-Teresa-de-Keersmaeker-homenageada-com-Medalha-de-Merito-Cultural"], ["SIC Not\u00edcias | Passos e Seguro n\u00e3o excluem possibilidade de governarem juntos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225022232/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-05-10-Passos-e-Seguro-nao-excluem-possibilidade-de-governarem-juntos"], ["SIC Not\u00edcias | Governo aprova novo regime de energia renov\u00e1vel para autoconsumo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225022319/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-09-05-Governo-aprova-novo-regime-de-energia-renovavel-para-autoconsumo"], ["SIC Not\u00edcias | O que entra e n\u00e3o entra no IRS", "https://arquivo.pt/wayback/20170225022406/http://sicnoticias.sapo.pt//programas//contaspoupanca//2016-02-03-O-que-entra-e-nao-entra-no-IRS"], ["SIC Not\u00edcias | N\u00fameros de apoio ao cliente come\u00e7ados por 707 t\u00eam custos que podem surpreender", "https://arquivo.pt/wayback/20170225022437/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2013-03-14-numeros-de-apoio-ao-cliente-comecados-por-707-tem-custos-que-podem-surpreender1"], ["SIC Not\u00edcias | Ticha Penicheiro recebe men\u00e7\u00e3o honrosa em pr\u00e9mio do Comit\u00e9 Ol\u00edmpico", "https://arquivo.pt/wayback/20170225022511/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2015-12-09-Ticha-Penicheiro-recebe-mencao-honrosa-em-premio-do-Comite-Olimpico"], ["SIC Not\u00edcias | Governo est\u00e1 acompanhar casal do Dubai que n\u00e3o tem dinheiro para despesas hospitalare", "https://arquivo.pt/wayback/20170225022531/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-31-Governo-esta-acompanhar-casal-do-Dubai-que-nao-tem-dinheiro-para-despesas-hospitalares"], ["SIC Not\u00edcias | Cord\u00e3o humano \u00e0 volta da casa de Aristides Sousa Mendes chama a aten\u00e7\u00e3o para a sua pr", "https://arquivo.pt/wayback/20170225022652/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2014-04-06-Cordao-humano-a-volta-da-casa-de-Aristides-Sousa-Mendes-chama-a-atencao-para-a-sua-preservacao"], ["SIC Not\u00edcias | Montepio tem quase dois mil milh\u00f5es em empr\u00e9stimos sem garantias", "https://arquivo.pt/wayback/20170225022758/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-08-16-Montepio-tem-quase-dois-mil-milhoes-em-emprestimos-sem-garantias"], ["SIC Not\u00edcias | Praga que ataca culturas de milho \"alastra rapidamente em \u00c1frica\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225022948/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2017-02-06-Praga-que-ataca-culturas-de-milho-alastra-rapidamente-em-Africa"], ["SIC Not\u00edcias | Ceia de Natal solid\u00e1ria em Guimar\u00e3es", "https://arquivo.pt/wayback/20170225023105/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-12-24-Ceia-de-Natal-solidaria-em-Guimaraes"], ["SIC Not\u00edcias | Fazer um pagamento por multibanco est\u00e1 um pouco mais complicado", "https://arquivo.pt/wayback/20170225023149/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2016-06-20-Fazer-um-pagamento-por-multibanco-esta-um-pouco-mais-complicado"], ["SIC Not\u00edcias | Detergente amigo do ambiente substitui petr\u00f3leo por res\u00edduos agr\u00edcolas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225023204/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/greenprojectawards/2016-01-07-Detergente-amigo-do-ambiente-substitui-petroleo-por-residuos-agricolas"], ["SIC Not\u00edcias | Despesas que podemos reduzir ao longo do ano", "https://arquivo.pt/wayback/20170225023234/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2017-01-04-Despesas-que-podemos-reduzir-ao-longo-do-ano"], ["SIC Not\u00edcias | Pal\u00e1cio do Conde do Bolh\u00e3o prepara-se para acolher a Academia Contempor\u00e2nea do Espect", "https://arquivo.pt/wayback/20170225023319/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2015-03-08-Palacio-do-Conde-do-Bolhao-prepara-se-para-acolher-a-Academia-Contemporanea-do-Espectaculo"], ["SIC Not\u00edcias | \"Saias\" de Diabo na Cruz d\u00e1 origem a um EP da banda", "https://arquivo.pt/wayback/20170225023338/http://sicnoticias.sapo.pt//cultura/2016-03-30-Saias-de-Diabo-na-Cruz-da-origem-a-um-EP-da-banda"], ["SIC Not\u00edcias | BBC elege Portugal como um dos melhores destinos para os reformados brit\u00e2nicos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225023910/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-01-03-BBC-elege-Portugal-como-um-dos-melhores-destinos-para-os-reformados-britanicos"], ["SIC Not\u00edcias | Blogue ajuda portugueses a poupar", "https://arquivo.pt/wayback/20170225024109/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2014-04-16-Blogue-ajuda-portugueses-a-poupar"], ["SIC Not\u00edcias | Jovens criam empresa de venda de manuais escolares com 60% de desconto", "https://arquivo.pt/wayback/20170225024155/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-07-22-Jovens-criam-empresa-de-venda-de-manuais-escolares-com-60-de-desconto"], ["SIC Not\u00edcias | Green Project Awards debate consumo sustent\u00e1vel", "https://arquivo.pt/wayback/20170225024239/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/greenprojectawards/2014-06-17-Green-Project-Awards-debate-consumo-sustentavel"], ["SIC Not\u00edcias | Grande Reportagem \"5 destinos\" 40 anos depois", "https://arquivo.pt/wayback/20170225024417/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemsic/2014-04-17-Grande-Reportagem-5-destinos-40-anos-depois"], ["SIC Not\u00edcias | \"Luxemburgo \u00e9 um gigantesco offshore onde entram todo os dias malas com dinheiro\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225024433/http://sicnoticias.sapo.pt/opinionMakers/jose_gomes_ferreira/2016-04-05-Luxemburgo-e-um-gigantesco-offshore-onde-entram-todo-os-dias-malas-com-dinheiro"], ["SIC Not\u00edcias | Seis militares detidos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225024533/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-11-03-Seis-militares-detidos-1"], ["SIC Not\u00edcias | Teresa Almeida ainda est\u00e1 incr\u00e9dula com t\u00edtulo mundial de bodyboard", "https://arquivo.pt/wayback/20170225024550/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2014-12-13-Teresa-Almeida-ainda-esta-incredula-com-titulo-mundial-de-bodyboard"], ["SIC Not\u00edcias | Governo quer que as mulheres assumam 40% dos cargos executivos at\u00e9 2020", "https://arquivo.pt/wayback/20170225024605/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2016-04-19-Governo-quer-que-as-mulheres-assumam-40-dos-cargos-executivos-ate-2020"], ["SIC Not\u00edcias | Os nomes confirmados para o Governo de Costa", "https://arquivo.pt/wayback/20170225025201/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-11-24-Os-nomes-confirmados-para-o-Governo-de-Costa"], ["SIC Not\u00edcias | Green Project Awards debate constru\u00e7\u00e3o de cidades para as pessoas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225025315/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/greenprojectawards/2014-07-15-Green-Project-Awards-debate-construcao-de-cidades-para-as-pessoas"], ["SIC Not\u00edcias | MPLA reelege Jos\u00e9 Eduardo dos Santos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225025358/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-08-17-MPLA-reelege-Jose-Eduardo-dos-Santos"], ["SIC Not\u00edcias | D\u00edvida de 92 mil euros leva fisco a penhorar quatro bolos a restaurante", "https://arquivo.pt/wayback/20170225025427/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-30-Divida-de-92-mil-euros-leva-fisco-a-penhorar-quatro-bolos-a-restaurante"], ["SIC Not\u00edcias | Espanha multa BES em mais de um milh\u00e3o de euros por infra\u00e7\u00f5es \"muito graves\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225025557/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-03-24-espanha-multa-bes-em-mais-de-um-milhao-de-euros-por-infracoes-muito-graves"], ["SIC Not\u00edcias | Primeiro-ministro acusa PS de \"aterrorizar\" portugueses", "https://arquivo.pt/wayback/20170225025646/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-05-07-Primeiro-ministro-acusa-PS-de-aterrorizar-portugueses"], ["SIC Not\u00edcias | Ant\u00f3nio Vitorino e Pedro Santana Lopes na Edi\u00e7\u00e3o da Noite", "https://arquivo.pt/wayback/20170225025829/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2014-11-12-Antonio-Vitorino-e-Pedro-Santana-Lopes-na-Edicao-da-Noite"], ["SIC Not\u00edcias | Pecados Capitais Ep1: a hist\u00f3ria da queda do Banif", "https://arquivo.pt/wayback/20170225030026/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/pecados-capitais/2016-05-31-Pecados-Capitais-Ep1-a-historia-da-queda-do-Banif"], ["SIC Not\u00edcias | Amigo de Dylan Silva conta que o militar se dizia v\u00edtima de viol\u00eancia no curso", "https://arquivo.pt/wayback/20170225030040/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-09-10-Amigo-de-Dylan-Silva-conta-que-o-militar-se-dizia-vitima-de-violencia-no-curso"], ["SIC Not\u00edcias | Ministro da Defesa n\u00e3o comenta poss\u00edvel fim dos Comandos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225030112/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-09-10-Ministro-da-Defesa-nao-comenta-possivel-fim-dos-Comandos"], ["SIC Not\u00edcias | Projeto 10x10 procura estrat\u00e9gias de motiva\u00e7\u00e3o dos alunos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225030127/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-02-01-Projeto-10x10-procura-estrategias-de-motivacao-dos-alunos"], ["SIC Not\u00edcias | Advogado de V\u00edtor Raposo diz que os ju\u00edzes est\u00e3o sujeitos a uma enorme press\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225030159/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-17-Advogado-de-Vitor-Raposo-diz-que-os-juizes-estao-sujeitos-a-uma-enorme-pressao"], ["SIC Not\u00edcias | Presidente da Rep\u00fablica incentiva regresso \u00e0 agricultura", "https://arquivo.pt/wayback/20170225030214/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-11-11-Presidente-da-Republica-incentiva-regresso-a-agricultura"], ["SIC Not\u00edcias | Quatro tornados registados no Alentejo e Algarve", "https://arquivo.pt/wayback/20170225030227/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-10-25-Quatro-tornados-registados-no-Alentejo-e-Algarve"], ["SIC Not\u00edcias | Estado gastou quase 200 mil euros em faqueiros", "https://arquivo.pt/wayback/20170225030242/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-01-18-Estado-gastou-quase-200-mil-euros-em-faqueiros"], ["SIC Not\u00edcias | Portugal adquiriu seis helic\u00f3pteros KAMOV \u00fanicos no mundo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225030327/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-04-21-Portugal-adquiriu-seis-helicopteros-KAMOV-unicos-no-mundo"], ["SIC Not\u00edcias | Pol\u00edcia de Madrid obrigada a separar manifestantes pr\u00f3 e contra Fidel", "https://arquivo.pt/wayback/20170225030835/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/fidel-castro-1926-2016/2016-11-26-Policia-de-Madrid-obrigada-a-separar-manifestantes-pro-e-contra-Fidel"], ["SIC Not\u00edcias | Fernando Medina e Jos\u00e9 Matos Correia Frente-a-Frente", "https://arquivo.pt/wayback/20170225031332/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2014-11-21-Fernando-Medina-e-Jose-Matos-Correia-Frente-a-Frente"], ["SIC Not\u00edcias | Como ter mais dedu\u00e7\u00f5es no IRS", "https://arquivo.pt/wayback/20170225031349/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2015-01-28-Como-ter-mais-deducoes-no-IRS"], ["SIC Not\u00edcias | Chuva, vento forte e queda de neve a partir de domingo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225031447/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-04-08-Chuva-vento-forte-e-queda-de-neve-a-partir-de-domingo"], ["SIC Not\u00edcias | Ricardo Salgado vai receber reforma de 900 mil euros por ano", "https://arquivo.pt/wayback/20170225031516/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2014-07-08-Ricardo-Salgado-vai-receber-reforma-de-900-mil-euros-por-ano"], ["SIC Not\u00edcias | Doente tem de percorrer 5 km em cadeira de rodas para ir ao m\u00e9dico", "https://arquivo.pt/wayback/20170225031605/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-03-25-Doente-tem-de-percorrer-5-km-em-cadeira-de-rodas-para-ir-ao-medico"], ["SIC Not\u00edcias | Aparelho de resson\u00e2ncia magn\u00e9tica com dois anos ainda por estrear", "https://arquivo.pt/wayback/20170225031700/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-09-27-Aparelho-de-ressonancia-magnetica-com-dois-anos-ainda-por-estrear"], ["SIC Not\u00edcias | Companhia a\u00e9rea Azul convida trabalhadores a tirar licen\u00e7as sem vencimento", "https://arquivo.pt/wayback/20170225031713/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2016-02-16-Companhia-aerea-Azul-convida-trabalhadores-a-tirar-licencas-sem-vencimento"], ["SIC Not\u00edcias | David Neeleman vende percentagem da Azul a grupo chin\u00eas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225031732/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-11-24-David-Neeleman-vende-percentagem-da-Azul-a-grupo-chines"], ["SIC Not\u00edcias | TP 075 Destino Brasil / TP 108 Bye Bye Brasil", "https://arquivo.pt/wayback/20170225031824/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemsic/2015-04-27-TP-075-Destino-Brasil---TP-108-Bye-Bye-Brasil"], ["SIC Not\u00edcias | Cegonhas seguidas por GPS", "https://arquivo.pt/wayback/20170225031852/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-06-20-Cegonhas-seguidas-por-GPS"], ["SIC Not\u00edcias | Lobos mortos em Paredes de Coura", "https://arquivo.pt/wayback/20170225031921/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-04-19-Lobos-mortos-em-Paredes-de-Coura"], ["SIC Not\u00edcias | Fixados no azul", "https://arquivo.pt/wayback/20170225031955/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemespecial/2016-08-04-Fixados-no-azul"], ["SIC Not\u00edcias | Cientistas preocupados com preserva\u00e7\u00e3o dos tubar\u00f5es", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032010/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-02-01-Cientistas-preocupados-com-preservacao-dos-tubaroes"], ["SIC Not\u00edcias | Pesca do tubar\u00e3o no Atl\u00e2ntico precisa de quotas para combater risco de sobrepesca", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032023/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-01-27-Pesca-do-tubarao-no-Atlantico-precisa-de-quotas-para-combater-risco-de-sobrepesca"], ["SIC Not\u00edcias | Paulo Portas apoia Marcelo Rebelo de Sousa e elogia-o pela independ\u00eancia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032204/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/presidenciais-2016/2015-12-10-Paulo-Portas-apoia-Marcelo-Rebelo-de-Sousa-e-elogia-o-pela-independencia"], ["SIC Not\u00edcias | Ministro da Administra\u00e7\u00e3o Interna aconselha comerciantes a fazer seguro contra intemp", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032345/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-11-02-Ministro-da-Administracao-Interna-aconselha-comerciantes-a-fazer-seguro-contra-intemperies"], ["SIC Not\u00edcias | Oito detidos em Almeirim por suspeitas de tr\u00e1fico de pessoas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032402/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-07-31-Oito-detidos-em-Almeirim-por-suspeitas-de-trafico-de-pessoas"], ["SIC Not\u00edcias | Marques Mendes critica postura da ministra das Finan\u00e7as nas negocia\u00e7\u00f5es com Gr\u00e9cia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032415/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/grecia2015/2015-02-21-Marques-Mendes-critica-postura-da-ministra-das-Financas-nas-negociacoes-com-Grecia"], ["SIC Not\u00edcias | Salgado diz que alertou Cavaco, Passos e Portas para ?riscos sist\u00e9micos?", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032449/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2015-01-30-Salgado-diz-que-alertou-Cavaco-Passos-e-Portas-para-riscos-sistemicos"], ["SIC Not\u00edcias | Juventude em jogo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032502/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemespecial/2016-08-11-Juventude-em-jogo"], ["SIC Not\u00edcias | Passos promete combate sem tr\u00e9guas \u00e0s desigualdades", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032628/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-07-15-Passos-promete-combate-sem-treguas-as-desigualdades"], ["SIC Not\u00edcias | Aeroporto de Beja n\u00e3o desperta interesse", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032643/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-04-21-Aeroporto-de-Beja-nao-desperta-interesse"], ["SIC Not\u00edcias | Ataques de lobos no Ger\u00eas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032658/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-25-Ataques-de-lobos-no-Geres"], ["SIC Not\u00edcias | Estudantes criam trator telecomandado via telem\u00f3vel", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032728/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-06-18-Estudantes-criam-trator-telecomandado-via-telemovel"], ["SIC Not\u00edcias | Cristas com d\u00favidas sobre avalia\u00e7\u00e3o de organismo internacional sobre sardinha", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032825/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-08-29-Cristas-com-duvidas-sobre-avaliacao-de-organismo-internacional-sobre-sardinha"], ["SIC Not\u00edcias | A origem do Mal", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032838/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/sociedadedasnacoes/2015-04-01-A-origem-do-Mal"], ["SIC Not\u00edcias | D\u00edvida j\u00e1 tinha prescrito mas Passos pagou o que devia \u00e0 Seguran\u00e7a Social", "https://arquivo.pt/wayback/20170225033331/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-02-28-Divida-ja-tinha-prescrito-mas-Passos-pagou-o-que-devia-a-Seguranca-Social"], ["SIC Not\u00edcias | Ministro da Sa\u00fade garante que surto de legionella est\u00e1 circunscrito", "https://arquivo.pt/wayback/20170225033400/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legionella/2014-11-11-Ministro-da-Saude-garante-que-surto-de-legionella-esta-circunscrito"], ["SIC Not\u00edcias | Deserto mais seco do mundo est\u00e1 coberto de flores", "https://arquivo.pt/wayback/20170225033414/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-10-30-Deserto-mais-seco-do-mundo-esta-coberto-de-flores"], ["SIC Not\u00edcias | Produ\u00e7\u00e3o de carac\u00f3is rende tr\u00eas milh\u00f5es e est\u00e1 a crescer em Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20170225033539/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-01-22-Producao-de-caracois-rende-tres-milhoes-e-esta-a-crescer-em-Portugal"], ["SIC Not\u00edcias | Primeiro-ministro diz que estrat\u00e9gia de mutualiza\u00e7\u00e3o da d\u00edvida n\u00e3o \u00e9 vi\u00e1vel", "https://arquivo.pt/wayback/20170225033608/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-04-06-Primeiro-ministro-diz-que-estrategia-de-mutualizacao-da-divida-nao-e-viavel"], ["SIC Not\u00edcias | Grande Reportagem mostra realidade da viol\u00eancia dom\u00e9stica", "https://arquivo.pt/wayback/20170225033635/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-05-Grande-Reportagem-mostra-realidade-da-violencia-domestica"], ["SIC Not\u00edcias | Morreu Sousa Veloso", "https://arquivo.pt/wayback/20170225033731/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-11-27-Morreu-Sousa-Veloso"], ["SIC Not\u00edcias | Adubos de Portugal \u00e9 a origem do surto de legionella", "https://arquivo.pt/wayback/20170225033745/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legionella/2014-11-21-Adubos-de-Portugal-e-a-origem-do-surto-de-legionella"], ["SIC Not\u00edcias | Setembro registado como o m\u00eas mais quente desde 1880", "https://arquivo.pt/wayback/20170225033839/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2014-10-20-Setembro-registado-como-o-mes-mais-quente-desde-1880"], ["SIC Not\u00edcias | Assun\u00e7\u00e3o Cristas diz que n\u00e3o haver\u00e1 cortes no Minist\u00e9rio da Agricultura", "https://arquivo.pt/wayback/20170225033944/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/oe2014/2014-08-27-Assuncao-Cristas-diz-que-nao-havera-cortes-no-Ministerio-da-Agricultura"], ["SIC Not\u00edcias | H\u00e1 11 mil emigrantes entre os lesados do BES", "https://arquivo.pt/wayback/20170225034000/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2015-08-10-Ha-11-mil-emigrantes-entre-os-lesados-do-BES"], ["SIC Not\u00edcias | Bombeiro ferido com gravidade e uma viatura ardida em Macedo de Cavaleiros", "https://arquivo.pt/wayback/20170225034047/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-07-16-bombeiro-ferido-com-gravidade-e-uma-viatura-ardida-em-macedo-de-cavaleiros"], ["SIC Not\u00edcias | Agricultor perde telem\u00f3vel em silo de cereais e recebe telefonema do Jap\u00e3o 9 meses de", "https://arquivo.pt/wayback/20170225034104/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2014-07-09-agricultor-perde-telemovel-em-silo-de-cereais-e-recebe-telefonema-do-japao-9-meses-depois"], ["SIC Not\u00edcias | O que fazer para garantir o m\u00e1ximo de reembolso no IRS", "https://arquivo.pt/wayback/20170225034155/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2015-02-04-O-que-fazer-para-garantir-o-maximo-de-reembolso-no-IRS-1"], ["SIC Not\u00edcias | Temperaturas m\u00e1ximas sobem at\u00e9 sete graus a partir de hoje", "https://arquivo.pt/wayback/20170225034208/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-06-11-temperaturas-maximas-sobem-ate-sete-graus-a-partir-de-hoje"], ["SIC Not\u00edcias | Lei que criminaliza maus-tratos contra animais entra hoje em vigor", "https://arquivo.pt/wayback/20170225034433/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-01-Lei-que-criminaliza-maus-tratos-contra-animais-entra-hoje-em-vigor"], ["SIC Not\u00edcias | Rutura na futura barragem de Frid\u00e3o pode inundar baixa de Amarante em 12 minutos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225034450/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-02-13-Rutura-na-futura-barragem-de-Fridao-pode-inundar-baixa-de-Amarante-em-12-minutos"], ["SIC Not\u00edcias | Avi\u00f5es russos a caminho de Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20170225034531/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-08-12-Avioes-russos-a-caminho-de-Portugal"], ["SIC Not\u00edcias | Entrevista a Rui Tavares", "https://arquivo.pt/wayback/20170225034641/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/europeias2014/2014-05-03-Entrevista-a-Rui-Tavares"], ["SIC Not\u00edcias | Hoje \u00e9 o Dia Mundial do Cancro do P\u00e2ncreas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225034758/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/edicaodamanha/2014-11-13-Hoje-e-o-Dia-Mundial-do-Cancro-do-Pancreas"], ["SIC Not\u00edcias | Ministro da Educa\u00e7\u00e3o promete verbas para escolas com amianto", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035041/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-01-04-Ministro-da-Educacao-promete-verbas-para-escolas-com-amianto"], ["SIC Not\u00edcias | Neste pomar aprende-se sobre fruta atrav\u00e9s de um smartphone", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035054/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-10-17-Neste-pomar-aprende-se-sobre-fruta-atraves-de-um-smartphone"], ["SIC Not\u00edcias | Festival das Leguminosas em Dia Mundial da Alimenta\u00e7\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035121/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-10-16-Festival-das-Leguminosas-em-Dia-Mundial-da-Alimentacao"], ["SIC Not\u00edcias | O consumo de p\u00e3o, os conselhos da nutricionista C\u00e9lia Craveiro", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035134/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/edicaodamanha/2016-10-14-O-consumo-de-pao-os-conselhos-da-nutricionista-Celia-Craveiro"], ["SIC Not\u00edcias | Congresso de Nutri\u00e7\u00e3o e Alimenta\u00e7\u00e3o no Porto dias 19 e 20 de maio", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035152/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/edicaodamanha/2016-05-18-Congresso-de-Nutricao-e-Alimentacao-no-Porto-dias-19-e-20-de-maio"], ["SIC Not\u00edcias | \"1 Iogurte Por dia\" incentiva portugueses a alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035204/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/edicaodamanha/2016-05-17-1-Iogurte-Por-dia--incentiva-portugueses-a-alimentacao-saudavel"], ["SIC Not\u00edcias | Bombeiros de Tarouca ajudam a fazer parto a caminho do hospital", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035258/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-07-25-Bombeiros-de-Tarouca-ajudam-a-fazer-parto-a-caminho-do-hospital"], ["SIC Not\u00edcias | Idosos portugueses s\u00e3o dos mais pobres da Europa", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035326/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-03-Idosos-portugueses-sao-dos-mais-pobres-da-Europa"], ["SIC Not\u00edcias | \u00c0s paredes confesso: viver em pens\u00f5es e quartos decadentes", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035353/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemsic/2015-02-19-As-paredes-confesso-viver-em-pensoes-e-quartos-decadentes"], ["SIC Not\u00edcias | \"Obrigado por estes 12 bonitos anos, Laura\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035657/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-06-19-Obrigado-por-estes-12-bonitos-anos-Laura"], ["SIC Not\u00edcias | Dicas para uma despensa antigripe", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035828/http://sicnoticias.sapo.pt/incoming/2016-01-06-Dicas-para-uma-despensa-antigripe"], ["SIC Not\u00edcias | Dia Mundial da Massa celebra-se este domingo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035841/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-10-24-Dia-Mundial-da-Massa-celebra-se-este-domingo"], ["SIC Not\u00edcias | Governo pondera impor limites \u00e0s reformas dos novos trabalhadores", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035907/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-04-16-Governo-pondera-impor-limites-as-reformas-dos-novos-trabalhadores"], ["SIC Not\u00edcias | Escolas do ensino art\u00edstico receiam n\u00e3o conseguir abrir novo ano letivo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035937/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-05-07-Escolas-do-ensino-artistico-receiam-nao-conseguir-abrir-novo-ano-letivo"], ["SIC Not\u00edcias | Docentes do ensino art\u00edstico manifestam-se em frente ao Minist\u00e9rio", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035950/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-02-09-Docentes-do-ensino-artistico-manifestam-se-em-frente-ao-Ministerio"], ["SIC Not\u00edcias | Atentado terrorista no Paquist\u00e3o provoca 52 mortos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225040016/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-11-12-Atentado-terrorista-no-Paquistao-provoca-52-mortos"], ["SIC Not\u00edcias | Burl\u00e3o fez-se passar por ministro angolano em Matosinhos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225040148/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-18-Burlao-fez-se-passar-por-ministro-angolano-em-Matosinhos"], ["SIC Not\u00edcias | Livro d\u00e1 visibilidade a poetas pouco conhecidos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225040230/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/cartaz/2015-03-03-Livro-da-visibilidade-a-poetas-pouco-conhecidos"], ["SIC Not\u00edcias | Estimativas apontam para 1000 a 1200 casos de Distrofia Muscular de Duchenne em Portu", "https://arquivo.pt/wayback/20170225040715/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/edicaodamanha/2016-09-07-Estimativas-apontam-para-1000-a-1200-casos-de-Distrofia-Muscular-de-Duchenne-em-Portugal"], ["SIC Not\u00edcias | Neg\u00f3cios da Semana 08-08-2016", "https://arquivo.pt/wayback/20170225040744/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/negociosdasemana/2016-08-11-Negocios-da-Semana-08-08-2016"], ["SIC Not\u00edcias | Sindicato da Constru\u00e7\u00e3o denuncia problemas em Angola", "https://arquivo.pt/wayback/20170225040815/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-02-19-Sindicato-da-Construcao-denuncia-problemas-em-Angola"], ["SIC Not\u00edcias | Estado gasta quatro milh\u00f5es de euros a alugar contentores para as escolas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225040909/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-09-06-estado-gasta-quatro-milhoes-de-euros-a-alugar-contentores-para-as-escolas"], ["SIC Not\u00edcias | Bispo de Bragan\u00e7a diz que ainda se vivem tempos dif\u00edceis de pobreza", "https://arquivo.pt/wayback/20170225040922/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-01-26-Bispo-de-Braganca-diz-que-ainda-se-vivem-tempos-dificeis-de-pobreza"], ["SIC Not\u00edcias | Um caso de poliamor que assume a liberdade de escolha", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041001/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/40anos25abril/2014-04-05-Um-caso-de-poliamor-que-assume-a-liberdade-de-escolha"], ["SIC Not\u00edcias | PGR quer criar equipa especial para investigar Ricardo Salgado", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041046/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2014-08-14-PGR-quer-criar-equipa-especial-para-investigar-Ricardo-Salgado"], ["SIC Not\u00edcias | D\u00e9fice no final do 1\u00ba semestre de 2015 atingiu 4,7%", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041148/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-09-23-Defice-no-final-do-1-semestre-de-2015-atingiu-47"], ["SIC Not\u00edcias | Farm\u00e1cia sem medicamentos em Albergaria-a-Velha", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041241/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-10-14-Farmacia-sem-medicamentos-em-Albergaria-a-Velha"], ["SIC Not\u00edcias | Agentes da PSP refugiaram-se em loja durante tiroteio na Ameixoeira", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041254/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-03-30-Agentes-da-PSP-refugiaram-se-em-loja-durante-tiroteio-na-Ameixoeira"], ["SIC Not\u00edcias | Programa de combate ao insucesso escolar beneficia 7 mil alunos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041323/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-09-22-Programa-de-combate-ao-insucesso-escolar-beneficia-7-mil-alunos"], ["SIC Not\u00edcias | Ranking das Escolas 2015: as melhores e as piores do pa\u00eds", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041452/http://sicnoticias.sapo.pt/infografias/2015-12-12-Ranking-das-Escolas-2015-as-melhores-e-as-piores-do-pais"], ["SIC Not\u00edcias | Minist\u00e9rio confirma buscas na Secretaria de Estado dos Assuntos Fiscais", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041521/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/vistosgold/2015-04-29-Ministerio-confirma-buscas-na-Secretaria-de-Estado-dos-Assuntos-Fiscais-"], ["SIC Not\u00edcias | PS, PCP e BE chumbam proposta que previa criminaliza\u00e7\u00e3o do abandono de idosos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041616/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-07-14-PS-PCP-e-BE-chumbam-proposta-que-previa-criminalizacao-do-abandono-de-idosos"], ["SIC Not\u00edcias | Televis\u00e3o angolana refere-se pela 1\u00aa vez a Luaty Beir\u00e3o sem mencionar greve de fome", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041700/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-10-12-Televisao-angolana-refere-se-pela-1-vez-a-Luaty-Beirao-sem-mencionar-greve-de-fome-"], ["SIC Not\u00edcias | Cavaco diz que lhe d\u00e1 vontade de rir a pol\u00e9mica \u00e0 volta do pref\u00e1cio do \"Roteiros\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041715/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-11-Cavaco-diz-que-lhe-da-vontade-de-rir-a-polemica-a-volta-do-prefacio-do-Roteiros"], ["SIC Not\u00edcias | Cura para o cancro pode ter sido acidentalmente descoberta e residir na mal\u00e1ria", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041744/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-10-14-Cura-para-o-cancro-pode-ter-sido-acidentalmente-descoberta-e-residir-na-malaria"], ["SIC Not\u00edcias | \"Quem entregar declara\u00e7\u00e3o de substitui\u00e7\u00e3o vai atrasar reembolso\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041841/http://sicnoticias.sapo.pt/opinionMakers/jose_gomes_ferreira/2015-05-28-Quem-entregar-declaracao-de-substituicao-vai-atrasar-reembolso"], ["SIC Not\u00edcias | Belmiro de Azevedo alerta para dificuldades da ind\u00fastria da madeira de pinho", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041908/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-10-07-Belmiro-de-Azevedo-alerta-para-dificuldades-da-industria-da-madeira-de-pinho"], ["SIC Not\u00edcias | Mota Soares garante que n\u00e3o h\u00e1 multas por causa do Anexo SS", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041923/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-05-30-Mota-Soares-garante-que-nao-ha-multas-por-causa-do-Anexo-SS"], ["SIC Not\u00edcias | Blatter apela \u00e0 uni\u00e3o em discurso interrompido por protesto", "https://arquivo.pt/wayback/20170225042057/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/fifa/2015-05-29-Blatter-apela-a-uniao-em-discurso-interrompido-por-protesto"], ["SIC Not\u00edcias | Elei\u00e7\u00e3o presidencial da FIFA vai ter segunda volta", "https://arquivo.pt/wayback/20170225042154/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/fifa/2015-05-29-Eleicao-presidencial-da-FIFA-vai-ter-segunda-volta"], ["SIC Not\u00edcias | Ali bin Al-Hussein desiste da corrida \u00e0 presid\u00eancia da FIFA", "https://arquivo.pt/wayback/20170225042224/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/fifa/2015-05-29-Ali-bin-Al-Hussein-desiste-da-corrida-a-presidencia-da-FIFA"], ["SIC Not\u00edcias | Reembolso do IRS come\u00e7ou a ser feito hoje", "https://arquivo.pt/wayback/20170225042249/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-04-22-Reembolso-do-IRS-comecou-a-ser-feito-hoje"], ["SIC Not\u00edcias | Consequ\u00eancias da vit\u00f3ria do Brexit s\u00e3o imprevis\u00edveis, diz Ricardo Costa", "https://arquivo.pt/wayback/20170225042419/http://sicnoticias.sapo.pt//especiais/brexit/2016-06-24-Consequencias-da-vitoria-do-Brexit-sao-imprevisiveis-diz-Ricardo-Costa"], ["SIC Not\u00edcias | Jo\u00e3o Vieira Pereira diz que este \u00e9 um \"dia negro\" e fala em \"caos\" nos mercados", "https://arquivo.pt/wayback/20170225042933/http://sicnoticias.sapo.pt//especiais/brexit/2016-06-24-Joao-Vieira-Pereira-diz-que-este-e-um-dia-negro-e-fala-em-caos-nos-mercados"], ["SIC Not\u00edcias | Marques Mendes diz que Crato n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es para continuar no Governo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225043633/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-12-Marques-Mendes-diz-que-Crato-nao-tem-condicoes-para-continuar-no-Governo"], ["SIC Not\u00edcias | 5.700 pessoas despedidas entre janeiro e outubro", "https://arquivo.pt/wayback/20170225043653/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-12-06-5.700-pessoas-despedidas-entre-janeiro-e-outubro"], ["SIC Not\u00edcias | Erro obriga professores a devolverem subs\u00eddio de desemprego", "https://arquivo.pt/wayback/20170225043720/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-07-28-Erro-obriga-professores-a-devolverem-subsidio-de-desemprego"], ["SIC Not\u00edcias | Discotecas lisboetas Jamaica, T\u00f3quio e Europa v\u00e3o encerrar", "https://arquivo.pt/wayback/20170225043859/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-03-06-Discotecas-lisboetas-Jamaica-Toquio-e-Europa-vao-encerrar"], ["SIC Not\u00edcias | D\u00edvida de um c\u00eantimo \u00e0 Seguran\u00e7a Social", "https://arquivo.pt/wayback/20170225043920/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-01-27-Divida-de-um-centimo-a-Seguranca-Social"], ["SIC Not\u00edcias | Os Sobreviventes", "https://arquivo.pt/wayback/20170225044026/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemsic/2015-04-09-Os-Sobreviventes-3"], ["SIC Not\u00edcias | Mais de 180 queijos em 20 categorias a concurso em Tondela", "https://arquivo.pt/wayback/20170225044154/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-10-16-Mais-de-180-queijos-em-20-categorias-a-concurso-em-Tondela"], ["SIC Not\u00edcias | Lu\u00eds Pedro Nunes e Alfredo Cunha fazem trabalho no Curdist\u00e3o iraquiano", "https://arquivo.pt/wayback/20170225044243/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-01-04-Luis-Pedro-Nunes-e-Alfredo-Cunha-fazem-trabalho-no-Curdistao-iraquiano-1"], ["SIC Not\u00edcias | Estudo sobre tratamento ao cancro do est\u00f4mago vence Pr\u00e9mio de Gastrenterologia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225044330/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-06-02-Estudo-sobre-tratamento-ao-cancro-do-estomago-vence-Premio-de-Gastrenterologia"], ["SIC Not\u00edcias | Estado paga mais 3,6 M? no pr\u00f3ximo ano letivo por turmas no privado", "https://arquivo.pt/wayback/20170225044356/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-07-26-Estado-paga-mais-36-M-no-proximo-ano-letivo-por-turmas-no-privado--"], ["SIC Not\u00edcias | Ant\u00f3nio Guterres elogiado pelo discurso claro e seguro", "https://arquivo.pt/wayback/20170225044412/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-04-12-Antonio-Guterres-elogiado-pelo-discurso-claro-e-seguro"], ["SIC Not\u00edcias | Pol\u00edcia Mar\u00edtima investiga derrame de combustivel no Sado que atribiu \u00e0 Navigator", "https://arquivo.pt/wayback/20170225044431/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-10-15-Policia-Maritima-investiga-derrame-de-combustivel-no-Sado-que-atribiu-a-Navigator"], ["SIC Not\u00edcias | O caos nos transportes p\u00fablicos em Lisboa", "https://arquivo.pt/wayback/20170225044609/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-11-06-O-caos-nos-transportes-publicos-em-Lisboa"], ["SIC Not\u00edcias | Phil Collins vai regressar aos palcos em junho", "https://arquivo.pt/wayback/20170225044623/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/cartaz/2016-10-21-Phil-Collins-vai-regressar-aos-palcos-em-junho"], ["SIC Not\u00edcias | Robot para fazer as compras", "https://arquivo.pt/wayback/20170225044640/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/futurohoje/2016-10-18-Robot-para-fazer-as-compras"], ["SIC Not\u00edcias | Escola transforma-se em lar de idosos em Gebelim, Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "https://arquivo.pt/wayback/20170225045045/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-11-19-Escola-transforma-se-em-lar-de-idosos-em-Gebelim-Alfandega-da-Fe"], ["SIC Not\u00edcias | Marcelo usa cogumelos para falar da estabilidade do Governo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225045100/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-07-05-Marcelo-usa-cogumelos-para-falar-da-estabilidade-do-Governo"], ["SIC Not\u00edcias | Declara\u00e7\u00f5es de Jos\u00e9 Cid est\u00e3o a indignar Tr\u00e1s-os-Montes", "https://arquivo.pt/wayback/20170225045115/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2016-05-30-Declaracoes-de-Jose-Cid-estao-a-indignar-Tras-os-Montes"], ["SIC Not\u00edcias | Jos\u00e9 Cid pede desculpa por chamar feios e desdentados aos transmontanos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225045131/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2016-05-30-Jose-Cid-pede-desculpa-por-chamar-feios-e-desdentados-aos-transmontanos"], ["SIC Not\u00edcias | Fotocopiar o cart\u00e3o de cidad\u00e3o pode ser perigoso?", "https://arquivo.pt/wayback/20170225045202/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2016-11-30-Fotocopiar-o-cartao-de-cidadao-pode-ser-perigoso--1"], ["SIC Not\u00edcias | Banco do medicamento em Vila Nova de Foz C\u00f4a", "https://arquivo.pt/wayback/20170225045219/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-05-02-Banco-do-medicamento-em-Vila-Nova-de-Foz-Coa"], ["SIC Not\u00edcias | Quem s\u00e3o os dez candidatos \u00e0s presidenciais", "https://arquivo.pt/wayback/20170225045349/http://sicnoticias.sapo.pt/infografias/2016-01-11-Quem-sao-os-dez-candidatos-as-presidenciais"], ["SIC Not\u00edcias | N\u00f3voa acusa Marcelo de vestir v\u00e1rias peles ao mesmo tempo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225045404/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/presidenciais-2016/2015-12-08-Novoa-acusa-Marcelo-de-vestir-varias-peles-ao-mesmo-tempo"], ["SIC Not\u00edcias | \"Vamos erradicar o terrorismo\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225045424/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ataques-em-paris/2015-11-16-Vamos-erradicar-o-terrorismo"], ["SIC Not\u00edcias | Segunda edi\u00e7\u00e3o do festival \"O Sol da Caparica\" realiza-se de 13 a 16 de agosto", "https://arquivo.pt/wayback/20170225045526/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2015-07-28-Segunda-edicao-do-festival-O-Sol-da-Caparica-realiza-se-de-13-a-16-de-agosto"], ["SIC Not\u00edcias | \"Teria coisas mais f\u00e1ceis para fazer mas houve um impulso moral muito forte\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225045544/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/guterres-na-onu/2016-12-28-Teria-coisas-mais-faceis-para-fazer-mas-houve-um-impulso-moral-muito-forte"], ["SIC Not\u00edcias | Aumento da venda de espumantes com aproxima\u00e7\u00e3o do Ano Novo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225050137/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-12-26-Aumento-da-venda-de-espumantes-com-aproximacao-do-Ano-Novo"], ["SIC Not\u00edcias | Supermercado online vende produtos de marca com descontos at\u00e9 70%", "https://arquivo.pt/wayback/20170225050254/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2016-10-26-Supermercado-online-vende-produtos-de-marca-com-descontos-ate-70"], ["SIC Not\u00edcias | Terceira edi\u00e7\u00e3o do Festival Olhares do Mediterr\u00e2neo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225050327/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/edicaodamanha/2016-09-29-Terceira-edicao-do-Festival-Olhares-do-Mediterraneo"], ["SIC Not\u00edcias | Portugal vai andar para tr\u00e1s, diz Passos Coelho", "https://arquivo.pt/wayback/20170225050432/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-02-16-Portugal-vai-andar-para-tras-diz-Passos-Coelho"], ["SIC Not\u00edcias | Ministro garante que n\u00e3o est\u00e1 a pensar fazer mais cortes na Educa\u00e7\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225050531/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-05-20-Ministro-garante-que-nao-esta-a-pensar-fazer-mais-cortes-na-Educacao"], ["SIC Not\u00edcias | Passos diz que Portugal \u00e9 considerado um pa\u00eds rico no mundo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225050546/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-05-15-Passos-diz-que-Portugal-e-considerado-um-pais-rico-no-mundo"], ["SIC Not\u00edcias | Ministra das Finan\u00e7as quer que patr\u00f5es paguem menos Seguran\u00e7a Social", "https://arquivo.pt/wayback/20170225050602/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-05-06-Ministra-das-Financas-quer-que-patroes-paguem-menos-Seguranca-Social"], ["SIC Not\u00edcias | Pelo menos 20 mortos quando bomba em menina de 10 anos explodiu na Nig\u00e9ria", "https://arquivo.pt/wayback/20170225050616/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-01-10-Pelo-menos-20-mortos-quando-bomba-em-menina-de-10-anos-explodiu-na-Nigeria"], ["SIC Not\u00edcias | Alunos da escola secund\u00e1ria de Vinhais queixam-se de frio nas salas de aula", "https://arquivo.pt/wayback/20170225050635/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-23-Alunos-da-escola-secundaria-de-Vinhais-queixam-se-de-frio-nas-salas-de-aula"], ["SIC Not\u00edcias | Nuno Crato garante que ordenou an\u00e1lise de queixas relativas \u00e0 Bolsa de Contrata\u00e7\u00e3o de", "https://arquivo.pt/wayback/20170225050650/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-09-17-Nuno-Crato-garante-que-ordenou-analise-de-queixas-relativas-a-Bolsa-de-Contratacao-de-Escolas"], ["SIC Not\u00edcias | Multimilion\u00e1rio mexicano esperado para jantar com Portas cancelou \u00e0 \u00faltima hora", "https://arquivo.pt/wayback/20170225050721/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-10-29-Multimilionario-mexicano-esperado-para-jantar-com-Portas-cancelou-a-ultima-hora"], ["SIC Not\u00edcias | Ensino Superior e Ci\u00eancia escapam aos cortes na Educa\u00e7\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225050806/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-04-28-Ensino-Superior-e-Ciencia-escapam-aos-cortes-na-Educacao"], ["SIC Not\u00edcias | N\u00e3o desligue. Comemora-se hoje o Dia Mundial da Televis\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225051007/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-11-21-Nao-desligue.-Comemora-se-hoje-o-Dia-Mundial-da-Televisao"], ["SIC Not\u00edcias | Professores portugueses querem mais forma\u00e7\u00e3o em educa\u00e7\u00e3o especial", "https://arquivo.pt/wayback/20170225051023/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-06-25-professores-portugueses-querem-mais-formacao-em-educacao-especial"], ["SIC Not\u00edcias | Passos admite que ADSE ajudou a equilibrar contas mas nega apropria\u00e7\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225051054/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-07-17-Passos-admite-que-ADSE-ajudou-a-equilibrar-contas-mas-nega-apropriacao"], ["SIC Not\u00edcias | Opini\u00e3o de Marques Mendes", "https://arquivo.pt/wayback/20170225051108/http://sicnoticias.sapo.pt/opinionMakers/luismarquesmendes/2016-01-03-Opiniao-de-Marques-Mendes"], ["SIC Not\u00edcias | Lesados do BES e professores em protesto na campanha da coliga\u00e7\u00e3o em Braga", "https://arquivo.pt/wayback/20170225051638/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-09-12-Lesados-do-BES-e-professores-em-protesto-na-campanha-da-coligacao-em-Braga"], ["SIC Not\u00edcias | Primeiro campeonato de surf do Afeganist\u00e3o realizou-se na Ericeira", "https://arquivo.pt/wayback/20170225051654/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2015-05-24-Primeiro-campeonato-de-surf-do-Afeganistao-realizou-se-na-Ericeira"], ["SIC Not\u00edcias | \"H\u00e1, claramente, neste momento a necessidade de acelerar a acusa\u00e7\u00e3o\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225051709/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2015-10-16-Ha-claramente-neste-momento-a-necessidade-de-acelerar-a-acusacao"], ["SIC Not\u00edcias | Governo italiano aplica o mesmo modelo de resolu\u00e7\u00e3o do BES a quatro bancos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225051752/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-11-23-Governo-italiano-aplica-o-mesmo-modelo-de-resolucao-do-BES-a-quatro-bancos"], ["SIC Not\u00edcias | Carlos Costa teria afastado Salgado do BES \"se tivesse poderes\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225051808/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2014-11-17-Carlos-Costa-teria-afastado-Salgado-do-BES-se-tivesse-poderes"], ["SIC Not\u00edcias | Banco de Portugal emprestou 3500 milh\u00f5es ao BES antes do resgate", "https://arquivo.pt/wayback/20170225051908/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2014-08-11-Banco-de-Portugal-emprestou-3500-milhoes-ao-BES-antes-do-resgate"], ["SIC Not\u00edcias | Cristas considera incompreens\u00edvel chumbo do diploma que previa criminaliza\u00e7\u00e3o do aban", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052007/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-07-15-Cristas-considera-incompreensivel-chumbo-do-diploma-que-previa-criminalizacao-do-abandono-a-idosos"], ["SIC Not\u00edcias | Primeiro-ministro elogia publicamente Dias Loureiro", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052124/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-05-01-Primeiro-ministro-elogia-publicamente-Dias-Loureiro"], ["SIC Not\u00edcias | Cavaco com poderes limitados a partir de amanh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052154/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-09-08-Cavaco-com-poderes-limitados-a-partir-de-amanha"], ["SIC Not\u00edcias | Jos\u00e9 S\u00f3crates passa 1\u00aa noite em casa depois de 288 dias na pris\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052208/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-09-05-Jose-Socrates-passa-1-noite-em-casa-depois-de-288-dias-na-prisao"], ["SIC Not\u00edcias | Est\u00e1tua na esta\u00e7\u00e3o do Rossio, em Lisboa, destru\u00edda por jovem", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052227/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-05-04-Estatua-na-estacao-do-Rossio-em-Lisboa-destruida-por-jovem"], ["SIC Not\u00edcias | Alf\u00e2ndega da F\u00e9 promete trabalhar para transpar\u00eancia total", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052353/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-12-10-Alfandega-da-Fe-promete-trabalhar-para-transparencia-total"], ["SIC Not\u00edcias | Vinho para comer", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052408/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-09-28-Vinho-para-comer"], ["SIC Not\u00edcias | \"Silo Housing\" na Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052424/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-08-11-Silo-Housing-na-Alfandega-da-Fe"], ["SIC Not\u00edcias | O que tem o Porto para Sara Carbonero?", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052635/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2015-07-09-O-que-tem-o-Porto-para-Sara-Carbonero-"], ["SIC Not\u00edcias | Mogherini rejeita que cessar-fogo na Ucr\u00e2nia seja um fracasso", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052746/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ucrania/2015-02-17-Mogherini-rejeita-que-cessar-fogo-na-Ucrania-seja-um-fracasso"], ["SIC Not\u00edcias | Ricciardi acusa Salgado de \"manipular\" familiares com \"mordomias\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052814/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2015-09-23-Ricciardi-acusa-Salgado-de-manipular-familiares-com-mordomias"], ["SIC Not\u00edcias | Pequeno monstro mumificado encontrado na Sib\u00e9ria", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052856/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-08-10-Pequeno-monstro-mumificado-encontrado-na-Siberia"], ["SIC Not\u00edcias | Contra os an\u00fancios de prostitui\u00e7\u00e3o nos jornais", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052955/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-08-18-Contra-os-anuncios-de-prostituicao-nos-jornais"], ["SIC Not\u00edcias | As respostas de Jos\u00e9 S\u00f3crates", "https://arquivo.pt/wayback/20170225053023/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2015-02-03-As-respostas-de-Jose-Socrates"], ["SIC Not\u00edcias | Espet\u00e1culo a\u00e9reo de hidroavi\u00f5es em miniatura em Moimenta da Beira", "https://arquivo.pt/wayback/20170225053106/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-07-19-Espetaculo-aereo-de-hidroavioes-em-miniatura-em-Moimenta-da-Beira"], ["SIC Not\u00edcias | Cavaco Silva diz que repensar modelo do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 urgente", "https://arquivo.pt/wayback/20170225053515/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-13-Cavaco-Silva-diz-que-repensar-modelo-do-Ministerio-da-Educacao-e-urgente-1"], ["SIC Not\u00edcias | Portugueses sofrem com pol\u00edticas \"irrespons\u00e1veis\": Duarte Pio", "https://arquivo.pt/wayback/20170225054039/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-11-30-Portugueses-sofrem-com-politicas-irresponsaveis-Duarte-Pio-"], ["SIC Not\u00edcias | Novo Banco tem 15 mil im\u00f3veis que n\u00e3o pode vender por falta de enquadramento legal", "https://arquivo.pt/wayback/20170225054555/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2014-10-03-Novo-Banco-tem-15-mil-imoveis-que-nao-pode-vender-por-falta-de-enquadramento-legal"], ["SIC Not\u00edcias | O Futuro do BES em an\u00e1lise", "https://arquivo.pt/wayback/20170225054908/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2014-07-17-O-Futuro-do-BES-em-analise"], ["SIC Not\u00edcias | A lei que permite rescis\u00e3o de contratos sem penaliza\u00e7\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225054923/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2016-10-13-A-lei-que-permite-rescisao-de-contratos-sem-penalizacao"], ["SIC Not\u00edcias | Como aumentar o reembolso do IRS", "https://arquivo.pt/wayback/20170225054936/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2017-02-15-Como-aumentar-o-reembolso-do-IRS"], ["SIC Not\u00edcias | Relat\u00f3rio do Observat\u00f3rio Portugu\u00eas dos Sistemas de Sa\u00fade em an\u00e1lise", "https://arquivo.pt/wayback/20170225055001/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2014-06-30-Relatorio-do-Observatorio-Portugues-dos-Sistemas-de-Saude-em-analise"], ["SIC Not\u00edcias | Semana Europeia da Mobilidade a partir de hoje em 64 concelhos de Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20170225055030/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-09-16-semana-europeia-da-mobilidade-a-partir-de-hoje-em-64-concelhos-de-portugal"], ["SIC Not\u00edcias | Entradas em 11 museus e monumentos mais caras a partir de junho", "https://arquivo.pt/wayback/20170225055058/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2014-05-20-entradas-em-11-museus-e-monumentos-mais-caras-a-partir-de-junho"], ["SIC Not\u00edcias | Doentes morrem \u00e0 espera de cirurgia inovadora por cortes or\u00e7amentais", "https://arquivo.pt/wayback/20170225055125/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-05-19-Doentes-morrem-a-espera-de-cirurgia-inovadora-por-cortes-orcamentais"], ["SIC Not\u00edcias | S\u00f3crates indiciado por corrup\u00e7\u00e3o ativa enquanto titular de cargo pol\u00edtico", "https://arquivo.pt/wayback/20170225055152/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2014-11-26-Socrates-indiciado-por-corrupcao-ativa-enquanto-titular-de-cargo-politico"], ["SIC Not\u00edcias | Debate entre Passos e Costa realiza-se no Museu da Eletricidade", "https://arquivo.pt/wayback/20170225055327/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-09-06-Debate-entre-Passos-e-Costa-realiza-se-no-Museu-da-Eletricidade"], ["SIC Not\u00edcias | Costa diz que eleitores sabem distunguir caso S\u00f3crates das elei\u00e7\u00f5es", "https://arquivo.pt/wayback/20170225055343/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-09-04-Costa-diz-que-eleitores-sabem-distunguir-caso-Socrates-das-eleicoes"], ["SIC Not\u00edcias | Nova editora digital d\u00e1 a conhecer seis novos autores", "https://arquivo.pt/wayback/20170225055443/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2014-04-21-Nova-editora-digital-da-a-conhecer-seis-novos-autores"], ["SIC Not\u00edcias | In\u00eas Medeiros evoca carreira e luta de Manoel de Oliveira", "https://arquivo.pt/wayback/20170225055510/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/manoeldeoliveira/2015-04-02-Ines-Medeiros-evoca-carreira-e-luta-de-Manoel-de-Oliveira"], ["SIC Not\u00edcias | Diana teve um AVC h\u00e1 3 anos mas conseguiu recuperar", "https://arquivo.pt/wayback/20170225060128/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-29-Diana-teve-um-AVC-ha-3-anos-mas-conseguiu-recuperar"], ["SIC Not\u00edcias | Presidente da Rep\u00fablica avisa que n\u00e3o se deixa pressionar", "https://arquivo.pt/wayback/20170225060827/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-03-01-Presidente-da-Republica-avisa-que-nao-se-deixa-pressionar"], ["SIC Not\u00edcias | D\u00edvida portuguesa disparou 36% em 4 anos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225060906/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-07-20-Divida-portuguesa-disparou-36-em-4-anos"], ["SIC Not\u00edcias | Estado vai gastar quase 70 mil euros com mega julgamento em Bragan\u00e7a", "https://arquivo.pt/wayback/20170225060945/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-02-16-Estado-vai-gastar-quase-70-mil-euros-com-mega-julgamento-em-Braganca"], ["SIC Not\u00edcias | Partidos pol\u00edticos portugueses representados no congresso do MPLA", "https://arquivo.pt/wayback/20170225061147/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-08-16-Partidos-politicos-portugueses-representados-no-congresso-do-MPLA"], ["SIC Not\u00edcias | CDS-PP diz que eleitores n\u00e3o compreenderiam se n\u00e3o houvesse alian\u00e7a com PSD", "https://arquivo.pt/wayback/20170225061215/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-04-29-CDS-PP-diz-que-eleitores-nao-compreenderiam-se-nao-houvesse-alianca-com-PSD"], ["SIC Not\u00edcias | Calend\u00e1rio ortodoxo com fotos de alegados padres gera pol\u00e9mica", "https://arquivo.pt/wayback/20170225061256/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2014-12-11-Calendario-ortodoxo-com-fotos-de-alegados-padres-gera-polemica"], ["SIC Not\u00edcias | Expresso da Meia-Noite 07-10-2016", "https://arquivo.pt/wayback/20170225061308/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/expressodameianoite/2016-10-08-Expresso-da-Meia-Noite-07-10-2016"], ["SIC Not\u00edcias | Bancos gregos continuam fechados por mais dois dias", "https://arquivo.pt/wayback/20170225061511/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/grecia2015/2015-07-13-Bancos-gregos-continuam-fechados-por-mais-dois-dias"], ["SIC Not\u00edcias | Portugal, segundo pa\u00eds da Europa onde mais se morre de frio", "https://arquivo.pt/wayback/20170225061636/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-01-31-Portugal-segundo-pais-da-Europa-onde-mais-se-morre-de-frio"], ["SIC Not\u00edcias | Crian\u00e7as de Matosinhos cantam as Janeiras", "https://arquivo.pt/wayback/20170225061648/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-12-Criancas-de-Matosinhos-cantam-as-Janeiras"], ["SIC Not\u00edcias | Edgar Silva fala em erradica\u00e7\u00e3o da pobreza como prioridade", "https://arquivo.pt/wayback/20170225061704/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/presidenciais-2016/2016-01-19-Edgar-Silva-fala-em-erradicacao-da-pobreza-como-prioridade"], ["SIC Not\u00edcias | Seixas da Costa espera que Fran\u00e7a saiba lidar com a tens\u00e3o sem radicalismo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225061731/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ataques-em-paris/2015-11-15-Seixas-da-Costa-espera-que-Franca-saiba-lidar-com-a-tensao-sem-radicalismo"], ["SIC Not\u00edcias | Seguran\u00e7a Social deixa sem presta\u00e7\u00f5es quase 377 mil desempregados", "https://arquivo.pt/wayback/20170225061818/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-06-20-Seguranca-Social-deixa-sem-prestacoes-quase-377-mil-desempregados"], ["SIC Not\u00edcias | Europeias 2014 e \"Guerra\" no PS em an\u00e1lise", "https://arquivo.pt/wayback/20170225061858/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2014-05-27-Europeias-2014-e-Guerra-no-PS-em-analise"], ["SIC Not\u00edcias | Peti\u00e7\u00e3o defende alargamento da licen\u00e7a de maternidade para seis meses", "https://arquivo.pt/wayback/20170225061915/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-02-02-Peticao-defende-alargamento-da-licenca-de-maternidade-para-seis-meses"], ["SIC Not\u00edcias | Ferreira Leite diz que Portugal n\u00e3o cresce enquanto houver tratado or\u00e7amental", "https://arquivo.pt/wayback/20170225062048/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/orcamento-do-estado-2017/2016-10-17-Ferreira-Leite-diz-que-Portugal-nao-cresce-enquanto-houver-tratado-orcamental"], ["SIC Not\u00edcias | Mais de 2 milh\u00f5es vivem abaixo do limiar da pobreza em Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20170225062549/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-09-17-Mais-de-2-milhoes-vivem-abaixo-do-limiar-da-pobreza-em-Portugal"], ["SIC Not\u00edcias | Portugal Desigual (epis\u00f3dio 1)", "https://arquivo.pt/wayback/20170225062617/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/portugal-desigual/2016-09-18-Portugal-Desigual--episodio-1-"], ["SIC Not\u00edcias | Li\u00e7\u00f5es de guerra: as escolas em Damasco", "https://arquivo.pt/wayback/20170225062644/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-03-31-Licoes-de-guerra-as-escolas-em-Damasco"], ["SIC Not\u00edcias | Pol\u00edcia portuguesa det\u00e9m traficante de migrantes ao largo da Gr\u00e9cia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225062703/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/crise-migratoria/2016-02-29-Policia-portuguesa-detem-traficante-de-migrantes-ao-largo-da-Grecia"], ["SIC Not\u00edcias | M\u00e3e luta h\u00e1 12 anos pela pens\u00e3o de alimentos dos filhos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225062744/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-11-30-Mae-luta-ha-12-anos-pela-pensao-de-alimentos-dos-filhos"], ["SIC Not\u00edcias | Um morto em nova incurs\u00e3o de 1.500 migrantes no Eurot\u00fanel", "https://arquivo.pt/wayback/20170225062925/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-07-29-Um-morto-em-nova-incursao-de-1.500-migrantes-no-Eurotunel"], ["SIC Not\u00edcias | Consumo di\u00e1rio de can\u00e1bis aumenta cinco vezes o risco de psicose", "https://arquivo.pt/wayback/20170225062953/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-02-18-Consumo-diario-de-canabis-aumenta-cinco-vezes-o-risco-de-psicose"], ["SIC Not\u00edcias | Cerca de 28% das mortes na popula\u00e7\u00e3o s\u00e9nior resulta de quedas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225063007/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-30-Cerca-de-28-das-mortes-na-populacao-senior-resulta-de-quedas"], ["SIC Not\u00edcias | Oito cantoras portuguesas cansadas da viol\u00eancia dom\u00e9stica", "https://arquivo.pt/wayback/20170225063021/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-02-26-Oito-cantoras-portuguesas-cansadas-da-violencia-domestica"], ["SIC Not\u00edcias | Viver em espa\u00e7os min\u00fasculos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225063051/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-02-25-Viver-em-espacos-minusculos"], ["SIC Not\u00edcias | Dia pela Erradica\u00e7\u00e3o da Viol\u00eancia contra as Mulheres assinalado por todo o pa\u00eds", "https://arquivo.pt/wayback/20170225063203/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-11-25-Dia-pela-Erradicacao-da-Violencia-contra-as-Mulheres-assinalado-por-todo-o-pais"], ["SIC Not\u00edcias | Comiss\u00e3o de Reforma do IRS entrega proposta final amanh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20170225063245/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-09-30-Comissao-de-Reforma-do-IRS-entrega-proposta-final-amanha"], ["SIC Not\u00edcias | Presta\u00e7\u00f5es de desemprego deixaram de fora 445 mil desempregados em mar\u00e7o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225063259/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-04-28-prestacoes-de-desemprego-deixaram-de-fora-445-mil-desempregados-em-marco"], ["SIC Not\u00edcias | Condutores continuam com d\u00favidas em como circular numa rotunda", "https://arquivo.pt/wayback/20170225063627/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-12-05-Condutores-continuam-com-duvidas-em-como-circular-numa-rotunda"], ["SIC Not\u00edcias | Portuguesa distinguida em Israel por investiga\u00e7\u00e3o sobre doen\u00e7as card\u00edacas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225063642/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-11-20-Portuguesa-distinguida-em-Israel-por-investigacao-sobre-doencas-cardiacas"], ["SIC Not\u00edcias | Fenprof acusa Governo de violar \"boa-f\u00e9 negocial\" e pede reuni\u00e3o urgente \u00e0 tutela", "https://arquivo.pt/wayback/20170225063712/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-02-09-Fenprof-acusa-Governo-de-violar-boa-fe-negocial-e-pede-reuniao-urgente-a-tutela"], ["SIC Not\u00edcias | Paulo Portas acusa o PS de guinar \u00e0 esquerda", "https://arquivo.pt/wayback/20170225063725/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-12-04-Paulo-Portas-acusa-o-PS-de-guinar-a-esquerda"], ["SIC Not\u00edcias | Boicote \u00e0s elei\u00e7\u00f5es na Covilh\u00e3 terminou \u00e0s 9:15", "https://arquivo.pt/wayback/20170225063806/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-10-04-Boicote-as-eleicoes-na-Covilha-terminou-as-915"], ["SIC Not\u00edcias | Aldeia de Lapa do Lobo, Nelas, contra o fecho da escola prim\u00e1ria", "https://arquivo.pt/wayback/20170225063833/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-09-15-Aldeia-de-Lapa-do-Lobo-Nelas-contra-o-fecho-da-escola-primaria"], ["SIC Not\u00edcias | Mais de 52 mil alunos participam no concurso Ci\u00eancia na Escola", "https://arquivo.pt/wayback/20170225064659/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-01-23-Mais-de-52-mil-alunos-participam-no-concurso-Ciencia-na-Escola"], ["SIC Not\u00edcias | Dire\u00e7\u00e3o-Geral da Administra\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a pede aos utilizadores para n\u00e3o usarem o Cit", "https://arquivo.pt/wayback/20170225064833/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-09-08-Direcao-Geral-da-Administracao-da-Justica-pede-aos-utilizadores-para-nao-usarem-o-Citius"], ["SIC Not\u00edcias | Marcelo e Costa temem que comiss\u00e3o de inqu\u00e9rito possa prejudicar a imagem da Caixa", "https://arquivo.pt/wayback/20170225064847/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/cgd/2016-06-18-Marcelo-e-Costa-temem-que-comissao-de-inquerito-possa-prejudicar-a-imagem-da-Caixa"], ["SIC Not\u00edcias | S\u00e9tima avalia\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m servir\u00e1 para \"avaliar a troika\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225065334/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2013-02-25-setima-avaliacao-tambem-servira-para-avaliar-a-troika"], ["SIC Not\u00edcias | Mil refugiados entraram na Europa pela Maced\u00f3nia e pela S\u00e9rvia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225065413/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-08-24-Mil-refugiados-entraram-na-Europa-pela-Macedonia-e-pela-Servia"], ["SIC Not\u00edcias | Estado pode ter perdido mais de 500 milh\u00f5es em benef\u00edcios e isen\u00e7\u00f5es fiscais em 2013", "https://arquivo.pt/wayback/20170225065503/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-10-30-Estado-pode-ter-perdido-mais-de-500-milhoes-em-beneficios-e-isencoes-fiscais-em-2013"], ["SIC Not\u00edcias | Bruxelas admite processar Portugal por n\u00e3o ter apresentado proposta de OE", "https://arquivo.pt/wayback/20170225065516/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-10-21-Bruxelas-admite-processar-Portugal-por-nao-ter-apresentado-proposta-de-OE------"], ["SIC Not\u00edcias | Professora com dois filhos colocada a 600km de dist\u00e2ncia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225065528/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-09-22-Professora-com-dois-filhos-colocada-a-600km-de-distancia"], ["SIC Not\u00edcias | Primeiro-ministro volta a defender pol\u00edticas de austeridade seguidas nos \u00faltimos anos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225065623/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-05-12-Primeiro-ministro-volta-a-defender-politicas-de-austeridade-seguidas-nos-ultimos-anos"], ["SIC Not\u00edcias | Portugueses em Saint-Denis falam em pobreza e viol\u00eancia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225065817/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ataques-em-paris/2015-11-18-Portugueses-em-Saint-Denis-falam-em-pobreza-e-violencia"], ["SIC Not\u00edcias | Popula\u00e7\u00e3o da freguesia de Muro, na Trofa, n\u00e3o pode votar nas Europeias", "https://arquivo.pt/wayback/20170225070014/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/europeias2014/2014-05-25-Populacao-da-freguesia-de-Muro-na-Trofa-nao-pode-votar-nas-Europeias"], ["SIC Not\u00edcias | Demiss\u00e3o de Jo\u00e3o Soares e Panama Papers em an\u00e1lise", "https://arquivo.pt/wayback/20170225070038/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2016-04-08-Demissao-de-Joao-Soares-e-Panama-Papers-em-analise"], ["SIC Not\u00edcias | Noruega quer proibir mendicidade e multar quem pede esmola", "https://arquivo.pt/wayback/20170225070200/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2014-07-07-Noruega-quer-proibir-mendicidade-e-multar-quem-pede-esmola"], ["SIC Not\u00edcias | O aumento da carga fiscal na Gr\u00e9cia visto por uma fam\u00edlia grego-portuguesa", "https://arquivo.pt/wayback/20170225070213/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/grecia2015/2015-07-19-O-aumento-da-carga-fiscal-na-Grecia-visto-por-uma-familia-grego-portuguesa"], ["SIC Not\u00edcias | Quando estou a cantar n\u00e3o estou preso", "https://arquivo.pt/wayback/20170225070240/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemespecial/2016-07-24-Quando-estou-a-cantar-nao-estou-preso"], ["SIC Not\u00edcias | Feira do Livro de Lisboa tem novos pavilh\u00f5es e vai realizar \"Pic Nic Liter\u00e1rio\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225070423/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2014-05-21-feira-do-livro-de-lisboa-tem-novos-pavilhoes-e-vai-realizar-pic-nic-literario"], ["SIC Not\u00edcias | Plataforma de Apoio aos Refugiados apresenta hoje resultados da campanha", "https://arquivo.pt/wayback/20170225070535/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/crise-migratoria/2015-11-05-Plataforma-de-Apoio-aos-Refugiados-apresenta-hoje-resultados-da-campanha"], ["SIC Not\u00edcias | A telescola", "https://arquivo.pt/wayback/20170225070703/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/perdidoseachados/2014-10-25-A-telescola"], ["SIC Not\u00edcias | O que \u00e9 o \"O Valor da Liberdade\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225070857/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/o-valor-da-liberdade/2015-02-20-O-que-e-o-O-Valor-da-Liberdade"], ["SIC Not\u00edcias | Boticas atribuiu mil euros por crian\u00e7a e 50 euros mensais at\u00e9 completarem 3 anos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225071001/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-12-22-Boticas-atribuiu-mil-euros-por-crianca-e-50-euros-mensais-ate-completarem-3-anos"], ["SIC Not\u00edcias | A Gigaf\u00e1brica", "https://arquivo.pt/wayback/20170225071031/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemespecial/2016-12-13-A-Gigafabrica"], ["SIC Not\u00edcias | Associa\u00e7\u00e3o diz que subida de imposto do alojamento local prejudica mercado fora de Li", "https://arquivo.pt/wayback/20170225071043/http://sicnoticias.sapo.pt//economia//2016-10-02-Associacao-diz-que-subida-de-imposto-do-alojamento-local-prejudica-mercado-fora-de-Lisboa"], ["SIC Not\u00edcias | Rushdie falou sobre atentados de Paris numa universidade no Canad\u00e1", "https://arquivo.pt/wayback/20170225071158/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/paris/2015-01-15-Rushdie-falou-sobre-atentados-de-Paris-numa-universidade-no-Canada"], ["SIC Not\u00edcias | C\u00e1ritas defende distribui\u00e7\u00e3o de cabazes alimentares se forem garantidas outras ajudas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225071226/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-01-24-Caritas-defende-distribuicao-de-cabazes-alimentares-se-forem-garantidas-outras-ajudas"], ["SIC Not\u00edcias | Revista Time faz capa com a nova Barbie", "https://arquivo.pt/wayback/20170225071347/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2016-02-08-Revista-Time-faz-capa-com-a-nova-Barbie"], ["SIC Not\u00edcias | Seixas da Costa acusa Passos Coelho de falta de cultura democr\u00e1tica", "https://arquivo.pt/wayback/20170225071401/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2015-03-06-Seixas-da-Costa-acusa-Passos-Coelho-de-falta-de-cultura-democratica-"], ["SIC Not\u00edcias | Virginia McLaurin deslumbra casal Obama aos 106 anos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225071430/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-02-22-Virginia-McLaurin-deslumbra-casal-Obama-aos-106-anos"], ["SIC Not\u00edcias | Chumbado regime de exclusividade de deputados proposto por BE e PCP", "https://arquivo.pt/wayback/20170225071559/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-12--Chumbado-regime-de-exclusividade-de-deputados-proposto-por-BE-e-PCP-"], ["SIC Not\u00edcias | Os Dias da R\u00e1dio", "https://arquivo.pt/wayback/20170225071622/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/perdidoseachados/2017-02-11-Os-Dias-da-Radio"], ["SIC Not\u00edcias | A realidade dos animais v\u00edtimas de maus tratos para l\u00e1 dos n\u00fameros oficiais", "https://arquivo.pt/wayback/20170225071755/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-12-20-A-realidade-dos-animais-vitimas-de-maus-tratos-para-la-dos-numeros-oficiais"], ["SIC Not\u00edcias | Mais de 900 mil mo\u00e7ambicanos precisam de assist\u00eancia alimentar devido \u00e0 seca", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072016/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-05-16-Mais-de-900-mil-mocambicanos-precisam-de-assistencia-alimentar-devido-a-seca"], ["SIC Not\u00edcias | Casa Jubileu, um caso de sucesso", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072147/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-11-02-Casa-Jubileu-um-caso-de-sucesso-1"], ["SIC Not\u00edcias | Parlamento debate recupera\u00e7\u00e3o do Museu de L\u00edngua Portuguesa", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072202/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-02-11-Parlamento-debate-recuperacao-do-Museu-de-Lingua-Portuguesa"], ["SIC Not\u00edcias | GNR combate a exclus\u00e3o com assalto ao castelo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072227/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-12-03-GNR-combate-a-exclusao-com-assalto-ao-castelo"], ["SIC Not\u00edcias | Eclipse total da Lua", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072240/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-09-28-Eclipse-total-da-Lua"], ["SIC Not\u00edcias | Iogurte de uva baga", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072334/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-02-04-Iogurte-de-uva-baga"], ["SIC Not\u00edcias | Caderneta de cromos com rota das igrejas de Bragan\u00e7a", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072347/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-07-22-Caderneta-de-cromos-com-rota-das-igrejas-de-Braganca"], ["SIC Not\u00edcias | Mais de 50 munic\u00edpios portugueses em feira de turismo e gastronomia espanhola", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072359/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2017-02-02-Mais-de-50-municipios-portugueses-em-feira-de-turismo-e-gastronomia-espanhola"], ["SIC Not\u00edcias | A\u00e7\u00e3o de solidariedade em Lisboa vai dar um cabaz de Natal a 120 fam\u00edlias", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072413/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-12-09-Acao-de-solidariedade-em-Lisboa-vai-dar-um-cabaz-de-Natal-a-120-familias"], ["SIC Not\u00edcias | Bombeiros ensinam alunos a salvar vidas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072426/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-02-06-Bombeiros-ensinam-alunos-a-salvar-vidas"], ["SIC Not\u00edcias | Quem corre por gosto", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072540/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemespecial/2016-04-10-Quem-corre-por-gosto"], ["SIC Not\u00edcias | Ir ao Alentejo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072620/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/ir/2015-08-21-Ir-ao-Alentejo"], ["SIC Not\u00edcias | Ir \u00e9 o Melhor Rem\u00e9dio", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072700/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/ir/2015-03-27-Ir-e-o-Melhor-Remedio"], ["SIC Not\u00edcias | Igreja de S. Crist\u00f3v\u00e3o em Lisboa precisa de interven\u00e7\u00e3o urgente", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072725/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-27-Igreja-de-S.-Cristovao-em-Lisboa-precisa-de-intervencao-urgente"], ["SIC Not\u00edcias | Investigadores descobrem \u00e2ncoras romanas no fundo do mar em Carcavelos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072850/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-11-07-Investigadores-descobrem-ancoras-romanas-no-fundo-do-mar-em-Carcavelos"], ["SIC Not\u00edcias | Cientistas v\u00e3o tentar ressuscitar mortos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072917/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-05-03-Cientistas-vao-tentar-ressuscitar-mortos"], ["SIC Not\u00edcias | Crato diz que encerramento de escolas estava previsto h\u00e1 bastante tempo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225073159/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-04-12-Crato-diz-que-encerramento-de-escolas-estava-previsto-ha-bastante-tempo"], ["SIC Not\u00edcias | N\u00famero dois de Merkel quer dar dupla cidadania a brit\u00e2nicos que vivem na Alemanha", "https://arquivo.pt/wayback/20170225073210/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/brexit/2016-07-02-Numero-dois-de-Merkel-quer-dar-dupla-cidadania-a-britanicos-que-vivem-na-Alemanha"], ["SIC Not\u00edcias | Jos\u00e9 Gomes Ferreira e Pedro Marques Lopes na Edi\u00e7\u00e3o da Noite", "https://arquivo.pt/wayback/20170225073303/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2014-12-26-Jose-Gomes-Ferreira-e-Pedro-Marques-Lopes-na-Edicao-da-Noite"], ["SIC Not\u00edcias | Ant\u00f3nio Costa voltou \u00e0 Quadratura do C\u00edrculo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225073320/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/15-anos-sic-noticias/2016-01-08-Antonio-Costa-voltou-a-Quadratura-do-Circulo"], ["SIC Not\u00edcias | Nuno Amado diz que Montepio est\u00e1 a ser bem acompanhado e acredita no futuro do banco", "https://arquivo.pt/wayback/20170225073833/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-07-27-Nuno-Amado-diz-que-Montepio-esta-a-ser-bem-acompanhado-e-acredita-no-futuro-do-banco"], ["SIC Not\u00edcias | Reposi\u00e7\u00e3o dos cortes nos sal\u00e1rios de alguns funcion\u00e1rios p\u00fablicos e pensionistas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225073847/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-01-19-Reposicao-dos-cortes-nos-salarios-de-alguns-funcionarios-publicos-e-pensionistas"], ["SIC Not\u00edcias | PGR alerta que fam\u00edlias carenciadas sentem dificuldades pelo encerramento dos tribuna", "https://arquivo.pt/wayback/20170225073900/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-11-05-PGR-alerta-que-familias-carenciadas-sentem-dificuldades-pelo-encerramento-dos-tribunais"], ["SIC Not\u00edcias | CITE salienta que nenhuma mulher \u00e9 obrigada a fazer prova de evid\u00eancia de leite", "https://arquivo.pt/wayback/20170225073938/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-04-20-CITE-salienta-que-nenhuma-mulher-e-obrigada-a-fazer-prova-de-evidencia-de-leite"], ["SIC Not\u00edcias | Ind\u00fastria nacional aposta em sapatos biodegrad\u00e1veis na Feira de Cal\u00e7ado de Mil\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074016/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-02-23-Industria-nacional-aposta-em-sapatos-biodegradaveis-na-Feira-de-Calcado-de-Milao"], ["SIC Not\u00edcias | Voos da TAP para Bissau retomados em outubro", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074059/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-07-28-Voos-da-TAP-para-Bissau-retomados-em-outubro"], ["SIC Not\u00edcias | Hist\u00f3rias da Ajudaris", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074136/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-11-04-Historias-da-Ajudaris"], ["SIC Not\u00edcias | Casal de desempregados enfrenta ainda discrimina\u00e7\u00e3o pelo facto de serem cegos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074242/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-23-Casal-de-desempregados-enfrenta-ainda-discriminacao-pelo-facto-de-serem-cegos"], ["SIC Not\u00edcias | Papa vai criticar \"escravatura moderna\" na mensagem de Ano Novo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074254/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2014-12-10-Papa-vai-criticar-escravatura-moderna-na-mensagem-de-Ano-Novo"], ["SIC Not\u00edcias | PCP rejeita \"brutal pacote de austeridade\" que s\u00f3 serve para ?salvar a banca?\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074331/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2011-05-04-pcp-rejeita-brutal-pacote-de-austeridade-que-so-serve-para-salvar-a-banca-"], ["SIC Not\u00edcias | Oito alunos de escola da Trafaria feridos devido a descarga el\u00e9trica", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074345/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-10-09-Oito-alunos-de-escola-da-Trafaria-feridos-devido-a-descarga-eletrica"], ["SIC Not\u00edcias | Bebe caf\u00e9 sem a\u00e7\u00facar? Ent\u00e3o pode ser psicopata", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074410/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-10-16-Bebe-cafe-sem-acucar--Entao-pode-ser-psicopata--"], ["SIC Not\u00edcias | Dia Internacional para a Erradica\u00e7\u00e3o da Pobreza assinala-se esta semana", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074423/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-10-15-Dia-Internacional-para-a-Erradicacao-da-Pobreza-assinala-se-esta-semana"], ["SIC Not\u00edcias | Ministro da Economia protagoniza momento ins\u00f3lito no Parlamento", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074436/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-11-06-Ministro-da-Economia-protagoniza-momento-insolito-no-Parlamento"], ["SIC Not\u00edcias | Cruz Vermelha de Vilela com novo calend\u00e1rio solid\u00e1rio para 2016", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074529/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-12-11-Cruz-Vermelha-de-Vilela-com-novo-calendario-solidario-para-2016"], ["SIC Not\u00edcias | Encontr\u00e1mos a crian\u00e7a que consolou adepto franc\u00eas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074839/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/euro2016/2016-07-11-Encontramos-a-crianca-que-consolou-adepto-frances"], ["SIC Not\u00edcias | \"Dan\u00e7ando com a Diferen\u00e7a\" em Viseu procura eliminar diferen\u00e7as", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074905/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2014-12-03-Dancando-com-a-Diferenca-em-Viseu-procura-eliminar-diferencas-1"], ["SIC Not\u00edcias | Padres criam empresa para combater desemprego", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074956/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-12-03-Padres-criam-empresa-para-combater-desemprego"], ["SIC Not\u00edcias | Para onde vai a sociedade?", "https://arquivo.pt/wayback/20170225075034/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/15-anos-sic-noticias/2016-01-08-Para-onde-vai-a-sociedade-"], ["SIC Not\u00edcias | Campanha pretende alimentar animais abandonados", "https://arquivo.pt/wayback/20170225075143/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-06-14-Campanha-pretende-alimentar-animais-abandonados"], ["SIC Not\u00edcias | Portugal em risco de perder quase metade da popula\u00e7\u00e3o e ficar com pouco mais de 6 mil", "https://arquivo.pt/wayback/20170225075156/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-03-29-portugal-em-risco-de-perder-quase-metade-da-populacao-e-ficar-com-pouco-mais-de-6-milhoes-de-habitantes"], ["SIC Not\u00edcias | Mural da Liberdade", "https://arquivo.pt/wayback/20170225075315/http://sicnoticias.sapo.pt/infografias/2014-04-04-mural-da-liberdade"], ["SIC Not\u00edcias | Cuba torna-se o primeiro pa\u00eds a eliminar transmiss\u00e3o do VIH de m\u00e3e para filho", "https://arquivo.pt/wayback/20170225075900/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-06-30-Cuba-torna-se-o-primeiro-pais-a-eliminar-transmissao-do-VIH-de-mae-para-filho"], ["SIC Not\u00edcias | Merkel recusa encontro com Tsipras", "https://arquivo.pt/wayback/20170225075942/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/grecia2015/2015-02-02-Merkel-recusa-encontro-com-Tsipras"], ["SIC Not\u00edcias | Augusto Santos Silva confia na legisla\u00e7\u00e3o angolana", "https://arquivo.pt/wayback/20170225080009/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-03-29-Augusto-Santos-Silva-confia-na-legislacao-angolana"], ["SIC Not\u00edcias | Muitos reformados desconheciam estar a receber subs\u00eddio de natal em duod\u00e9cimos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225080049/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-12-15-Muitos-reformados-desconheciam-estar-a-receber-subsidio-de-natal-em-duodecimos"], ["SIC Not\u00edcias | Mais de 1.700 crian\u00e7as perderam direito ao abono de fam\u00edlia em novembro", "https://arquivo.pt/wayback/20170225080152/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-01-03-Mais-de-1.700-criancas-perderam-direito-ao-abono-de-familia-em-novembro"], ["SIC Not\u00edcias | Despesa em sa\u00fade por habitante em Portugal 20% abaixo da m\u00e9dia europeia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225080402/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-16-Despesa-em-saude-por-habitante-em-Portugal-20-abaixo-da-media-europeia"], ["SIC Not\u00edcias | Livro sobre Guant\u00e1namo censurado nos EUA \u00e9 publicado em Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20170225080520/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-03-30-Livro-sobre-Guantanamo-censurado-nos-EUA-e-publicado-em-Portugal"], ["SIC Not\u00edcias | Coliga\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem raz\u00f5es para ang\u00fastia ou apreens\u00e3o, diz Passos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225080558/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-09-29-Coligacao-nao-tem-razoes-para-angustia-ou-apreensao-diz-Passos"], ["SIC Not\u00edcias | Sociedade tem tend\u00eancia para \"estereotipar negativamente\" a pobreza, indica estudo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225080739/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-12-11-Sociedade-tem-tendencia-para-estereotipar-negativamente-a-pobreza-indica-estudo"], ["SIC Not\u00edcias | Homem colhido por touro em Alcochete permanece em estado grave", "https://arquivo.pt/wayback/20170225080941/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-08-14-Homem-colhido-por-touro-em-Alcochete-permanece-em-estado-grave"], ["SIC Not\u00edcias | Comiss\u00e3o do IRS prop\u00f5e baixa da sobretaxa sobre o rendimento das fam\u00edlias", "https://arquivo.pt/wayback/20170225081125/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-10-01-Comissao-do-IRS-propoe-baixa-da-sobretaxa-sobre-o-rendimento-das-familias"], ["SIC Not\u00edcias | Constru\u00e7\u00e3o do muro na fronteira entre a Hungria e a S\u00e9rvia vai mesmo avan\u00e7ar", "https://arquivo.pt/wayback/20170225081244/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-06-23-Construcao-do-muro-na-fronteira-entre-a-Hungria-e-a-Servia-vai-mesmo-avancar"], ["SIC Not\u00edcias | 15 horas \u00e0 espera de uma senha para marcar colonoscopia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225081259/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-06-18-15-horas-a-espera-de-uma-senha-para-marcar-colonoscopia"], ["SIC Not\u00edcias | De presidente a pastor. Alberto Jo\u00e3o Jardim estreia-se no cinema", "https://arquivo.pt/wayback/20170225081312/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2016-09-17-De-presidente-a-pastor.-Alberto-Joao-Jardim-estreia-se-no-cinema"], ["SIC Not\u00edcias | PS quer lan\u00e7ar programa nacional de apoio \u00e0 economia social e solid\u00e1ria", "https://arquivo.pt/wayback/20170225081339/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-12-10-PS-quer-lancar-programa-nacional-de-apoio-a-economia-social-e-solidaria"], ["SIC Not\u00edcias | \"Portugal solid\u00e1rio\" em dez cidades portuguesas para ajudar refugiados", "https://arquivo.pt/wayback/20170225081508/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/crise-migratoria/2015-10-21-Portugal-solidario-em-dez-cidades-portuguesas-para-ajudar-refugiados"], ["SIC Not\u00edcias | N\u00edvel do desemprego representa uma \"situa\u00e7\u00e3o social explosiva\", alerta CIP", "https://arquivo.pt/wayback/20170225081603/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-06-02-Nivel-do-desemprego-representa-uma-situacao-social-explosiva-alerta-CIP"], ["SIC Not\u00edcias | Um rob\u00f4 que serve caf\u00e9", "https://arquivo.pt/wayback/20170225081750/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/web-summit/2016-11-10-Um-robo-que-serve-cafe"], ["SIC Not\u00edcias | GetSocial, Mice e Follow Inspiration", "https://arquivo.pt/wayback/20170225081803/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/web-summit/2016-11-11-GetSocial-Mice-e-Follow-Inspiration"], ["SIC Not\u00edcias | Obras para os Jogos Ol\u00edmpicos no Rio de Janeiro", "https://arquivo.pt/wayback/20170225081816/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2016-05-21-Obras-para-os-Jogos-Olimpicos-no-Rio-de-Janeiro"], ["SIC Not\u00edcias | M\u00e9dicos em greve contra \"destrui\u00e7\u00e3o do Servi\u00e7o Nacional de Sa\u00fade \"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225081855/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-07-08-Medicos-em-greve-contra-destruicao-do-Servico-Nacional-de-Saude-"], ["SIC Not\u00edcias | Greve dos m\u00e9dicos afeta cirurgias em Coimbra", "https://arquivo.pt/wayback/20170225081926/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-07-08-Greve-dos-medicos-afeta-cirurgias-em-Coimbra"], ["SIC Not\u00edcias | Partidos da maioria consideram hist\u00f3rica a queda da taxa de desemprego", "https://arquivo.pt/wayback/20170225082045/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-06-03-Partidos-da-maioria-consideram-historica-a-queda-da-taxa-de-desemprego"], ["SIC Not\u00edcias | Benfica acusa dirigentes do Sporting e Jesus de coa\u00e7\u00e3o sobre \u00e1rbitros", "https://arquivo.pt/wayback/20170225082121/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2015-12-01-Benfica-acusa-dirigentes-do-Sporting-e-Jesus-de-coacao-sobre-arbitros"], ["SIC Not\u00edcias | Sindicatos entregam hoje na AR peti\u00e7\u00e3o que exige carreiras para os n\u00e3o-docentes", "https://arquivo.pt/wayback/20170225082327/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-02-16-Sindicatos-entregam-hoje-na-AR-peticao-que-exige-carreiras-para-os-nao-docentes"], ["SIC Not\u00edcias | Maria do Ros\u00e1rio Gama lan\u00e7a livro sobre ser velho em Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20170225082452/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-05-11-Maria-do-Rosario-Gama-lanca-livro-sobre-ser-velho-em-Portugal"], ["SIC Not\u00edcias | PT levantou dep\u00f3sitos que tinha no BES", "https://arquivo.pt/wayback/20170225082624/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-08-05-pt-levantou-depositos-que-tinha-no-bes"], ["SIC Not\u00edcias | Nova nota de 10 euros entra hoje em circula\u00e7\u00e3o em Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20170225082636/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-09-23-Nova-nota-de-10-euros-entra-hoje-em-circulacao-em-Portugal"], ["SIC Not\u00edcias | Troika regressa hoje a Lisboa para 1\u00aa monitoriza\u00e7\u00e3o p\u00f3s-programa", "https://arquivo.pt/wayback/20170225082653/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-10-28-Troika-regressa-hoje-a-Lisboa-para-1-monitorizacao-pos-programa"], ["SIC Not\u00edcias | Portas contradiz Passos e insiste na descida do IRS em 2015", "https://arquivo.pt/wayback/20170225082740/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-04-17-Portas-contradiz-Passos-e-insiste-na-descida-do-IRS-em-2015"], ["SIC Not\u00edcias | Uber regista mais pedidos de viagens", "https://arquivo.pt/wayback/20170225082807/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-04-29-Uber-regista-mais-pedidos-de-viagens"], ["SIC Not\u00edcias | M\u00e1rio Soares festeja 90 anos num almo\u00e7o com 300 pessoas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225082846/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-12-07-Mario-Soares-festeja-90-anos-num-almoco-com-300-pessoas"], ["SIC Not\u00edcias | Sintra recebe segundo torneio de FootGolf", "https://arquivo.pt/wayback/20170225082858/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2016-04-10-Sintra-recebe-segundo-torneio-de-FootGolf"], ["SIC Not\u00edcias | PS e PSD cada vez mais pr\u00f3ximos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225082925/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-08-08-PS-e-PSD-cada-vez-mais-proximos"], ["SIC Not\u00edcias | Sobe para 50 o n\u00famero de mortos em ataque suicida na Turquia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225083019/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-08-21-Sobe-para-50-o-numero-de-mortos-em-ataque-suicida-na-Turquia"], ["SIC Not\u00edcias | Pinho, Centeno e a Padaria Portuguesa: as nossas voltas com os sal\u00e1rios baixos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225083203/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2017-01-25-Pinho-Centeno-e-a-Padaria-Portuguesa-as-nossas-voltas-com-os-salarios-baixos"], ["SIC Not\u00edcias | Manuel Pinho, M\u00e1rio Centeno e os sal\u00e1rios baixos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225083217/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2016-01-24-Manuel-Pinho-Mario-Centeno-e-os-salarios-baixos"], ["SIC Not\u00edcias | Quatro concelhos de Faro e Coimbra sob risco muito elevado de inc\u00eandio", "https://arquivo.pt/wayback/20170225083310/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-31-Quatro-concelhos-de-Faro-e-Coimbra-sob-risco-muito-elevado-de-incendio"], ["SIC Not\u00edcias | Espet\u00e1culo \"Gulag\" quer ser um \"grito \u00e0 exclus\u00e3o\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225083335/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2016-04-01-Espetaculo-Gulag-quer-ser-um-grito-a-exclusao"], ["SIC Not\u00edcias | Fot\u00f3grafo amador divulga imagens in\u00e9ditas do 25 de Abril", "https://arquivo.pt/wayback/20170225083413/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-05-11-Fotografo-amador-divulga-imagens-ineditas-do-25-de-Abril"], ["SIC Not\u00edcias | Nova t\u00e9cnica para tratar o Parkinson testada em Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20170225083508/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-08-26-Nova-tecnica-para-tratar-o-Parkinson-testada-em-Portugal"], ["SIC Not\u00edcias | Beyonc\u00e9 cantou para cerca de 18 mil pessoas no Meo Arena", "https://arquivo.pt/wayback/20170225083601/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2014-03-27-Beyonce-cantou-para-cerca-de-18-mil-pessoas-no-Meo-Arena"], ["SIC Not\u00edcias | Abertura dos diques do Mondego ajudaram a tornar a noite mais calma em Coimbra", "https://arquivo.pt/wayback/20170225083641/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-02-14-Abertura-dos-diques-do-Mondego-ajudaram-a-tornar-a-noite-mais-calma-em-Coimbra"], ["SIC Not\u00edcias | Trabalhadores dos transportes em S\u00e3o Bento contra precariedade laboral", "https://arquivo.pt/wayback/20170225083720/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2016-06-02-Trabalhadores-dos-transportes-em-Sao-Bento-contra-precariedade-laboral"], ["SIC Not\u00edcias | #Abandonados: F\u00e1brica Motas Famel", "https://arquivo.pt/wayback/20170225083900/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/abandonados/2014-05-11-Abandonados-Fabrica-Motas-Famel"], ["SIC Not\u00edcias | Presidente da Funda\u00e7\u00e3o para Sa\u00fade diz que troika ignorou efeitos de pol\u00edticas na \u00e1rea", "https://arquivo.pt/wayback/20170225084057/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-05-19-Presidente-da-Fundacao-para-Saude-diz-que-troika-ignorou-efeitos-de-politicas-na-area"], ["SIC Not\u00edcias | Sala dedicada ao desenvolvimento de pessoas com dificuldades cognitivas inaugurada em", "https://arquivo.pt/wayback/20170225084236/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/edicaodamanha/2015-08-05-Sala-dedicada-ao-desenvolvimento-de-pessoas-com-dificuldades-cognitivas-inaugurada-em-Lisboa"], ["SIC Not\u00edcias | Algumas queixas por viol\u00eancia dom\u00e9stica nem chegam a ser investigadas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225084304/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-02-01-Algumas-queixas-por-violencia-domestica-nem-chegam-a-ser-investigadas"], ["SIC Not\u00edcias | J\u00falio C\u00e9sar defende que a press\u00e3o est\u00e1 do lado do Sporting", "https://arquivo.pt/wayback/20170225084317/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2016-01-28-Julio-Cesar-defende-que-a-pressao-esta-do-lado-do-Sporting"], ["SIC Not\u00edcias | F\u00f3ssil de planta com 300 milh\u00f5es de anos descoberto em Gondomar", "https://arquivo.pt/wayback/20170225084330/http://sicnoticias.sapo.pt/incoming/2016-10-22-Fossil-de-planta-com-300-milhoes-de-anos-descoberto-em-Gondomar"], ["SIC Not\u00edcias | Document\u00e1rio sobre a I Guerra Mundial baseado em combatentes de Barcelos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225084347/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-01-17-Documentario-sobre-a-I-Guerra-Mundial-baseado-em-combatentes-de-Barcelos"], ["SIC Not\u00edcias | As dem\u00eancias s\u00e3o o grande desafio do futuro", "https://arquivo.pt/wayback/20170225084411/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/15-anos-sic-noticias/2016-01-08-As-demencias-sao-o-grande-desafio-do-futuro"], ["SIC Not\u00edcias | Seguro quer que carta exigida pelo FMI seja p\u00fablica", "https://arquivo.pt/wayback/20170225084737/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-05-06-Seguro-quer-que-carta-exigida-pelo-FMI-seja-publica"], ["SIC Not\u00edcias | Dia do Cuidador", "https://arquivo.pt/wayback/20170225085118/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/edicaodamanha/2014-11-04-Dia-do-Cuidador"], ["SIC Not\u00edcias | Casal de namorados vence Gap Year e vai viajar 6 meses com tudo pago", "https://arquivo.pt/wayback/20170225085236/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-08-19-Casal-de-namorados-vence-Gap-Year-e-vai-viajar-6-meses-com-tudo-pago"], ["SIC Not\u00edcias | Gap year, pausa nos estudos para viajar", "https://arquivo.pt/wayback/20170225085249/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-05-30-Gap-year-pausa-nos-estudos-para-viajar"], ["SIC Not\u00edcias | \"Inspiring Future\" ajuda jovens a esclarecer d\u00favidas sobre entrada na universidade", "https://arquivo.pt/wayback/20170225085303/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-24-Inspiring-Future-ajuda-jovens-a-esclarecer-duvidas-sobre-entrada-na-universidade"], ["SIC Not\u00edcias | Mercado do Livramento, Set\u00fabal, entre os melhores do mundo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225085327/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-06-28-Mercado-do-Livramento-Setubal-entre-os-melhores-do-mundo"], ["SIC Not\u00edcias | Minist\u00e9rio vai abrir dois concursos de coloca\u00e7\u00e3o de professores esta semana", "https://arquivo.pt/wayback/20170225085529/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-06-Ministerio-vai-abrir-dois-concursos-de-colocacao-de-professores-esta-semana"], ["SIC Not\u00edcias | Documento da ONU alerta para riscos da mudan\u00e7a clim\u00e1tica", "https://arquivo.pt/wayback/20170225085637/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2014-03-31-Documento-da-ONU-alerta-para-riscos-da-mudanca-climatica"], ["SIC Not\u00edcias | \"Fruta feia\" j\u00e1 evitou o desperd\u00edcio de 100 toneladas de produtos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225085717/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-05-04-Fruta-feia-ja-evitou-o-desperdicio-de-100-toneladas-de-produtos"], ["SIC Not\u00edcias | UNICEF reconhece que n\u00e3o vai conseguir baixar mortalidade infantil em 2/3 at\u00e9 2015", "https://arquivo.pt/wayback/20170225090000/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2013-09-13-UNICEF-reconhece-que-nao-vai-conseguir-baixar-mortalidade-infantil-em-2-3-ate-2015"], ["SIC Not\u00edcias | Angolano \u00c1lvaro Sobrinho investe 20 M? e passa a deter 29,9% da SAD do Sporting", "https://arquivo.pt/wayback/20170225090225/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2014-12-31-Angolano-Alvaro-Sobrinho-investe-20-M-e-passa-a-deter-299-da-SAD-do-Sporting"], ["SIC Not\u00edcias | Pais de alunos do ensino especial queixam-se de retrocessos no ano letivo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225090653/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-04-22-Pais-de-alunos-do-ensino-especial-queixam-se-de-retrocessos-no-ano-letivo"], ["SIC Not\u00edcias | Entra hoje em vigor o acordo de Paris", "https://arquivo.pt/wayback/20170225090826/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/edicaodamanha/2016-11-04-Entra-hoje-em-vigor-o-acordo-de-Paris"], ["SIC Not\u00edcias | \"Guerra ou Paz\" aborda o tema dos desertores da guerra colonial", "https://arquivo.pt/wayback/20170225091458/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/cartaz/2014-04-04-Guerra-ou-Paz-aborda-o-tema-dos-desertores-da-guerra-colonial"], ["SIC Not\u00edcias | Governo vai criar plano para conciliar prote\u00e7\u00e3o do lobo ib\u00e9rico e explora\u00e7\u00f5es agr\u00edcol", "https://arquivo.pt/wayback/20170225091528/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-27-Governo-vai-criar-plano-para-conciliar-protecao-do-lobo-iberico-e-exploracoes-agricolas"], ["SIC Not\u00edcias | Lobo-ib\u00e9rico abatido ilegalmente a tiro no concelho de Vila Nova de Paiva", "https://arquivo.pt/wayback/20170225091557/http://sicnoticias.sapo.pt/incoming/2013-12-20-Lobo-iberico-abatido-ilegalmente-a-tiro-no-concelho-de-Vila-Nova-de-Paiva"], ["SIC Not\u00edcias | Lobo-ib\u00e9rico pode ter voltado a regi\u00f5es do pa\u00eds onde n\u00e3o estava h\u00e1 mais de 10 anos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225091609/http://sicnoticias.sapo.pt/premium/2013-06-11-lobo-iberico-pode-ter-voltado-a-regioes-do-pais-onde-nao-estava-ha-mais-de-10-anos"], ["SIC Not\u00edcias | Centro de Recupera\u00e7\u00e3o do Lobo Ib\u00e9rico pode fechar se n\u00e3o angariar cerca de 80 mil eur", "https://arquivo.pt/wayback/20170225092119/http://sicnoticias.sapo.pt/incoming/2012-12-23-Centro-de-Recuperacao-do-Lobo-Iberico-pode-fechar-se-nao-angariar-cerca-de-80-mil-euros"], ["SIC Not\u00edcias | Centro de recupera\u00e7\u00e3o do lobo ib\u00e9rico corre o risco de acabar", "https://arquivo.pt/wayback/20170225092143/http://sicnoticias.sapo.pt/vida/2012-07-27-Centro-de-recuperacao-do-lobo-iberico-corre-o-risco-de-acabar"], ["SIC Not\u00edcias | Reportagem: o regresso dos bichos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225092211/http://sicnoticias.sapo.pt/vida/2012-07-26-Reportagem-o-regresso-dos-bichos"], ["SIC Not\u00edcias | APRE promove campanha contra absten\u00e7\u00e3o nas elei\u00e7\u00f5es legislativas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225092328/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-07-23-APRE-promove-campanha-contra-abstencao-nas-eleicoes-legislativas"], ["SIC Not\u00edcias | Vinte tribunais extintos com a reforma do mapa judici\u00e1rio reabrem hoje portas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225092420/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-01-02-Vinte-tribunais-extintos-com-a-reforma-do-mapa-judiciario-reabrem-hoje-portas"], ["SIC Not\u00edcias | Pedro Ferraz da Costa analisa o OE 2017", "https://arquivo.pt/wayback/20170225092521/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2016-10-13-Pedro-Ferraz-da-Costa-analisa-o-OE-2017"], ["SIC Not\u00edcias | \"Labirinto de Soraia\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225092707/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemsic/2014-11-06-Labirinto-de-Soraia"], ["SIC Not\u00edcias | Alunos do ensino especial sem apoio em escola de Alfragide", "https://arquivo.pt/wayback/20170225092719/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-07-Alunos-do-ensino-especial-sem-apoio-em-escola-de-Alfragide"], ["SIC Not\u00edcias | Tecnologia portuguesa e o novo Nexus 6P", "https://arquivo.pt/wayback/20170225092731/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/exameinformatica/2016-04-11-Tecnologia-portuguesa-e-o-novo-Nexus-6P"], ["SIC Not\u00edcias | Utentes do Hospital de Abrantes queixam-se das longas esperas nas urg\u00eancias", "https://arquivo.pt/wayback/20170225093157/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2013-12-27-Utentes-do-Hospital-de-Abrantes-queixam-se-das-longas-esperas-nas-urgencias"], ["SIC Not\u00edcias | Urg\u00eancias do Amadora-Sintra com tempo de espera at\u00e9 24 horas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225093210/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-12-25-Urgencias-do-Amadora-Sintra-com-tempo-de-espera-ate-24-horas"], ["SIC Not\u00edcias | Caos nas urg\u00eancias do Hospital de Faro", "https://arquivo.pt/wayback/20170225093222/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-12-25-Caos-nas-urgencias-do-Hospital-de-Faro"], ["SIC Not\u00edcias | Mergulho de pais Natal no Algarve com fins solid\u00e1rios", "https://arquivo.pt/wayback/20170225093336/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-12-25-Mergulho-de-pais-Natal-no-Algarve-com-fins-solidarios"], ["SIC Not\u00edcias | Largada de bal\u00f5es no Porto serviu para chamar a aten\u00e7\u00e3o aos dadores de medula \u00f3ssea", "https://arquivo.pt/wayback/20170225093348/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-22-Largada-de-baloes-no-Porto-serviu-para-chamar-a-atencao-aos-dadores-de-medula-ossea"], ["SIC Not\u00edcias | Pintura de Paul Gauguin torna-se quadro mais caro do mundo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225093400/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2015-02-06-Pintura-de-Paul-Gauguin-torna-se-quadro-mais-caro-do-mundo"], ["SIC Not\u00edcias | \"Pelo agregado facilmente se atingem os 500 mil euros\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225093509/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2016-09-15-Pelo-agregado-facilmente-se-atingem-os-500-mil-euros"], ["SIC Not\u00edcias | Passos diz que principal objectivo do Executivo \u00e9 proibir o PSD de governar", "https://arquivo.pt/wayback/20170225093548/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-08-28-Passos-diz-que-principal-objectivo-do-Executivo-e-proibir-o-PSD-de-governar"], ["SIC Not\u00edcias | Ra\u00e7as de galinha portuguesas amea\u00e7adas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225093624/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2013-10-07-Racas-de-galinha-portuguesas-ameacadas"], ["SIC Not\u00edcias | Fran\u00e7a autoriza acesso a alguns arquivos policiais e jur\u00eddicos de Vichy", "https://arquivo.pt/wayback/20170225093636/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2015-12-28-Franca-autoriza-acesso-a-alguns-arquivos-policiais-e-juridicos-de-Vichy"], ["SIC Not\u00edcias | Trabalhadores da Soares da Costa voltam a reclamar sal\u00e1rio e subs\u00eddio em atraso", "https://arquivo.pt/wayback/20170225093959/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-08-03-Trabalhadores-da-Soares-da-Costa-voltam-a-reclamar-salario-e-subsidio-em-atraso"], ["SIC Not\u00edcias | Guilherme Figueiredo quer substituir custas judiciais por taxa moderadora", "https://arquivo.pt/wayback/20170225094028/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-12-09-Guilherme-Figueiredo-quer-substituir-custas-judiciais-por-taxa-moderadora"], ["SIC Not\u00edcias | Passos Coelho critica Costa por ficar satisfeito com as ag\u00eancias de rating", "https://arquivo.pt/wayback/20170225094452/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2016-09-17-Passos-Coelho-critica-Costa-por-ficar-satisfeito-com-as-agencias-de-rating"], ["SIC Not\u00edcias | Ministro da Cultura junta-se aos manifestantes da plataforma \"Cultura em Luta\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225094521/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/orcamento-do-estado-2016/2016-02-23-Ministro-da-Cultura-junta-se-aos-manifestantes-da-plataforma-Cultura-em-Luta"], ["SIC Not\u00edcias | Maioria dos portugueses n\u00e3o acredita que Costa consiga formar Governo s\u00f3 de Esquerda", "https://arquivo.pt/wayback/20170225094700/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-12-12-Maioria-dos-portugueses-nao-acredita-que-Costa-consiga-formar-Governo-so-de-Esquerda"], ["SIC Not\u00edcias | Atleta franc\u00eas perde t\u00edtulo europeu por cruzar a meta em tronco nu", "https://arquivo.pt/wayback/20170225094716/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2014-08-14-atleta-frances-perde-titulo-europeu-por-cruzar-a-meta-em-tronco-nu"], ["SIC Not\u00edcias | Fundador do GMC distinguido pelo ISEG", "https://arquivo.pt/wayback/20170225094848/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/gmc/2016-05-23-Fundador-do-GMC-distinguido-pelo-ISEG"], ["SIC Not\u00edcias | Duarte e Companhia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225095341/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/perdidoseachados/2015-10-31-Duarte-e-Companhia?fb_action_ids=10206446026921957&fb_action_types=og.likes"], ["SIC Not\u00edcias | Fenprof elogia parecer do Conselho Cient\u00edfico sobre avalia\u00e7\u00e3o dos professores", "https://arquivo.pt/wayback/20170225100102/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-09-Fenprof-elogia-parecer-do-Conselho-Cientifico-sobre-avaliacao-dos-professores-"], ["SIC Not\u00edcias | Alunos cegos e com baixa vis\u00e3o sem apoio em Braga", "https://arquivo.pt/wayback/20170225100118/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-09-28-Alunos-cegos-e-com-baixa-visao-sem-apoio-em-Braga"], ["SIC Not\u00edcias | Ricardo Salgado pediu ajuda ao Governo para financiar o BES", "https://arquivo.pt/wayback/20170225100208/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2014-06-20-ricardo-salgado-pediu-ajuda-ao-governo-para-financiar-o-bes"], ["SIC Not\u00edcias | O amor n\u00e3o mata", "https://arquivo.pt/wayback/20170225100247/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemsic/2015-03-05-O-amor-nao-mata"], ["SIC Not\u00edcias | Gr\u00e9cia pede 7 mil milh\u00f5es de euros para as pr\u00f3ximas 48 horas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225100431/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/grecia2015/2015-07-07-Grecia-pede-7-mil-milhoes-de-euros-para-as-proximas-48-horas"], ["SIC Not\u00edcias | Isabel II celebra 89 anos a poucos dias do nascimento de mais um bisneto", "https://arquivo.pt/wayback/20170225100443/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-04-21-Isabel-II-celebra-89-anos-a-poucos-dias-do-nascimento-de-mais-um-bisneto"], ["SIC Not\u00edcias | Manoel de Oliveira tinha 106 anos e trabalhou at\u00e9 ao fim", "https://arquivo.pt/wayback/20170225100508/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/manoeldeoliveira/2015-04-02-Manoel-de-Oliveira-tinha-106-anos-e-trabalhou-ate-ao-fim"], ["SIC Not\u00edcias | Pilotar um drone atrav\u00e9s do c\u00e9rebro", "https://arquivo.pt/wayback/20170225100533/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-02-23-Pilotar-um-drone-atraves-do-cerebro"], ["SIC Not\u00edcias | \"N\u00e3o podemos provocar, n\u00e3o podemos insultar a f\u00e9 dos outros\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225100545/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/paris/2015-01-15-Nao-podemos-provocar-nao-podemos-insultar-a-fe-dos-outros"], ["SIC Not\u00edcias | Associa\u00e7\u00e3o h\u00edpica de Viseu quer alargar a idosos trabalho feito com crian\u00e7as deficien", "https://arquivo.pt/wayback/20170225100944/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-22-Associacao-hipica-de-Viseu-quer-alargar-a-idosos-trabalho-feito-com-criancas-deficientes"], ["SIC Not\u00edcias | Funda\u00e7\u00e3o Gulbenkian apresenta Academia de C\u00f3digo J\u00fanior em Lisboa", "https://arquivo.pt/wayback/20170225101016/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-02-20-Fundacao-Gulbenkian-apresenta-Academia-de-Codigo-Junior-em-Lisboa"], ["SIC Not\u00edcias | Ar\u00e1bia Saudita quer contratar carrascos devido ao aumento das execu\u00e7\u00f5es", "https://arquivo.pt/wayback/20170225101029/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-05-19-Arabia-Saudita-quer-contratar-carrascos-devido-ao-aumento-das-execucoes"], ["SIC Not\u00edcias | Sampaio da N\u00f3voa avisa que as elei\u00e7\u00f5es ainda n\u00e3o est\u00e3o decididas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225101041/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/presidenciais-2016/2015-12-09-Sampaio-da-Novoa-avisa-que-as-eleicoes-ainda-nao-estao-decididas"], ["SIC Not\u00edcias | As escravas do s\u00e9culo XXI", "https://arquivo.pt/wayback/20170225101056/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemespecial/2016-08-17-As-escravas-do-seculo-XXI"], ["SIC Not\u00edcias | Antigo sanat\u00f3rio na Serra da Estrela transformado em pousada tur\u00edstica", "https://arquivo.pt/wayback/20170225101134/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-03-24-Antigo-sanatorio-na-Serra-da-Estrela-transformado-em-pousada-turistica"], ["SIC Not\u00edcias | Silva Lopes teve \"a felicidade de partilhar este momento com Manoel de Oliveira\", afi", "https://arquivo.pt/wayback/20170225101237/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-04-02-Silva-Lopes-teve-a-felicidade-de-partilhar-este-momento-com-Manoel-de-Oliveira-afirma-Aguiar-Branco"], ["SIC Not\u00edcias | Menina de 3 anos faz sucesso em fotos com roupas de luxo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225101305/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-03-31-Menina-de-3-anos-faz-sucesso-em-fotos-com-roupas-de-luxo"], ["SIC Not\u00edcias | Fenprof \"desiludida\" ap\u00f3s reuni\u00e3o com novo Secret\u00e1rio de Estado da Educa\u00e7\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225101349/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-23-Fenprof-desiludida-apos-reuniao-com-novo-Secretario-de-Estado-da-Educacao"], ["SIC Not\u00edcias | Traslada\u00e7\u00e3o de Salgueiro Maia para Pante\u00e3o Nacional causa disc\u00f3rdia entre capit\u00e3es de", "https://arquivo.pt/wayback/20170225101447/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-04-22-Trasladacao-de-Salgueiro-Maia-para-Panteao-Nacional-causa-discordia-entre-capitaes-de-abril"], ["SIC Not\u00edcias | Agricultores de Tr\u00e1s-os-Montes preferem chuva ao eclipse", "https://arquivo.pt/wayback/20170225101523/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/eclipse-solar/2015-03-19-Agricultores-de-Tras-os-Montes-preferem-chuva-ao-eclipse"], ["SIC Not\u00edcias | Enterro do Galo na Guarda", "https://arquivo.pt/wayback/20170225102004/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-03-03-Enterro-do-Galo-na-Guarda"], ["SIC Not\u00edcias | Super Lua nos c\u00e9us de Portugal, esta noite", "https://arquivo.pt/wayback/20170225102119/http://sicnoticias.sapo.pt/incoming/2015-08-29-Super-Lua-nos-ceus-de-Portugal-esta-noite"], ["SIC Not\u00edcias | \"Eu acompanho-te\" revela onda de solidariedade com mu\u00e7ulmanos de Sydney", "https://arquivo.pt/wayback/20170225102406/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2014-12-15-Eu-acompanho-te-revela-onda-de-solidariedade-com-muculmanos-de-Sydney"], ["SIC Not\u00edcias | Pessoas que sofrem de ADHS correm mais riscos de morte", "https://arquivo.pt/wayback/20170225102424/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-02-26--Pessoas-que-sofrem-de-ADHS-correm-mais-riscos-de-morte"], ["SIC Not\u00edcias | Guilherme Figueiredo \u00e9 o novo baston\u00e1rio da Ordem dos Advogados", "https://arquivo.pt/wayback/20170225102506/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-12-07-Guilherme-Figueiredo-e-o-novo-bastonario-da-Ordem-dos-Advogados"], ["SIC Not\u00edcias | Clube Portugu\u00eas bate record do Guinness com maior concentra\u00e7\u00e3o de jipes", "https://arquivo.pt/wayback/20170225102535/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-14-Clube-Portugues-bate-record-do-Guinness-com-maior-concentracao-de-jipes"], ["SIC Not\u00edcias | PSD prop\u00f5e contrato fiscal aos portugueses", "https://arquivo.pt/wayback/20170225102730/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-03-31-PSD-propoe-contrato-fiscal-aos-portugueses"], ["SIC Not\u00edcias | Bag\u00e3o F\u00e9lix considera grave que tanta gente tenha acesso a dados fiscais dos contribu", "https://arquivo.pt/wayback/20170225102756/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-04-01-Bagao-Felix-considera-grave-que-tanta-gente-tenha-acesso-a-dados-fiscais-dos-contribuintes"], ["SIC Not\u00edcias | Peti\u00e7\u00e3o para acabar com IVA nas medicinas alternativas vai ser entregue no parlamento", "https://arquivo.pt/wayback/20170225102811/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-06-15-Peticao-para-acabar-com-IVA-nas-medicinas-alternativas-vai-ser-entregue-no-parlamento"], ["SIC Not\u00edcias | Onze mortos nas estradas na primeira semana do ano", "https://arquivo.pt/wayback/20170225102824/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-01-10-Onze-mortos-nas-estradas-na-primeira-semana-do-ano"], ["SIC Not\u00edcias | Passos Coelho lamenta declara\u00e7\u00f5es de Sch\u00e4uble sobre Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20170225102850/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2016-06-30-Passos-Coelho-lamenta-declaracoes-de-Schauble-sobre-Portugal"], ["SIC Not\u00edcias | Passos Coelho diz que Portugal est\u00e1 no caminho do incumprimento", "https://arquivo.pt/wayback/20170225102918/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2016-06-30-Passos-Coelho-diz-que-Portugal-esta-no-caminho-do-incumprimento"], ["SIC Not\u00edcias | Portugal tem programa de vigil\u00e2ncia de mosquitos h\u00e1 sete anos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225103220/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/virus-zika/2016-02-01-Portugal-tem-programa-de-vigilancia-de-mosquitos-ha-sete-anos"], ["SIC Not\u00edcias | DGS cria reserva estrat\u00e9gica de medicamento para casos graves de gripe", "https://arquivo.pt/wayback/20170225103817/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-28-DGS-cria-reserva-estrategica-de-medicamento-para-casos-graves-de-gripe"], ["SIC Not\u00edcias | Bairro de Campolide retira cal\u00e7ada portuguesa dos passeios", "https://arquivo.pt/wayback/20170225103842/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-09-Bairro-de-Campolide-retira-calcada-portuguesa-dos-passeios"], ["SIC Not\u00edcias | Paulo Portas lembra que o PS j\u00e1 quis vender a TAP e recomenda prud\u00eancia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225103908/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-12-13-Paulo-Portas-lembra-que-o-PS-ja-quis-vender-a-TAP-e-recomenda-prudencia"], ["SIC Not\u00edcias | Oposi\u00e7\u00e3o pede esclarecimentos a Passos Coelho sobre d\u00edvida \u00e0 Seguran\u00e7a Social", "https://arquivo.pt/wayback/20170225103932/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-02-Oposicao-pede-esclarecimentos-a-Passos-Coelho-sobre-divida-a-Seguranca-Social"], ["SIC Not\u00edcias | Mau feitio aumenta esperan\u00e7a de vida", "https://arquivo.pt/wayback/20170225104011/http://sicnoticias.sapo.pt/vida/2012-12-27-mau-feitio-aumenta-esperanca-de-vida"], ["SIC Not\u00edcias | Esc\u00e2ndalo que envolve Lula pode ter liga\u00e7\u00f5es ao caso S\u00f3crates", "https://arquivo.pt/wayback/20170225104023/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2015-07-19-Escandalo-que-envolve-Lula-pode-ter-ligacoes-ao-caso-Socrates"], ["SIC Not\u00edcias | Ex-diretor do SEF investigado por alegado favorecimento na atribui\u00e7\u00e3o de vistos a cid", "https://arquivo.pt/wayback/20170225104045/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-11-19-Ex-diretor-do-SEF-investigado-por-alegado-favorecimento-na-atribuicao-de-vistos-a-cidadaos-libios-1"], ["SIC Not\u00edcias | Segunda edi\u00e7\u00e3o d'\"O Bairro e o Mundo\" realiza-se na Quinta do Mocho em Loures", "https://arquivo.pt/wayback/20170225104111/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2014-10-24-Segunda-edicao-dO-Bairro-e-o-Mundo-realiza-se-na-Quinta-do-Mocho-em-Loures?fb_action_ids=4781694878201&fb_action_types=og.likes"], ["SIC Not\u00edcias | Grande Reportagem SIC \"Um dia vou ficar portugu\u00eas\" foi premiada", "https://arquivo.pt/wayback/20170225104137/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-11-13-Grande-Reportagem-SIC-Um-dia-vou-ficar-portugues-foi-premiada"], ["SIC Not\u00edcias | Diferen\u00e7a de poucos c\u00eantimos nos combust\u00edveis simples e aditivados da BP", "https://arquivo.pt/wayback/20170225104149/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-04-17-Diferenca-de-poucos-centimos-nos-combustiveis-simples-e-aditivados-da-BP"], ["SIC Not\u00edcias | As declara\u00e7\u00f5es pol\u00e9micas de Costa sobre o estado do pa\u00eds", "https://arquivo.pt/wayback/20170225104225/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-02-25-As-declaracoes-polemicas-de-Costa-sobre-o-estado-do-pais"], ["SIC Not\u00edcias | Perto de 100 pessoas da Covilh\u00e3 em a\u00e7\u00e3o solid\u00e1ria para com S\u00f3crates junto \u00e0 pris\u00e3o de", "https://arquivo.pt/wayback/20170225104242/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-25-Perto-de-100-pessoas-da-Covilha-em-acao-solidaria-para-com-Socrates-junto-a-prisao-de-Evora"], ["SIC Not\u00edcias | Tr\u00e1fico de \u00f3rg\u00e3os em an\u00e1lise", "https://arquivo.pt/wayback/20170225104400/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-07-03-Trafico-de-orgaos-em-analise"], ["SIC Not\u00edcias | Amaz\u00f3nia pode ser palco este ano da pior \u00e9poca de inc\u00eandios desde 2002", "https://arquivo.pt/wayback/20170225104759/http://sicnoticias.sapo.pt//mundo//2016-07-18-Amazonia-pode-ser-palco-este-ano-da-pior-epoca-de-incendios-desde-2002"], ["SIC Not\u00edcias | Mais de 50 fam\u00edlias que ocupam castelo de Campo Maior come\u00e7am a ser realojadas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225105014/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-01-30-Mais-de-50-familias-que-ocupam-castelo-de-Campo-Maior-comecam-a-ser-realojadas"], ["SIC Not\u00edcias | V\u00e1rios mortos em explos\u00e3o na Turquia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225105218/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-08-20-Varios-mortos-em-explosao-na-Turquia"], ["SIC Not\u00edcias | Chuva e subida da temperatura m\u00ednima a partir de amanh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20170225105243/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-12-Chuva-e-subida-da-temperatura-minima-a-partir-de-amanha"], ["SIC Not\u00edcias | Ranking das Escolas 2014: as melhores e as piores do pa\u00eds", "https://arquivo.pt/wayback/20170225105307/http://sicnoticias.sapo.pt/infografias/2014-12-01-Ranking-das-Escolas-2014-as-melhores-e-as-piores-do-pais"], ["SIC Not\u00edcias | TAP confirma problema com reator e n\u00e3o desmente hip\u00f3tese de explos\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225105355/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-07-12-TAP-confirma-problema-com-reator-e-nao-desmente-hipotese-de-explosao"], ["SIC Not\u00edcias | Costa considera Rui Rio o seu verdadeiro rival pol\u00edtico", "https://arquivo.pt/wayback/20170225105755/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/primariasps/2014-08-23-Costa-considera-Rui-Rio-o-seu-verdadeiro-rival-politico"], ["SIC Not\u00edcias | Descoberto t\u00fanel secreto usado para tr\u00e1fico de droga entre M\u00e9xico e EUA", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110007/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-04-21-Descoberto-tunel-secreto-usado-para-trafico-de-droga-entre-Mexico-e-EUA"], ["SIC Not\u00edcias | ERC d\u00e1 raz\u00e3o \u00e0 administra\u00e7\u00e3o da RTP sobre compra dos jogos da Liga dos Campe\u00f5es", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110021/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2014-12-04-ERC-da-razao-a-administracao-da-RTP-sobre-compra-dos-jogos-da-Liga-dos-Campeoes"], ["SIC Not\u00edcias | Ades\u00e3o \u00e0 greve nas escolas deve-se ao descontentamento dos professores", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110033/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-13-Adesao-a-greve-nas-escolas-deve-se-ao-descontentamento-dos-professores"], ["SIC Not\u00edcias | Passos Coelho garante que quando saiu do governo deixou o Banif a dar lucro", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110045/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/banif/2016-02-14-Passos-Coelho-garante-que-quando-saiu-do-governo-deixou-o-Banif-a-dar-lucro"], ["SIC Not\u00edcias | Conchita Wurst em Lisboa para debate sobre direitos humanos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110110/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-05-12-Conchita-Wurst-em-Lisboa-para-debate-sobre-direitos-humanos"], ["SIC Not\u00edcias | Cabo que se soltou na ponte sobre o Guadiana n\u00e3o p\u00f5e em causa solidez da estrutura", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110158/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-05-05-Cabo-que-se-soltou-na-ponte-sobre-o-Guadiana-nao-poe-em-causa-solidez-da-estrutura"], ["SIC Not\u00edcias | Meses \u00e0 espera para mudar de sexo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110223/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemespecial/2015-03-17-Meses-a-espera-para-mudar-de-sexo"], ["SIC Not\u00edcias | Nova lei da maternidade de substitui\u00e7\u00e3o votada no Parlamento", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110259/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-04-22-Nova-lei-da-maternidade-de-substituicao-votada-no-Parlamento"], ["SIC Not\u00edcias | Novo iPhone da Apple apresentado hoje", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110350/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2014-09-09-Novo-iPhone-da-Apple-apresentado-hoje"], ["SIC Not\u00edcias | Jovens l\u00e9sbicas, gays, bissexuais e transg\u00e9neros \"sofrem mais discrimina\u00e7\u00e3o\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110414/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2014-05-13-jovens-lesbicas-gays-bissexuais-e-transgeneros-sofrem-mais-discriminacao?fb_action_ids=10202817015159148&fb_action_types=og.likes"], ["SIC Not\u00edcias | PSD critica atua\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Europeia em rela\u00e7\u00e3o a Dur\u00e3o Barroso", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110437/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2016-09-12-PSD-critica-atuacao-da-Comissao-Europeia-em-relacao-a-Durao-Barroso"], ["SIC Not\u00edcias | Tempo Extra: Liga Real 2014/15", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110805/http://sicnoticias.sapo.pt/infografias/2014-09-22-Tempo-Extra-Liga-Real-2014-15"], ["SIC Not\u00edcias | Tempo Extra: Ranking dos Treinadores 2014/15", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110854/http://sicnoticias.sapo.pt/infografias/2014-10-21-Tempo-Extra-Ranking-dos-Treinadores-2014-15"], ["SIC Not\u00edcias | \"Os portugueses e os lisboetas merecem saber quem pagou a festa do Marqu\u00eas\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110910/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/tempoextra/2015-05-20-Os-portugueses-e-os-lisboetas-merecem-saber-quem-pagou-a-festa-do-Marques"], ["SIC Not\u00edcias | Ex-diretor do Fisco desmente N\u00fancio sobre transfer\u00eancias para offshores", "https://arquivo.pt/wayback/20170226120303/https://sicnoticias.sapo.pt/economia/2017-02-24-Ex-diretor-do-Fisco-desmente-Nuncio-sobre-transferencias-para-offshores"], ["SIC Not\u00edcias | Lou\u00e7\u00e3 sublinha nervosismo do CDS no caso das offshores", "https://arquivo.pt/wayback/20170226120326/https://sicnoticias.sapo.pt/economia/2017-02-24-Louca-sublinha-nervosismo-do-CDS-no-caso-das-offshores"], ["SIC Not\u00edcias | Expresso da Meia-Noite", "https://arquivo.pt/wayback/20170226125437/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/expressodameianoite/2017-02-25-Expresso-da-Meia-Noite"], ["SIC Not\u00edcias | Expresso da Meia Noite", "https://arquivo.pt/wayback/20170226125900/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/expressodameianoite"], ["SIC Not\u00edcias | TSU em an\u00e1lise na Quadratura do C\u00edrculo", "https://arquivo.pt/wayback/20170227232031/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-01-13-TSU-em-analise-na-Quadratura-do-Circulo"], ["SIC Not\u00edcias | Descida da TSU em risco", "https://arquivo.pt/wayback/20170228015318/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2017-01-13-Descida-da-TSU-em-risco"], ["SIC Not\u00edcias | Fantasporto voltado para o \"Cinema dos nossos tempos\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170228082453/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2017-02-20-Fantasporto-voltado-para-o-Cinema-dos-nossos-tempos"], ["SIC Not\u00edcias | Opini\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170813060135/https://sicnoticias.sapo.pt/opiniao"], ["SIC Not\u00edcias | Jorge Pires e Duarte Pacheco no Esquerda Direita", "https://arquivo.pt/wayback/20170813094200/https://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2017-08-10-Jorge-Pires-e-Duarte-Pacheco-no-Esquerda-Direita"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do c\u00edrculo 27-07-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20170813122402/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-07-28-Quadratura-do-circulo-27-07-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo de 20-07-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20170813122839/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-07-21-Quadratura-do-Circulo-de-20-07-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 13-07-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20170813122852/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-07-14-Quadratura-do-Circulo-13-07-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do c\u00edrculo 6-07-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20170813122905/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-07-07-Quadratura-do-circulo-6-07-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 29-06-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20170813122918/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-06-30-Quadratura-do-Circulo-29-06-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 22-06-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20170813123009/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-06-23-Quadratura-do-Circulo-22-06-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 15-06-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20170813123023/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-06-16-Quadratura-do-Circulo-15-06-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 08-06-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20170813123037/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-06-09-Quadratura-do-Circulo-08-06-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Autores", "https://arquivo.pt/wayback/20170813123105/https://sicnoticias.sapo.pt/autores/2008-05-30-Quadratura-do-Circulo"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 01-06-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20170813123117/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-06-02-Quadratura-do-Circulo-01-06-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Pacheco Pereira estranha que dinheiro tenha sa\u00eddo do pa\u00eds em v\u00e9speras de elei\u00e7\u00f5es", "https://arquivo.pt/wayback/20170814211110/http://sicnoticias.sapo.pt//programas//quadratura//2017-02-24-Pacheco-Pereira-estranha-que-dinheiro-tenha-saido-do-pais-em-vesperas-de-eleicoes"], ["SIC Not\u00edcias | Motociclistas v\u00e3o poder andar em mais faixas \"bus\" de Lisboa", "https://arquivo.pt/wayback/20170814232626/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-06-23-Motociclistas-vao-poder-andar-em-mais-faixas-bus-de-Lisboa"], ["SIC Not\u00edcias | economia, neg\u00f3cios e finan\u00e7as", "https://arquivo.pt/wayback/20170817054752/http://sicnoticias.sapo.pt/palavra/topic/Subject/04000000"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 05-10-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20171010194209/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-10-06-Quadratura-do-Circulo-05-10-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 19-10-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20171212110755/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-10-20-Quadratura-do-Circulo-19-10-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 07-12-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20171214200030/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-12-08-Quadratura-do-Circulo-07-12-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 30-11-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20171214200528/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-12-01-Quadratura-do-Circulo-30-11-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Candidatura de M\u00e1rio Centeno n\u00e3o convence Quadratura do C\u00edrculo", "https://arquivo.pt/wayback/20171214200541/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-11-30-Candidatura-de-Mario-Centeno-nao-convence-Quadratura-do-Circulo"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 23-11-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20171214200608/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-11-24-Quadratura-do-Circulo-23-11-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 16-11-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20171214200621/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-11-17-Quadratura-do-Circulo-16-11-2017"], ["SIC Not\u00edcias | \"N\u00e3o estou a favor da demoniza\u00e7\u00e3o da reivindica\u00e7\u00e3o por serem professores e funcion\u00e1ri", "https://arquivo.pt/wayback/20171214200634/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-11-17-Nao-estou-a-favor-da-demonizacao-da-reivindicacao-por-serem-professores-e-funcionarios-publicos"], ["SIC Not\u00edcias | \"H\u00e1 um teste muito importante, \u00e9 quando a SIC Not\u00edcias voltar a ser transmitida em An", "https://arquivo.pt/wayback/20171214200647/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-11-17-Ha-um-teste-muito-importante-e-quando-a-SIC-Noticias-voltar-a-ser-transmitida-em-Angola"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 09-11-2017: financiamento da Sa\u00fade e o caso de legionella", "https://arquivo.pt/wayback/20171214200659/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-11-10-Quadratura-do-Circulo-09-11-2017-financiamento-da-Saude-e-o-caso-de-legionella"], ["SIC Not\u00edcias | A Quadratura do Or\u00e7amento para a Sa\u00fade: at\u00e9 Jorge Coelho critica op\u00e7\u00f5es do Governo", "https://arquivo.pt/wayback/20171214200711/https://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2017-11-10-A-Quadratura-do-Orcamento-para-a-Saude-ate-Jorge-Coelho-critica-opcoes-do-Governo"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 02-11-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20171214200725/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-11-03-Quadratura-do-Circulo-02-11-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 12-10-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20171222215227/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-10-13-Quadratura-do-Circulo-12-10-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 14-09-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20171222215323/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-09-15-Quadratura-do-Circulo-14-09-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 26-10-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20171223030233/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-10-27-Quadratura-do-Circulo-26-10-2017"]], "date": "2016-06-28 04:17:22", "kw": "SIC Not\u00edcias"}, {"docs": [["Pacheco Pereira quer saber se j\u00e1 se pode come\u00e7ar a falar mal do futebol outra vez ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160714174149/http://inimigo.publico.pt/2016/07/12/pacheco-pereira-quer-saber-se-ja-se-pode-comecar-a-falar-mal-do-futebol-outra-vez/"]], "date": "2016-07-14 17:41:49", "kw": "Pacheco Pereira quer saber se j\u00e1 se pode come\u00e7ar a falar mal do futebol outra vez"}, {"docs": [["Campe\u00e3o europeu Ricardo Quaresma vai ser baptizado pelo Papa Francisco ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160718173532/http://inimigo.publico.pt/2016/07/14/campeao-europeu-ricardo-quaresma-vai-ser-baptizado-pelo-papa-francisco/"]], "date": "2016-07-18 17:35:32", "kw": "Campe\u00e3o europeu Ricardo Quaresma vai ser baptizado pelo Papa Francisco"}, {"docs": [["Jorge Coelho substitui Ant\u00f3nio Costa na Quadratura e vai ter rubrica de culin\u00e1ria no Ponto/Contrapon", "https://arquivo.pt/wayback/20160718201948/http://inimigo.publico.pt/2014/10/31/1674746/"]], "date": "2016-07-18 20:19:48", "kw": "Jorge Coelho substitui Ant\u00f3nio Costa na Quadratura e vai ter rubrica de culin\u00e1ria no Ponto"}, {"docs": [["Ricardo Salgado tatuou planta da pris\u00e3o da Carregueira nas costas antes de ser detido ? Inimigo P\u00fabl", "https://arquivo.pt/wayback/20160718225732/http://inimigo.publico.pt/2014/07/24/1664058/"]], "date": "2016-07-18 22:57:32", "kw": "Ricardo Salgado tatuou planta da pris\u00e3o da Carregueira nas costas antes de ser detido"}, {"docs": [["Governo vai abrir concess\u00e3o a apostas online sobre quando \u00e9 que o Rui Machete se vai demitir ? Inimi", "https://arquivo.pt/wayback/20160719020910/http://inimigo.publico.pt/2013/10/04/1608073/"]], "date": "2016-07-19 02:09:10", "kw": "Governo vai abrir concess\u00e3o a apostas online sobre quando \u00e9 que o Rui Machete se vai demitir"}, {"docs": [["Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro n\u00e3o tem opini\u00e3o formada sobre Ricardo S\u00e1 Pinto ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160729223644/http://inimigo.publico.pt/2012/10/05/1565988/"]], "date": "2016-07-29 22:36:44", "kw": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro n\u00e3o tem opini\u00e3o formada sobre Ricardo S\u00e1 Pinto"}, {"docs": [["Ricardo Rodrigues quer que parlamento lhe pague dois gravadores por semana ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160730040755/http://inimigo.publico.pt/2010/06/24/1435818/"]], "date": "2016-07-30 04:07:55", "kw": "Ricardo Rodrigues quer que parlamento lhe pague dois gravadores por semana"}, {"docs": [["Ricardo Gon\u00e7alves quer que sistema de apadrinhamentos do Zoo de Lisboa seja aplicado a deputados ? I", "https://arquivo.pt/wayback/20160731053706/http://inimigo.publico.pt/2010/10/19/1461809/"]], "date": "2016-07-31 05:37:06", "kw": "Ricardo Gon\u00e7alves quer que sistema de apadrinhamentos do Zoo de Lisboa seja aplicado a deputados"}, {"docs": [["Ricardo Salgado ganhou o mayor do Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m no Foursquare durante crise no BES ? Inimigo P\u00fabl", "https://arquivo.pt/wayback/20160801235248/http://inimigo.publico.pt/2015/02/06/1685247/"]], "date": "2016-08-01 23:52:48", "kw": "Ricardo Salgado ganhou o mayor do Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m no Foursquare durante crise no BES"}, {"docs": [["Ajuda vai a caminho: Portugal envia Ricardo Salgado para fazer o controlo de capitais na Gr\u00e9cia ? In", "https://arquivo.pt/wayback/20160802041346/http://inimigo.publico.pt/2015/06/29/1700467/"]], "date": "2016-08-02 04:13:46", "kw": "Portugal envia Ricardo Salgado para fazer o controlo de capitais na Gr\u00e9cia"}, {"docs": [["Ricardo Rodrigues apresenta nova provid\u00eancia cautelar contra a OLYMPUS ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160804034901/http://inimigo.publico.pt/2010/07/09/1446012/"]], "date": "2016-08-04 03:49:01", "kw": "Ricardo Rodrigues apresenta nova provid\u00eancia cautelar contra a OLYMPUS"}], "to": "2016-11-15 06:40:55", "from": "2016-03-10 20:47:34"}, {"n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["SIC Not\u00edcias - Agora", "https://arquivo.pt/wayback/20140725170303/http://sicnoticias.sapo.pt/"], ["SIC Not\u00edcias - Home", "https://arquivo.pt/wayback/20140824170248/http://sicnoticias.sapo.pt/"], ["SIC Not\u00edcias - Pa\u00eds", "https://arquivo.pt/wayback/20141006135443/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2011-10-14-parlamento-chumba-paulo-scar-pinto-de-sousa-para-o-conselho-de-fiscalizacao-das-secretas"], ["SIC Not\u00edcias - Expresso da Meia Noite", "https://arquivo.pt/wayback/20141021202931/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/expressodameianoite"], ["SIC Not\u00edcias - Bolsa", "https://arquivo.pt/wayback/20150626170315/http://sicnoticias.sapo.pt/bolsa/"], ["SIC Not\u00edcias - Opini\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20150813213051/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao"], ["SIC Not\u00edcias - Programas", "https://arquivo.pt/wayback/20150813213057/http://sicnoticias.sapo.pt/programas"], ["SIC Not\u00edcias - Premium", "https://arquivo.pt/wayback/20150813213110/http://sicnoticias.sapo.pt/premium"], ["SIC Not\u00edcias - Ponto Contraponto", "https://arquivo.pt/wayback/20150813213449/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/pontocontraponto"], ["SIC Not\u00edcias - Quadratura do C\u00edrculo", "https://arquivo.pt/wayback/20150813213505/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura"], ["SIC Not\u00edcias - Crise no GES", "https://arquivo.pt/wayback/20151005134040/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges"], ["SIC Not\u00edcias - Am\u00e1lia Rodrigues", "https://arquivo.pt/wayback/20151006045051/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/2009/amaliarodrigues/2009-10-06-emissora-so-de-fado-nasce-no-aniversario-da-morte-de-amalia4"], ["Opini\u00f5es de Pacheco Pereira na ?SIC Not\u00edcias? v\u00e3o ser convertidas em linguagem gestual pelo tradutor", "https://arquivo.pt/wayback/20160628041722/http://inimigo.publico.pt/2014/01/28/1621399/"], ["SIC Not\u00edcias | SIC Not\u00edcias ? toda a informa\u00e7\u00e3o nacional e internacional, programas, guia tv, v\u00eddeos", "https://arquivo.pt/wayback/20160729170307/http://sicnoticias.sapo.pt/"], ["SIC Not\u00edcias | M\u00e3e diz que Ruben Cavaco perdeu a alegria e ainda tem falhas de mem\u00f3ria", "https://arquivo.pt/wayback/20160923170253/http://sicnoticias.sapo.pt//especiais/agressoes-em-ponte-de-sor/2016-09-22-Mae-diz-que-Ruben-Cavaco-perdeu-a-alegria-e-ainda-tem-falhas-de-memoria"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo", "https://arquivo.pt/wayback/20161103014404/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura"], ["SIC Not\u00edcias | Partidos unidos na necessidade de comiss\u00e3o parlamentar de inqu\u00e9rito ao BES", "https://arquivo.pt/wayback/20161105123108/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-09-19-Partidos-unidos-na-necessidade-de-comissao-parlamentar-de-inquerito-ao-BES"], ["SIC Not\u00edcias | Ponto Contraponto", "https://arquivo.pt/wayback/20161105133403/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/pontocontraponto"], ["SIC Not\u00edcias | Departamento Central de Investiga\u00e7\u00e3o e A\u00e7\u00e3o Penal ouve os lesados do BES", "https://arquivo.pt/wayback/20161105142934/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2015-10-11-Departamento-Central-de-Investigacao-e-Acao-Penal-ouve-os-lesados-do-BES-"], ["SIC Not\u00edcias | Lobo Xavier afirma que Or\u00e7amento do Estado n\u00e3o reflete qualquer reforma", "https://arquivo.pt/wayback/20161110005346/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2014-10-31-Lobo-Xavier-afirma-que-Orcamento-do-Estado-nao-reflete-qualquer-reforma"], ["SIC Not\u00edcias | PS escolhe Alexandre Quintanilha para cabe\u00e7a de lista no Porto", "https://arquivo.pt/wayback/20161110021215/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-07-10-PS-escolhe-Alexandre-Quintanilha-para-cabeca-de-lista-no-Porto"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura un\u00e2nime, Costa esteve melhor", "https://arquivo.pt/wayback/20161110030706/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-09-10-Quadratura-unanime-Costa-esteve-melhor"], ["SIC Not\u00edcias | \"Nunca foi objetivo desta privatiza\u00e7\u00e3o fazer um encaixe financeiro para o Estado\"", "https://arquivo.pt/wayback/20161110033805/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-06-12-Nunca-foi-objetivo-desta-privatizacao-fazer-um-encaixe-financeiro-para-o-Estado"], ["SIC Not\u00edcias | Duarte Pacheco e Jo\u00e3o Soares Frente-a-Frente", "https://arquivo.pt/wayback/20161110065309/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2015-08-11-Duarte-Pacheco-e-Joao-Soares-Frente-a-Frente-1"], ["SIC Not\u00edcias | Discurso de Cavaco \"colado \u00e0 pol\u00edtica do Governo\"", "https://arquivo.pt/wayback/20161110090326/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2015-01-02-Discurso-de-Cavaco-colado-a-politica-do-Governo"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 08-09-2016", "https://arquivo.pt/wayback/20161110093511/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2016-09-09-Quadratura-do-Circulo-08-09-2016"], ["SIC Not\u00edcias | Morreu a atriz Madalena Sotto, protagonista de \"A vizinha do lado\"", "https://arquivo.pt/wayback/20161113021210/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2016-08-18-Morreu-a-atriz-Madalena-Sotto-protagonista-de-A-vizinha-do-lado"], ["SIC Not\u00edcias | A mensagem de Ano Novo do Presidente e o que podemos esperar de 2015", "https://arquivo.pt/wayback/20161113021939/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2015-01-02-A-mensagem-de-Ano-Novo-do-Presidente-e-o-que-podemos-esperar-de-2015"], ["SIC Not\u00edcias | Programas", "https://arquivo.pt/wayback/20161113065339/http://sicnoticias.sapo.pt/programas"], ["SIC Not\u00edcias | \u00c9 uma surpresa que uma escola feche porque chove? Nem por isso", "https://arquivo.pt/wayback/20170221044010/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-01-26-E-uma-surpresa-que-uma-escola-feche-porque-chove--Nem-por-isso"], ["SIC Not\u00edcias | Solu\u00e7\u00e3o encontrada passa por adiantar parte do dinheiro aos lesados do BES", "https://arquivo.pt/wayback/20170221100812/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2016-12-19-Solucao-encontrada-passa-por-adiantar-parte-do-dinheiro-aos-lesados-do-BES"], ["SIC Not\u00edcias | PM diz que compromisso alcan\u00e7ado para os lesados do BES foi \"equilibrado\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170221105247/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2016-12-19-PM-diz-que-compromisso-alcancado-para-os-lesados-do-BES-foi-equilibrado"], ["SIC Not\u00edcias | 15 Anos SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20170224224617/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/15-anos-sic-noticias"], ["SIC Not\u00edcias | PS sobe e Costa \u00e9 o l\u00edder mais popular", "https://arquivo.pt/wayback/20170224232853/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-12-12-PS-sobe-e-Costa-e-o-lider-mais-popular"], ["SIC Not\u00edcias | Bag\u00e3o F\u00e9lix diz que acordo \u00e0 Esquerda seria OPA sobre vontade dos eleitores que votar", "https://arquivo.pt/wayback/20170224232935/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-10-14-Bagao-Felix-diz-que-acordo-a-Esquerda-seria-OPA-sobre-vontade-dos-eleitores-que-votaram-PS"], ["SIC Not\u00edcias | Portas diz que desemprego sobe em agosto com frequ\u00eancia", "https://arquivo.pt/wayback/20170224233101/http://sicnoticias.sapo.pt/incoming/2015-09-29-Portas-diz-que-desemprego-sobe-em-agosto-com-frequencia"], ["SIC Not\u00edcias | Dicas para poupar", "https://arquivo.pt/wayback/20170224233203/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2015-10-28-Dicas-para-poupar"], ["SIC Not\u00edcias | Jer\u00f3nimo admite rever metas do d\u00e9fice em eventual acordo \u00e0 esquerda", "https://arquivo.pt/wayback/20170224233250/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/edicaodanoite/2015-10-29-Jeronimo-admite-rever-metas-do-defice-em-eventual-acordo-a-esquerda"], ["SIC Not\u00edcias | Trabalhadores do Econ\u00f3mico em greve por sal\u00e1rios em atraso", "https://arquivo.pt/wayback/20170224233312/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2016-03-10-Trabalhadores-do-Economico-em-greve-por-salarios-em-atraso"], ["SIC Not\u00edcias | Vozes cr\u00edticas \u00e0 ideia de Passos sobre subscri\u00e7\u00e3o p\u00fablica para apoio a lesados do BES", "https://arquivo.pt/wayback/20170224233357/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2015-09-13-Vozes-criticas-a-ideia-de-Passos-sobre-subscricao-publica-para-apoio-a-lesados-do-BES"], ["SIC Not\u00edcias | V\u00eddeo viral apresenta proposta de trabalho 24 horas por dia, 365 dias por ano e sem s", "https://arquivo.pt/wayback/20170224233459/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2014-04-16-Video-viral-apresenta-proposta-de-trabalho-24-horas-por-dia-365-dias-por-ano-e-sem-salario"], ["SIC Not\u00edcias | Jer\u00f3nimo de Sousa define reestrutura\u00e7\u00e3o da d\u00edvida como prioridade eleitoral", "https://arquivo.pt/wayback/20170224233608/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-07-29-Jeronimo-de-Sousa-define-reestruturacao-da-divida-como-prioridade-eleitoral"], ["SIC Not\u00edcias | Passos recusa comentar vigil\u00e2ncia de Bruxelas", "https://arquivo.pt/wayback/20170224233628/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-02-25-Passos-recusa-comentar-vigilancia-de-Bruxelas?utm_medium=twitter&utm_source=twitterfeed"], ["SIC Not\u00edcias | Arm\u00e9nio Carlos n\u00e3o esclarece se \u00e9 a favor da greve na TAP", "https://arquivo.pt/wayback/20170224233651/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-05-01-Armenio-Carlos-nao-esclarece-se-e-a-favor-da-greve-na-TAP"], ["SIC Not\u00edcias | As altera\u00e7\u00f5es na carta de condu\u00e7\u00e3o que ajudam a poupar", "https://arquivo.pt/wayback/20170224233832/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2017-01-18-As-alteracoes-na-carta-de-conducao-que-ajudam-a-poupar"], ["SIC Not\u00edcias | Presidente da Rep\u00fablica n\u00e3o felicitou Carlos do Carmo", "https://arquivo.pt/wayback/20170224233956/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2014-07-04-Presidente-da-Republica-nao-felicitou-Carlos-do-Carmo"], ["SIC Not\u00edcias | Belmiro de Azevedo e Paulo Azevedo chamados como testemunhas sobre OPA \u00e0 PT", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234037/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2015-10-20-Belmiro-de-Azevedo-e-Paulo-Azevedo-chamados-como-testemunhas-sobre-OPA-a-PT"], ["SIC Not\u00edcias | Liberta\u00e7\u00e3o de Jos\u00e9 S\u00f3crates em an\u00e1lise", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234100/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2015-10-17-Libertacao-de-Jose-Socrates-em-analise"], ["SIC Not\u00edcias | Jo\u00e3o Ara\u00fajo considera requerimento feito pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico \"dilat\u00f3rio\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234120/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2015-10-06-Joao-Araujo-considera-requerimento-feito-pelo-Ministerio-Publico-dilatorio"], ["SIC Not\u00edcias | Marinho e Pinto acusa o Minist\u00e9rio P\u00fablico de desprezar a lei", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234142/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2015-09-26-Marinho-e-Pinto-acusa-o-Ministerio-Publico-de-desprezar-a-lei"], ["SIC Not\u00edcias | MP pondera pedir aclara\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o da Rela\u00e7\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234202/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2015-09-26-MP-pondera-pedir-aclaracao-do-acordao-da-Relacao--"], ["SIC Not\u00edcias | Oposi\u00e7\u00e3o contesta relat\u00f3rio sobre material militar", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234307/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-03-Oposicao-contesta-relatorio-sobre-material-militar"], ["SIC Not\u00edcias | Draghi resistiu a press\u00f5es para cortar financiamento aos bancos gregos", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234449/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/grecia2015/2015-07-16-Draghi-resistiu-a-pressoes-para-cortar-financiamento-aos-bancos-gregos"], ["SIC Not\u00edcias | PGR recusa responder a cr\u00edticas feitas pelos advogados de S\u00f3crates ao MP", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234631/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2015-10-20-PGR-recusa-responder-a-criticas-feitas-pelos-advogados-de-Socrates-ao-MP"], ["SIC Not\u00edcias | Noite passada na rua para marca\u00e7\u00e3o de colonoscopia pelo SNS", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234654/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-09-24-Noite-passada-na-rua-para-marcacao-de-colonoscopia-pelo-SNS"], ["SIC Not\u00edcias | Nova ala de internamento na Champalimaud dever\u00e1 estar a funcionar antes do final do a", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234733/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-06-02-Nova-ala-de-internamento-na-Champalimaud-devera-estar-a-funcionar-antes-do-final-do-ano"], ["SIC Not\u00edcias | Alqueva \u00e9 bom exemplo de investimento p\u00fablico, diz Portas", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234753/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-08-25-Alqueva-e-bom-exemplo-de-investimento-publico-diz-Portas"], ["SIC Not\u00edcias | Fernando Medina e Diogo Feio Frente-a-Frente", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234834/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2015-08-24-Fernando-Medina-e-Diogo-Feio-Frente-a-Frente-1"], ["SIC Not\u00edcias | S\u00f3crates acusa Minist\u00e9rio P\u00fablico de querer \"impedir a vit\u00f3ria do PS\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234855/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2015-08-19-Socrates-acusa-Ministerio-Publico-de-querer-impedir-a-vitoria-do-PS"], ["SIC Not\u00edcias | Cavaco Silva convencido que austeridade grega n\u00e3o afeta Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234934/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/grecia2015/2015-07-16-Cavaco-Silva-convencido-que-austeridade-grega-nao-afeta-Portugal"], ["SIC Not\u00edcias | Mota Soares garante que ningu\u00e9m ser\u00e1 multado por n\u00e3o entregar anexo SS", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235035/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-05-30-Mota-Soares-garante-que-ninguem-sera-multado-por-nao-entregar-anexo-SS"], ["SIC Not\u00edcias | Rui Rio vai apresentar candidatura a Bel\u00e9m at\u00e9 final de junho", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235100/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-05-29-Rui-Rio-vai-apresentar-candidatura-a-Belem-ate-final-de-junho"], ["SIC Not\u00edcias | Bernardino Soares e Telmo Correia Frente-a-Frente", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235119/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2015-05-27-Bernardino-Soares-e-Telmo-Correia-Frente-a-Frente"], ["SIC Not\u00edcias | Exonerados conselheiros de Cavaco que assinaram manifesto", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235222/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-03-12-exonerados-conselheiros-de-cavaco-que-assinaram-manifesto"], ["SIC Not\u00edcias | \"Pa\u00edses de pequena e m\u00e9dia dimens\u00e3o t\u00eam agenda meramente defensiva. \u00c9 um erro\", diz B", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235301/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-02-26-Paises-de-pequena-e-media-dimensao-tem-agenda-meramente-defensiva.-E-um-erro-diz-Barroso"], ["SIC Not\u00edcias | \"Opera\u00e7\u00e3o Marqu\u00eas\" em an\u00e1lise", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235320/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2015-02-25-Operacao-Marques-em-analise"], ["SIC Not\u00edcias | \"Antes de haver julgamento, Jos\u00e9 S\u00f3crates j\u00e1 foi julgado\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235343/http://sicnoticias.sapo.pt/opinionMakers/miguel_sousa_tavares/2015-02-24-Antes-de-haver-julgamento-Jose-Socrates-ja-foi-julgado"], ["SIC Not\u00edcias | Deputado escreve a Tsipras sobre efeitos das suas pol\u00edticas na d\u00edvida portuguesa", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235506/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/grecia2015/2015-01-31-Deputado-escreve-a-Tsipras-sobre-efeitos-das-suas-politicas-na-divida-portuguesa"], ["SIC Not\u00edcias | Hospital de Santa Maria da Feira adia cirurgias por falta de camas", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235525/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-27-Hospital-de-Santa-Maria-da-Feira-adia-cirurgias-por-falta-de-camas"], ["SIC Not\u00edcias | Oposi\u00e7\u00e3o exige explica\u00e7\u00f5es sobre o d\u00e9fice e recusa mais austeridade", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235548/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-11-28-Oposicao-exige-explicacoes-sobre-o-defice-e-recusa-mais-austeridade"], ["SIC Not\u00edcias | S\u00f3crates v\u00edtima de \"inf\u00e2mia\", diz Soares", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235607/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2014-11-26-Socrates-vitima-de-infamia-diz-Soares"], ["SIC Not\u00edcias | S\u00f3crates \"est\u00e1 muito confiante, muito bem, muito filos\u00f3fico\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235628/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2014-11-25-Socrates-esta-muito-confiante-muito-bem-muito-filosofico"], ["SIC Not\u00edcias | Tribunal Constitucional \u00e9 o maior risco para Bruxelas", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235838/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-05-05-Tribunal-Constitucional-e-o-maior-risco-para-Bruxelas"], ["SIC Not\u00edcias | Passos diz que 2014 dever\u00e1 ser o ano de viragem da economia portuguesa", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235917/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2013-01-30-Passos-diz-que-2014-devera-ser-o-ano-de-viragem-da-economia-portuguesa"], ["SIC Not\u00edcias | Aguiar-Branco diz que Col\u00f4mbia \u00e9 um mercado \"important\u00edssimo\" para empresas portugues", "https://arquivo.pt/wayback/20170225000000/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-29-Aguiar-Branco-diz-que-Colombia-e-um-mercado-importantissimo-para-empresas-portuguesas-de-Defesa"], ["SIC Not\u00edcias | Portas diz que medidas da reforma do Estado j\u00e1 est\u00e3o inclu\u00eddas no Or\u00e7amento", "https://arquivo.pt/wayback/20170225000041/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/oe2015/2014-10-29-Portas-diz-que-medidas-da-reforma-do-Estado-ja-estao-incluidas-no-Orcamento"], ["SIC Not\u00edcias | \"N\u00e3o quero que nenhuma empresa portuguesa perca uma obra por falta de apoio pol\u00edtico\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225000757/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-28-Nao-quero-que-nenhuma-empresa-portuguesa-perca-uma-obra-por-falta-de-apoio-politico"], ["SIC Not\u00edcias | Pires de Lima lembra que Portugal passou a estar \u00e0 frente de grandes economias mundia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225000834/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-10-29-Pires-de-Lima-lembra-que-Portugal-passou-a-estar-a-frente-de-grandes-economias-mundiais"], ["SIC Not\u00edcias | \"Hoje \u00e9 o primeiro dia dos \u00faltimos dias do governo\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225000915/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/primariasps/2014-09-28-Hoje-e-o-primeiro-dia-dos-ultimos-dias-do-governo"], ["SIC Not\u00edcias | Seguro acusou PCP de fazer um \"frete\" ao Governo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225001833/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-05-30-Seguro-acusou-PCP-de-fazer-um-frete-ao-Governo"], ["SIC Not\u00edcias | Documento de Estrat\u00e9gia Or\u00e7amental dever\u00e1 ser apresentado ao final da manh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20170225001911/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-04-28-documento-de-estrategia-orcamental-devera-ser-apresentado-ao-final-da-manha"], ["SIC Not\u00edcias | Aplica\u00e7\u00e3o ajuda a tratar de documentos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225003701/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2015-10-07-Aplicacao-ajuda-a-tratar-de-documentos"], ["SIC Not\u00edcias | \"Regresso ao Futuro\" acontece hoje", "https://arquivo.pt/wayback/20170225003818/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2015-10-21-Regresso-ao-Futuro-acontece-hoje-"], ["SIC Not\u00edcias | Alternativas aos dep\u00f3sitos a prazo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225004951/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2016-01-13-Alternativas-aos-depositos-a-prazo"], ["SIC Not\u00edcias | Tr\u00eas em cada 4 portugueses chumbaram num inqu\u00e9rito sobre juros, infla\u00e7\u00e3o e poupan\u00e7as", "https://arquivo.pt/wayback/20170225005009/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2015-12-23-Tres-em-cada-4-portugueses-chumbaram-num-inquerito-sobre-juros-inflacao-e-poupancas"], ["SIC Not\u00edcias | Como consultar a Lista Negra do Banco de Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20170225005642/http://sicnoticias.sapo.pt//programas//contaspoupanca//2014-10-08-Como-consultar-a-Lista-Negra-do-Banco-de-Portugal"], ["SIC Not\u00edcias | Como poupar at\u00e9 100 euros por ano", "https://arquivo.pt/wayback/20170225005659/http://sicnoticias.sapo.pt//programas//contaspoupanca//2015-12-02-Como-poupar-ate-100-euros-por-ano"], ["SIC Not\u00edcias | 800 anos de l\u00edngua portuguesa", "https://arquivo.pt/wayback/20170225010833/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2014-06-27-800-anos-de-lingua-portuguesa"], ["SIC Not\u00edcias | Contas Poupan\u00e7a - o melhor de 2016", "https://arquivo.pt/wayback/20170225012401/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2016-12-28-Contas-Poupanca---o-melhor-de-2016"], ["SIC Not\u00edcias | UE tem obriga\u00e7\u00e3o moral de ajudar os refugiados, diz Passos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225012434/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/crise-migratoria/2015-09-04-UE-tem-obrigacao-moral-de-ajudar-os-refugiados-diz-Passos"], ["SIC Not\u00edcias | Reino Unido anuncia acolhimento de mais refugiados s\u00edrios", "https://arquivo.pt/wayback/20170225012451/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/crise-migratoria/2015-09-04-Reino-Unido-anuncia-acolhimento-de-mais-refugiados-sirios"], ["SIC Not\u00edcias | Portas diz que Governo est\u00e1 empenhado em aumentar os investimentos e exporta\u00e7\u00f5es", "https://arquivo.pt/wayback/20170225013031/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/oe2015/2014-11-07-Portas-diz-que-Governo-esta-empenhado-em-aumentar-os-investimentos-e-exportacoes"], ["SIC Not\u00edcias | Seis condutores detidos em corrida ilegal na A2", "https://arquivo.pt/wayback/20170225013052/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-07-31-Seis-condutores-detidos-em-corrida-ilegal-na-A2"], ["SIC Not\u00edcias | 5.500 militares da GNR nas estradas em opera\u00e7\u00e3o para fiscalizar \u00e1lcool e drogas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225013107/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-06-07-5.500-militares-da-GNR-nas-estradas-em-operacao-para-fiscalizar-alcool-e-drogas-"], ["SIC Not\u00edcias | Multas nas portagens das ex-Scut v\u00e3o passar a ter valor m\u00ednimo e m\u00e1ximo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225013124/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-07-Multas-nas-portagens-das-ex-Scut-vao-passar-a-ter-valor-minimo-e-maximo"], ["SIC Not\u00edcias | GNR lan\u00e7a opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o de estradas secund\u00e1rias", "https://arquivo.pt/wayback/20170225013140/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-18-GNR-lanca-operacao-de-fiscalizacao-de-estradas-secundarias"], ["SIC Not\u00edcias | Pol\u00edcias sinaleiros v\u00e3o regressar \u00e0s ruas de Lisboa", "https://arquivo.pt/wayback/20170225013213/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-12-13-Policias-sinaleiros-vao-regressar-as-ruas-de-Lisboa"], ["SIC Not\u00edcias | Jornal de Campanha, dia 30 de outubro", "https://arquivo.pt/wayback/20170225013437/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-10-01-Jornal-de-Campanha-dia-30-de-outubro"], ["SIC Not\u00edcias | Polui\u00e7\u00e3o do Almonda leva a suspens\u00e3o de licen\u00e7a de descarga da Fabri\u00f3leo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225013718/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-09-27-Poluicao-do-Almonda-leva-a-suspensao-de-licenca-de-descarga-da-Fabrioleo-"], ["SIC Not\u00edcias | Como poupar ao mudar o seguro de vida", "https://arquivo.pt/wayback/20170225013951/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2016-01-27-Como-poupar-ao-mudar-o-seguro-de-vida"], ["SIC Not\u00edcias | Presidente lembra que compromisso pol\u00edtico traz benef\u00edcios para o pa\u00eds", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014338/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-03-10-Presidente-lembra-que-compromisso-politico-traz-beneficios-para-o-pais"], ["SIC Not\u00edcias | Rui Rio defende que pr\u00f3ximo Presidente deve ter papel mais ativo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014446/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-02-10-Rui-Rio-defende-que-proximo-Presidente-deve-ter-papel-mais-ativo"], ["SIC Not\u00edcias | \"Gaza, pris\u00e3o a c\u00e9u aberto\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014553/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemsic/2015-03-19-Gaza-prisao-a-ceu-aberto"], ["SIC Not\u00edcias | Duarte Lima libertado", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014656/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-04-16-duarte-lima-libertado"], ["SIC Not\u00edcias | Passos Coelho d\u00e1 os parab\u00e9ns a David Cameron", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014731/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-05-08-Passos-Coelho-da-os-parabens-a-David-Cameron"], ["SIC Not\u00edcias | PS acusa Cavaco de humilhar povo grego e agir como \"delegado eleitoral\" do PSD", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014747/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-02-11-PS-acusa-Cavaco-de-humilhar-povo-grego-e-agir-como-delegado-eleitoral-do-PSD"], ["SIC Not\u00edcias | Desabafo de m\u00e9dico torna-se viral", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014805/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-01-21-Desabafo-de-medico-torna-se-viral"], ["SIC Not\u00edcias | Como pagar menos IMI", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014821/http://sicnoticias.sapo.pt//programas//contaspoupanca//2016-01-20-Como-pagar-menos-IMI"], ["SIC Not\u00edcias | A carga fiscal explicada em legos, segundo o PCP", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014839/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-01-21-A-carga-fiscal-explicada-em-legos-segundo-o-PCP"], ["SIC Not\u00edcias | Ministra das Finan\u00e7as anuncia novo corte nas pens\u00f5es no pr\u00f3ximo ano", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014857/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-04-16-Ministra-das-Financas-anuncia-novo-corte-nas-pensoes-no-proximo-ano"], ["SIC Not\u00edcias | \u00c0s vezes \u00e9 preciso ser \"criativo\" ou \"exc\u00eantrico\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014914/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-11-07-As-vezes-e-preciso-ser-criativo-ou-excentrico"], ["SIC Not\u00edcias | Protesto dos lesados do BES obriga a refor\u00e7o de seguran\u00e7a de Portas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014935/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-09-06-Protesto-dos-lesados-do-BES-obriga-a-reforco-de-seguranca-de-Portas"], ["SIC Not\u00edcias | Mais de 800 professores desconhecem se t\u00eam ou n\u00e3o trabalho segunda-feira", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014950/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-04-Mais-de-800-professores-desconhecem-se-tem-ou-nao-trabalho-segunda-feira"], ["SIC Not\u00edcias | Governo quer vender Novo Banco o mais rapidamente poss\u00edvel", "https://arquivo.pt/wayback/20170225015007/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2015-08-31-Governo-quer-vender-Novo-Banco-o-mais-rapidamente-possivel"], ["SIC Not\u00edcias | \"Reposi\u00e7\u00e3o do pagamento de feriados n\u00e3o \u00e9 um ato de boa vontade do Governo\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225015037/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-12-16-Reposicao-do-pagamento-de-feriados-nao-e-um-ato-de-boa-vontade-do-Governo"], ["SIC Not\u00edcias | Expresso da Meia Noite 15.05.2015", "https://arquivo.pt/wayback/20170225015111/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/expressodameianoite/2015-05-16-Expresso-da-Meia-Noite-15.05.2015"], ["SIC Not\u00edcias | IR \u00e9 o Melhor Rem\u00e9dio no Algarve", "https://arquivo.pt/wayback/20170225015237/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/ir/2014-08-08-IR-e-o-Melhor-Remedio-no-Algarve"], ["SIC Not\u00edcias | Como ganhar dinheiro a dar boleias", "https://arquivo.pt/wayback/20170225015311/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2016-12-14-Como-ganhar-dinheiro-a-dar-boleias?t=2.947923"], ["SIC Not\u00edcias | R\u00faben, o menino milagre", "https://arquivo.pt/wayback/20170225015413/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemespecial/2015-08-07-Ruben-o-menino-milagre"], ["SIC Not\u00edcias | CGTP diz que Governo est\u00e1 a preparar golpe e marca manifesta\u00e7\u00f5es para junho", "https://arquivo.pt/wayback/20170225015606/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-06-06-CGTP-diz-que-Governo-esta-a-preparar-golpe-e-marca-manifestacoes-para-junho"], ["SIC Not\u00edcias | S\u00f3crates luta por botas e cachecol do Benfica na pris\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225015641/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2015-01-17-Socrates-luta-por-botas-e-cachecol-do-Benfica-na-prisao"], ["SIC Not\u00edcias | Fundo de resolu\u00e7\u00e3o da banca pode perder mais de 1000 milh\u00f5es com venda do Novo Banco", "https://arquivo.pt/wayback/20170225015713/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2015-06-26-Fundo-de-resolucao-da-banca-pode-perder-mais-de-1000-milhoes-com-venda-do-Novo-Banco"], ["SIC Not\u00edcias | Gr\u00e1vida esteve de barriga aberta quase tr\u00eas semanas para tratar peritonite", "https://arquivo.pt/wayback/20170225015745/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-23-Gravida-esteve-de-barriga-aberta-quase-tres-semanas-para-tratar-peritonite"], ["SIC Not\u00edcias | Ex-Presidente da G\u00e2mbia abandona pa\u00eds e deixa cofres do Estado vazios", "https://arquivo.pt/wayback/20170225015848/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2017-01-23-Ex-Presidente-da-Gambia-abandona-pais-e-deixa-cofres-do-Estado-vazios"], ["SIC Not\u00edcias | Cerdeira, a aldeia de xisto transformada num ateli\u00ea", "https://arquivo.pt/wayback/20170225015939/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2016-07-18-Cerdeira-a-aldeia-de-xisto-transformada-num-atelie"], ["SIC Not\u00edcias | O seu seguro autom\u00f3vel \u00e9 bom ou mau?", "https://arquivo.pt/wayback/20170225020015/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2016-11-23-O-seu-seguro-automovel-e-bom-ou-mau--1"], ["SIC Not\u00edcias | Sabor a pomar em fatias desidratadas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225020210/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/economiaverde/2013-10-07-Sabor-a-pomar-em-fatias-desidratadas"], ["SIC Not\u00edcias | Alcatifas sustent\u00e1veis", "https://arquivo.pt/wayback/20170225020257/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/economiaverde/2014-03-26-Alcatifas-sustentaveis"], ["SIC Not\u00edcias | Como poupar combust\u00edvel enquanto se conduz", "https://arquivo.pt/wayback/20170225020342/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2016-11-10-Como-poupar-combustivel-enquanto-se-conduz"], ["SIC Not\u00edcias | Marques Mendes revela que Anabela Rodrigues foi a quarta escolha para o MAI", "https://arquivo.pt/wayback/20170225020416/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-05-14-Marques-Mendes-revela-que-Anabela-Rodrigues-foi-a-quarta-escolha-para-o-MAI"], ["SIC Not\u00edcias | Passos admite descentralizar compet\u00eancias na coloca\u00e7\u00e3o de docentes", "https://arquivo.pt/wayback/20170225020435/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-21-Passos-admite-descentralizar-competencias-na-colocacao-de-docentes"], ["SIC Not\u00edcias | Universidade Pol\u00edtica da JSD marcada por \"brincadeira\" de Teresa Leal Coelho", "https://arquivo.pt/wayback/20170225020508/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-05-12-Universidade-Politica-da-JSD-marcada-por-brincadeira-de-Teresa-Leal-Coelho"], ["SIC Not\u00edcias | Para o IRS deste ano s\u00f3 contam as faturas que est\u00e3o no portal das Finan\u00e7as", "https://arquivo.pt/wayback/20170225020555/http://sicnoticias.sapo.pt//programas//contaspoupanca//2015-11-18-Para-o-IRS-deste-ano-so-contam-as-faturas-que-estao-no-portal-das-Financas-1"], ["SIC Not\u00edcias | Governo de Passos nomeou cerca de 100 dirigentes em v\u00e9speras de elei\u00e7\u00f5es", "https://arquivo.pt/wayback/20170225020610/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-10-25-Governo-de-Passos-nomeou-cerca-de-100-dirigentes-em-vesperas-de-eleicoes"], ["SIC Not\u00edcias | Fecho do Sol e do I leva ao despedimento de mais de 100 jornalistas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225020643/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-12-01-Fecho-do-Sol-e-do-I-leva-ao-despedimento-de-mais-de-100-jornalistas"], ["SIC Not\u00edcias | A crise na Gr\u00e9cia em an\u00e1lise", "https://arquivo.pt/wayback/20170225020751/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2015-07-06-A-crise-na-Grecia-em-analise-2"], ["SIC Not\u00edcias | Fernando Medina e Diogo Feio", "https://arquivo.pt/wayback/20170225020807/http://sicnoticias.sapo.pt/opinionMakers/frenteafrente/2015-02-03-Fernando-Medina-e-Diogo-Feio"], ["SIC Not\u00edcias | Uma alternativa para preencher a declara\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel", "https://arquivo.pt/wayback/20170225021340/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2017-01-11-Uma-alternativa-para-preencher-a-declaracao-amigavel-1"], ["SIC Not\u00edcias | Os brinquedos antes e depois do 25 de Abril", "https://arquivo.pt/wayback/20170225021430/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/40anos25abril/2014-04-18-Os-brinquedos-antes-e-depois-do-25-de-Abril"], ["SIC Not\u00edcias | Nomeado pelo Governo para comando geral da GNR contestado", "https://arquivo.pt/wayback/20170225021538/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-04-11-Nomeado-pelo-Governo-para-comando-geral-da-GNR-contestado"], ["SIC Not\u00edcias | A lei que protege os clientes nos restaurantes", "https://arquivo.pt/wayback/20170225021637/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2015-11-11-A-lei-que-protege-os-clientes-nos-restaurantes-5"], ["SIC Not\u00edcias | PIB cresceu 1,4% nos primeiros tr\u00eas meses de 2015", "https://arquivo.pt/wayback/20170225021757/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-05-13-PIB-cresceu-14-nos-primeiros-tres-meses-de-2015"], ["SIC Not\u00edcias | Comparar e escolher o cr\u00e9dito mais adequado", "https://arquivo.pt/wayback/20170225021914/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2016-10-19-Comparar-e-escolher-o-credito-mais-adequado"], ["SIC Not\u00edcias | Anne Teresa de Keersmaeker homenageada com Medalha de M\u00e9rito Cultural", "https://arquivo.pt/wayback/20170225022114/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2014-09-30-Anne-Teresa-de-Keersmaeker-homenageada-com-Medalha-de-Merito-Cultural"], ["SIC Not\u00edcias | Passos e Seguro n\u00e3o excluem possibilidade de governarem juntos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225022232/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-05-10-Passos-e-Seguro-nao-excluem-possibilidade-de-governarem-juntos"], ["SIC Not\u00edcias | Governo aprova novo regime de energia renov\u00e1vel para autoconsumo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225022319/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-09-05-Governo-aprova-novo-regime-de-energia-renovavel-para-autoconsumo"], ["SIC Not\u00edcias | O que entra e n\u00e3o entra no IRS", "https://arquivo.pt/wayback/20170225022406/http://sicnoticias.sapo.pt//programas//contaspoupanca//2016-02-03-O-que-entra-e-nao-entra-no-IRS"], ["SIC Not\u00edcias | N\u00fameros de apoio ao cliente come\u00e7ados por 707 t\u00eam custos que podem surpreender", "https://arquivo.pt/wayback/20170225022437/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2013-03-14-numeros-de-apoio-ao-cliente-comecados-por-707-tem-custos-que-podem-surpreender1"], ["SIC Not\u00edcias | Ticha Penicheiro recebe men\u00e7\u00e3o honrosa em pr\u00e9mio do Comit\u00e9 Ol\u00edmpico", "https://arquivo.pt/wayback/20170225022511/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2015-12-09-Ticha-Penicheiro-recebe-mencao-honrosa-em-premio-do-Comite-Olimpico"], ["SIC Not\u00edcias | Governo est\u00e1 acompanhar casal do Dubai que n\u00e3o tem dinheiro para despesas hospitalare", "https://arquivo.pt/wayback/20170225022531/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-31-Governo-esta-acompanhar-casal-do-Dubai-que-nao-tem-dinheiro-para-despesas-hospitalares"], ["SIC Not\u00edcias | Cord\u00e3o humano \u00e0 volta da casa de Aristides Sousa Mendes chama a aten\u00e7\u00e3o para a sua pr", "https://arquivo.pt/wayback/20170225022652/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2014-04-06-Cordao-humano-a-volta-da-casa-de-Aristides-Sousa-Mendes-chama-a-atencao-para-a-sua-preservacao"], ["SIC Not\u00edcias | Montepio tem quase dois mil milh\u00f5es em empr\u00e9stimos sem garantias", "https://arquivo.pt/wayback/20170225022758/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-08-16-Montepio-tem-quase-dois-mil-milhoes-em-emprestimos-sem-garantias"], ["SIC Not\u00edcias | Praga que ataca culturas de milho \"alastra rapidamente em \u00c1frica\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225022948/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2017-02-06-Praga-que-ataca-culturas-de-milho-alastra-rapidamente-em-Africa"], ["SIC Not\u00edcias | Ceia de Natal solid\u00e1ria em Guimar\u00e3es", "https://arquivo.pt/wayback/20170225023105/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-12-24-Ceia-de-Natal-solidaria-em-Guimaraes"], ["SIC Not\u00edcias | Fazer um pagamento por multibanco est\u00e1 um pouco mais complicado", "https://arquivo.pt/wayback/20170225023149/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2016-06-20-Fazer-um-pagamento-por-multibanco-esta-um-pouco-mais-complicado"], ["SIC Not\u00edcias | Detergente amigo do ambiente substitui petr\u00f3leo por res\u00edduos agr\u00edcolas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225023204/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/greenprojectawards/2016-01-07-Detergente-amigo-do-ambiente-substitui-petroleo-por-residuos-agricolas"], ["SIC Not\u00edcias | Despesas que podemos reduzir ao longo do ano", "https://arquivo.pt/wayback/20170225023234/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2017-01-04-Despesas-que-podemos-reduzir-ao-longo-do-ano"], ["SIC Not\u00edcias | Pal\u00e1cio do Conde do Bolh\u00e3o prepara-se para acolher a Academia Contempor\u00e2nea do Espect", "https://arquivo.pt/wayback/20170225023319/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2015-03-08-Palacio-do-Conde-do-Bolhao-prepara-se-para-acolher-a-Academia-Contemporanea-do-Espectaculo"], ["SIC Not\u00edcias | \"Saias\" de Diabo na Cruz d\u00e1 origem a um EP da banda", "https://arquivo.pt/wayback/20170225023338/http://sicnoticias.sapo.pt//cultura/2016-03-30-Saias-de-Diabo-na-Cruz-da-origem-a-um-EP-da-banda"], ["SIC Not\u00edcias | BBC elege Portugal como um dos melhores destinos para os reformados brit\u00e2nicos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225023910/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-01-03-BBC-elege-Portugal-como-um-dos-melhores-destinos-para-os-reformados-britanicos"], ["SIC Not\u00edcias | Blogue ajuda portugueses a poupar", "https://arquivo.pt/wayback/20170225024109/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2014-04-16-Blogue-ajuda-portugueses-a-poupar"], ["SIC Not\u00edcias | Jovens criam empresa de venda de manuais escolares com 60% de desconto", "https://arquivo.pt/wayback/20170225024155/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-07-22-Jovens-criam-empresa-de-venda-de-manuais-escolares-com-60-de-desconto"], ["SIC Not\u00edcias | Green Project Awards debate consumo sustent\u00e1vel", "https://arquivo.pt/wayback/20170225024239/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/greenprojectawards/2014-06-17-Green-Project-Awards-debate-consumo-sustentavel"], ["SIC Not\u00edcias | Grande Reportagem \"5 destinos\" 40 anos depois", "https://arquivo.pt/wayback/20170225024417/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemsic/2014-04-17-Grande-Reportagem-5-destinos-40-anos-depois"], ["SIC Not\u00edcias | \"Luxemburgo \u00e9 um gigantesco offshore onde entram todo os dias malas com dinheiro\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225024433/http://sicnoticias.sapo.pt/opinionMakers/jose_gomes_ferreira/2016-04-05-Luxemburgo-e-um-gigantesco-offshore-onde-entram-todo-os-dias-malas-com-dinheiro"], ["SIC Not\u00edcias | Seis militares detidos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225024533/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-11-03-Seis-militares-detidos-1"], ["SIC Not\u00edcias | Teresa Almeida ainda est\u00e1 incr\u00e9dula com t\u00edtulo mundial de bodyboard", "https://arquivo.pt/wayback/20170225024550/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2014-12-13-Teresa-Almeida-ainda-esta-incredula-com-titulo-mundial-de-bodyboard"], ["SIC Not\u00edcias | Governo quer que as mulheres assumam 40% dos cargos executivos at\u00e9 2020", "https://arquivo.pt/wayback/20170225024605/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2016-04-19-Governo-quer-que-as-mulheres-assumam-40-dos-cargos-executivos-ate-2020"], ["SIC Not\u00edcias | Os nomes confirmados para o Governo de Costa", "https://arquivo.pt/wayback/20170225025201/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-11-24-Os-nomes-confirmados-para-o-Governo-de-Costa"], ["SIC Not\u00edcias | Green Project Awards debate constru\u00e7\u00e3o de cidades para as pessoas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225025315/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/greenprojectawards/2014-07-15-Green-Project-Awards-debate-construcao-de-cidades-para-as-pessoas"], ["SIC Not\u00edcias | MPLA reelege Jos\u00e9 Eduardo dos Santos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225025358/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-08-17-MPLA-reelege-Jose-Eduardo-dos-Santos"], ["SIC Not\u00edcias | D\u00edvida de 92 mil euros leva fisco a penhorar quatro bolos a restaurante", "https://arquivo.pt/wayback/20170225025427/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-30-Divida-de-92-mil-euros-leva-fisco-a-penhorar-quatro-bolos-a-restaurante"], ["SIC Not\u00edcias | Espanha multa BES em mais de um milh\u00e3o de euros por infra\u00e7\u00f5es \"muito graves\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225025557/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-03-24-espanha-multa-bes-em-mais-de-um-milhao-de-euros-por-infracoes-muito-graves"], ["SIC Not\u00edcias | Primeiro-ministro acusa PS de \"aterrorizar\" portugueses", "https://arquivo.pt/wayback/20170225025646/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-05-07-Primeiro-ministro-acusa-PS-de-aterrorizar-portugueses"], ["SIC Not\u00edcias | Ant\u00f3nio Vitorino e Pedro Santana Lopes na Edi\u00e7\u00e3o da Noite", "https://arquivo.pt/wayback/20170225025829/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2014-11-12-Antonio-Vitorino-e-Pedro-Santana-Lopes-na-Edicao-da-Noite"], ["SIC Not\u00edcias | Pecados Capitais Ep1: a hist\u00f3ria da queda do Banif", "https://arquivo.pt/wayback/20170225030026/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/pecados-capitais/2016-05-31-Pecados-Capitais-Ep1-a-historia-da-queda-do-Banif"], ["SIC Not\u00edcias | Amigo de Dylan Silva conta que o militar se dizia v\u00edtima de viol\u00eancia no curso", "https://arquivo.pt/wayback/20170225030040/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-09-10-Amigo-de-Dylan-Silva-conta-que-o-militar-se-dizia-vitima-de-violencia-no-curso"], ["SIC Not\u00edcias | Ministro da Defesa n\u00e3o comenta poss\u00edvel fim dos Comandos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225030112/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-09-10-Ministro-da-Defesa-nao-comenta-possivel-fim-dos-Comandos"], ["SIC Not\u00edcias | Projeto 10x10 procura estrat\u00e9gias de motiva\u00e7\u00e3o dos alunos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225030127/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-02-01-Projeto-10x10-procura-estrategias-de-motivacao-dos-alunos"], ["SIC Not\u00edcias | Advogado de V\u00edtor Raposo diz que os ju\u00edzes est\u00e3o sujeitos a uma enorme press\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225030159/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-17-Advogado-de-Vitor-Raposo-diz-que-os-juizes-estao-sujeitos-a-uma-enorme-pressao"], ["SIC Not\u00edcias | Presidente da Rep\u00fablica incentiva regresso \u00e0 agricultura", "https://arquivo.pt/wayback/20170225030214/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-11-11-Presidente-da-Republica-incentiva-regresso-a-agricultura"], ["SIC Not\u00edcias | Quatro tornados registados no Alentejo e Algarve", "https://arquivo.pt/wayback/20170225030227/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-10-25-Quatro-tornados-registados-no-Alentejo-e-Algarve"], ["SIC Not\u00edcias | Estado gastou quase 200 mil euros em faqueiros", "https://arquivo.pt/wayback/20170225030242/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-01-18-Estado-gastou-quase-200-mil-euros-em-faqueiros"], ["SIC Not\u00edcias | Portugal adquiriu seis helic\u00f3pteros KAMOV \u00fanicos no mundo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225030327/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-04-21-Portugal-adquiriu-seis-helicopteros-KAMOV-unicos-no-mundo"], ["SIC Not\u00edcias | Pol\u00edcia de Madrid obrigada a separar manifestantes pr\u00f3 e contra Fidel", "https://arquivo.pt/wayback/20170225030835/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/fidel-castro-1926-2016/2016-11-26-Policia-de-Madrid-obrigada-a-separar-manifestantes-pro-e-contra-Fidel"], ["SIC Not\u00edcias | Fernando Medina e Jos\u00e9 Matos Correia Frente-a-Frente", "https://arquivo.pt/wayback/20170225031332/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2014-11-21-Fernando-Medina-e-Jose-Matos-Correia-Frente-a-Frente"], ["SIC Not\u00edcias | Como ter mais dedu\u00e7\u00f5es no IRS", "https://arquivo.pt/wayback/20170225031349/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2015-01-28-Como-ter-mais-deducoes-no-IRS"], ["SIC Not\u00edcias | Chuva, vento forte e queda de neve a partir de domingo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225031447/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-04-08-Chuva-vento-forte-e-queda-de-neve-a-partir-de-domingo"], ["SIC Not\u00edcias | Ricardo Salgado vai receber reforma de 900 mil euros por ano", "https://arquivo.pt/wayback/20170225031516/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2014-07-08-Ricardo-Salgado-vai-receber-reforma-de-900-mil-euros-por-ano"], ["SIC Not\u00edcias | Doente tem de percorrer 5 km em cadeira de rodas para ir ao m\u00e9dico", "https://arquivo.pt/wayback/20170225031605/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-03-25-Doente-tem-de-percorrer-5-km-em-cadeira-de-rodas-para-ir-ao-medico"], ["SIC Not\u00edcias | Aparelho de resson\u00e2ncia magn\u00e9tica com dois anos ainda por estrear", "https://arquivo.pt/wayback/20170225031700/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-09-27-Aparelho-de-ressonancia-magnetica-com-dois-anos-ainda-por-estrear"], ["SIC Not\u00edcias | Companhia a\u00e9rea Azul convida trabalhadores a tirar licen\u00e7as sem vencimento", "https://arquivo.pt/wayback/20170225031713/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2016-02-16-Companhia-aerea-Azul-convida-trabalhadores-a-tirar-licencas-sem-vencimento"], ["SIC Not\u00edcias | David Neeleman vende percentagem da Azul a grupo chin\u00eas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225031732/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-11-24-David-Neeleman-vende-percentagem-da-Azul-a-grupo-chines"], ["SIC Not\u00edcias | TP 075 Destino Brasil / TP 108 Bye Bye Brasil", "https://arquivo.pt/wayback/20170225031824/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemsic/2015-04-27-TP-075-Destino-Brasil---TP-108-Bye-Bye-Brasil"], ["SIC Not\u00edcias | Cegonhas seguidas por GPS", "https://arquivo.pt/wayback/20170225031852/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-06-20-Cegonhas-seguidas-por-GPS"], ["SIC Not\u00edcias | Lobos mortos em Paredes de Coura", "https://arquivo.pt/wayback/20170225031921/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-04-19-Lobos-mortos-em-Paredes-de-Coura"], ["SIC Not\u00edcias | Fixados no azul", "https://arquivo.pt/wayback/20170225031955/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemespecial/2016-08-04-Fixados-no-azul"], ["SIC Not\u00edcias | Cientistas preocupados com preserva\u00e7\u00e3o dos tubar\u00f5es", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032010/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-02-01-Cientistas-preocupados-com-preservacao-dos-tubaroes"], ["SIC Not\u00edcias | Pesca do tubar\u00e3o no Atl\u00e2ntico precisa de quotas para combater risco de sobrepesca", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032023/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-01-27-Pesca-do-tubarao-no-Atlantico-precisa-de-quotas-para-combater-risco-de-sobrepesca"], ["SIC Not\u00edcias | Paulo Portas apoia Marcelo Rebelo de Sousa e elogia-o pela independ\u00eancia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032204/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/presidenciais-2016/2015-12-10-Paulo-Portas-apoia-Marcelo-Rebelo-de-Sousa-e-elogia-o-pela-independencia"], ["SIC Not\u00edcias | Ministro da Administra\u00e7\u00e3o Interna aconselha comerciantes a fazer seguro contra intemp", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032345/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-11-02-Ministro-da-Administracao-Interna-aconselha-comerciantes-a-fazer-seguro-contra-intemperies"], ["SIC Not\u00edcias | Oito detidos em Almeirim por suspeitas de tr\u00e1fico de pessoas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032402/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-07-31-Oito-detidos-em-Almeirim-por-suspeitas-de-trafico-de-pessoas"], ["SIC Not\u00edcias | Marques Mendes critica postura da ministra das Finan\u00e7as nas negocia\u00e7\u00f5es com Gr\u00e9cia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032415/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/grecia2015/2015-02-21-Marques-Mendes-critica-postura-da-ministra-das-Financas-nas-negociacoes-com-Grecia"], ["SIC Not\u00edcias | Salgado diz que alertou Cavaco, Passos e Portas para ?riscos sist\u00e9micos?", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032449/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2015-01-30-Salgado-diz-que-alertou-Cavaco-Passos-e-Portas-para-riscos-sistemicos"], ["SIC Not\u00edcias | Juventude em jogo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032502/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemespecial/2016-08-11-Juventude-em-jogo"], ["SIC Not\u00edcias | Passos promete combate sem tr\u00e9guas \u00e0s desigualdades", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032628/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-07-15-Passos-promete-combate-sem-treguas-as-desigualdades"], ["SIC Not\u00edcias | Aeroporto de Beja n\u00e3o desperta interesse", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032643/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-04-21-Aeroporto-de-Beja-nao-desperta-interesse"], ["SIC Not\u00edcias | Ataques de lobos no Ger\u00eas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032658/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-25-Ataques-de-lobos-no-Geres"], ["SIC Not\u00edcias | Estudantes criam trator telecomandado via telem\u00f3vel", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032728/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-06-18-Estudantes-criam-trator-telecomandado-via-telemovel"], ["SIC Not\u00edcias | Cristas com d\u00favidas sobre avalia\u00e7\u00e3o de organismo internacional sobre sardinha", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032825/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-08-29-Cristas-com-duvidas-sobre-avaliacao-de-organismo-internacional-sobre-sardinha"], ["SIC Not\u00edcias | A origem do Mal", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032838/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/sociedadedasnacoes/2015-04-01-A-origem-do-Mal"], ["SIC Not\u00edcias | D\u00edvida j\u00e1 tinha prescrito mas Passos pagou o que devia \u00e0 Seguran\u00e7a Social", "https://arquivo.pt/wayback/20170225033331/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-02-28-Divida-ja-tinha-prescrito-mas-Passos-pagou-o-que-devia-a-Seguranca-Social"], ["SIC Not\u00edcias | Ministro da Sa\u00fade garante que surto de legionella est\u00e1 circunscrito", "https://arquivo.pt/wayback/20170225033400/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legionella/2014-11-11-Ministro-da-Saude-garante-que-surto-de-legionella-esta-circunscrito"], ["SIC Not\u00edcias | Deserto mais seco do mundo est\u00e1 coberto de flores", "https://arquivo.pt/wayback/20170225033414/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-10-30-Deserto-mais-seco-do-mundo-esta-coberto-de-flores"], ["SIC Not\u00edcias | Produ\u00e7\u00e3o de carac\u00f3is rende tr\u00eas milh\u00f5es e est\u00e1 a crescer em Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20170225033539/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-01-22-Producao-de-caracois-rende-tres-milhoes-e-esta-a-crescer-em-Portugal"], ["SIC Not\u00edcias | Primeiro-ministro diz que estrat\u00e9gia de mutualiza\u00e7\u00e3o da d\u00edvida n\u00e3o \u00e9 vi\u00e1vel", "https://arquivo.pt/wayback/20170225033608/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-04-06-Primeiro-ministro-diz-que-estrategia-de-mutualizacao-da-divida-nao-e-viavel"], ["SIC Not\u00edcias | Grande Reportagem mostra realidade da viol\u00eancia dom\u00e9stica", "https://arquivo.pt/wayback/20170225033635/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-05-Grande-Reportagem-mostra-realidade-da-violencia-domestica"], ["SIC Not\u00edcias | Morreu Sousa Veloso", "https://arquivo.pt/wayback/20170225033731/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-11-27-Morreu-Sousa-Veloso"], ["SIC Not\u00edcias | Adubos de Portugal \u00e9 a origem do surto de legionella", "https://arquivo.pt/wayback/20170225033745/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legionella/2014-11-21-Adubos-de-Portugal-e-a-origem-do-surto-de-legionella"], ["SIC Not\u00edcias | Setembro registado como o m\u00eas mais quente desde 1880", "https://arquivo.pt/wayback/20170225033839/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2014-10-20-Setembro-registado-como-o-mes-mais-quente-desde-1880"], ["SIC Not\u00edcias | Assun\u00e7\u00e3o Cristas diz que n\u00e3o haver\u00e1 cortes no Minist\u00e9rio da Agricultura", "https://arquivo.pt/wayback/20170225033944/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/oe2014/2014-08-27-Assuncao-Cristas-diz-que-nao-havera-cortes-no-Ministerio-da-Agricultura"], ["SIC Not\u00edcias | H\u00e1 11 mil emigrantes entre os lesados do BES", "https://arquivo.pt/wayback/20170225034000/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2015-08-10-Ha-11-mil-emigrantes-entre-os-lesados-do-BES"], ["SIC Not\u00edcias | Bombeiro ferido com gravidade e uma viatura ardida em Macedo de Cavaleiros", "https://arquivo.pt/wayback/20170225034047/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-07-16-bombeiro-ferido-com-gravidade-e-uma-viatura-ardida-em-macedo-de-cavaleiros"], ["SIC Not\u00edcias | Agricultor perde telem\u00f3vel em silo de cereais e recebe telefonema do Jap\u00e3o 9 meses de", "https://arquivo.pt/wayback/20170225034104/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2014-07-09-agricultor-perde-telemovel-em-silo-de-cereais-e-recebe-telefonema-do-japao-9-meses-depois"], ["SIC Not\u00edcias | O que fazer para garantir o m\u00e1ximo de reembolso no IRS", "https://arquivo.pt/wayback/20170225034155/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2015-02-04-O-que-fazer-para-garantir-o-maximo-de-reembolso-no-IRS-1"], ["SIC Not\u00edcias | Temperaturas m\u00e1ximas sobem at\u00e9 sete graus a partir de hoje", "https://arquivo.pt/wayback/20170225034208/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-06-11-temperaturas-maximas-sobem-ate-sete-graus-a-partir-de-hoje"], ["SIC Not\u00edcias | Lei que criminaliza maus-tratos contra animais entra hoje em vigor", "https://arquivo.pt/wayback/20170225034433/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-01-Lei-que-criminaliza-maus-tratos-contra-animais-entra-hoje-em-vigor"], ["SIC Not\u00edcias | Rutura na futura barragem de Frid\u00e3o pode inundar baixa de Amarante em 12 minutos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225034450/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-02-13-Rutura-na-futura-barragem-de-Fridao-pode-inundar-baixa-de-Amarante-em-12-minutos"], ["SIC Not\u00edcias | Avi\u00f5es russos a caminho de Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20170225034531/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-08-12-Avioes-russos-a-caminho-de-Portugal"], ["SIC Not\u00edcias | Entrevista a Rui Tavares", "https://arquivo.pt/wayback/20170225034641/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/europeias2014/2014-05-03-Entrevista-a-Rui-Tavares"], ["SIC Not\u00edcias | Hoje \u00e9 o Dia Mundial do Cancro do P\u00e2ncreas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225034758/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/edicaodamanha/2014-11-13-Hoje-e-o-Dia-Mundial-do-Cancro-do-Pancreas"], ["SIC Not\u00edcias | Ministro da Educa\u00e7\u00e3o promete verbas para escolas com amianto", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035041/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-01-04-Ministro-da-Educacao-promete-verbas-para-escolas-com-amianto"], ["SIC Not\u00edcias | Neste pomar aprende-se sobre fruta atrav\u00e9s de um smartphone", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035054/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-10-17-Neste-pomar-aprende-se-sobre-fruta-atraves-de-um-smartphone"], ["SIC Not\u00edcias | Festival das Leguminosas em Dia Mundial da Alimenta\u00e7\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035121/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-10-16-Festival-das-Leguminosas-em-Dia-Mundial-da-Alimentacao"], ["SIC Not\u00edcias | O consumo de p\u00e3o, os conselhos da nutricionista C\u00e9lia Craveiro", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035134/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/edicaodamanha/2016-10-14-O-consumo-de-pao-os-conselhos-da-nutricionista-Celia-Craveiro"], ["SIC Not\u00edcias | Congresso de Nutri\u00e7\u00e3o e Alimenta\u00e7\u00e3o no Porto dias 19 e 20 de maio", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035152/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/edicaodamanha/2016-05-18-Congresso-de-Nutricao-e-Alimentacao-no-Porto-dias-19-e-20-de-maio"], ["SIC Not\u00edcias | \"1 Iogurte Por dia\" incentiva portugueses a alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035204/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/edicaodamanha/2016-05-17-1-Iogurte-Por-dia--incentiva-portugueses-a-alimentacao-saudavel"], ["SIC Not\u00edcias | Bombeiros de Tarouca ajudam a fazer parto a caminho do hospital", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035258/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-07-25-Bombeiros-de-Tarouca-ajudam-a-fazer-parto-a-caminho-do-hospital"], ["SIC Not\u00edcias | Idosos portugueses s\u00e3o dos mais pobres da Europa", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035326/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-03-Idosos-portugueses-sao-dos-mais-pobres-da-Europa"], ["SIC Not\u00edcias | \u00c0s paredes confesso: viver em pens\u00f5es e quartos decadentes", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035353/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemsic/2015-02-19-As-paredes-confesso-viver-em-pensoes-e-quartos-decadentes"], ["SIC Not\u00edcias | \"Obrigado por estes 12 bonitos anos, Laura\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035657/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-06-19-Obrigado-por-estes-12-bonitos-anos-Laura"], ["SIC Not\u00edcias | Dicas para uma despensa antigripe", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035828/http://sicnoticias.sapo.pt/incoming/2016-01-06-Dicas-para-uma-despensa-antigripe"], ["SIC Not\u00edcias | Dia Mundial da Massa celebra-se este domingo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035841/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-10-24-Dia-Mundial-da-Massa-celebra-se-este-domingo"], ["SIC Not\u00edcias | Governo pondera impor limites \u00e0s reformas dos novos trabalhadores", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035907/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-04-16-Governo-pondera-impor-limites-as-reformas-dos-novos-trabalhadores"], ["SIC Not\u00edcias | Escolas do ensino art\u00edstico receiam n\u00e3o conseguir abrir novo ano letivo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035937/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-05-07-Escolas-do-ensino-artistico-receiam-nao-conseguir-abrir-novo-ano-letivo"], ["SIC Not\u00edcias | Docentes do ensino art\u00edstico manifestam-se em frente ao Minist\u00e9rio", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035950/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-02-09-Docentes-do-ensino-artistico-manifestam-se-em-frente-ao-Ministerio"], ["SIC Not\u00edcias | Atentado terrorista no Paquist\u00e3o provoca 52 mortos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225040016/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-11-12-Atentado-terrorista-no-Paquistao-provoca-52-mortos"], ["SIC Not\u00edcias | Burl\u00e3o fez-se passar por ministro angolano em Matosinhos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225040148/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-18-Burlao-fez-se-passar-por-ministro-angolano-em-Matosinhos"], ["SIC Not\u00edcias | Livro d\u00e1 visibilidade a poetas pouco conhecidos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225040230/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/cartaz/2015-03-03-Livro-da-visibilidade-a-poetas-pouco-conhecidos"], ["SIC Not\u00edcias | Estimativas apontam para 1000 a 1200 casos de Distrofia Muscular de Duchenne em Portu", "https://arquivo.pt/wayback/20170225040715/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/edicaodamanha/2016-09-07-Estimativas-apontam-para-1000-a-1200-casos-de-Distrofia-Muscular-de-Duchenne-em-Portugal"], ["SIC Not\u00edcias | Neg\u00f3cios da Semana 08-08-2016", "https://arquivo.pt/wayback/20170225040744/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/negociosdasemana/2016-08-11-Negocios-da-Semana-08-08-2016"], ["SIC Not\u00edcias | Sindicato da Constru\u00e7\u00e3o denuncia problemas em Angola", "https://arquivo.pt/wayback/20170225040815/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-02-19-Sindicato-da-Construcao-denuncia-problemas-em-Angola"], ["SIC Not\u00edcias | Estado gasta quatro milh\u00f5es de euros a alugar contentores para as escolas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225040909/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-09-06-estado-gasta-quatro-milhoes-de-euros-a-alugar-contentores-para-as-escolas"], ["SIC Not\u00edcias | Bispo de Bragan\u00e7a diz que ainda se vivem tempos dif\u00edceis de pobreza", "https://arquivo.pt/wayback/20170225040922/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-01-26-Bispo-de-Braganca-diz-que-ainda-se-vivem-tempos-dificeis-de-pobreza"], ["SIC Not\u00edcias | Um caso de poliamor que assume a liberdade de escolha", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041001/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/40anos25abril/2014-04-05-Um-caso-de-poliamor-que-assume-a-liberdade-de-escolha"], ["SIC Not\u00edcias | PGR quer criar equipa especial para investigar Ricardo Salgado", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041046/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2014-08-14-PGR-quer-criar-equipa-especial-para-investigar-Ricardo-Salgado"], ["SIC Not\u00edcias | D\u00e9fice no final do 1\u00ba semestre de 2015 atingiu 4,7%", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041148/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-09-23-Defice-no-final-do-1-semestre-de-2015-atingiu-47"], ["SIC Not\u00edcias | Farm\u00e1cia sem medicamentos em Albergaria-a-Velha", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041241/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-10-14-Farmacia-sem-medicamentos-em-Albergaria-a-Velha"], ["SIC Not\u00edcias | Agentes da PSP refugiaram-se em loja durante tiroteio na Ameixoeira", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041254/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-03-30-Agentes-da-PSP-refugiaram-se-em-loja-durante-tiroteio-na-Ameixoeira"], ["SIC Not\u00edcias | Programa de combate ao insucesso escolar beneficia 7 mil alunos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041323/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-09-22-Programa-de-combate-ao-insucesso-escolar-beneficia-7-mil-alunos"], ["SIC Not\u00edcias | Ranking das Escolas 2015: as melhores e as piores do pa\u00eds", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041452/http://sicnoticias.sapo.pt/infografias/2015-12-12-Ranking-das-Escolas-2015-as-melhores-e-as-piores-do-pais"], ["SIC Not\u00edcias | Minist\u00e9rio confirma buscas na Secretaria de Estado dos Assuntos Fiscais", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041521/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/vistosgold/2015-04-29-Ministerio-confirma-buscas-na-Secretaria-de-Estado-dos-Assuntos-Fiscais-"], ["SIC Not\u00edcias | PS, PCP e BE chumbam proposta que previa criminaliza\u00e7\u00e3o do abandono de idosos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041616/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-07-14-PS-PCP-e-BE-chumbam-proposta-que-previa-criminalizacao-do-abandono-de-idosos"], ["SIC Not\u00edcias | Televis\u00e3o angolana refere-se pela 1\u00aa vez a Luaty Beir\u00e3o sem mencionar greve de fome", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041700/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-10-12-Televisao-angolana-refere-se-pela-1-vez-a-Luaty-Beirao-sem-mencionar-greve-de-fome-"], ["SIC Not\u00edcias | Cavaco diz que lhe d\u00e1 vontade de rir a pol\u00e9mica \u00e0 volta do pref\u00e1cio do \"Roteiros\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041715/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-11-Cavaco-diz-que-lhe-da-vontade-de-rir-a-polemica-a-volta-do-prefacio-do-Roteiros"], ["SIC Not\u00edcias | Cura para o cancro pode ter sido acidentalmente descoberta e residir na mal\u00e1ria", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041744/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-10-14-Cura-para-o-cancro-pode-ter-sido-acidentalmente-descoberta-e-residir-na-malaria"], ["SIC Not\u00edcias | \"Quem entregar declara\u00e7\u00e3o de substitui\u00e7\u00e3o vai atrasar reembolso\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041841/http://sicnoticias.sapo.pt/opinionMakers/jose_gomes_ferreira/2015-05-28-Quem-entregar-declaracao-de-substituicao-vai-atrasar-reembolso"], ["SIC Not\u00edcias | Belmiro de Azevedo alerta para dificuldades da ind\u00fastria da madeira de pinho", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041908/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-10-07-Belmiro-de-Azevedo-alerta-para-dificuldades-da-industria-da-madeira-de-pinho"], ["SIC Not\u00edcias | Mota Soares garante que n\u00e3o h\u00e1 multas por causa do Anexo SS", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041923/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-05-30-Mota-Soares-garante-que-nao-ha-multas-por-causa-do-Anexo-SS"], ["SIC Not\u00edcias | Blatter apela \u00e0 uni\u00e3o em discurso interrompido por protesto", "https://arquivo.pt/wayback/20170225042057/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/fifa/2015-05-29-Blatter-apela-a-uniao-em-discurso-interrompido-por-protesto"], ["SIC Not\u00edcias | Elei\u00e7\u00e3o presidencial da FIFA vai ter segunda volta", "https://arquivo.pt/wayback/20170225042154/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/fifa/2015-05-29-Eleicao-presidencial-da-FIFA-vai-ter-segunda-volta"], ["SIC Not\u00edcias | Ali bin Al-Hussein desiste da corrida \u00e0 presid\u00eancia da FIFA", "https://arquivo.pt/wayback/20170225042224/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/fifa/2015-05-29-Ali-bin-Al-Hussein-desiste-da-corrida-a-presidencia-da-FIFA"], ["SIC Not\u00edcias | Reembolso do IRS come\u00e7ou a ser feito hoje", "https://arquivo.pt/wayback/20170225042249/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-04-22-Reembolso-do-IRS-comecou-a-ser-feito-hoje"], ["SIC Not\u00edcias | Consequ\u00eancias da vit\u00f3ria do Brexit s\u00e3o imprevis\u00edveis, diz Ricardo Costa", "https://arquivo.pt/wayback/20170225042419/http://sicnoticias.sapo.pt//especiais/brexit/2016-06-24-Consequencias-da-vitoria-do-Brexit-sao-imprevisiveis-diz-Ricardo-Costa"], ["SIC Not\u00edcias | Jo\u00e3o Vieira Pereira diz que este \u00e9 um \"dia negro\" e fala em \"caos\" nos mercados", "https://arquivo.pt/wayback/20170225042933/http://sicnoticias.sapo.pt//especiais/brexit/2016-06-24-Joao-Vieira-Pereira-diz-que-este-e-um-dia-negro-e-fala-em-caos-nos-mercados"], ["SIC Not\u00edcias | Marques Mendes diz que Crato n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es para continuar no Governo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225043633/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-12-Marques-Mendes-diz-que-Crato-nao-tem-condicoes-para-continuar-no-Governo"], ["SIC Not\u00edcias | 5.700 pessoas despedidas entre janeiro e outubro", "https://arquivo.pt/wayback/20170225043653/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-12-06-5.700-pessoas-despedidas-entre-janeiro-e-outubro"], ["SIC Not\u00edcias | Erro obriga professores a devolverem subs\u00eddio de desemprego", "https://arquivo.pt/wayback/20170225043720/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-07-28-Erro-obriga-professores-a-devolverem-subsidio-de-desemprego"], ["SIC Not\u00edcias | Discotecas lisboetas Jamaica, T\u00f3quio e Europa v\u00e3o encerrar", "https://arquivo.pt/wayback/20170225043859/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-03-06-Discotecas-lisboetas-Jamaica-Toquio-e-Europa-vao-encerrar"], ["SIC Not\u00edcias | D\u00edvida de um c\u00eantimo \u00e0 Seguran\u00e7a Social", "https://arquivo.pt/wayback/20170225043920/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-01-27-Divida-de-um-centimo-a-Seguranca-Social"], ["SIC Not\u00edcias | Os Sobreviventes", "https://arquivo.pt/wayback/20170225044026/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemsic/2015-04-09-Os-Sobreviventes-3"], ["SIC Not\u00edcias | Mais de 180 queijos em 20 categorias a concurso em Tondela", "https://arquivo.pt/wayback/20170225044154/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-10-16-Mais-de-180-queijos-em-20-categorias-a-concurso-em-Tondela"], ["SIC Not\u00edcias | Lu\u00eds Pedro Nunes e Alfredo Cunha fazem trabalho no Curdist\u00e3o iraquiano", "https://arquivo.pt/wayback/20170225044243/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-01-04-Luis-Pedro-Nunes-e-Alfredo-Cunha-fazem-trabalho-no-Curdistao-iraquiano-1"], ["SIC Not\u00edcias | Estudo sobre tratamento ao cancro do est\u00f4mago vence Pr\u00e9mio de Gastrenterologia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225044330/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-06-02-Estudo-sobre-tratamento-ao-cancro-do-estomago-vence-Premio-de-Gastrenterologia"], ["SIC Not\u00edcias | Estado paga mais 3,6 M? no pr\u00f3ximo ano letivo por turmas no privado", "https://arquivo.pt/wayback/20170225044356/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-07-26-Estado-paga-mais-36-M-no-proximo-ano-letivo-por-turmas-no-privado--"], ["SIC Not\u00edcias | Ant\u00f3nio Guterres elogiado pelo discurso claro e seguro", "https://arquivo.pt/wayback/20170225044412/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-04-12-Antonio-Guterres-elogiado-pelo-discurso-claro-e-seguro"], ["SIC Not\u00edcias | Pol\u00edcia Mar\u00edtima investiga derrame de combustivel no Sado que atribiu \u00e0 Navigator", "https://arquivo.pt/wayback/20170225044431/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-10-15-Policia-Maritima-investiga-derrame-de-combustivel-no-Sado-que-atribiu-a-Navigator"], ["SIC Not\u00edcias | O caos nos transportes p\u00fablicos em Lisboa", "https://arquivo.pt/wayback/20170225044609/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-11-06-O-caos-nos-transportes-publicos-em-Lisboa"], ["SIC Not\u00edcias | Phil Collins vai regressar aos palcos em junho", "https://arquivo.pt/wayback/20170225044623/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/cartaz/2016-10-21-Phil-Collins-vai-regressar-aos-palcos-em-junho"], ["SIC Not\u00edcias | Robot para fazer as compras", "https://arquivo.pt/wayback/20170225044640/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/futurohoje/2016-10-18-Robot-para-fazer-as-compras"], ["SIC Not\u00edcias | Escola transforma-se em lar de idosos em Gebelim, Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "https://arquivo.pt/wayback/20170225045045/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-11-19-Escola-transforma-se-em-lar-de-idosos-em-Gebelim-Alfandega-da-Fe"], ["SIC Not\u00edcias | Marcelo usa cogumelos para falar da estabilidade do Governo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225045100/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-07-05-Marcelo-usa-cogumelos-para-falar-da-estabilidade-do-Governo"], ["SIC Not\u00edcias | Declara\u00e7\u00f5es de Jos\u00e9 Cid est\u00e3o a indignar Tr\u00e1s-os-Montes", "https://arquivo.pt/wayback/20170225045115/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2016-05-30-Declaracoes-de-Jose-Cid-estao-a-indignar-Tras-os-Montes"], ["SIC Not\u00edcias | Jos\u00e9 Cid pede desculpa por chamar feios e desdentados aos transmontanos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225045131/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2016-05-30-Jose-Cid-pede-desculpa-por-chamar-feios-e-desdentados-aos-transmontanos"], ["SIC Not\u00edcias | Fotocopiar o cart\u00e3o de cidad\u00e3o pode ser perigoso?", "https://arquivo.pt/wayback/20170225045202/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2016-11-30-Fotocopiar-o-cartao-de-cidadao-pode-ser-perigoso--1"], ["SIC Not\u00edcias | Banco do medicamento em Vila Nova de Foz C\u00f4a", "https://arquivo.pt/wayback/20170225045219/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-05-02-Banco-do-medicamento-em-Vila-Nova-de-Foz-Coa"], ["SIC Not\u00edcias | Quem s\u00e3o os dez candidatos \u00e0s presidenciais", "https://arquivo.pt/wayback/20170225045349/http://sicnoticias.sapo.pt/infografias/2016-01-11-Quem-sao-os-dez-candidatos-as-presidenciais"], ["SIC Not\u00edcias | N\u00f3voa acusa Marcelo de vestir v\u00e1rias peles ao mesmo tempo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225045404/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/presidenciais-2016/2015-12-08-Novoa-acusa-Marcelo-de-vestir-varias-peles-ao-mesmo-tempo"], ["SIC Not\u00edcias | \"Vamos erradicar o terrorismo\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225045424/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ataques-em-paris/2015-11-16-Vamos-erradicar-o-terrorismo"], ["SIC Not\u00edcias | Segunda edi\u00e7\u00e3o do festival \"O Sol da Caparica\" realiza-se de 13 a 16 de agosto", "https://arquivo.pt/wayback/20170225045526/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2015-07-28-Segunda-edicao-do-festival-O-Sol-da-Caparica-realiza-se-de-13-a-16-de-agosto"], ["SIC Not\u00edcias | \"Teria coisas mais f\u00e1ceis para fazer mas houve um impulso moral muito forte\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225045544/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/guterres-na-onu/2016-12-28-Teria-coisas-mais-faceis-para-fazer-mas-houve-um-impulso-moral-muito-forte"], ["SIC Not\u00edcias | Aumento da venda de espumantes com aproxima\u00e7\u00e3o do Ano Novo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225050137/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-12-26-Aumento-da-venda-de-espumantes-com-aproximacao-do-Ano-Novo"], ["SIC Not\u00edcias | Supermercado online vende produtos de marca com descontos at\u00e9 70%", "https://arquivo.pt/wayback/20170225050254/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2016-10-26-Supermercado-online-vende-produtos-de-marca-com-descontos-ate-70"], ["SIC Not\u00edcias | Terceira edi\u00e7\u00e3o do Festival Olhares do Mediterr\u00e2neo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225050327/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/edicaodamanha/2016-09-29-Terceira-edicao-do-Festival-Olhares-do-Mediterraneo"], ["SIC Not\u00edcias | Portugal vai andar para tr\u00e1s, diz Passos Coelho", "https://arquivo.pt/wayback/20170225050432/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-02-16-Portugal-vai-andar-para-tras-diz-Passos-Coelho"], ["SIC Not\u00edcias | Ministro garante que n\u00e3o est\u00e1 a pensar fazer mais cortes na Educa\u00e7\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225050531/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-05-20-Ministro-garante-que-nao-esta-a-pensar-fazer-mais-cortes-na-Educacao"], ["SIC Not\u00edcias | Passos diz que Portugal \u00e9 considerado um pa\u00eds rico no mundo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225050546/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-05-15-Passos-diz-que-Portugal-e-considerado-um-pais-rico-no-mundo"], ["SIC Not\u00edcias | Ministra das Finan\u00e7as quer que patr\u00f5es paguem menos Seguran\u00e7a Social", "https://arquivo.pt/wayback/20170225050602/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-05-06-Ministra-das-Financas-quer-que-patroes-paguem-menos-Seguranca-Social"], ["SIC Not\u00edcias | Pelo menos 20 mortos quando bomba em menina de 10 anos explodiu na Nig\u00e9ria", "https://arquivo.pt/wayback/20170225050616/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-01-10-Pelo-menos-20-mortos-quando-bomba-em-menina-de-10-anos-explodiu-na-Nigeria"], ["SIC Not\u00edcias | Alunos da escola secund\u00e1ria de Vinhais queixam-se de frio nas salas de aula", "https://arquivo.pt/wayback/20170225050635/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-23-Alunos-da-escola-secundaria-de-Vinhais-queixam-se-de-frio-nas-salas-de-aula"], ["SIC Not\u00edcias | Nuno Crato garante que ordenou an\u00e1lise de queixas relativas \u00e0 Bolsa de Contrata\u00e7\u00e3o de", "https://arquivo.pt/wayback/20170225050650/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-09-17-Nuno-Crato-garante-que-ordenou-analise-de-queixas-relativas-a-Bolsa-de-Contratacao-de-Escolas"], ["SIC Not\u00edcias | Multimilion\u00e1rio mexicano esperado para jantar com Portas cancelou \u00e0 \u00faltima hora", "https://arquivo.pt/wayback/20170225050721/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-10-29-Multimilionario-mexicano-esperado-para-jantar-com-Portas-cancelou-a-ultima-hora"], ["SIC Not\u00edcias | Ensino Superior e Ci\u00eancia escapam aos cortes na Educa\u00e7\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225050806/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-04-28-Ensino-Superior-e-Ciencia-escapam-aos-cortes-na-Educacao"], ["SIC Not\u00edcias | N\u00e3o desligue. Comemora-se hoje o Dia Mundial da Televis\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225051007/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-11-21-Nao-desligue.-Comemora-se-hoje-o-Dia-Mundial-da-Televisao"], ["SIC Not\u00edcias | Professores portugueses querem mais forma\u00e7\u00e3o em educa\u00e7\u00e3o especial", "https://arquivo.pt/wayback/20170225051023/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-06-25-professores-portugueses-querem-mais-formacao-em-educacao-especial"], ["SIC Not\u00edcias | Passos admite que ADSE ajudou a equilibrar contas mas nega apropria\u00e7\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225051054/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-07-17-Passos-admite-que-ADSE-ajudou-a-equilibrar-contas-mas-nega-apropriacao"], ["SIC Not\u00edcias | Opini\u00e3o de Marques Mendes", "https://arquivo.pt/wayback/20170225051108/http://sicnoticias.sapo.pt/opinionMakers/luismarquesmendes/2016-01-03-Opiniao-de-Marques-Mendes"], ["SIC Not\u00edcias | Lesados do BES e professores em protesto na campanha da coliga\u00e7\u00e3o em Braga", "https://arquivo.pt/wayback/20170225051638/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-09-12-Lesados-do-BES-e-professores-em-protesto-na-campanha-da-coligacao-em-Braga"], ["SIC Not\u00edcias | Primeiro campeonato de surf do Afeganist\u00e3o realizou-se na Ericeira", "https://arquivo.pt/wayback/20170225051654/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2015-05-24-Primeiro-campeonato-de-surf-do-Afeganistao-realizou-se-na-Ericeira"], ["SIC Not\u00edcias | \"H\u00e1, claramente, neste momento a necessidade de acelerar a acusa\u00e7\u00e3o\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225051709/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2015-10-16-Ha-claramente-neste-momento-a-necessidade-de-acelerar-a-acusacao"], ["SIC Not\u00edcias | Governo italiano aplica o mesmo modelo de resolu\u00e7\u00e3o do BES a quatro bancos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225051752/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-11-23-Governo-italiano-aplica-o-mesmo-modelo-de-resolucao-do-BES-a-quatro-bancos"], ["SIC Not\u00edcias | Carlos Costa teria afastado Salgado do BES \"se tivesse poderes\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225051808/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2014-11-17-Carlos-Costa-teria-afastado-Salgado-do-BES-se-tivesse-poderes"], ["SIC Not\u00edcias | Banco de Portugal emprestou 3500 milh\u00f5es ao BES antes do resgate", "https://arquivo.pt/wayback/20170225051908/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2014-08-11-Banco-de-Portugal-emprestou-3500-milhoes-ao-BES-antes-do-resgate"], ["SIC Not\u00edcias | Cristas considera incompreens\u00edvel chumbo do diploma que previa criminaliza\u00e7\u00e3o do aban", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052007/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-07-15-Cristas-considera-incompreensivel-chumbo-do-diploma-que-previa-criminalizacao-do-abandono-a-idosos"], ["SIC Not\u00edcias | Primeiro-ministro elogia publicamente Dias Loureiro", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052124/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-05-01-Primeiro-ministro-elogia-publicamente-Dias-Loureiro"], ["SIC Not\u00edcias | Cavaco com poderes limitados a partir de amanh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052154/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-09-08-Cavaco-com-poderes-limitados-a-partir-de-amanha"], ["SIC Not\u00edcias | Jos\u00e9 S\u00f3crates passa 1\u00aa noite em casa depois de 288 dias na pris\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052208/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-09-05-Jose-Socrates-passa-1-noite-em-casa-depois-de-288-dias-na-prisao"], ["SIC Not\u00edcias | Est\u00e1tua na esta\u00e7\u00e3o do Rossio, em Lisboa, destru\u00edda por jovem", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052227/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-05-04-Estatua-na-estacao-do-Rossio-em-Lisboa-destruida-por-jovem"], ["SIC Not\u00edcias | Alf\u00e2ndega da F\u00e9 promete trabalhar para transpar\u00eancia total", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052353/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-12-10-Alfandega-da-Fe-promete-trabalhar-para-transparencia-total"], ["SIC Not\u00edcias | Vinho para comer", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052408/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-09-28-Vinho-para-comer"], ["SIC Not\u00edcias | \"Silo Housing\" na Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052424/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-08-11-Silo-Housing-na-Alfandega-da-Fe"], ["SIC Not\u00edcias | O que tem o Porto para Sara Carbonero?", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052635/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2015-07-09-O-que-tem-o-Porto-para-Sara-Carbonero-"], ["SIC Not\u00edcias | Mogherini rejeita que cessar-fogo na Ucr\u00e2nia seja um fracasso", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052746/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ucrania/2015-02-17-Mogherini-rejeita-que-cessar-fogo-na-Ucrania-seja-um-fracasso"], ["SIC Not\u00edcias | Ricciardi acusa Salgado de \"manipular\" familiares com \"mordomias\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052814/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2015-09-23-Ricciardi-acusa-Salgado-de-manipular-familiares-com-mordomias"], ["SIC Not\u00edcias | Pequeno monstro mumificado encontrado na Sib\u00e9ria", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052856/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-08-10-Pequeno-monstro-mumificado-encontrado-na-Siberia"], ["SIC Not\u00edcias | Contra os an\u00fancios de prostitui\u00e7\u00e3o nos jornais", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052955/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-08-18-Contra-os-anuncios-de-prostituicao-nos-jornais"], ["SIC Not\u00edcias | As respostas de Jos\u00e9 S\u00f3crates", "https://arquivo.pt/wayback/20170225053023/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2015-02-03-As-respostas-de-Jose-Socrates"], ["SIC Not\u00edcias | Espet\u00e1culo a\u00e9reo de hidroavi\u00f5es em miniatura em Moimenta da Beira", "https://arquivo.pt/wayback/20170225053106/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-07-19-Espetaculo-aereo-de-hidroavioes-em-miniatura-em-Moimenta-da-Beira"], ["SIC Not\u00edcias | Cavaco Silva diz que repensar modelo do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 urgente", "https://arquivo.pt/wayback/20170225053515/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-13-Cavaco-Silva-diz-que-repensar-modelo-do-Ministerio-da-Educacao-e-urgente-1"], ["SIC Not\u00edcias | Portugueses sofrem com pol\u00edticas \"irrespons\u00e1veis\": Duarte Pio", "https://arquivo.pt/wayback/20170225054039/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-11-30-Portugueses-sofrem-com-politicas-irresponsaveis-Duarte-Pio-"], ["SIC Not\u00edcias | Novo Banco tem 15 mil im\u00f3veis que n\u00e3o pode vender por falta de enquadramento legal", "https://arquivo.pt/wayback/20170225054555/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2014-10-03-Novo-Banco-tem-15-mil-imoveis-que-nao-pode-vender-por-falta-de-enquadramento-legal"], ["SIC Not\u00edcias | O Futuro do BES em an\u00e1lise", "https://arquivo.pt/wayback/20170225054908/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2014-07-17-O-Futuro-do-BES-em-analise"], ["SIC Not\u00edcias | A lei que permite rescis\u00e3o de contratos sem penaliza\u00e7\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225054923/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2016-10-13-A-lei-que-permite-rescisao-de-contratos-sem-penalizacao"], ["SIC Not\u00edcias | Como aumentar o reembolso do IRS", "https://arquivo.pt/wayback/20170225054936/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2017-02-15-Como-aumentar-o-reembolso-do-IRS"], ["SIC Not\u00edcias | Relat\u00f3rio do Observat\u00f3rio Portugu\u00eas dos Sistemas de Sa\u00fade em an\u00e1lise", "https://arquivo.pt/wayback/20170225055001/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2014-06-30-Relatorio-do-Observatorio-Portugues-dos-Sistemas-de-Saude-em-analise"], ["SIC Not\u00edcias | Semana Europeia da Mobilidade a partir de hoje em 64 concelhos de Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20170225055030/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-09-16-semana-europeia-da-mobilidade-a-partir-de-hoje-em-64-concelhos-de-portugal"], ["SIC Not\u00edcias | Entradas em 11 museus e monumentos mais caras a partir de junho", "https://arquivo.pt/wayback/20170225055058/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2014-05-20-entradas-em-11-museus-e-monumentos-mais-caras-a-partir-de-junho"], ["SIC Not\u00edcias | Doentes morrem \u00e0 espera de cirurgia inovadora por cortes or\u00e7amentais", "https://arquivo.pt/wayback/20170225055125/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-05-19-Doentes-morrem-a-espera-de-cirurgia-inovadora-por-cortes-orcamentais"], ["SIC Not\u00edcias | S\u00f3crates indiciado por corrup\u00e7\u00e3o ativa enquanto titular de cargo pol\u00edtico", "https://arquivo.pt/wayback/20170225055152/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2014-11-26-Socrates-indiciado-por-corrupcao-ativa-enquanto-titular-de-cargo-politico"], ["SIC Not\u00edcias | Debate entre Passos e Costa realiza-se no Museu da Eletricidade", "https://arquivo.pt/wayback/20170225055327/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-09-06-Debate-entre-Passos-e-Costa-realiza-se-no-Museu-da-Eletricidade"], ["SIC Not\u00edcias | Costa diz que eleitores sabem distunguir caso S\u00f3crates das elei\u00e7\u00f5es", "https://arquivo.pt/wayback/20170225055343/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-09-04-Costa-diz-que-eleitores-sabem-distunguir-caso-Socrates-das-eleicoes"], ["SIC Not\u00edcias | Nova editora digital d\u00e1 a conhecer seis novos autores", "https://arquivo.pt/wayback/20170225055443/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2014-04-21-Nova-editora-digital-da-a-conhecer-seis-novos-autores"], ["SIC Not\u00edcias | In\u00eas Medeiros evoca carreira e luta de Manoel de Oliveira", "https://arquivo.pt/wayback/20170225055510/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/manoeldeoliveira/2015-04-02-Ines-Medeiros-evoca-carreira-e-luta-de-Manoel-de-Oliveira"], ["SIC Not\u00edcias | Diana teve um AVC h\u00e1 3 anos mas conseguiu recuperar", "https://arquivo.pt/wayback/20170225060128/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-29-Diana-teve-um-AVC-ha-3-anos-mas-conseguiu-recuperar"], ["SIC Not\u00edcias | Presidente da Rep\u00fablica avisa que n\u00e3o se deixa pressionar", "https://arquivo.pt/wayback/20170225060827/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-03-01-Presidente-da-Republica-avisa-que-nao-se-deixa-pressionar"], ["SIC Not\u00edcias | D\u00edvida portuguesa disparou 36% em 4 anos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225060906/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-07-20-Divida-portuguesa-disparou-36-em-4-anos"], ["SIC Not\u00edcias | Estado vai gastar quase 70 mil euros com mega julgamento em Bragan\u00e7a", "https://arquivo.pt/wayback/20170225060945/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-02-16-Estado-vai-gastar-quase-70-mil-euros-com-mega-julgamento-em-Braganca"], ["SIC Not\u00edcias | Partidos pol\u00edticos portugueses representados no congresso do MPLA", "https://arquivo.pt/wayback/20170225061147/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-08-16-Partidos-politicos-portugueses-representados-no-congresso-do-MPLA"], ["SIC Not\u00edcias | CDS-PP diz que eleitores n\u00e3o compreenderiam se n\u00e3o houvesse alian\u00e7a com PSD", "https://arquivo.pt/wayback/20170225061215/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-04-29-CDS-PP-diz-que-eleitores-nao-compreenderiam-se-nao-houvesse-alianca-com-PSD"], ["SIC Not\u00edcias | Calend\u00e1rio ortodoxo com fotos de alegados padres gera pol\u00e9mica", "https://arquivo.pt/wayback/20170225061256/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2014-12-11-Calendario-ortodoxo-com-fotos-de-alegados-padres-gera-polemica"], ["SIC Not\u00edcias | Expresso da Meia-Noite 07-10-2016", "https://arquivo.pt/wayback/20170225061308/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/expressodameianoite/2016-10-08-Expresso-da-Meia-Noite-07-10-2016"], ["SIC Not\u00edcias | Bancos gregos continuam fechados por mais dois dias", "https://arquivo.pt/wayback/20170225061511/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/grecia2015/2015-07-13-Bancos-gregos-continuam-fechados-por-mais-dois-dias"], ["SIC Not\u00edcias | Portugal, segundo pa\u00eds da Europa onde mais se morre de frio", "https://arquivo.pt/wayback/20170225061636/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-01-31-Portugal-segundo-pais-da-Europa-onde-mais-se-morre-de-frio"], ["SIC Not\u00edcias | Crian\u00e7as de Matosinhos cantam as Janeiras", "https://arquivo.pt/wayback/20170225061648/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-12-Criancas-de-Matosinhos-cantam-as-Janeiras"], ["SIC Not\u00edcias | Edgar Silva fala em erradica\u00e7\u00e3o da pobreza como prioridade", "https://arquivo.pt/wayback/20170225061704/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/presidenciais-2016/2016-01-19-Edgar-Silva-fala-em-erradicacao-da-pobreza-como-prioridade"], ["SIC Not\u00edcias | Seixas da Costa espera que Fran\u00e7a saiba lidar com a tens\u00e3o sem radicalismo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225061731/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ataques-em-paris/2015-11-15-Seixas-da-Costa-espera-que-Franca-saiba-lidar-com-a-tensao-sem-radicalismo"], ["SIC Not\u00edcias | Seguran\u00e7a Social deixa sem presta\u00e7\u00f5es quase 377 mil desempregados", "https://arquivo.pt/wayback/20170225061818/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-06-20-Seguranca-Social-deixa-sem-prestacoes-quase-377-mil-desempregados"], ["SIC Not\u00edcias | Europeias 2014 e \"Guerra\" no PS em an\u00e1lise", "https://arquivo.pt/wayback/20170225061858/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2014-05-27-Europeias-2014-e-Guerra-no-PS-em-analise"], ["SIC Not\u00edcias | Peti\u00e7\u00e3o defende alargamento da licen\u00e7a de maternidade para seis meses", "https://arquivo.pt/wayback/20170225061915/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-02-02-Peticao-defende-alargamento-da-licenca-de-maternidade-para-seis-meses"], ["SIC Not\u00edcias | Ferreira Leite diz que Portugal n\u00e3o cresce enquanto houver tratado or\u00e7amental", "https://arquivo.pt/wayback/20170225062048/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/orcamento-do-estado-2017/2016-10-17-Ferreira-Leite-diz-que-Portugal-nao-cresce-enquanto-houver-tratado-orcamental"], ["SIC Not\u00edcias | Mais de 2 milh\u00f5es vivem abaixo do limiar da pobreza em Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20170225062549/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-09-17-Mais-de-2-milhoes-vivem-abaixo-do-limiar-da-pobreza-em-Portugal"], ["SIC Not\u00edcias | Portugal Desigual (epis\u00f3dio 1)", "https://arquivo.pt/wayback/20170225062617/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/portugal-desigual/2016-09-18-Portugal-Desigual--episodio-1-"], ["SIC Not\u00edcias | Li\u00e7\u00f5es de guerra: as escolas em Damasco", "https://arquivo.pt/wayback/20170225062644/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-03-31-Licoes-de-guerra-as-escolas-em-Damasco"], ["SIC Not\u00edcias | Pol\u00edcia portuguesa det\u00e9m traficante de migrantes ao largo da Gr\u00e9cia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225062703/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/crise-migratoria/2016-02-29-Policia-portuguesa-detem-traficante-de-migrantes-ao-largo-da-Grecia"], ["SIC Not\u00edcias | M\u00e3e luta h\u00e1 12 anos pela pens\u00e3o de alimentos dos filhos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225062744/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-11-30-Mae-luta-ha-12-anos-pela-pensao-de-alimentos-dos-filhos"], ["SIC Not\u00edcias | Um morto em nova incurs\u00e3o de 1.500 migrantes no Eurot\u00fanel", "https://arquivo.pt/wayback/20170225062925/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-07-29-Um-morto-em-nova-incursao-de-1.500-migrantes-no-Eurotunel"], ["SIC Not\u00edcias | Consumo di\u00e1rio de can\u00e1bis aumenta cinco vezes o risco de psicose", "https://arquivo.pt/wayback/20170225062953/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-02-18-Consumo-diario-de-canabis-aumenta-cinco-vezes-o-risco-de-psicose"], ["SIC Not\u00edcias | Cerca de 28% das mortes na popula\u00e7\u00e3o s\u00e9nior resulta de quedas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225063007/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-30-Cerca-de-28-das-mortes-na-populacao-senior-resulta-de-quedas"], ["SIC Not\u00edcias | Oito cantoras portuguesas cansadas da viol\u00eancia dom\u00e9stica", "https://arquivo.pt/wayback/20170225063021/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-02-26-Oito-cantoras-portuguesas-cansadas-da-violencia-domestica"], ["SIC Not\u00edcias | Viver em espa\u00e7os min\u00fasculos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225063051/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-02-25-Viver-em-espacos-minusculos"], ["SIC Not\u00edcias | Dia pela Erradica\u00e7\u00e3o da Viol\u00eancia contra as Mulheres assinalado por todo o pa\u00eds", "https://arquivo.pt/wayback/20170225063203/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-11-25-Dia-pela-Erradicacao-da-Violencia-contra-as-Mulheres-assinalado-por-todo-o-pais"], ["SIC Not\u00edcias | Comiss\u00e3o de Reforma do IRS entrega proposta final amanh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20170225063245/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-09-30-Comissao-de-Reforma-do-IRS-entrega-proposta-final-amanha"], ["SIC Not\u00edcias | Presta\u00e7\u00f5es de desemprego deixaram de fora 445 mil desempregados em mar\u00e7o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225063259/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-04-28-prestacoes-de-desemprego-deixaram-de-fora-445-mil-desempregados-em-marco"], ["SIC Not\u00edcias | Condutores continuam com d\u00favidas em como circular numa rotunda", "https://arquivo.pt/wayback/20170225063627/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-12-05-Condutores-continuam-com-duvidas-em-como-circular-numa-rotunda"], ["SIC Not\u00edcias | Portuguesa distinguida em Israel por investiga\u00e7\u00e3o sobre doen\u00e7as card\u00edacas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225063642/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-11-20-Portuguesa-distinguida-em-Israel-por-investigacao-sobre-doencas-cardiacas"], ["SIC Not\u00edcias | Fenprof acusa Governo de violar \"boa-f\u00e9 negocial\" e pede reuni\u00e3o urgente \u00e0 tutela", "https://arquivo.pt/wayback/20170225063712/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-02-09-Fenprof-acusa-Governo-de-violar-boa-fe-negocial-e-pede-reuniao-urgente-a-tutela"], ["SIC Not\u00edcias | Paulo Portas acusa o PS de guinar \u00e0 esquerda", "https://arquivo.pt/wayback/20170225063725/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-12-04-Paulo-Portas-acusa-o-PS-de-guinar-a-esquerda"], ["SIC Not\u00edcias | Boicote \u00e0s elei\u00e7\u00f5es na Covilh\u00e3 terminou \u00e0s 9:15", "https://arquivo.pt/wayback/20170225063806/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-10-04-Boicote-as-eleicoes-na-Covilha-terminou-as-915"], ["SIC Not\u00edcias | Aldeia de Lapa do Lobo, Nelas, contra o fecho da escola prim\u00e1ria", "https://arquivo.pt/wayback/20170225063833/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-09-15-Aldeia-de-Lapa-do-Lobo-Nelas-contra-o-fecho-da-escola-primaria"], ["SIC Not\u00edcias | Mais de 52 mil alunos participam no concurso Ci\u00eancia na Escola", "https://arquivo.pt/wayback/20170225064659/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-01-23-Mais-de-52-mil-alunos-participam-no-concurso-Ciencia-na-Escola"], ["SIC Not\u00edcias | Dire\u00e7\u00e3o-Geral da Administra\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a pede aos utilizadores para n\u00e3o usarem o Cit", "https://arquivo.pt/wayback/20170225064833/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-09-08-Direcao-Geral-da-Administracao-da-Justica-pede-aos-utilizadores-para-nao-usarem-o-Citius"], ["SIC Not\u00edcias | Marcelo e Costa temem que comiss\u00e3o de inqu\u00e9rito possa prejudicar a imagem da Caixa", "https://arquivo.pt/wayback/20170225064847/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/cgd/2016-06-18-Marcelo-e-Costa-temem-que-comissao-de-inquerito-possa-prejudicar-a-imagem-da-Caixa"], ["SIC Not\u00edcias | S\u00e9tima avalia\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m servir\u00e1 para \"avaliar a troika\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225065334/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2013-02-25-setima-avaliacao-tambem-servira-para-avaliar-a-troika"], ["SIC Not\u00edcias | Mil refugiados entraram na Europa pela Maced\u00f3nia e pela S\u00e9rvia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225065413/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-08-24-Mil-refugiados-entraram-na-Europa-pela-Macedonia-e-pela-Servia"], ["SIC Not\u00edcias | Estado pode ter perdido mais de 500 milh\u00f5es em benef\u00edcios e isen\u00e7\u00f5es fiscais em 2013", "https://arquivo.pt/wayback/20170225065503/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-10-30-Estado-pode-ter-perdido-mais-de-500-milhoes-em-beneficios-e-isencoes-fiscais-em-2013"], ["SIC Not\u00edcias | Bruxelas admite processar Portugal por n\u00e3o ter apresentado proposta de OE", "https://arquivo.pt/wayback/20170225065516/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-10-21-Bruxelas-admite-processar-Portugal-por-nao-ter-apresentado-proposta-de-OE------"], ["SIC Not\u00edcias | Professora com dois filhos colocada a 600km de dist\u00e2ncia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225065528/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-09-22-Professora-com-dois-filhos-colocada-a-600km-de-distancia"], ["SIC Not\u00edcias | Primeiro-ministro volta a defender pol\u00edticas de austeridade seguidas nos \u00faltimos anos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225065623/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-05-12-Primeiro-ministro-volta-a-defender-politicas-de-austeridade-seguidas-nos-ultimos-anos"], ["SIC Not\u00edcias | Portugueses em Saint-Denis falam em pobreza e viol\u00eancia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225065817/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ataques-em-paris/2015-11-18-Portugueses-em-Saint-Denis-falam-em-pobreza-e-violencia"], ["SIC Not\u00edcias | Popula\u00e7\u00e3o da freguesia de Muro, na Trofa, n\u00e3o pode votar nas Europeias", "https://arquivo.pt/wayback/20170225070014/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/europeias2014/2014-05-25-Populacao-da-freguesia-de-Muro-na-Trofa-nao-pode-votar-nas-Europeias"], ["SIC Not\u00edcias | Demiss\u00e3o de Jo\u00e3o Soares e Panama Papers em an\u00e1lise", "https://arquivo.pt/wayback/20170225070038/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2016-04-08-Demissao-de-Joao-Soares-e-Panama-Papers-em-analise"], ["SIC Not\u00edcias | Noruega quer proibir mendicidade e multar quem pede esmola", "https://arquivo.pt/wayback/20170225070200/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2014-07-07-Noruega-quer-proibir-mendicidade-e-multar-quem-pede-esmola"], ["SIC Not\u00edcias | O aumento da carga fiscal na Gr\u00e9cia visto por uma fam\u00edlia grego-portuguesa", "https://arquivo.pt/wayback/20170225070213/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/grecia2015/2015-07-19-O-aumento-da-carga-fiscal-na-Grecia-visto-por-uma-familia-grego-portuguesa"], ["SIC Not\u00edcias | Quando estou a cantar n\u00e3o estou preso", "https://arquivo.pt/wayback/20170225070240/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemespecial/2016-07-24-Quando-estou-a-cantar-nao-estou-preso"], ["SIC Not\u00edcias | Feira do Livro de Lisboa tem novos pavilh\u00f5es e vai realizar \"Pic Nic Liter\u00e1rio\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225070423/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2014-05-21-feira-do-livro-de-lisboa-tem-novos-pavilhoes-e-vai-realizar-pic-nic-literario"], ["SIC Not\u00edcias | Plataforma de Apoio aos Refugiados apresenta hoje resultados da campanha", "https://arquivo.pt/wayback/20170225070535/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/crise-migratoria/2015-11-05-Plataforma-de-Apoio-aos-Refugiados-apresenta-hoje-resultados-da-campanha"], ["SIC Not\u00edcias | A telescola", "https://arquivo.pt/wayback/20170225070703/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/perdidoseachados/2014-10-25-A-telescola"], ["SIC Not\u00edcias | O que \u00e9 o \"O Valor da Liberdade\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225070857/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/o-valor-da-liberdade/2015-02-20-O-que-e-o-O-Valor-da-Liberdade"], ["SIC Not\u00edcias | Boticas atribuiu mil euros por crian\u00e7a e 50 euros mensais at\u00e9 completarem 3 anos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225071001/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-12-22-Boticas-atribuiu-mil-euros-por-crianca-e-50-euros-mensais-ate-completarem-3-anos"], ["SIC Not\u00edcias | A Gigaf\u00e1brica", "https://arquivo.pt/wayback/20170225071031/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemespecial/2016-12-13-A-Gigafabrica"], ["SIC Not\u00edcias | Associa\u00e7\u00e3o diz que subida de imposto do alojamento local prejudica mercado fora de Li", "https://arquivo.pt/wayback/20170225071043/http://sicnoticias.sapo.pt//economia//2016-10-02-Associacao-diz-que-subida-de-imposto-do-alojamento-local-prejudica-mercado-fora-de-Lisboa"], ["SIC Not\u00edcias | Rushdie falou sobre atentados de Paris numa universidade no Canad\u00e1", "https://arquivo.pt/wayback/20170225071158/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/paris/2015-01-15-Rushdie-falou-sobre-atentados-de-Paris-numa-universidade-no-Canada"], ["SIC Not\u00edcias | C\u00e1ritas defende distribui\u00e7\u00e3o de cabazes alimentares se forem garantidas outras ajudas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225071226/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-01-24-Caritas-defende-distribuicao-de-cabazes-alimentares-se-forem-garantidas-outras-ajudas"], ["SIC Not\u00edcias | Revista Time faz capa com a nova Barbie", "https://arquivo.pt/wayback/20170225071347/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2016-02-08-Revista-Time-faz-capa-com-a-nova-Barbie"], ["SIC Not\u00edcias | Seixas da Costa acusa Passos Coelho de falta de cultura democr\u00e1tica", "https://arquivo.pt/wayback/20170225071401/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2015-03-06-Seixas-da-Costa-acusa-Passos-Coelho-de-falta-de-cultura-democratica-"], ["SIC Not\u00edcias | Virginia McLaurin deslumbra casal Obama aos 106 anos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225071430/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-02-22-Virginia-McLaurin-deslumbra-casal-Obama-aos-106-anos"], ["SIC Not\u00edcias | Chumbado regime de exclusividade de deputados proposto por BE e PCP", "https://arquivo.pt/wayback/20170225071559/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-12--Chumbado-regime-de-exclusividade-de-deputados-proposto-por-BE-e-PCP-"], ["SIC Not\u00edcias | Os Dias da R\u00e1dio", "https://arquivo.pt/wayback/20170225071622/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/perdidoseachados/2017-02-11-Os-Dias-da-Radio"], ["SIC Not\u00edcias | A realidade dos animais v\u00edtimas de maus tratos para l\u00e1 dos n\u00fameros oficiais", "https://arquivo.pt/wayback/20170225071755/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-12-20-A-realidade-dos-animais-vitimas-de-maus-tratos-para-la-dos-numeros-oficiais"], ["SIC Not\u00edcias | Mais de 900 mil mo\u00e7ambicanos precisam de assist\u00eancia alimentar devido \u00e0 seca", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072016/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-05-16-Mais-de-900-mil-mocambicanos-precisam-de-assistencia-alimentar-devido-a-seca"], ["SIC Not\u00edcias | Casa Jubileu, um caso de sucesso", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072147/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-11-02-Casa-Jubileu-um-caso-de-sucesso-1"], ["SIC Not\u00edcias | Parlamento debate recupera\u00e7\u00e3o do Museu de L\u00edngua Portuguesa", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072202/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-02-11-Parlamento-debate-recuperacao-do-Museu-de-Lingua-Portuguesa"], ["SIC Not\u00edcias | GNR combate a exclus\u00e3o com assalto ao castelo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072227/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-12-03-GNR-combate-a-exclusao-com-assalto-ao-castelo"], ["SIC Not\u00edcias | Eclipse total da Lua", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072240/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-09-28-Eclipse-total-da-Lua"], ["SIC Not\u00edcias | Iogurte de uva baga", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072334/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-02-04-Iogurte-de-uva-baga"], ["SIC Not\u00edcias | Caderneta de cromos com rota das igrejas de Bragan\u00e7a", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072347/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-07-22-Caderneta-de-cromos-com-rota-das-igrejas-de-Braganca"], ["SIC Not\u00edcias | Mais de 50 munic\u00edpios portugueses em feira de turismo e gastronomia espanhola", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072359/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2017-02-02-Mais-de-50-municipios-portugueses-em-feira-de-turismo-e-gastronomia-espanhola"], ["SIC Not\u00edcias | A\u00e7\u00e3o de solidariedade em Lisboa vai dar um cabaz de Natal a 120 fam\u00edlias", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072413/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-12-09-Acao-de-solidariedade-em-Lisboa-vai-dar-um-cabaz-de-Natal-a-120-familias"], ["SIC Not\u00edcias | Bombeiros ensinam alunos a salvar vidas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072426/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-02-06-Bombeiros-ensinam-alunos-a-salvar-vidas"], ["SIC Not\u00edcias | Quem corre por gosto", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072540/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemespecial/2016-04-10-Quem-corre-por-gosto"], ["SIC Not\u00edcias | Ir ao Alentejo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072620/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/ir/2015-08-21-Ir-ao-Alentejo"], ["SIC Not\u00edcias | Ir \u00e9 o Melhor Rem\u00e9dio", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072700/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/ir/2015-03-27-Ir-e-o-Melhor-Remedio"], ["SIC Not\u00edcias | Igreja de S. Crist\u00f3v\u00e3o em Lisboa precisa de interven\u00e7\u00e3o urgente", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072725/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-27-Igreja-de-S.-Cristovao-em-Lisboa-precisa-de-intervencao-urgente"], ["SIC Not\u00edcias | Investigadores descobrem \u00e2ncoras romanas no fundo do mar em Carcavelos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072850/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-11-07-Investigadores-descobrem-ancoras-romanas-no-fundo-do-mar-em-Carcavelos"], ["SIC Not\u00edcias | Cientistas v\u00e3o tentar ressuscitar mortos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072917/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-05-03-Cientistas-vao-tentar-ressuscitar-mortos"], ["SIC Not\u00edcias | Crato diz que encerramento de escolas estava previsto h\u00e1 bastante tempo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225073159/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-04-12-Crato-diz-que-encerramento-de-escolas-estava-previsto-ha-bastante-tempo"], ["SIC Not\u00edcias | N\u00famero dois de Merkel quer dar dupla cidadania a brit\u00e2nicos que vivem na Alemanha", "https://arquivo.pt/wayback/20170225073210/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/brexit/2016-07-02-Numero-dois-de-Merkel-quer-dar-dupla-cidadania-a-britanicos-que-vivem-na-Alemanha"], ["SIC Not\u00edcias | Jos\u00e9 Gomes Ferreira e Pedro Marques Lopes na Edi\u00e7\u00e3o da Noite", "https://arquivo.pt/wayback/20170225073303/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2014-12-26-Jose-Gomes-Ferreira-e-Pedro-Marques-Lopes-na-Edicao-da-Noite"], ["SIC Not\u00edcias | Ant\u00f3nio Costa voltou \u00e0 Quadratura do C\u00edrculo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225073320/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/15-anos-sic-noticias/2016-01-08-Antonio-Costa-voltou-a-Quadratura-do-Circulo"], ["SIC Not\u00edcias | Nuno Amado diz que Montepio est\u00e1 a ser bem acompanhado e acredita no futuro do banco", "https://arquivo.pt/wayback/20170225073833/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-07-27-Nuno-Amado-diz-que-Montepio-esta-a-ser-bem-acompanhado-e-acredita-no-futuro-do-banco"], ["SIC Not\u00edcias | Reposi\u00e7\u00e3o dos cortes nos sal\u00e1rios de alguns funcion\u00e1rios p\u00fablicos e pensionistas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225073847/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-01-19-Reposicao-dos-cortes-nos-salarios-de-alguns-funcionarios-publicos-e-pensionistas"], ["SIC Not\u00edcias | PGR alerta que fam\u00edlias carenciadas sentem dificuldades pelo encerramento dos tribuna", "https://arquivo.pt/wayback/20170225073900/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-11-05-PGR-alerta-que-familias-carenciadas-sentem-dificuldades-pelo-encerramento-dos-tribunais"], ["SIC Not\u00edcias | CITE salienta que nenhuma mulher \u00e9 obrigada a fazer prova de evid\u00eancia de leite", "https://arquivo.pt/wayback/20170225073938/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-04-20-CITE-salienta-que-nenhuma-mulher-e-obrigada-a-fazer-prova-de-evidencia-de-leite"], ["SIC Not\u00edcias | Ind\u00fastria nacional aposta em sapatos biodegrad\u00e1veis na Feira de Cal\u00e7ado de Mil\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074016/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-02-23-Industria-nacional-aposta-em-sapatos-biodegradaveis-na-Feira-de-Calcado-de-Milao"], ["SIC Not\u00edcias | Voos da TAP para Bissau retomados em outubro", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074059/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-07-28-Voos-da-TAP-para-Bissau-retomados-em-outubro"], ["SIC Not\u00edcias | Hist\u00f3rias da Ajudaris", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074136/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-11-04-Historias-da-Ajudaris"], ["SIC Not\u00edcias | Casal de desempregados enfrenta ainda discrimina\u00e7\u00e3o pelo facto de serem cegos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074242/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-23-Casal-de-desempregados-enfrenta-ainda-discriminacao-pelo-facto-de-serem-cegos"], ["SIC Not\u00edcias | Papa vai criticar \"escravatura moderna\" na mensagem de Ano Novo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074254/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2014-12-10-Papa-vai-criticar-escravatura-moderna-na-mensagem-de-Ano-Novo"], ["SIC Not\u00edcias | PCP rejeita \"brutal pacote de austeridade\" que s\u00f3 serve para ?salvar a banca?\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074331/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2011-05-04-pcp-rejeita-brutal-pacote-de-austeridade-que-so-serve-para-salvar-a-banca-"], ["SIC Not\u00edcias | Oito alunos de escola da Trafaria feridos devido a descarga el\u00e9trica", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074345/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-10-09-Oito-alunos-de-escola-da-Trafaria-feridos-devido-a-descarga-eletrica"], ["SIC Not\u00edcias | Bebe caf\u00e9 sem a\u00e7\u00facar? Ent\u00e3o pode ser psicopata", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074410/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-10-16-Bebe-cafe-sem-acucar--Entao-pode-ser-psicopata--"], ["SIC Not\u00edcias | Dia Internacional para a Erradica\u00e7\u00e3o da Pobreza assinala-se esta semana", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074423/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-10-15-Dia-Internacional-para-a-Erradicacao-da-Pobreza-assinala-se-esta-semana"], ["SIC Not\u00edcias | Ministro da Economia protagoniza momento ins\u00f3lito no Parlamento", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074436/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-11-06-Ministro-da-Economia-protagoniza-momento-insolito-no-Parlamento"], ["SIC Not\u00edcias | Cruz Vermelha de Vilela com novo calend\u00e1rio solid\u00e1rio para 2016", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074529/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-12-11-Cruz-Vermelha-de-Vilela-com-novo-calendario-solidario-para-2016"], ["SIC Not\u00edcias | Encontr\u00e1mos a crian\u00e7a que consolou adepto franc\u00eas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074839/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/euro2016/2016-07-11-Encontramos-a-crianca-que-consolou-adepto-frances"], ["SIC Not\u00edcias | \"Dan\u00e7ando com a Diferen\u00e7a\" em Viseu procura eliminar diferen\u00e7as", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074905/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2014-12-03-Dancando-com-a-Diferenca-em-Viseu-procura-eliminar-diferencas-1"], ["SIC Not\u00edcias | Padres criam empresa para combater desemprego", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074956/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-12-03-Padres-criam-empresa-para-combater-desemprego"], ["SIC Not\u00edcias | Para onde vai a sociedade?", "https://arquivo.pt/wayback/20170225075034/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/15-anos-sic-noticias/2016-01-08-Para-onde-vai-a-sociedade-"], ["SIC Not\u00edcias | Campanha pretende alimentar animais abandonados", "https://arquivo.pt/wayback/20170225075143/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-06-14-Campanha-pretende-alimentar-animais-abandonados"], ["SIC Not\u00edcias | Portugal em risco de perder quase metade da popula\u00e7\u00e3o e ficar com pouco mais de 6 mil", "https://arquivo.pt/wayback/20170225075156/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-03-29-portugal-em-risco-de-perder-quase-metade-da-populacao-e-ficar-com-pouco-mais-de-6-milhoes-de-habitantes"], ["SIC Not\u00edcias | Mural da Liberdade", "https://arquivo.pt/wayback/20170225075315/http://sicnoticias.sapo.pt/infografias/2014-04-04-mural-da-liberdade"], ["SIC Not\u00edcias | Cuba torna-se o primeiro pa\u00eds a eliminar transmiss\u00e3o do VIH de m\u00e3e para filho", "https://arquivo.pt/wayback/20170225075900/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-06-30-Cuba-torna-se-o-primeiro-pais-a-eliminar-transmissao-do-VIH-de-mae-para-filho"], ["SIC Not\u00edcias | Merkel recusa encontro com Tsipras", "https://arquivo.pt/wayback/20170225075942/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/grecia2015/2015-02-02-Merkel-recusa-encontro-com-Tsipras"], ["SIC Not\u00edcias | Augusto Santos Silva confia na legisla\u00e7\u00e3o angolana", "https://arquivo.pt/wayback/20170225080009/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-03-29-Augusto-Santos-Silva-confia-na-legislacao-angolana"], ["SIC Not\u00edcias | Muitos reformados desconheciam estar a receber subs\u00eddio de natal em duod\u00e9cimos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225080049/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-12-15-Muitos-reformados-desconheciam-estar-a-receber-subsidio-de-natal-em-duodecimos"], ["SIC Not\u00edcias | Mais de 1.700 crian\u00e7as perderam direito ao abono de fam\u00edlia em novembro", "https://arquivo.pt/wayback/20170225080152/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-01-03-Mais-de-1.700-criancas-perderam-direito-ao-abono-de-familia-em-novembro"], ["SIC Not\u00edcias | Despesa em sa\u00fade por habitante em Portugal 20% abaixo da m\u00e9dia europeia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225080402/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-16-Despesa-em-saude-por-habitante-em-Portugal-20-abaixo-da-media-europeia"], ["SIC Not\u00edcias | Livro sobre Guant\u00e1namo censurado nos EUA \u00e9 publicado em Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20170225080520/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-03-30-Livro-sobre-Guantanamo-censurado-nos-EUA-e-publicado-em-Portugal"], ["SIC Not\u00edcias | Coliga\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem raz\u00f5es para ang\u00fastia ou apreens\u00e3o, diz Passos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225080558/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-09-29-Coligacao-nao-tem-razoes-para-angustia-ou-apreensao-diz-Passos"], ["SIC Not\u00edcias | Sociedade tem tend\u00eancia para \"estereotipar negativamente\" a pobreza, indica estudo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225080739/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-12-11-Sociedade-tem-tendencia-para-estereotipar-negativamente-a-pobreza-indica-estudo"], ["SIC Not\u00edcias | Homem colhido por touro em Alcochete permanece em estado grave", "https://arquivo.pt/wayback/20170225080941/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-08-14-Homem-colhido-por-touro-em-Alcochete-permanece-em-estado-grave"], ["SIC Not\u00edcias | Comiss\u00e3o do IRS prop\u00f5e baixa da sobretaxa sobre o rendimento das fam\u00edlias", "https://arquivo.pt/wayback/20170225081125/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-10-01-Comissao-do-IRS-propoe-baixa-da-sobretaxa-sobre-o-rendimento-das-familias"], ["SIC Not\u00edcias | Constru\u00e7\u00e3o do muro na fronteira entre a Hungria e a S\u00e9rvia vai mesmo avan\u00e7ar", "https://arquivo.pt/wayback/20170225081244/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-06-23-Construcao-do-muro-na-fronteira-entre-a-Hungria-e-a-Servia-vai-mesmo-avancar"], ["SIC Not\u00edcias | 15 horas \u00e0 espera de uma senha para marcar colonoscopia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225081259/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-06-18-15-horas-a-espera-de-uma-senha-para-marcar-colonoscopia"], ["SIC Not\u00edcias | De presidente a pastor. Alberto Jo\u00e3o Jardim estreia-se no cinema", "https://arquivo.pt/wayback/20170225081312/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2016-09-17-De-presidente-a-pastor.-Alberto-Joao-Jardim-estreia-se-no-cinema"], ["SIC Not\u00edcias | PS quer lan\u00e7ar programa nacional de apoio \u00e0 economia social e solid\u00e1ria", "https://arquivo.pt/wayback/20170225081339/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-12-10-PS-quer-lancar-programa-nacional-de-apoio-a-economia-social-e-solidaria"], ["SIC Not\u00edcias | \"Portugal solid\u00e1rio\" em dez cidades portuguesas para ajudar refugiados", "https://arquivo.pt/wayback/20170225081508/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/crise-migratoria/2015-10-21-Portugal-solidario-em-dez-cidades-portuguesas-para-ajudar-refugiados"], ["SIC Not\u00edcias | N\u00edvel do desemprego representa uma \"situa\u00e7\u00e3o social explosiva\", alerta CIP", "https://arquivo.pt/wayback/20170225081603/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-06-02-Nivel-do-desemprego-representa-uma-situacao-social-explosiva-alerta-CIP"], ["SIC Not\u00edcias | Um rob\u00f4 que serve caf\u00e9", "https://arquivo.pt/wayback/20170225081750/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/web-summit/2016-11-10-Um-robo-que-serve-cafe"], ["SIC Not\u00edcias | GetSocial, Mice e Follow Inspiration", "https://arquivo.pt/wayback/20170225081803/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/web-summit/2016-11-11-GetSocial-Mice-e-Follow-Inspiration"], ["SIC Not\u00edcias | Obras para os Jogos Ol\u00edmpicos no Rio de Janeiro", "https://arquivo.pt/wayback/20170225081816/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2016-05-21-Obras-para-os-Jogos-Olimpicos-no-Rio-de-Janeiro"], ["SIC Not\u00edcias | M\u00e9dicos em greve contra \"destrui\u00e7\u00e3o do Servi\u00e7o Nacional de Sa\u00fade \"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225081855/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-07-08-Medicos-em-greve-contra-destruicao-do-Servico-Nacional-de-Saude-"], ["SIC Not\u00edcias | Greve dos m\u00e9dicos afeta cirurgias em Coimbra", "https://arquivo.pt/wayback/20170225081926/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-07-08-Greve-dos-medicos-afeta-cirurgias-em-Coimbra"], ["SIC Not\u00edcias | Partidos da maioria consideram hist\u00f3rica a queda da taxa de desemprego", "https://arquivo.pt/wayback/20170225082045/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-06-03-Partidos-da-maioria-consideram-historica-a-queda-da-taxa-de-desemprego"], ["SIC Not\u00edcias | Benfica acusa dirigentes do Sporting e Jesus de coa\u00e7\u00e3o sobre \u00e1rbitros", "https://arquivo.pt/wayback/20170225082121/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2015-12-01-Benfica-acusa-dirigentes-do-Sporting-e-Jesus-de-coacao-sobre-arbitros"], ["SIC Not\u00edcias | Sindicatos entregam hoje na AR peti\u00e7\u00e3o que exige carreiras para os n\u00e3o-docentes", "https://arquivo.pt/wayback/20170225082327/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-02-16-Sindicatos-entregam-hoje-na-AR-peticao-que-exige-carreiras-para-os-nao-docentes"], ["SIC Not\u00edcias | Maria do Ros\u00e1rio Gama lan\u00e7a livro sobre ser velho em Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20170225082452/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-05-11-Maria-do-Rosario-Gama-lanca-livro-sobre-ser-velho-em-Portugal"], ["SIC Not\u00edcias | PT levantou dep\u00f3sitos que tinha no BES", "https://arquivo.pt/wayback/20170225082624/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-08-05-pt-levantou-depositos-que-tinha-no-bes"], ["SIC Not\u00edcias | Nova nota de 10 euros entra hoje em circula\u00e7\u00e3o em Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20170225082636/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-09-23-Nova-nota-de-10-euros-entra-hoje-em-circulacao-em-Portugal"], ["SIC Not\u00edcias | Troika regressa hoje a Lisboa para 1\u00aa monitoriza\u00e7\u00e3o p\u00f3s-programa", "https://arquivo.pt/wayback/20170225082653/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-10-28-Troika-regressa-hoje-a-Lisboa-para-1-monitorizacao-pos-programa"], ["SIC Not\u00edcias | Portas contradiz Passos e insiste na descida do IRS em 2015", "https://arquivo.pt/wayback/20170225082740/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-04-17-Portas-contradiz-Passos-e-insiste-na-descida-do-IRS-em-2015"], ["SIC Not\u00edcias | Uber regista mais pedidos de viagens", "https://arquivo.pt/wayback/20170225082807/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-04-29-Uber-regista-mais-pedidos-de-viagens"], ["SIC Not\u00edcias | M\u00e1rio Soares festeja 90 anos num almo\u00e7o com 300 pessoas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225082846/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-12-07-Mario-Soares-festeja-90-anos-num-almoco-com-300-pessoas"], ["SIC Not\u00edcias | Sintra recebe segundo torneio de FootGolf", "https://arquivo.pt/wayback/20170225082858/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2016-04-10-Sintra-recebe-segundo-torneio-de-FootGolf"], ["SIC Not\u00edcias | PS e PSD cada vez mais pr\u00f3ximos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225082925/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-08-08-PS-e-PSD-cada-vez-mais-proximos"], ["SIC Not\u00edcias | Sobe para 50 o n\u00famero de mortos em ataque suicida na Turquia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225083019/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-08-21-Sobe-para-50-o-numero-de-mortos-em-ataque-suicida-na-Turquia"], ["SIC Not\u00edcias | Pinho, Centeno e a Padaria Portuguesa: as nossas voltas com os sal\u00e1rios baixos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225083203/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2017-01-25-Pinho-Centeno-e-a-Padaria-Portuguesa-as-nossas-voltas-com-os-salarios-baixos"], ["SIC Not\u00edcias | Manuel Pinho, M\u00e1rio Centeno e os sal\u00e1rios baixos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225083217/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2016-01-24-Manuel-Pinho-Mario-Centeno-e-os-salarios-baixos"], ["SIC Not\u00edcias | Quatro concelhos de Faro e Coimbra sob risco muito elevado de inc\u00eandio", "https://arquivo.pt/wayback/20170225083310/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-31-Quatro-concelhos-de-Faro-e-Coimbra-sob-risco-muito-elevado-de-incendio"], ["SIC Not\u00edcias | Espet\u00e1culo \"Gulag\" quer ser um \"grito \u00e0 exclus\u00e3o\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225083335/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2016-04-01-Espetaculo-Gulag-quer-ser-um-grito-a-exclusao"], ["SIC Not\u00edcias | Fot\u00f3grafo amador divulga imagens in\u00e9ditas do 25 de Abril", "https://arquivo.pt/wayback/20170225083413/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-05-11-Fotografo-amador-divulga-imagens-ineditas-do-25-de-Abril"], ["SIC Not\u00edcias | Nova t\u00e9cnica para tratar o Parkinson testada em Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20170225083508/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-08-26-Nova-tecnica-para-tratar-o-Parkinson-testada-em-Portugal"], ["SIC Not\u00edcias | Beyonc\u00e9 cantou para cerca de 18 mil pessoas no Meo Arena", "https://arquivo.pt/wayback/20170225083601/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2014-03-27-Beyonce-cantou-para-cerca-de-18-mil-pessoas-no-Meo-Arena"], ["SIC Not\u00edcias | Abertura dos diques do Mondego ajudaram a tornar a noite mais calma em Coimbra", "https://arquivo.pt/wayback/20170225083641/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-02-14-Abertura-dos-diques-do-Mondego-ajudaram-a-tornar-a-noite-mais-calma-em-Coimbra"], ["SIC Not\u00edcias | Trabalhadores dos transportes em S\u00e3o Bento contra precariedade laboral", "https://arquivo.pt/wayback/20170225083720/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2016-06-02-Trabalhadores-dos-transportes-em-Sao-Bento-contra-precariedade-laboral"], ["SIC Not\u00edcias | #Abandonados: F\u00e1brica Motas Famel", "https://arquivo.pt/wayback/20170225083900/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/abandonados/2014-05-11-Abandonados-Fabrica-Motas-Famel"], ["SIC Not\u00edcias | Presidente da Funda\u00e7\u00e3o para Sa\u00fade diz que troika ignorou efeitos de pol\u00edticas na \u00e1rea", "https://arquivo.pt/wayback/20170225084057/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-05-19-Presidente-da-Fundacao-para-Saude-diz-que-troika-ignorou-efeitos-de-politicas-na-area"], ["SIC Not\u00edcias | Sala dedicada ao desenvolvimento de pessoas com dificuldades cognitivas inaugurada em", "https://arquivo.pt/wayback/20170225084236/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/edicaodamanha/2015-08-05-Sala-dedicada-ao-desenvolvimento-de-pessoas-com-dificuldades-cognitivas-inaugurada-em-Lisboa"], ["SIC Not\u00edcias | Algumas queixas por viol\u00eancia dom\u00e9stica nem chegam a ser investigadas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225084304/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-02-01-Algumas-queixas-por-violencia-domestica-nem-chegam-a-ser-investigadas"], ["SIC Not\u00edcias | J\u00falio C\u00e9sar defende que a press\u00e3o est\u00e1 do lado do Sporting", "https://arquivo.pt/wayback/20170225084317/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2016-01-28-Julio-Cesar-defende-que-a-pressao-esta-do-lado-do-Sporting"], ["SIC Not\u00edcias | F\u00f3ssil de planta com 300 milh\u00f5es de anos descoberto em Gondomar", "https://arquivo.pt/wayback/20170225084330/http://sicnoticias.sapo.pt/incoming/2016-10-22-Fossil-de-planta-com-300-milhoes-de-anos-descoberto-em-Gondomar"], ["SIC Not\u00edcias | Document\u00e1rio sobre a I Guerra Mundial baseado em combatentes de Barcelos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225084347/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-01-17-Documentario-sobre-a-I-Guerra-Mundial-baseado-em-combatentes-de-Barcelos"], ["SIC Not\u00edcias | As dem\u00eancias s\u00e3o o grande desafio do futuro", "https://arquivo.pt/wayback/20170225084411/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/15-anos-sic-noticias/2016-01-08-As-demencias-sao-o-grande-desafio-do-futuro"], ["SIC Not\u00edcias | Seguro quer que carta exigida pelo FMI seja p\u00fablica", "https://arquivo.pt/wayback/20170225084737/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-05-06-Seguro-quer-que-carta-exigida-pelo-FMI-seja-publica"], ["SIC Not\u00edcias | Dia do Cuidador", "https://arquivo.pt/wayback/20170225085118/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/edicaodamanha/2014-11-04-Dia-do-Cuidador"], ["SIC Not\u00edcias | Casal de namorados vence Gap Year e vai viajar 6 meses com tudo pago", "https://arquivo.pt/wayback/20170225085236/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-08-19-Casal-de-namorados-vence-Gap-Year-e-vai-viajar-6-meses-com-tudo-pago"], ["SIC Not\u00edcias | Gap year, pausa nos estudos para viajar", "https://arquivo.pt/wayback/20170225085249/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-05-30-Gap-year-pausa-nos-estudos-para-viajar"], ["SIC Not\u00edcias | \"Inspiring Future\" ajuda jovens a esclarecer d\u00favidas sobre entrada na universidade", "https://arquivo.pt/wayback/20170225085303/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-24-Inspiring-Future-ajuda-jovens-a-esclarecer-duvidas-sobre-entrada-na-universidade"], ["SIC Not\u00edcias | Mercado do Livramento, Set\u00fabal, entre os melhores do mundo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225085327/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-06-28-Mercado-do-Livramento-Setubal-entre-os-melhores-do-mundo"], ["SIC Not\u00edcias | Minist\u00e9rio vai abrir dois concursos de coloca\u00e7\u00e3o de professores esta semana", "https://arquivo.pt/wayback/20170225085529/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-06-Ministerio-vai-abrir-dois-concursos-de-colocacao-de-professores-esta-semana"], ["SIC Not\u00edcias | Documento da ONU alerta para riscos da mudan\u00e7a clim\u00e1tica", "https://arquivo.pt/wayback/20170225085637/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2014-03-31-Documento-da-ONU-alerta-para-riscos-da-mudanca-climatica"], ["SIC Not\u00edcias | \"Fruta feia\" j\u00e1 evitou o desperd\u00edcio de 100 toneladas de produtos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225085717/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-05-04-Fruta-feia-ja-evitou-o-desperdicio-de-100-toneladas-de-produtos"], ["SIC Not\u00edcias | UNICEF reconhece que n\u00e3o vai conseguir baixar mortalidade infantil em 2/3 at\u00e9 2015", "https://arquivo.pt/wayback/20170225090000/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2013-09-13-UNICEF-reconhece-que-nao-vai-conseguir-baixar-mortalidade-infantil-em-2-3-ate-2015"], ["SIC Not\u00edcias | Angolano \u00c1lvaro Sobrinho investe 20 M? e passa a deter 29,9% da SAD do Sporting", "https://arquivo.pt/wayback/20170225090225/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2014-12-31-Angolano-Alvaro-Sobrinho-investe-20-M-e-passa-a-deter-299-da-SAD-do-Sporting"], ["SIC Not\u00edcias | Pais de alunos do ensino especial queixam-se de retrocessos no ano letivo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225090653/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-04-22-Pais-de-alunos-do-ensino-especial-queixam-se-de-retrocessos-no-ano-letivo"], ["SIC Not\u00edcias | Entra hoje em vigor o acordo de Paris", "https://arquivo.pt/wayback/20170225090826/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/edicaodamanha/2016-11-04-Entra-hoje-em-vigor-o-acordo-de-Paris"], ["SIC Not\u00edcias | \"Guerra ou Paz\" aborda o tema dos desertores da guerra colonial", "https://arquivo.pt/wayback/20170225091458/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/cartaz/2014-04-04-Guerra-ou-Paz-aborda-o-tema-dos-desertores-da-guerra-colonial"], ["SIC Not\u00edcias | Governo vai criar plano para conciliar prote\u00e7\u00e3o do lobo ib\u00e9rico e explora\u00e7\u00f5es agr\u00edcol", "https://arquivo.pt/wayback/20170225091528/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-27-Governo-vai-criar-plano-para-conciliar-protecao-do-lobo-iberico-e-exploracoes-agricolas"], ["SIC Not\u00edcias | Lobo-ib\u00e9rico abatido ilegalmente a tiro no concelho de Vila Nova de Paiva", "https://arquivo.pt/wayback/20170225091557/http://sicnoticias.sapo.pt/incoming/2013-12-20-Lobo-iberico-abatido-ilegalmente-a-tiro-no-concelho-de-Vila-Nova-de-Paiva"], ["SIC Not\u00edcias | Lobo-ib\u00e9rico pode ter voltado a regi\u00f5es do pa\u00eds onde n\u00e3o estava h\u00e1 mais de 10 anos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225091609/http://sicnoticias.sapo.pt/premium/2013-06-11-lobo-iberico-pode-ter-voltado-a-regioes-do-pais-onde-nao-estava-ha-mais-de-10-anos"], ["SIC Not\u00edcias | Centro de Recupera\u00e7\u00e3o do Lobo Ib\u00e9rico pode fechar se n\u00e3o angariar cerca de 80 mil eur", "https://arquivo.pt/wayback/20170225092119/http://sicnoticias.sapo.pt/incoming/2012-12-23-Centro-de-Recuperacao-do-Lobo-Iberico-pode-fechar-se-nao-angariar-cerca-de-80-mil-euros"], ["SIC Not\u00edcias | Centro de recupera\u00e7\u00e3o do lobo ib\u00e9rico corre o risco de acabar", "https://arquivo.pt/wayback/20170225092143/http://sicnoticias.sapo.pt/vida/2012-07-27-Centro-de-recuperacao-do-lobo-iberico-corre-o-risco-de-acabar"], ["SIC Not\u00edcias | Reportagem: o regresso dos bichos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225092211/http://sicnoticias.sapo.pt/vida/2012-07-26-Reportagem-o-regresso-dos-bichos"], ["SIC Not\u00edcias | APRE promove campanha contra absten\u00e7\u00e3o nas elei\u00e7\u00f5es legislativas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225092328/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-07-23-APRE-promove-campanha-contra-abstencao-nas-eleicoes-legislativas"], ["SIC Not\u00edcias | Vinte tribunais extintos com a reforma do mapa judici\u00e1rio reabrem hoje portas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225092420/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-01-02-Vinte-tribunais-extintos-com-a-reforma-do-mapa-judiciario-reabrem-hoje-portas"], ["SIC Not\u00edcias | Pedro Ferraz da Costa analisa o OE 2017", "https://arquivo.pt/wayback/20170225092521/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2016-10-13-Pedro-Ferraz-da-Costa-analisa-o-OE-2017"], ["SIC Not\u00edcias | \"Labirinto de Soraia\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225092707/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemsic/2014-11-06-Labirinto-de-Soraia"], ["SIC Not\u00edcias | Alunos do ensino especial sem apoio em escola de Alfragide", "https://arquivo.pt/wayback/20170225092719/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-07-Alunos-do-ensino-especial-sem-apoio-em-escola-de-Alfragide"], ["SIC Not\u00edcias | Tecnologia portuguesa e o novo Nexus 6P", "https://arquivo.pt/wayback/20170225092731/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/exameinformatica/2016-04-11-Tecnologia-portuguesa-e-o-novo-Nexus-6P"], ["SIC Not\u00edcias | Utentes do Hospital de Abrantes queixam-se das longas esperas nas urg\u00eancias", "https://arquivo.pt/wayback/20170225093157/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2013-12-27-Utentes-do-Hospital-de-Abrantes-queixam-se-das-longas-esperas-nas-urgencias"], ["SIC Not\u00edcias | Urg\u00eancias do Amadora-Sintra com tempo de espera at\u00e9 24 horas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225093210/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-12-25-Urgencias-do-Amadora-Sintra-com-tempo-de-espera-ate-24-horas"], ["SIC Not\u00edcias | Caos nas urg\u00eancias do Hospital de Faro", "https://arquivo.pt/wayback/20170225093222/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-12-25-Caos-nas-urgencias-do-Hospital-de-Faro"], ["SIC Not\u00edcias | Mergulho de pais Natal no Algarve com fins solid\u00e1rios", "https://arquivo.pt/wayback/20170225093336/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-12-25-Mergulho-de-pais-Natal-no-Algarve-com-fins-solidarios"], ["SIC Not\u00edcias | Largada de bal\u00f5es no Porto serviu para chamar a aten\u00e7\u00e3o aos dadores de medula \u00f3ssea", "https://arquivo.pt/wayback/20170225093348/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-22-Largada-de-baloes-no-Porto-serviu-para-chamar-a-atencao-aos-dadores-de-medula-ossea"], ["SIC Not\u00edcias | Pintura de Paul Gauguin torna-se quadro mais caro do mundo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225093400/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2015-02-06-Pintura-de-Paul-Gauguin-torna-se-quadro-mais-caro-do-mundo"], ["SIC Not\u00edcias | \"Pelo agregado facilmente se atingem os 500 mil euros\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225093509/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2016-09-15-Pelo-agregado-facilmente-se-atingem-os-500-mil-euros"], ["SIC Not\u00edcias | Passos diz que principal objectivo do Executivo \u00e9 proibir o PSD de governar", "https://arquivo.pt/wayback/20170225093548/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-08-28-Passos-diz-que-principal-objectivo-do-Executivo-e-proibir-o-PSD-de-governar"], ["SIC Not\u00edcias | Ra\u00e7as de galinha portuguesas amea\u00e7adas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225093624/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2013-10-07-Racas-de-galinha-portuguesas-ameacadas"], ["SIC Not\u00edcias | Fran\u00e7a autoriza acesso a alguns arquivos policiais e jur\u00eddicos de Vichy", "https://arquivo.pt/wayback/20170225093636/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2015-12-28-Franca-autoriza-acesso-a-alguns-arquivos-policiais-e-juridicos-de-Vichy"], ["SIC Not\u00edcias | Trabalhadores da Soares da Costa voltam a reclamar sal\u00e1rio e subs\u00eddio em atraso", "https://arquivo.pt/wayback/20170225093959/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-08-03-Trabalhadores-da-Soares-da-Costa-voltam-a-reclamar-salario-e-subsidio-em-atraso"], ["SIC Not\u00edcias | Guilherme Figueiredo quer substituir custas judiciais por taxa moderadora", "https://arquivo.pt/wayback/20170225094028/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-12-09-Guilherme-Figueiredo-quer-substituir-custas-judiciais-por-taxa-moderadora"], ["SIC Not\u00edcias | Passos Coelho critica Costa por ficar satisfeito com as ag\u00eancias de rating", "https://arquivo.pt/wayback/20170225094452/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2016-09-17-Passos-Coelho-critica-Costa-por-ficar-satisfeito-com-as-agencias-de-rating"], ["SIC Not\u00edcias | Ministro da Cultura junta-se aos manifestantes da plataforma \"Cultura em Luta\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225094521/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/orcamento-do-estado-2016/2016-02-23-Ministro-da-Cultura-junta-se-aos-manifestantes-da-plataforma-Cultura-em-Luta"], ["SIC Not\u00edcias | Maioria dos portugueses n\u00e3o acredita que Costa consiga formar Governo s\u00f3 de Esquerda", "https://arquivo.pt/wayback/20170225094700/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-12-12-Maioria-dos-portugueses-nao-acredita-que-Costa-consiga-formar-Governo-so-de-Esquerda"], ["SIC Not\u00edcias | Atleta franc\u00eas perde t\u00edtulo europeu por cruzar a meta em tronco nu", "https://arquivo.pt/wayback/20170225094716/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2014-08-14-atleta-frances-perde-titulo-europeu-por-cruzar-a-meta-em-tronco-nu"], ["SIC Not\u00edcias | Fundador do GMC distinguido pelo ISEG", "https://arquivo.pt/wayback/20170225094848/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/gmc/2016-05-23-Fundador-do-GMC-distinguido-pelo-ISEG"], ["SIC Not\u00edcias | Duarte e Companhia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225095341/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/perdidoseachados/2015-10-31-Duarte-e-Companhia?fb_action_ids=10206446026921957&fb_action_types=og.likes"], ["SIC Not\u00edcias | Fenprof elogia parecer do Conselho Cient\u00edfico sobre avalia\u00e7\u00e3o dos professores", "https://arquivo.pt/wayback/20170225100102/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-09-Fenprof-elogia-parecer-do-Conselho-Cientifico-sobre-avaliacao-dos-professores-"], ["SIC Not\u00edcias | Alunos cegos e com baixa vis\u00e3o sem apoio em Braga", "https://arquivo.pt/wayback/20170225100118/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-09-28-Alunos-cegos-e-com-baixa-visao-sem-apoio-em-Braga"], ["SIC Not\u00edcias | Ricardo Salgado pediu ajuda ao Governo para financiar o BES", "https://arquivo.pt/wayback/20170225100208/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2014-06-20-ricardo-salgado-pediu-ajuda-ao-governo-para-financiar-o-bes"], ["SIC Not\u00edcias | O amor n\u00e3o mata", "https://arquivo.pt/wayback/20170225100247/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemsic/2015-03-05-O-amor-nao-mata"], ["SIC Not\u00edcias | Gr\u00e9cia pede 7 mil milh\u00f5es de euros para as pr\u00f3ximas 48 horas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225100431/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/grecia2015/2015-07-07-Grecia-pede-7-mil-milhoes-de-euros-para-as-proximas-48-horas"], ["SIC Not\u00edcias | Isabel II celebra 89 anos a poucos dias do nascimento de mais um bisneto", "https://arquivo.pt/wayback/20170225100443/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-04-21-Isabel-II-celebra-89-anos-a-poucos-dias-do-nascimento-de-mais-um-bisneto"], ["SIC Not\u00edcias | Manoel de Oliveira tinha 106 anos e trabalhou at\u00e9 ao fim", "https://arquivo.pt/wayback/20170225100508/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/manoeldeoliveira/2015-04-02-Manoel-de-Oliveira-tinha-106-anos-e-trabalhou-ate-ao-fim"], ["SIC Not\u00edcias | Pilotar um drone atrav\u00e9s do c\u00e9rebro", "https://arquivo.pt/wayback/20170225100533/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-02-23-Pilotar-um-drone-atraves-do-cerebro"], ["SIC Not\u00edcias | \"N\u00e3o podemos provocar, n\u00e3o podemos insultar a f\u00e9 dos outros\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225100545/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/paris/2015-01-15-Nao-podemos-provocar-nao-podemos-insultar-a-fe-dos-outros"], ["SIC Not\u00edcias | Associa\u00e7\u00e3o h\u00edpica de Viseu quer alargar a idosos trabalho feito com crian\u00e7as deficien", "https://arquivo.pt/wayback/20170225100944/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-22-Associacao-hipica-de-Viseu-quer-alargar-a-idosos-trabalho-feito-com-criancas-deficientes"], ["SIC Not\u00edcias | Funda\u00e7\u00e3o Gulbenkian apresenta Academia de C\u00f3digo J\u00fanior em Lisboa", "https://arquivo.pt/wayback/20170225101016/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-02-20-Fundacao-Gulbenkian-apresenta-Academia-de-Codigo-Junior-em-Lisboa"], ["SIC Not\u00edcias | Ar\u00e1bia Saudita quer contratar carrascos devido ao aumento das execu\u00e7\u00f5es", "https://arquivo.pt/wayback/20170225101029/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-05-19-Arabia-Saudita-quer-contratar-carrascos-devido-ao-aumento-das-execucoes"], ["SIC Not\u00edcias | Sampaio da N\u00f3voa avisa que as elei\u00e7\u00f5es ainda n\u00e3o est\u00e3o decididas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225101041/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/presidenciais-2016/2015-12-09-Sampaio-da-Novoa-avisa-que-as-eleicoes-ainda-nao-estao-decididas"], ["SIC Not\u00edcias | As escravas do s\u00e9culo XXI", "https://arquivo.pt/wayback/20170225101056/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemespecial/2016-08-17-As-escravas-do-seculo-XXI"], ["SIC Not\u00edcias | Antigo sanat\u00f3rio na Serra da Estrela transformado em pousada tur\u00edstica", "https://arquivo.pt/wayback/20170225101134/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-03-24-Antigo-sanatorio-na-Serra-da-Estrela-transformado-em-pousada-turistica"], ["SIC Not\u00edcias | Silva Lopes teve \"a felicidade de partilhar este momento com Manoel de Oliveira\", afi", "https://arquivo.pt/wayback/20170225101237/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-04-02-Silva-Lopes-teve-a-felicidade-de-partilhar-este-momento-com-Manoel-de-Oliveira-afirma-Aguiar-Branco"], ["SIC Not\u00edcias | Menina de 3 anos faz sucesso em fotos com roupas de luxo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225101305/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-03-31-Menina-de-3-anos-faz-sucesso-em-fotos-com-roupas-de-luxo"], ["SIC Not\u00edcias | Fenprof \"desiludida\" ap\u00f3s reuni\u00e3o com novo Secret\u00e1rio de Estado da Educa\u00e7\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225101349/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-23-Fenprof-desiludida-apos-reuniao-com-novo-Secretario-de-Estado-da-Educacao"], ["SIC Not\u00edcias | Traslada\u00e7\u00e3o de Salgueiro Maia para Pante\u00e3o Nacional causa disc\u00f3rdia entre capit\u00e3es de", "https://arquivo.pt/wayback/20170225101447/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-04-22-Trasladacao-de-Salgueiro-Maia-para-Panteao-Nacional-causa-discordia-entre-capitaes-de-abril"], ["SIC Not\u00edcias | Agricultores de Tr\u00e1s-os-Montes preferem chuva ao eclipse", "https://arquivo.pt/wayback/20170225101523/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/eclipse-solar/2015-03-19-Agricultores-de-Tras-os-Montes-preferem-chuva-ao-eclipse"], ["SIC Not\u00edcias | Enterro do Galo na Guarda", "https://arquivo.pt/wayback/20170225102004/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-03-03-Enterro-do-Galo-na-Guarda"], ["SIC Not\u00edcias | Super Lua nos c\u00e9us de Portugal, esta noite", "https://arquivo.pt/wayback/20170225102119/http://sicnoticias.sapo.pt/incoming/2015-08-29-Super-Lua-nos-ceus-de-Portugal-esta-noite"], ["SIC Not\u00edcias | \"Eu acompanho-te\" revela onda de solidariedade com mu\u00e7ulmanos de Sydney", "https://arquivo.pt/wayback/20170225102406/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2014-12-15-Eu-acompanho-te-revela-onda-de-solidariedade-com-muculmanos-de-Sydney"], ["SIC Not\u00edcias | Pessoas que sofrem de ADHS correm mais riscos de morte", "https://arquivo.pt/wayback/20170225102424/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-02-26--Pessoas-que-sofrem-de-ADHS-correm-mais-riscos-de-morte"], ["SIC Not\u00edcias | Guilherme Figueiredo \u00e9 o novo baston\u00e1rio da Ordem dos Advogados", "https://arquivo.pt/wayback/20170225102506/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-12-07-Guilherme-Figueiredo-e-o-novo-bastonario-da-Ordem-dos-Advogados"], ["SIC Not\u00edcias | Clube Portugu\u00eas bate record do Guinness com maior concentra\u00e7\u00e3o de jipes", "https://arquivo.pt/wayback/20170225102535/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-14-Clube-Portugues-bate-record-do-Guinness-com-maior-concentracao-de-jipes"], ["SIC Not\u00edcias | PSD prop\u00f5e contrato fiscal aos portugueses", "https://arquivo.pt/wayback/20170225102730/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-03-31-PSD-propoe-contrato-fiscal-aos-portugueses"], ["SIC Not\u00edcias | Bag\u00e3o F\u00e9lix considera grave que tanta gente tenha acesso a dados fiscais dos contribu", "https://arquivo.pt/wayback/20170225102756/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-04-01-Bagao-Felix-considera-grave-que-tanta-gente-tenha-acesso-a-dados-fiscais-dos-contribuintes"], ["SIC Not\u00edcias | Peti\u00e7\u00e3o para acabar com IVA nas medicinas alternativas vai ser entregue no parlamento", "https://arquivo.pt/wayback/20170225102811/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-06-15-Peticao-para-acabar-com-IVA-nas-medicinas-alternativas-vai-ser-entregue-no-parlamento"], ["SIC Not\u00edcias | Onze mortos nas estradas na primeira semana do ano", "https://arquivo.pt/wayback/20170225102824/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-01-10-Onze-mortos-nas-estradas-na-primeira-semana-do-ano"], ["SIC Not\u00edcias | Passos Coelho lamenta declara\u00e7\u00f5es de Sch\u00e4uble sobre Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20170225102850/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2016-06-30-Passos-Coelho-lamenta-declaracoes-de-Schauble-sobre-Portugal"], ["SIC Not\u00edcias | Passos Coelho diz que Portugal est\u00e1 no caminho do incumprimento", "https://arquivo.pt/wayback/20170225102918/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2016-06-30-Passos-Coelho-diz-que-Portugal-esta-no-caminho-do-incumprimento"], ["SIC Not\u00edcias | Portugal tem programa de vigil\u00e2ncia de mosquitos h\u00e1 sete anos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225103220/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/virus-zika/2016-02-01-Portugal-tem-programa-de-vigilancia-de-mosquitos-ha-sete-anos"], ["SIC Not\u00edcias | DGS cria reserva estrat\u00e9gica de medicamento para casos graves de gripe", "https://arquivo.pt/wayback/20170225103817/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-28-DGS-cria-reserva-estrategica-de-medicamento-para-casos-graves-de-gripe"], ["SIC Not\u00edcias | Bairro de Campolide retira cal\u00e7ada portuguesa dos passeios", "https://arquivo.pt/wayback/20170225103842/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-09-Bairro-de-Campolide-retira-calcada-portuguesa-dos-passeios"], ["SIC Not\u00edcias | Paulo Portas lembra que o PS j\u00e1 quis vender a TAP e recomenda prud\u00eancia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225103908/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-12-13-Paulo-Portas-lembra-que-o-PS-ja-quis-vender-a-TAP-e-recomenda-prudencia"], ["SIC Not\u00edcias | Oposi\u00e7\u00e3o pede esclarecimentos a Passos Coelho sobre d\u00edvida \u00e0 Seguran\u00e7a Social", "https://arquivo.pt/wayback/20170225103932/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-02-Oposicao-pede-esclarecimentos-a-Passos-Coelho-sobre-divida-a-Seguranca-Social"], ["SIC Not\u00edcias | Mau feitio aumenta esperan\u00e7a de vida", "https://arquivo.pt/wayback/20170225104011/http://sicnoticias.sapo.pt/vida/2012-12-27-mau-feitio-aumenta-esperanca-de-vida"], ["SIC Not\u00edcias | Esc\u00e2ndalo que envolve Lula pode ter liga\u00e7\u00f5es ao caso S\u00f3crates", "https://arquivo.pt/wayback/20170225104023/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2015-07-19-Escandalo-que-envolve-Lula-pode-ter-ligacoes-ao-caso-Socrates"], ["SIC Not\u00edcias | Ex-diretor do SEF investigado por alegado favorecimento na atribui\u00e7\u00e3o de vistos a cid", "https://arquivo.pt/wayback/20170225104045/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-11-19-Ex-diretor-do-SEF-investigado-por-alegado-favorecimento-na-atribuicao-de-vistos-a-cidadaos-libios-1"], ["SIC Not\u00edcias | Segunda edi\u00e7\u00e3o d'\"O Bairro e o Mundo\" realiza-se na Quinta do Mocho em Loures", "https://arquivo.pt/wayback/20170225104111/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2014-10-24-Segunda-edicao-dO-Bairro-e-o-Mundo-realiza-se-na-Quinta-do-Mocho-em-Loures?fb_action_ids=4781694878201&fb_action_types=og.likes"], ["SIC Not\u00edcias | Grande Reportagem SIC \"Um dia vou ficar portugu\u00eas\" foi premiada", "https://arquivo.pt/wayback/20170225104137/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-11-13-Grande-Reportagem-SIC-Um-dia-vou-ficar-portugues-foi-premiada"], ["SIC Not\u00edcias | Diferen\u00e7a de poucos c\u00eantimos nos combust\u00edveis simples e aditivados da BP", "https://arquivo.pt/wayback/20170225104149/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-04-17-Diferenca-de-poucos-centimos-nos-combustiveis-simples-e-aditivados-da-BP"], ["SIC Not\u00edcias | As declara\u00e7\u00f5es pol\u00e9micas de Costa sobre o estado do pa\u00eds", "https://arquivo.pt/wayback/20170225104225/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-02-25-As-declaracoes-polemicas-de-Costa-sobre-o-estado-do-pais"], ["SIC Not\u00edcias | Perto de 100 pessoas da Covilh\u00e3 em a\u00e7\u00e3o solid\u00e1ria para com S\u00f3crates junto \u00e0 pris\u00e3o de", "https://arquivo.pt/wayback/20170225104242/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-25-Perto-de-100-pessoas-da-Covilha-em-acao-solidaria-para-com-Socrates-junto-a-prisao-de-Evora"], ["SIC Not\u00edcias | Tr\u00e1fico de \u00f3rg\u00e3os em an\u00e1lise", "https://arquivo.pt/wayback/20170225104400/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-07-03-Trafico-de-orgaos-em-analise"], ["SIC Not\u00edcias | Amaz\u00f3nia pode ser palco este ano da pior \u00e9poca de inc\u00eandios desde 2002", "https://arquivo.pt/wayback/20170225104759/http://sicnoticias.sapo.pt//mundo//2016-07-18-Amazonia-pode-ser-palco-este-ano-da-pior-epoca-de-incendios-desde-2002"], ["SIC Not\u00edcias | Mais de 50 fam\u00edlias que ocupam castelo de Campo Maior come\u00e7am a ser realojadas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225105014/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-01-30-Mais-de-50-familias-que-ocupam-castelo-de-Campo-Maior-comecam-a-ser-realojadas"], ["SIC Not\u00edcias | V\u00e1rios mortos em explos\u00e3o na Turquia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225105218/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-08-20-Varios-mortos-em-explosao-na-Turquia"], ["SIC Not\u00edcias | Chuva e subida da temperatura m\u00ednima a partir de amanh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20170225105243/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-12-Chuva-e-subida-da-temperatura-minima-a-partir-de-amanha"], ["SIC Not\u00edcias | Ranking das Escolas 2014: as melhores e as piores do pa\u00eds", "https://arquivo.pt/wayback/20170225105307/http://sicnoticias.sapo.pt/infografias/2014-12-01-Ranking-das-Escolas-2014-as-melhores-e-as-piores-do-pais"], ["SIC Not\u00edcias | TAP confirma problema com reator e n\u00e3o desmente hip\u00f3tese de explos\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225105355/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-07-12-TAP-confirma-problema-com-reator-e-nao-desmente-hipotese-de-explosao"], ["SIC Not\u00edcias | Costa considera Rui Rio o seu verdadeiro rival pol\u00edtico", "https://arquivo.pt/wayback/20170225105755/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/primariasps/2014-08-23-Costa-considera-Rui-Rio-o-seu-verdadeiro-rival-politico"], ["SIC Not\u00edcias | Descoberto t\u00fanel secreto usado para tr\u00e1fico de droga entre M\u00e9xico e EUA", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110007/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-04-21-Descoberto-tunel-secreto-usado-para-trafico-de-droga-entre-Mexico-e-EUA"], ["SIC Not\u00edcias | ERC d\u00e1 raz\u00e3o \u00e0 administra\u00e7\u00e3o da RTP sobre compra dos jogos da Liga dos Campe\u00f5es", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110021/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2014-12-04-ERC-da-razao-a-administracao-da-RTP-sobre-compra-dos-jogos-da-Liga-dos-Campeoes"], ["SIC Not\u00edcias | Ades\u00e3o \u00e0 greve nas escolas deve-se ao descontentamento dos professores", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110033/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-13-Adesao-a-greve-nas-escolas-deve-se-ao-descontentamento-dos-professores"], ["SIC Not\u00edcias | Passos Coelho garante que quando saiu do governo deixou o Banif a dar lucro", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110045/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/banif/2016-02-14-Passos-Coelho-garante-que-quando-saiu-do-governo-deixou-o-Banif-a-dar-lucro"], ["SIC Not\u00edcias | Conchita Wurst em Lisboa para debate sobre direitos humanos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110110/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-05-12-Conchita-Wurst-em-Lisboa-para-debate-sobre-direitos-humanos"], ["SIC Not\u00edcias | Cabo que se soltou na ponte sobre o Guadiana n\u00e3o p\u00f5e em causa solidez da estrutura", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110158/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-05-05-Cabo-que-se-soltou-na-ponte-sobre-o-Guadiana-nao-poe-em-causa-solidez-da-estrutura"], ["SIC Not\u00edcias | Meses \u00e0 espera para mudar de sexo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110223/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemespecial/2015-03-17-Meses-a-espera-para-mudar-de-sexo"], ["SIC Not\u00edcias | Nova lei da maternidade de substitui\u00e7\u00e3o votada no Parlamento", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110259/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-04-22-Nova-lei-da-maternidade-de-substituicao-votada-no-Parlamento"], ["SIC Not\u00edcias | Novo iPhone da Apple apresentado hoje", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110350/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2014-09-09-Novo-iPhone-da-Apple-apresentado-hoje"], ["SIC Not\u00edcias | Jovens l\u00e9sbicas, gays, bissexuais e transg\u00e9neros \"sofrem mais discrimina\u00e7\u00e3o\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110414/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2014-05-13-jovens-lesbicas-gays-bissexuais-e-transgeneros-sofrem-mais-discriminacao?fb_action_ids=10202817015159148&fb_action_types=og.likes"], ["SIC Not\u00edcias | PSD critica atua\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Europeia em rela\u00e7\u00e3o a Dur\u00e3o Barroso", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110437/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2016-09-12-PSD-critica-atuacao-da-Comissao-Europeia-em-relacao-a-Durao-Barroso"], ["SIC Not\u00edcias | Tempo Extra: Liga Real 2014/15", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110805/http://sicnoticias.sapo.pt/infografias/2014-09-22-Tempo-Extra-Liga-Real-2014-15"], ["SIC Not\u00edcias | Tempo Extra: Ranking dos Treinadores 2014/15", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110854/http://sicnoticias.sapo.pt/infografias/2014-10-21-Tempo-Extra-Ranking-dos-Treinadores-2014-15"], ["SIC Not\u00edcias | \"Os portugueses e os lisboetas merecem saber quem pagou a festa do Marqu\u00eas\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110910/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/tempoextra/2015-05-20-Os-portugueses-e-os-lisboetas-merecem-saber-quem-pagou-a-festa-do-Marques"], ["SIC Not\u00edcias | Ex-diretor do Fisco desmente N\u00fancio sobre transfer\u00eancias para offshores", "https://arquivo.pt/wayback/20170226120303/https://sicnoticias.sapo.pt/economia/2017-02-24-Ex-diretor-do-Fisco-desmente-Nuncio-sobre-transferencias-para-offshores"], ["SIC Not\u00edcias | Lou\u00e7\u00e3 sublinha nervosismo do CDS no caso das offshores", "https://arquivo.pt/wayback/20170226120326/https://sicnoticias.sapo.pt/economia/2017-02-24-Louca-sublinha-nervosismo-do-CDS-no-caso-das-offshores"], ["SIC Not\u00edcias | Expresso da Meia-Noite", "https://arquivo.pt/wayback/20170226125437/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/expressodameianoite/2017-02-25-Expresso-da-Meia-Noite"], ["SIC Not\u00edcias | Expresso da Meia Noite", "https://arquivo.pt/wayback/20170226125900/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/expressodameianoite"], ["SIC Not\u00edcias | TSU em an\u00e1lise na Quadratura do C\u00edrculo", "https://arquivo.pt/wayback/20170227232031/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-01-13-TSU-em-analise-na-Quadratura-do-Circulo"], ["SIC Not\u00edcias | Descida da TSU em risco", "https://arquivo.pt/wayback/20170228015318/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2017-01-13-Descida-da-TSU-em-risco"], ["SIC Not\u00edcias | Fantasporto voltado para o \"Cinema dos nossos tempos\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170228082453/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2017-02-20-Fantasporto-voltado-para-o-Cinema-dos-nossos-tempos"], ["SIC Not\u00edcias | Opini\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170813060135/https://sicnoticias.sapo.pt/opiniao"], ["SIC Not\u00edcias | Jorge Pires e Duarte Pacheco no Esquerda Direita", "https://arquivo.pt/wayback/20170813094200/https://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2017-08-10-Jorge-Pires-e-Duarte-Pacheco-no-Esquerda-Direita"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do c\u00edrculo 27-07-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20170813122402/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-07-28-Quadratura-do-circulo-27-07-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo de 20-07-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20170813122839/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-07-21-Quadratura-do-Circulo-de-20-07-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 13-07-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20170813122852/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-07-14-Quadratura-do-Circulo-13-07-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do c\u00edrculo 6-07-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20170813122905/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-07-07-Quadratura-do-circulo-6-07-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 29-06-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20170813122918/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-06-30-Quadratura-do-Circulo-29-06-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 22-06-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20170813123009/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-06-23-Quadratura-do-Circulo-22-06-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 15-06-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20170813123023/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-06-16-Quadratura-do-Circulo-15-06-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 08-06-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20170813123037/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-06-09-Quadratura-do-Circulo-08-06-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Autores", "https://arquivo.pt/wayback/20170813123105/https://sicnoticias.sapo.pt/autores/2008-05-30-Quadratura-do-Circulo"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 01-06-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20170813123117/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-06-02-Quadratura-do-Circulo-01-06-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Pacheco Pereira estranha que dinheiro tenha sa\u00eddo do pa\u00eds em v\u00e9speras de elei\u00e7\u00f5es", "https://arquivo.pt/wayback/20170814211110/http://sicnoticias.sapo.pt//programas//quadratura//2017-02-24-Pacheco-Pereira-estranha-que-dinheiro-tenha-saido-do-pais-em-vesperas-de-eleicoes"], ["SIC Not\u00edcias | Motociclistas v\u00e3o poder andar em mais faixas \"bus\" de Lisboa", "https://arquivo.pt/wayback/20170814232626/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-06-23-Motociclistas-vao-poder-andar-em-mais-faixas-bus-de-Lisboa"], ["SIC Not\u00edcias | economia, neg\u00f3cios e finan\u00e7as", "https://arquivo.pt/wayback/20170817054752/http://sicnoticias.sapo.pt/palavra/topic/Subject/04000000"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 05-10-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20171010194209/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-10-06-Quadratura-do-Circulo-05-10-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 19-10-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20171212110755/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-10-20-Quadratura-do-Circulo-19-10-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 07-12-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20171214200030/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-12-08-Quadratura-do-Circulo-07-12-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 30-11-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20171214200528/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-12-01-Quadratura-do-Circulo-30-11-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Candidatura de M\u00e1rio Centeno n\u00e3o convence Quadratura do C\u00edrculo", "https://arquivo.pt/wayback/20171214200541/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-11-30-Candidatura-de-Mario-Centeno-nao-convence-Quadratura-do-Circulo"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 23-11-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20171214200608/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-11-24-Quadratura-do-Circulo-23-11-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 16-11-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20171214200621/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-11-17-Quadratura-do-Circulo-16-11-2017"], ["SIC Not\u00edcias | \"N\u00e3o estou a favor da demoniza\u00e7\u00e3o da reivindica\u00e7\u00e3o por serem professores e funcion\u00e1ri", "https://arquivo.pt/wayback/20171214200634/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-11-17-Nao-estou-a-favor-da-demonizacao-da-reivindicacao-por-serem-professores-e-funcionarios-publicos"], ["SIC Not\u00edcias | \"H\u00e1 um teste muito importante, \u00e9 quando a SIC Not\u00edcias voltar a ser transmitida em An", "https://arquivo.pt/wayback/20171214200647/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-11-17-Ha-um-teste-muito-importante-e-quando-a-SIC-Noticias-voltar-a-ser-transmitida-em-Angola"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 09-11-2017: financiamento da Sa\u00fade e o caso de legionella", "https://arquivo.pt/wayback/20171214200659/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-11-10-Quadratura-do-Circulo-09-11-2017-financiamento-da-Saude-e-o-caso-de-legionella"], ["SIC Not\u00edcias | A Quadratura do Or\u00e7amento para a Sa\u00fade: at\u00e9 Jorge Coelho critica op\u00e7\u00f5es do Governo", "https://arquivo.pt/wayback/20171214200711/https://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2017-11-10-A-Quadratura-do-Orcamento-para-a-Saude-ate-Jorge-Coelho-critica-opcoes-do-Governo"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 02-11-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20171214200725/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-11-03-Quadratura-do-Circulo-02-11-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 12-10-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20171222215227/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-10-13-Quadratura-do-Circulo-12-10-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 14-09-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20171222215323/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-09-15-Quadratura-do-Circulo-14-09-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 26-10-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20171223030233/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-10-27-Quadratura-do-Circulo-26-10-2017"]], "date": "2017-02-21 04:40:10", "kw": "SIC Not\u00edcias"}, {"docs": [["Jogo - Primeira Liga - Futebol - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20110528130232/http://desporto.sapo.pt/futebol/primeira_liga/jogos/679"], ["Temperamento forte volta a \"trair\" S\u00e1 Pinto - Not\u00edcias - Primeira Liga - Futebol - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20110703143901/http://desporto.sapo.pt/futebol/primeira_liga/artigo/2010/01/21/temperamento_forte_volta_a_trai.html"], ["\"A minha rela\u00e7\u00e3o com o Liedson era excelente\" - Not\u00edcias - Primeira Liga - Futebol - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20110703143955/http://desporto.sapo.pt/futebol/primeira_liga/artigo/2010/01/25/_a_minha_rela_o_com_o_liedson_e.html"], ["Tch\u00f4 e Heldon s\u00e3o novidades - Not\u00edcias - Primeira Liga - Futebol - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20110708052710/http://desporto.sapo.pt/futebol/primeira_liga/artigo/2011/03/19/tch_e_heldon_s_o_novidades_.html"], ["Nacional 1 vs 1 V. Set\u00fabal - Primeira Liga - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20120121020301/http://desporto.sapo.pt/futebol/primeira_liga/jogos/2964"], ["Acad\u00e9mica 0 vs 0 U. Leiria - Primeira Liga - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20120121020557/http://desporto.sapo.pt/futebol/primeira_liga/jogos/2992"], ["Benfica 1 vs 0 Sporting - Primeira Liga - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20120121030045/http://desporto.sapo.pt/futebol/primeira_liga/jogos/2949"], ["Acad\u00e9mica 0 vs 1 Beira-Mar - Primeira Liga - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20120124085005/http://desporto.sapo.pt/futebol/primeira_liga/jogos/2950"], ["Mar\u00edtimo 3 vs 4 P. Ferreira - Primeira Liga - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20131109053620/http://desporto.sapo.pt/futebol/primeira_liga/epoca-1314/jogos/47410"], ["Acad\u00e9mica 0 vs 3 Benfica - Primeira Liga - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20131109054422/http://desporto.sapo.pt/futebol/primeira_liga/epoca-1314/jogos/47466"], ["FC Porto 0 vs 0 Boavista - Primeira Liga - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20140926010516/http://desporto.sapo.pt/futebol/primeira_liga/epoca-1415/jogos/89778"], ["Moreirense 2 vs 2 Sporting - Primeira Liga - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20140926015002/http://desporto.sapo.pt/futebol/primeira_liga/epoca-1213/jogos/12570"], ["Tondela - Primeira Liga - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20150813230611/http://desporto.sapo.pt/futebol/primeira_liga/epoca-1516/equipas/507"], ["V. Set\u00fabal - Primeira Liga - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20150813230629/http://desporto.sapo.pt/futebol/primeira_liga/epoca-1516/equipas/59"], ["Gl\u00f3ria de Cardozo isola Benfica no topo - Primeira liga - Futebol - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20150908193614/http://desporto.sapo.pt/futebol/primeira_liga/artigo/2012/12/15/gloria-de-cardozo-isola-benfica-no-topo"], ["Jogo Vit\u00f3ria Set\u00fabal - Vit\u00f3ria Guimar\u00e3es | Primeira Liga | Maisfutebol.iol.pt | Pura Paix\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20150919033919/http://www.maisfutebol.iol.pt/vitoria-setubal/vitoria-guimaraes/jogo/13503425"], ["Hugo Miguel \u00e9 o \u00e1rbitro que mais ?faturou? - Primeira liga - Futebol - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20150923031549/http://desporto.sapo.pt/futebol/primeira_liga/artigo/2012/04/15/hugo-miguel-e-o-arbitro-que-mais-faturou"], ["Jogo Moreirense - Vit\u00f3ria Set\u00fabal | Primeira Liga | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura", "https://arquivo.pt/wayback/20151026074630/http://www.maisfutebol.iol.pt/moreirense/vitoria-setubal/jogo/13503449"], ["Jogo Vit\u00f3ria Set\u00fabal - Arouca | Primeira Liga | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura", "https://arquivo.pt/wayback/20151102073001/http://www.maisfutebol.iol.pt/vitoria-setubal/arouca/jogo/13503457"], ["FC Porto 2 vs 0 V. Set\u00fabal - Primeira Liga - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20151113032115/http://desporto.sapo.pt/futebol/primeira_liga/epoca-1516/jogos/191615"], ["Uma hist\u00f3ria do futebol em disparates, por Jo\u00e3o Pombeiro - Primeira liga - Futebol - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20151118125440/http://desporto.sapo.pt/futebol/primeira_liga/artigo/2009/11/27/uma-historia-do-futebol-em-disparates-por-joao-pombeiro"], ["Sporting 3 vs 0 Belenenses - Primeira Liga - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20151126175731/http://desporto.sapo.pt/futebol/primeira_liga/epoca-1314/jogos/47349"], ["Jogo Vit\u00f3ria Set\u00fabal - Uni\u00e3o Madeira | Primeira Liga | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura", "https://arquivo.pt/wayback/20151129044132/http://www.maisfutebol.iol.pt/vitoria-setubal/uniao-madeira/jogo/13503474"], ["Jogo Tondela - Vit\u00f3ria Set\u00fabal | Primeira Liga | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura", "https://arquivo.pt/wayback/20151221065039/http://www.maisfutebol.iol.pt/tondela/vitoria-setubal/jogo/13503506"], ["Jogo Vit\u00f3ria Set\u00fabal - Sporting | Primeira Liga | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura", "https://arquivo.pt/wayback/20160107062837/http://www.maisfutebol.iol.pt/vitoria-setubal/sporting/jogo/13503521"], ["Jogo Boavista - Vit\u00f3ria Set\u00fabal | Primeira Liga | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura", "https://arquivo.pt/wayback/20160119052653/http://www.maisfutebol.iol.pt/boavista/vitoria-setubal/jogo/13503540"], ["\u00abA exig\u00eancia faz com que o objetivo seja a Liga Europa\u00bb - Primeira liga - Futebol - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20160119233557/http://desporto.sapo.pt/futebol/primeira_liga/artigo/2013/08/08/a-exigencia-faz-com-que-o-objetivo-seja-a-liga-europa"], ["FC Porto 1 vs 2 Arouca - Primeira Liga - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20160212093914/http://desporto.sapo.pt/futebol/primeira_liga/epoca-1516/jogos/191709"], ["Jogo Vit\u00f3ria Set\u00fabal - Belenenses | Primeira Liga | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura", "https://arquivo.pt/wayback/20160411064617/http://www.maisfutebol.iol.pt/vitoria-setubal/belenenses/jogo/13503635"], ["Jogo Vit\u00f3ria Set\u00fabal - Pa\u00e7os Ferreira | Primeira Liga | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura", "https://arquivo.pt/wayback/20160515072356/http://www.maisfutebol.iol.pt/vitoria-setubal/pacos-ferreira/jogo/13503681"], ["V. Set\u00fabal 0 vs 0 P. Ferreira - Primeira Liga - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20160608053504/http://desporto.sapo.pt/futebol/primeira_liga/epoca-1516/jogos/191828"], ["L\u00edder vence e n\u00e3o abana frente ao Belenenses - Primeira liga - Futebol - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20160724170527/http://desporto.sapo.pt/futebol/primeira_liga/artigo/2013/12/14/lider-vence-e-nao-abana-frente-ao-belenenses"], ["V. Set\u00fabal 0 vs 0 FC Porto - Primeira Liga - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20161108041120/http://desporto.sapo.pt/futebol/primeira_liga/epoca-1617/jogos/262875"], ["V. Set\u00fabal 1 vs 3 Benfica - Primeira Liga - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20161111134203/http://desporto.sapo.pt/futebol/primeira_liga/epoca-1112/jogos/3101"], ["FC Porto leva Nuno Lobo \u00e0 UEFA sobre alegados coment\u00e1rios racistas - Primeira liga - Futebol - SAPO ", "https://arquivo.pt/wayback/20161111205855/http://desporto.sapo.pt/futebol/primeira_liga/artigo/2013/09/23/fc-porto-leva-nuno-lobo-a-uefa-sobre-alegados-comentarios-racist"], ["FC Porto supera t\u00edtulos do Barcelona no s\u00e9c. XXI - Primeira liga - Futebol - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20161111210011/http://desporto.sapo.pt/futebol/primeira_liga/artigo/2011/12/19/fc-porto-supera-titulos-do-barcelona-no-sec-xxi"], ["P. Ferreira 2 vs 1 V. Set\u00fabal - Primeira Liga - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20170223133833/http://desporto.sapo.pt/futebol/primeira_liga/epoca-1617/jogos/262990"]], "date": "2017-02-23 13:38:33", "kw": "Primeira Liga"}, {"docs": [["SIC Not\u00edcias | Jo\u00e3o Ara\u00fajo considera requerimento feito pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico \"dilat\u00f3rio\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234120/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2015-10-06-Joao-Araujo-considera-requerimento-feito-pelo-Ministerio-Publico-dilatorio"]], "date": "2017-02-24 23:41:20", "kw": "Jo\u00e3o Ara\u00fajo considera requerimento feito pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico"}, {"docs": [["SIC Not\u00edcias | S\u00f3crates acusa Minist\u00e9rio P\u00fablico de querer \"impedir a vit\u00f3ria do PS\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234855/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2015-08-19-Socrates-acusa-Ministerio-Publico-de-querer-impedir-a-vitoria-do-PS"]], "date": "2017-02-24 23:48:55", "kw": "S\u00f3crates acusa Minist\u00e9rio P\u00fablico de querer"}, {"docs": [["SIC Not\u00edcias | \"Hoje \u00e9 o primeiro dia dos \u00faltimos dias do governo\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225000915/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/primariasps/2014-09-28-Hoje-e-o-primeiro-dia-dos-ultimos-dias-do-governo"]], "date": "2017-02-25 00:09:15", "kw": "Hoje \u00e9 o primeiro dia dos \u00faltimos dias do governo"}, {"docs": [["SIC Not\u00edcias | \"Luxemburgo \u00e9 um gigantesco offshore onde entram todo os dias malas com dinheiro\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225024433/http://sicnoticias.sapo.pt/opinionMakers/jose_gomes_ferreira/2016-04-05-Luxemburgo-e-um-gigantesco-offshore-onde-entram-todo-os-dias-malas-com-dinheiro"]], "date": "2017-02-25 02:44:33", "kw": "Luxemburgo \u00e9 um gigantesco offshore onde entram todo os dias malas com dinheiro"}, {"docs": [["SIC Not\u00edcias | Espanha multa BES em mais de um milh\u00e3o de euros por infra\u00e7\u00f5es \"muito graves\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225025557/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-03-24-espanha-multa-bes-em-mais-de-um-milhao-de-euros-por-infracoes-muito-graves"]], "date": "2017-02-25 02:55:57", "kw": "Espanha multa BES em mais de um milh\u00e3o de euros por infra\u00e7\u00f5es"}, {"docs": [["SIC Not\u00edcias | Salgado diz que alertou Cavaco, Passos e Portas para ?riscos sist\u00e9micos?", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032449/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2015-01-30-Salgado-diz-que-alertou-Cavaco-Passos-e-Portas-para-riscos-sistemicos"]], "date": "2017-02-25 03:24:49", "kw": "Salgado diz que alertou Cavaco"}, {"docs": [["SIC Not\u00edcias | Carlos Costa teria afastado Salgado do BES \"se tivesse poderes\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225051808/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2014-11-17-Carlos-Costa-teria-afastado-Salgado-do-BES-se-tivesse-poderes"]], "date": "2017-02-25 05:18:08", "kw": "Carlos Costa teria afastado Salgado do BES"}, {"docs": [["SIC Not\u00edcias | Feira do Livro de Lisboa tem novos pavilh\u00f5es e vai realizar \"Pic Nic Liter\u00e1rio\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225070423/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2014-05-21-feira-do-livro-de-lisboa-tem-novos-pavilhoes-e-vai-realizar-pic-nic-literario"]], "date": "2017-02-25 07:04:23", "kw": "Feira do Livro de Lisboa tem novos pavilh\u00f5es e vai realizar"}, {"docs": [["SIC Not\u00edcias | Super Lua nos c\u00e9us de Portugal, esta noite", "https://arquivo.pt/wayback/20170225102119/http://sicnoticias.sapo.pt/incoming/2015-08-29-Super-Lua-nos-ceus-de-Portugal-esta-noite"]], "date": "2017-02-25 10:21:19", "kw": "Super Lua nos c\u00e9us de Portugal"}, {"docs": [["SIC Not\u00edcias | Grande Reportagem SIC \"Um dia vou ficar portugu\u00eas\" foi premiada", "https://arquivo.pt/wayback/20170225104137/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-11-13-Grande-Reportagem-SIC-Um-dia-vou-ficar-portugues-foi-premiada"]], "date": "2017-02-25 10:41:37", "kw": "Grande Reportagem SIC"}, {"docs": [["Correio do Minho - Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20100517164515/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=28136"], ["Correio do Minho - Opini\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20101025195315/http://www.correiodominho.pt/cronicas.php?id=1923"], ["Correio do Minho - Not\u00edcias > Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20110216164956/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?catid=3"], ["Correio do Minho - Multim\u00e9dia", "https://arquivo.pt/wayback/20110403165834/http://www.correiodominho.pt/multimedia.php?id=413"], ["Correio do Minho - Equipa", "https://arquivo.pt/wayback/20110501161225/http://www.correiodominho.pt/equipacorreio.php"], ["Correio do Minho - Ficha T\u00e9cnicaFicha t\u00e9cnica", "https://arquivo.pt/wayback/20110501162509/http://www.correiodominho.pt/fichatecnica.php"], ["Correio do Minho - Not\u00edcias > Alto Minho", "https://arquivo.pt/wayback/20110630174523/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?catid=10&page=3"], ["Correio do Minho - Not\u00edcias > Entrevistas", "https://arquivo.pt/wayback/20111122181307/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?catid=16&page=3"], ["Correio do Minho - ?O quarto ao lado do alpendre?, de Tiago Correia, foi o vencedor do Pr\u00e9mio Liter\u00e1", "https://arquivo.pt/wayback/20150902182516/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=88981"], ["Correio do Minho - In\u00edcio", "https://arquivo.pt/wayback/20151110180214/http://www.correiodominho.pt/"], ["Correio do Minho - Confer\u00eancia pretende fomentar colabora\u00e7\u00e3o entre INL, Munic\u00edpio de Braga e GNRatio", "https://arquivo.pt/wayback/20151110195119/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=90502"], ["Correio do Minho - Not\u00edcias > Braga", "https://arquivo.pt/wayback/20151110195335/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?catid=6&page=2"], ["Correio do Minho - ?Temos uma alian\u00e7a muito forte nesta regi\u00e3o?", "https://arquivo.pt/wayback/20151111011114/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=86016"], ["Correio do Minho - \u00c1rea de lazer com praia fluvial \u00e9 para concretizar neste mandato", "https://arquivo.pt/wayback/20151111011543/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=90446"], ["Correio do Minho - Centro Comunit\u00e1rio de Dume: sonho est\u00e1 a tornar-se realidade", "https://arquivo.pt/wayback/20151111011638/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=90183"], ["Correio do Minho - AIMinho homenageia fundadores de um ?per\u00edodo conturbado?", "https://arquivo.pt/wayback/20151111012438/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=90468"], ["Correio do Minho - Terceira edi\u00e7\u00e3o da Expo Animal prop\u00f5e-se bater todos os recordes", "https://arquivo.pt/wayback/20151111013433/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=90426"], ["Correio do Minho - Not\u00edcias > Ensino", "https://arquivo.pt/wayback/20151112182438/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?catid=15"], ["Correio do Minho - Alunos da Cisave de Guimar\u00e3es entregaram na C\u00e2mara de Vila Nova de Famalic\u00e3o os t", "https://arquivo.pt/wayback/20151112202017/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=90569"], ["Correio do Minho - Presidente da C\u00e2mara Municipal recebeu novos corpos sociais da Banda Cabeceirense", "https://arquivo.pt/wayback/20151125195841/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=90844"], ["Correio do Minho - Escolas de Braga poupam 60 mil euros na conta da luz", "https://arquivo.pt/wayback/20151202200223/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=90903"], ["Correio do Minho - Vila do Conde: Pr\u00e9mio Liter\u00e1rio... CCO volta a lan\u00e7ar o desafio", "https://arquivo.pt/wayback/20151202225336/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=89494"], ["Correio do Minho - Escolas de S. Victor receberam cadeiras de rodas e canadianas", "https://arquivo.pt/wayback/20151209200253/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=91130"], ["Correio do Minho - UMinho: Instituto a educar h\u00e1 40 anos (re)posiciona-se para enfrentar o futuro", "https://arquivo.pt/wayback/20151213201933/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=91191"], ["Correio do Minho - Instituto da Educa\u00e7\u00e3o da UMinho celebra 40 anos", "https://arquivo.pt/wayback/20151213202129/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=91109"], ["Correio do Minho - Presidenciais: contas de outro campeonato", "https://arquivo.pt/wayback/20160202203739/http://www.correiodominho.pt/cronicas.php?id=7313"], ["Correio do Minho - Miseric\u00f3rdia de Riba d?Ave refor\u00e7a servi\u00e7os com nova unidade de gastroenterologia", "https://arquivo.pt/wayback/20160217195927/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=92625"], ["Correio do Minho - Not\u00edcias > Vale do Ave", "https://arquivo.pt/wayback/20160217230047/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?catid=8&page=5"], ["Correio do Minho - Competi\u00e7\u00e3o no IPCA para escolher melhor videojogo da ?Mentira?", "https://arquivo.pt/wayback/20160402185303/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=93592"], ["Correio do Minho - Plataforma desafia alunos para ?mat\u00e9rias? de cidadania", "https://arquivo.pt/wayback/20160408005034/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=93674"], ["Correio do Minho - Theatro Circo sobe o pano do centen\u00e1rio de olhos no futuro", "https://arquivo.pt/wayback/20160423185621/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=94046"], ["Correio do Minho - Paulo Fonseca pro\u00edbe jogadores de qualquer tipo de relaxamento", "https://arquivo.pt/wayback/20160423190841/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=94065"], ["Correio do Minho - Vila Nova de Famalic\u00e3o: O futebol portugu\u00eas tem valor mas precisa de regula\u00e7\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20160423190954/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=94008"], ["Correio do Minho - Montalegre: 'Presid\u00eancia aberta' na XIII Feira de Nanterre", "https://arquivo.pt/wayback/20160423191248/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=93372"], ["Correio do Minho - Autonomia das escolas exige di\u00e1logo entre agentes educativos", "https://arquivo.pt/wayback/20160423192032/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=93919"], ["Correio do Minho - Ant\u00f3nio Machado: A situa\u00e7\u00e3o financeira nos Bombeiros Volunt\u00e1rios de Braga est\u00e1 eq", "https://arquivo.pt/wayback/20160423192639/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=93440"], ["Correio do Minho - Orfe\u00e3o de Braga quer casa definitiva", "https://arquivo.pt/wayback/20160516185117/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=94564"], ["Correio do Minho - Bombeiros Volunt\u00e1rios de Braga assinalam 139 anos de servi\u00e7o \u00e0 comunidade", "https://arquivo.pt/wayback/20160516215912/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=94555"], ["Correio do Minho - C\u00e2mara de Braga estuda prolongamento do t\u00fanel da Avenida da Liberdade", "https://arquivo.pt/wayback/20160517003156/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=91737"], ["Correio do Minho - ?Ind\u00fastria tem de ser colocada no centro das aten\u00e7\u00f5es?", "https://arquivo.pt/wayback/20160517003955/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=94483"], ["Correio do Minho - ?Trabalho de excel\u00eancia? reconhecido", "https://arquivo.pt/wayback/20160517004108/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=94548"], ["Correio do Minho - Fogo destruiu quiosque de flores em Monte d?Arcos", "https://arquivo.pt/wayback/20160517013305/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=94542"], ["Correio do Minho - Moradores e ex-moradores do Bairro Duarte Pacheco partilham mem\u00f3rias", "https://arquivo.pt/wayback/20160518003840/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=94560"], ["Correio do Minho - Cidad\u00e3os de S. Victor votam OP at\u00e9 amanh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20160701012511/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=95521"], ["Correio do Minho - As v\u00edtimas mortais no S. Jo\u00e3o de Braga", "https://arquivo.pt/wayback/20160701224809/http://www.correiodominho.pt/cronicas.php?id=7681"], ["Correio do Minho - Junta de S. Victor quer estruturas desportivas requalificadas", "https://arquivo.pt/wayback/20160819182903/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=96558"], ["Correio do Minho - Junta de Freguesia de S. Victor prepara novo ano escolar", "https://arquivo.pt/wayback/20160824184824/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=96666"], ["Correio do Minho - Munic\u00edpio Cabeceirense homenageia oito cidad\u00e3os e uma coletividade", "https://arquivo.pt/wayback/20160929215738/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=97449"], ["Correio do Minho - Videojogos atraem jogadores ao Parque de Exposi\u00e7\u00f5es de Braga", "https://arquivo.pt/wayback/20161001012308/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=97435"], ["Correio do Minho - As Bibliotecas e os encontros com escritores", "https://arquivo.pt/wayback/20170401193830/http://www.correiodominho.pt/cronicas.php?id=8450"], ["Correio do Minho - C\u00e2mara de Paredes vai construir uma rotunda em Cete", "https://arquivo.pt/wayback/20170408190751/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=100458"], ["Correio do Minho - ?Executivo J\u00fanior? aproxima junta e escolas", "https://arquivo.pt/wayback/20170421183955/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=101672"], ["Correio do Minho - Bairro Duarte Pacheco criou la\u00e7os que perduram no tempo", "https://arquivo.pt/wayback/20170515190541/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=102160"], ["Correio do Minho - Miguel Corais \u00e9 o candidato do PS \u00e0 C\u00e2mara Municipal de Braga", "https://arquivo.pt/wayback/20170516010234/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=101069"], ["Correio do Minho - Passos Coelho: ?Apoio o trabalho de Ricardo Rio ... trouxe frescura ao munic\u00edpio?", "https://arquivo.pt/wayback/20170516010325/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=97645"], ["Correio do Minho - Valoriza\u00e7\u00e3o do teatro romano aguarda por financiamento", "https://arquivo.pt/wayback/20170516011612/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=102142"], ["Correio do Minho - Assembleia Municipal de p\u00e9 para homenagear Ra\u00fal Peixoto", "https://arquivo.pt/wayback/20170516011826/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=101866"], ["Correio do Minho - Braga \u00e9 ?um bom exemplo? para os restantes munic\u00edpios", "https://arquivo.pt/wayback/20170516011837/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=102096"], ["Correio do Minho - Formas de participar e calend\u00e1rio s\u00e3o novidade do Or\u00e7amento Participativo da C\u00e2ma", "https://arquivo.pt/wayback/20170516012000/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=101926"], ["Correio do Minho - Festas de S. Jo\u00e3o prometem trazer a Braga um milh\u00e3o de visitantes", "https://arquivo.pt/wayback/20170516012051/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=102110"], ["Correio do Minho - Jovens contribuem para projectar futuro de Braga", "https://arquivo.pt/wayback/20170516012711/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=101691"], ["Correio do Minho - Xoan Mao critica reuni\u00e3o da Comunidade de Trabalho Galiza-Norte", "https://arquivo.pt/wayback/20170516020449/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=102146"], ["Correio do Minho - Jo\u00e3o Moreira vence ao sprint no Ger\u00eas Granfond", "https://arquivo.pt/wayback/20170613191910/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=102771"], ["Correio do Minho - Investir na mudan\u00e7a", "https://arquivo.pt/wayback/20170613195235/http://www.correiodominho.pt/cronicas.php?id=8668"], ["Correio do Minho - ?Executivos Juniores? recebem equipamentos", "https://arquivo.pt/wayback/20170620190529/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=102910"], ["Correio do Minho - ?Executivo J\u00fanior? contempla escolas com novos equipamentos", "https://arquivo.pt/wayback/20170622190314/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=102954"], ["Correio do Minho - Mon\u00e7\u00e3o: investimentos no concelho garantem mais qualidade de vida \u00e0s popula\u00e7\u00f5es", "https://arquivo.pt/wayback/20170824222611/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=103737"], ["Correio do Minho - Actividades de apoio \u00e0 fam\u00edlia s\u00e3o retomadas a 4 de Setembro", "https://arquivo.pt/wayback/20170826190404/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=104238"], ["Correio do Minho - ?\u00c0 descoberta de Braga? pelo Barroco", "https://arquivo.pt/wayback/20170903190545/http://www.correiodominho.pt/noticias.php?id=104398"]], "date": "2017-04-01 19:38:30", "kw": "Correio do Minho"}, {"docs": [["SIC aposta em Aveiro para nova novela. Come\u00e7a j\u00e1 a 1 de maio", "https://arquivo.pt/wayback/20170408194539/http://www.jn.pt/artes/media/ntv/interior/sic-aposta-em-aveiro-para-nova-novela-comeca-ja-a-1-de-maio-5782124.html"]], "date": "2017-04-08 19:45:39", "kw": "SIC aposta em Aveiro para nova novela"}, {"docs": [["China: Equipa de Villas-Boas soma segunda vit\u00f3ria - Internacional - Jornal Record", "https://arquivo.pt/wayback/20170410031719/http://www.record.pt/internacional/paises/outros//detalhe/china-equipa-de-villas-boas-soma-segunda-vitoria.html"]], "date": "2017-04-10 03:17:19", "kw": "Equipa de Villas-Boas soma segunda vit\u00f3ria"}, {"docs": [["Live Stream Vit\u00f3ria Set\u00fabal - Vit\u00f3ria Guimar\u00e3es | Maisfutebol.iol.pt | Pura Paix\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20150919003346/http://www.maisfutebol.iol.pt/vitoria-setubal/vitoria-guimaraes/jogo/aovivo/13503425"], ["Live Stream Vit\u00f3ria Set\u00fabal - Arouca | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura", "https://arquivo.pt/wayback/20151101202448/http://www.maisfutebol.iol.pt/aovivo/13503457"], ["Live Stream Vit\u00f3ria Set\u00fabal - Uni\u00e3o Madeira | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura", "https://arquivo.pt/wayback/20151128200122/http://www.maisfutebol.iol.pt/aovivo/13503474"], ["Live Stream Vit\u00f3ria Set\u00fabal - Rio Ave | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura", "https://arquivo.pt/wayback/20151216013034/http://www.maisfutebol.iol.pt/vitoria-setubal/rio-ave/jogo/aovivo/13510709"], ["Live Stream Vit\u00f3ria Set\u00fabal - Sp. Braga | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura", "https://arquivo.pt/wayback/20160104064428/http://www.maisfutebol.iol.pt/vitoria-setubal/sp-braga/jogo/aovivo/13503514"], ["Live Stream Vit\u00f3ria Set\u00fabal - Sporting | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura", "https://arquivo.pt/wayback/20160107021935/http://www.maisfutebol.iol.pt/vitoria-setubal/sporting/jogo/aovivo/13503521"], ["Live Stream Vit\u00f3ria Set\u00fabal - Acad\u00e9mica | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura", "https://arquivo.pt/wayback/20160124072312/http://www.maisfutebol.iol.pt/vitoria-setubal/academica/jogo/aovivo/13503544"], ["Live Stream Vit\u00f3ria Set\u00fabal - Nacional | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura", "https://arquivo.pt/wayback/20160222020105/http://www.maisfutebol.iol.pt/vitoria-setubal/nacional/jogo/aovivo/13503586"], ["Live Stream Vit\u00f3ria Set\u00fabal - Belenenses | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura", "https://arquivo.pt/wayback/20160411012607/http://www.maisfutebol.iol.pt/vitoria-setubal/belenenses/jogo/aovivo/13503635"], ["Live Stream Vit\u00f3ria Set\u00fabal - Pa\u00e7os Ferreira | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura", "https://arquivo.pt/wayback/20160515014905/http://www.maisfutebol.iol.pt/vitoria-setubal/pacos-ferreira/jogo/aovivo/13503681"], ["Live Stream Vit\u00f3ria Set\u00fabal - Sporting | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura - Liga NOS - Sex, 14 Abr 2", "https://arquivo.pt/wayback/20170415002708/http://www.maisfutebol.iol.pt/vitoria-setubal/sporting/jogo/aovivo/13524210"]], "date": "2017-04-15 00:27:08", "kw": "Live Stream Vit\u00f3ria Set\u00fabal"}, {"docs": [["Ricardo Salgado diz que Novo Banco \"foi entregue gratuitamente\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170417052346/http://www.tsf.pt/economia/interior/novo-banco-ricardo-salgado-diz-que-instituicao-foi-entregue-gratuitamente-5767388.html"]], "date": "2017-04-17 05:23:46", "kw": "Ricardo Salgado diz que Novo Banco"}, {"docs": [["Pacheco diz que Jorge Jesus \"quis dar uma de coitadinho\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170422065605/http://www.tsf.pt/desporto/interior/pacheco-diz-que-jorge-jesus-quis-dar-uma-de-coitadinho-6230247.html"]], "date": "2017-04-22 06:56:05", "kw": "Pacheco diz que Jorge Jesus"}, {"docs": [["Rela\u00e7\u00e3o de Marta Melro e Ricardo de S\u00e1 chega ao fim - Famosos - Correio da Manh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20170429194512/http://www.cmjornal.pt/famosos/detalhe/relacao-de-marta-melro-e-ricardo-de-sa-chega-ao-fim?ref=HP_Outros"]], "date": "2017-04-29 19:45:12", "kw": "Rela\u00e7\u00e3o de Marta Melro e Ricardo de S\u00e1 chega ao fim"}, {"docs": [["Pacheco Pereira fascinado com o novo PS vai escrever a biografia de Ant\u00f3nio Costa em quatro tomos - ", "https://arquivo.pt/wayback/20151019172148/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1711266"], ["Pacheco Pereira fascinado com o novo PS vai escrever a biografia de Ant\u00f3nio Costa em quatro tomos ? ", "https://arquivo.pt/wayback/20170430200132/http://inimigo.publico.pt/2015/10/15/1711266/"]], "date": "2017-04-30 20:01:32", "kw": "Pacheco Pereira fascinado com o novo PS vai escrever a biografia de Ant\u00f3nio Costa em quatro tomos"}], "to": "2017-05-09 05:08:24", "from": "2017-02-18 09:42:28"}, {"n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["JSD diz que mais valia trocar o M\u00e1rio Centeno pelo Nico Gait\u00e1n e o Pacheco Pereira pelo Taarabt - In", "https://arquivo.pt/wayback/20151215182137/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1717136"], ["JSD diz que mais valia trocar o M\u00e1rio Centeno pelo Nico Gait\u00e1n e o Pacheco Pereira pelo Taarabt ? In", "https://arquivo.pt/wayback/20170525015520/http://inimigo.publico.pt/2015/12/11/1717136/"]], "date": "2017-05-25 01:55:20", "kw": "JSD diz que mais valia trocar o M\u00e1rio Centeno pelo Nico Gait\u00e1n e o Pacheco Pereira pelo Taarabt"}, {"docs": [["Discuss\u00e3o sobre solu\u00e7\u00e3o para os lesados do papel comercial do BES aquece debate parlamentar - Econom", "https://arquivo.pt/wayback/20170625073427/https://www.rtp.pt/noticias/economia/discussao-sobre-solucao-para-os-lesados-do-papel-comercial-do-bes-aquece-debate-parlamentar_n1010022"]], "date": "2017-06-25 07:34:27", "kw": "Discuss\u00e3o sobre solu\u00e7\u00e3o para os lesados do papel comercial do BES aquece debate parlamentar"}, {"docs": [["Cartas do escritor libertino Luiz Pacheco a Laureano Barros publicadas em livro - Cultura - RTP Not\u00ed", "https://arquivo.pt/wayback/20170709070126/https://www.rtp.pt/noticias/cultura/cartas-do-escritor-libertino-luiz-pacheco-a-laureano-barros-publicadas-em-livro_n1013424"]], "date": "2017-07-09 07:01:26", "kw": "Cartas do escritor libertino Luiz Pacheco a Laureano Barros publicadas em livro"}, {"docs": [["Empate com o Las Palmas no \u00faltimo teste antes da Liga Europa - Mar\u00edtimo - Jornal Record", "https://arquivo.pt/wayback/20170724043215/http://www.record.pt/futebol/futebol-nacional/liga-nos/maritimo/detalhe/empata-com-o-las-palmas-no-ultimo-teste-antes-da-liga-europa.html"]], "date": "2017-07-24 04:32:15", "kw": "Empate com o Las Palmas no \u00faltimo teste antes da Liga Europa"}, {"docs": [["A BOLA - F\u00e1bio Pacheco e Fabr\u00edcio Baiano estreiam-se em convocat\u00f3rias de Daniel Ramos (Mar\u00edtimo)", "https://arquivo.pt/wayback/20170807180231/http://www.abola.pt/Nacional/Noticias/Ver/686249"]], "date": "2017-08-07 18:02:31", "kw": "F\u00e1bio Pacheco e Fabr\u00edcio Baiano estreiam-se em convocat\u00f3rias de Daniel Ramos"}, {"docs": [["F\u00e1bio Pacheco integra lista do Mar\u00edtimo para o play-off da Liga Europa - Desporto - RTP Madeira - RT", "https://arquivo.pt/wayback/20170810231516/https://www.rtp.pt/madeira/desporto/fabio-pacheco-integra-lista-do-maritimo-para-o-play-off-da-liga-europa-_11373"]], "date": "2017-08-10 23:15:16", "kw": "F\u00e1bio Pacheco integra lista do Mar\u00edtimo para o play-off da Liga Europa"}, {"docs": [["F\u00e1bio Pacheco \u00e9 novidade para a Liga Europa - Mar\u00edtimo - Jornal Record", "https://arquivo.pt/wayback/20170811042216/http://www.record.pt/futebol/futebol-nacional/liga-nos/maritimo/detalhe/fabio-pacheco-e-novidade-para-a-liga-europa.html"]], "date": "2017-08-11 04:22:16", "kw": "F\u00e1bio Pacheco \u00e9 novidade para a Liga Europa"}, {"docs": [["A BOLA - Daniel Ramos espera equipa focada no jogo em Pa\u00e7os de Ferreira (Mar\u00edtimo)", "https://arquivo.pt/wayback/20170811211306/http://www.abola.pt/Nnh/Noticias/Ver/686284"]], "date": "2017-08-11 21:13:06", "kw": "Daniel Ramos espera equipa focada no jogo em Pa\u00e7os de Ferreira"}, {"docs": [["SIC Not\u00edcias - Agora", "https://arquivo.pt/wayback/20140725170303/http://sicnoticias.sapo.pt/"], ["SIC Not\u00edcias - Home", "https://arquivo.pt/wayback/20140824170248/http://sicnoticias.sapo.pt/"], ["SIC Not\u00edcias - Pa\u00eds", "https://arquivo.pt/wayback/20141006135443/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2011-10-14-parlamento-chumba-paulo-scar-pinto-de-sousa-para-o-conselho-de-fiscalizacao-das-secretas"], ["SIC Not\u00edcias - Expresso da Meia Noite", "https://arquivo.pt/wayback/20141021202931/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/expressodameianoite"], ["SIC Not\u00edcias - Bolsa", "https://arquivo.pt/wayback/20150626170315/http://sicnoticias.sapo.pt/bolsa/"], ["SIC Not\u00edcias - Opini\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20150813213051/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao"], ["SIC Not\u00edcias - Programas", "https://arquivo.pt/wayback/20150813213057/http://sicnoticias.sapo.pt/programas"], ["SIC Not\u00edcias - Premium", "https://arquivo.pt/wayback/20150813213110/http://sicnoticias.sapo.pt/premium"], ["SIC Not\u00edcias - Ponto Contraponto", "https://arquivo.pt/wayback/20150813213449/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/pontocontraponto"], ["SIC Not\u00edcias - Quadratura do C\u00edrculo", "https://arquivo.pt/wayback/20150813213505/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura"], ["SIC Not\u00edcias - Crise no GES", "https://arquivo.pt/wayback/20151005134040/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges"], ["SIC Not\u00edcias - Am\u00e1lia Rodrigues", "https://arquivo.pt/wayback/20151006045051/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/2009/amaliarodrigues/2009-10-06-emissora-so-de-fado-nasce-no-aniversario-da-morte-de-amalia4"], ["Opini\u00f5es de Pacheco Pereira na ?SIC Not\u00edcias? v\u00e3o ser convertidas em linguagem gestual pelo tradutor", "https://arquivo.pt/wayback/20160628041722/http://inimigo.publico.pt/2014/01/28/1621399/"], ["SIC Not\u00edcias | SIC Not\u00edcias ? toda a informa\u00e7\u00e3o nacional e internacional, programas, guia tv, v\u00eddeos", "https://arquivo.pt/wayback/20160729170307/http://sicnoticias.sapo.pt/"], ["SIC Not\u00edcias | M\u00e3e diz que Ruben Cavaco perdeu a alegria e ainda tem falhas de mem\u00f3ria", "https://arquivo.pt/wayback/20160923170253/http://sicnoticias.sapo.pt//especiais/agressoes-em-ponte-de-sor/2016-09-22-Mae-diz-que-Ruben-Cavaco-perdeu-a-alegria-e-ainda-tem-falhas-de-memoria"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo", "https://arquivo.pt/wayback/20161103014404/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura"], ["SIC Not\u00edcias | Partidos unidos na necessidade de comiss\u00e3o parlamentar de inqu\u00e9rito ao BES", "https://arquivo.pt/wayback/20161105123108/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-09-19-Partidos-unidos-na-necessidade-de-comissao-parlamentar-de-inquerito-ao-BES"], ["SIC Not\u00edcias | Ponto Contraponto", "https://arquivo.pt/wayback/20161105133403/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/pontocontraponto"], ["SIC Not\u00edcias | Departamento Central de Investiga\u00e7\u00e3o e A\u00e7\u00e3o Penal ouve os lesados do BES", "https://arquivo.pt/wayback/20161105142934/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2015-10-11-Departamento-Central-de-Investigacao-e-Acao-Penal-ouve-os-lesados-do-BES-"], ["SIC Not\u00edcias | Lobo Xavier afirma que Or\u00e7amento do Estado n\u00e3o reflete qualquer reforma", "https://arquivo.pt/wayback/20161110005346/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2014-10-31-Lobo-Xavier-afirma-que-Orcamento-do-Estado-nao-reflete-qualquer-reforma"], ["SIC Not\u00edcias | PS escolhe Alexandre Quintanilha para cabe\u00e7a de lista no Porto", "https://arquivo.pt/wayback/20161110021215/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-07-10-PS-escolhe-Alexandre-Quintanilha-para-cabeca-de-lista-no-Porto"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura un\u00e2nime, Costa esteve melhor", "https://arquivo.pt/wayback/20161110030706/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-09-10-Quadratura-unanime-Costa-esteve-melhor"], ["SIC Not\u00edcias | \"Nunca foi objetivo desta privatiza\u00e7\u00e3o fazer um encaixe financeiro para o Estado\"", "https://arquivo.pt/wayback/20161110033805/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-06-12-Nunca-foi-objetivo-desta-privatizacao-fazer-um-encaixe-financeiro-para-o-Estado"], ["SIC Not\u00edcias | Duarte Pacheco e Jo\u00e3o Soares Frente-a-Frente", "https://arquivo.pt/wayback/20161110065309/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2015-08-11-Duarte-Pacheco-e-Joao-Soares-Frente-a-Frente-1"], ["SIC Not\u00edcias | Discurso de Cavaco \"colado \u00e0 pol\u00edtica do Governo\"", "https://arquivo.pt/wayback/20161110090326/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2015-01-02-Discurso-de-Cavaco-colado-a-politica-do-Governo"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 08-09-2016", "https://arquivo.pt/wayback/20161110093511/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2016-09-09-Quadratura-do-Circulo-08-09-2016"], ["SIC Not\u00edcias | Morreu a atriz Madalena Sotto, protagonista de \"A vizinha do lado\"", "https://arquivo.pt/wayback/20161113021210/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2016-08-18-Morreu-a-atriz-Madalena-Sotto-protagonista-de-A-vizinha-do-lado"], ["SIC Not\u00edcias | A mensagem de Ano Novo do Presidente e o que podemos esperar de 2015", "https://arquivo.pt/wayback/20161113021939/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2015-01-02-A-mensagem-de-Ano-Novo-do-Presidente-e-o-que-podemos-esperar-de-2015"], ["SIC Not\u00edcias | Programas", "https://arquivo.pt/wayback/20161113065339/http://sicnoticias.sapo.pt/programas"], ["SIC Not\u00edcias | \u00c9 uma surpresa que uma escola feche porque chove? Nem por isso", "https://arquivo.pt/wayback/20170221044010/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-01-26-E-uma-surpresa-que-uma-escola-feche-porque-chove--Nem-por-isso"], ["SIC Not\u00edcias | Solu\u00e7\u00e3o encontrada passa por adiantar parte do dinheiro aos lesados do BES", "https://arquivo.pt/wayback/20170221100812/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2016-12-19-Solucao-encontrada-passa-por-adiantar-parte-do-dinheiro-aos-lesados-do-BES"], ["SIC Not\u00edcias | PM diz que compromisso alcan\u00e7ado para os lesados do BES foi \"equilibrado\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170221105247/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2016-12-19-PM-diz-que-compromisso-alcancado-para-os-lesados-do-BES-foi-equilibrado"], ["SIC Not\u00edcias | 15 Anos SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20170224224617/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/15-anos-sic-noticias"], ["SIC Not\u00edcias | PS sobe e Costa \u00e9 o l\u00edder mais popular", "https://arquivo.pt/wayback/20170224232853/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-12-12-PS-sobe-e-Costa-e-o-lider-mais-popular"], ["SIC Not\u00edcias | Bag\u00e3o F\u00e9lix diz que acordo \u00e0 Esquerda seria OPA sobre vontade dos eleitores que votar", "https://arquivo.pt/wayback/20170224232935/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-10-14-Bagao-Felix-diz-que-acordo-a-Esquerda-seria-OPA-sobre-vontade-dos-eleitores-que-votaram-PS"], ["SIC Not\u00edcias | Portas diz que desemprego sobe em agosto com frequ\u00eancia", "https://arquivo.pt/wayback/20170224233101/http://sicnoticias.sapo.pt/incoming/2015-09-29-Portas-diz-que-desemprego-sobe-em-agosto-com-frequencia"], ["SIC Not\u00edcias | Dicas para poupar", "https://arquivo.pt/wayback/20170224233203/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2015-10-28-Dicas-para-poupar"], ["SIC Not\u00edcias | Jer\u00f3nimo admite rever metas do d\u00e9fice em eventual acordo \u00e0 esquerda", "https://arquivo.pt/wayback/20170224233250/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/edicaodanoite/2015-10-29-Jeronimo-admite-rever-metas-do-defice-em-eventual-acordo-a-esquerda"], ["SIC Not\u00edcias | Trabalhadores do Econ\u00f3mico em greve por sal\u00e1rios em atraso", "https://arquivo.pt/wayback/20170224233312/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2016-03-10-Trabalhadores-do-Economico-em-greve-por-salarios-em-atraso"], ["SIC Not\u00edcias | Vozes cr\u00edticas \u00e0 ideia de Passos sobre subscri\u00e7\u00e3o p\u00fablica para apoio a lesados do BES", "https://arquivo.pt/wayback/20170224233357/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2015-09-13-Vozes-criticas-a-ideia-de-Passos-sobre-subscricao-publica-para-apoio-a-lesados-do-BES"], ["SIC Not\u00edcias | V\u00eddeo viral apresenta proposta de trabalho 24 horas por dia, 365 dias por ano e sem s", "https://arquivo.pt/wayback/20170224233459/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2014-04-16-Video-viral-apresenta-proposta-de-trabalho-24-horas-por-dia-365-dias-por-ano-e-sem-salario"], ["SIC Not\u00edcias | Jer\u00f3nimo de Sousa define reestrutura\u00e7\u00e3o da d\u00edvida como prioridade eleitoral", "https://arquivo.pt/wayback/20170224233608/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-07-29-Jeronimo-de-Sousa-define-reestruturacao-da-divida-como-prioridade-eleitoral"], ["SIC Not\u00edcias | Passos recusa comentar vigil\u00e2ncia de Bruxelas", "https://arquivo.pt/wayback/20170224233628/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-02-25-Passos-recusa-comentar-vigilancia-de-Bruxelas?utm_medium=twitter&utm_source=twitterfeed"], ["SIC Not\u00edcias | Arm\u00e9nio Carlos n\u00e3o esclarece se \u00e9 a favor da greve na TAP", "https://arquivo.pt/wayback/20170224233651/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-05-01-Armenio-Carlos-nao-esclarece-se-e-a-favor-da-greve-na-TAP"], ["SIC Not\u00edcias | As altera\u00e7\u00f5es na carta de condu\u00e7\u00e3o que ajudam a poupar", "https://arquivo.pt/wayback/20170224233832/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2017-01-18-As-alteracoes-na-carta-de-conducao-que-ajudam-a-poupar"], ["SIC Not\u00edcias | Presidente da Rep\u00fablica n\u00e3o felicitou Carlos do Carmo", "https://arquivo.pt/wayback/20170224233956/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2014-07-04-Presidente-da-Republica-nao-felicitou-Carlos-do-Carmo"], ["SIC Not\u00edcias | Belmiro de Azevedo e Paulo Azevedo chamados como testemunhas sobre OPA \u00e0 PT", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234037/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2015-10-20-Belmiro-de-Azevedo-e-Paulo-Azevedo-chamados-como-testemunhas-sobre-OPA-a-PT"], ["SIC Not\u00edcias | Liberta\u00e7\u00e3o de Jos\u00e9 S\u00f3crates em an\u00e1lise", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234100/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2015-10-17-Libertacao-de-Jose-Socrates-em-analise"], ["SIC Not\u00edcias | Jo\u00e3o Ara\u00fajo considera requerimento feito pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico \"dilat\u00f3rio\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234120/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2015-10-06-Joao-Araujo-considera-requerimento-feito-pelo-Ministerio-Publico-dilatorio"], ["SIC Not\u00edcias | Marinho e Pinto acusa o Minist\u00e9rio P\u00fablico de desprezar a lei", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234142/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2015-09-26-Marinho-e-Pinto-acusa-o-Ministerio-Publico-de-desprezar-a-lei"], ["SIC Not\u00edcias | MP pondera pedir aclara\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o da Rela\u00e7\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234202/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2015-09-26-MP-pondera-pedir-aclaracao-do-acordao-da-Relacao--"], ["SIC Not\u00edcias | Oposi\u00e7\u00e3o contesta relat\u00f3rio sobre material militar", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234307/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-03-Oposicao-contesta-relatorio-sobre-material-militar"], ["SIC Not\u00edcias | Draghi resistiu a press\u00f5es para cortar financiamento aos bancos gregos", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234449/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/grecia2015/2015-07-16-Draghi-resistiu-a-pressoes-para-cortar-financiamento-aos-bancos-gregos"], ["SIC Not\u00edcias | PGR recusa responder a cr\u00edticas feitas pelos advogados de S\u00f3crates ao MP", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234631/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2015-10-20-PGR-recusa-responder-a-criticas-feitas-pelos-advogados-de-Socrates-ao-MP"], ["SIC Not\u00edcias | Noite passada na rua para marca\u00e7\u00e3o de colonoscopia pelo SNS", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234654/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-09-24-Noite-passada-na-rua-para-marcacao-de-colonoscopia-pelo-SNS"], ["SIC Not\u00edcias | Nova ala de internamento na Champalimaud dever\u00e1 estar a funcionar antes do final do a", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234733/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-06-02-Nova-ala-de-internamento-na-Champalimaud-devera-estar-a-funcionar-antes-do-final-do-ano"], ["SIC Not\u00edcias | Alqueva \u00e9 bom exemplo de investimento p\u00fablico, diz Portas", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234753/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-08-25-Alqueva-e-bom-exemplo-de-investimento-publico-diz-Portas"], ["SIC Not\u00edcias | Fernando Medina e Diogo Feio Frente-a-Frente", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234834/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2015-08-24-Fernando-Medina-e-Diogo-Feio-Frente-a-Frente-1"], ["SIC Not\u00edcias | S\u00f3crates acusa Minist\u00e9rio P\u00fablico de querer \"impedir a vit\u00f3ria do PS\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234855/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2015-08-19-Socrates-acusa-Ministerio-Publico-de-querer-impedir-a-vitoria-do-PS"], ["SIC Not\u00edcias | Cavaco Silva convencido que austeridade grega n\u00e3o afeta Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20170224234934/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/grecia2015/2015-07-16-Cavaco-Silva-convencido-que-austeridade-grega-nao-afeta-Portugal"], ["SIC Not\u00edcias | Mota Soares garante que ningu\u00e9m ser\u00e1 multado por n\u00e3o entregar anexo SS", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235035/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-05-30-Mota-Soares-garante-que-ninguem-sera-multado-por-nao-entregar-anexo-SS"], ["SIC Not\u00edcias | Rui Rio vai apresentar candidatura a Bel\u00e9m at\u00e9 final de junho", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235100/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-05-29-Rui-Rio-vai-apresentar-candidatura-a-Belem-ate-final-de-junho"], ["SIC Not\u00edcias | Bernardino Soares e Telmo Correia Frente-a-Frente", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235119/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2015-05-27-Bernardino-Soares-e-Telmo-Correia-Frente-a-Frente"], ["SIC Not\u00edcias | Exonerados conselheiros de Cavaco que assinaram manifesto", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235222/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-03-12-exonerados-conselheiros-de-cavaco-que-assinaram-manifesto"], ["SIC Not\u00edcias | \"Pa\u00edses de pequena e m\u00e9dia dimens\u00e3o t\u00eam agenda meramente defensiva. \u00c9 um erro\", diz B", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235301/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-02-26-Paises-de-pequena-e-media-dimensao-tem-agenda-meramente-defensiva.-E-um-erro-diz-Barroso"], ["SIC Not\u00edcias | \"Opera\u00e7\u00e3o Marqu\u00eas\" em an\u00e1lise", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235320/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2015-02-25-Operacao-Marques-em-analise"], ["SIC Not\u00edcias | \"Antes de haver julgamento, Jos\u00e9 S\u00f3crates j\u00e1 foi julgado\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235343/http://sicnoticias.sapo.pt/opinionMakers/miguel_sousa_tavares/2015-02-24-Antes-de-haver-julgamento-Jose-Socrates-ja-foi-julgado"], ["SIC Not\u00edcias | Deputado escreve a Tsipras sobre efeitos das suas pol\u00edticas na d\u00edvida portuguesa", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235506/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/grecia2015/2015-01-31-Deputado-escreve-a-Tsipras-sobre-efeitos-das-suas-politicas-na-divida-portuguesa"], ["SIC Not\u00edcias | Hospital de Santa Maria da Feira adia cirurgias por falta de camas", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235525/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-27-Hospital-de-Santa-Maria-da-Feira-adia-cirurgias-por-falta-de-camas"], ["SIC Not\u00edcias | Oposi\u00e7\u00e3o exige explica\u00e7\u00f5es sobre o d\u00e9fice e recusa mais austeridade", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235548/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-11-28-Oposicao-exige-explicacoes-sobre-o-defice-e-recusa-mais-austeridade"], ["SIC Not\u00edcias | S\u00f3crates v\u00edtima de \"inf\u00e2mia\", diz Soares", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235607/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2014-11-26-Socrates-vitima-de-infamia-diz-Soares"], ["SIC Not\u00edcias | S\u00f3crates \"est\u00e1 muito confiante, muito bem, muito filos\u00f3fico\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235628/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2014-11-25-Socrates-esta-muito-confiante-muito-bem-muito-filosofico"], ["SIC Not\u00edcias | Tribunal Constitucional \u00e9 o maior risco para Bruxelas", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235838/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-05-05-Tribunal-Constitucional-e-o-maior-risco-para-Bruxelas"], ["SIC Not\u00edcias | Passos diz que 2014 dever\u00e1 ser o ano de viragem da economia portuguesa", "https://arquivo.pt/wayback/20170224235917/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2013-01-30-Passos-diz-que-2014-devera-ser-o-ano-de-viragem-da-economia-portuguesa"], ["SIC Not\u00edcias | Aguiar-Branco diz que Col\u00f4mbia \u00e9 um mercado \"important\u00edssimo\" para empresas portugues", "https://arquivo.pt/wayback/20170225000000/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-29-Aguiar-Branco-diz-que-Colombia-e-um-mercado-importantissimo-para-empresas-portuguesas-de-Defesa"], ["SIC Not\u00edcias | Portas diz que medidas da reforma do Estado j\u00e1 est\u00e3o inclu\u00eddas no Or\u00e7amento", "https://arquivo.pt/wayback/20170225000041/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/oe2015/2014-10-29-Portas-diz-que-medidas-da-reforma-do-Estado-ja-estao-incluidas-no-Orcamento"], ["SIC Not\u00edcias | \"N\u00e3o quero que nenhuma empresa portuguesa perca uma obra por falta de apoio pol\u00edtico\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225000757/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-28-Nao-quero-que-nenhuma-empresa-portuguesa-perca-uma-obra-por-falta-de-apoio-politico"], ["SIC Not\u00edcias | Pires de Lima lembra que Portugal passou a estar \u00e0 frente de grandes economias mundia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225000834/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-10-29-Pires-de-Lima-lembra-que-Portugal-passou-a-estar-a-frente-de-grandes-economias-mundiais"], ["SIC Not\u00edcias | \"Hoje \u00e9 o primeiro dia dos \u00faltimos dias do governo\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225000915/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/primariasps/2014-09-28-Hoje-e-o-primeiro-dia-dos-ultimos-dias-do-governo"], ["SIC Not\u00edcias | Seguro acusou PCP de fazer um \"frete\" ao Governo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225001833/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-05-30-Seguro-acusou-PCP-de-fazer-um-frete-ao-Governo"], ["SIC Not\u00edcias | Documento de Estrat\u00e9gia Or\u00e7amental dever\u00e1 ser apresentado ao final da manh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20170225001911/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-04-28-documento-de-estrategia-orcamental-devera-ser-apresentado-ao-final-da-manha"], ["SIC Not\u00edcias | Aplica\u00e7\u00e3o ajuda a tratar de documentos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225003701/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2015-10-07-Aplicacao-ajuda-a-tratar-de-documentos"], ["SIC Not\u00edcias | \"Regresso ao Futuro\" acontece hoje", "https://arquivo.pt/wayback/20170225003818/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2015-10-21-Regresso-ao-Futuro-acontece-hoje-"], ["SIC Not\u00edcias | Alternativas aos dep\u00f3sitos a prazo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225004951/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2016-01-13-Alternativas-aos-depositos-a-prazo"], ["SIC Not\u00edcias | Tr\u00eas em cada 4 portugueses chumbaram num inqu\u00e9rito sobre juros, infla\u00e7\u00e3o e poupan\u00e7as", "https://arquivo.pt/wayback/20170225005009/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2015-12-23-Tres-em-cada-4-portugueses-chumbaram-num-inquerito-sobre-juros-inflacao-e-poupancas"], ["SIC Not\u00edcias | Como consultar a Lista Negra do Banco de Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20170225005642/http://sicnoticias.sapo.pt//programas//contaspoupanca//2014-10-08-Como-consultar-a-Lista-Negra-do-Banco-de-Portugal"], ["SIC Not\u00edcias | Como poupar at\u00e9 100 euros por ano", "https://arquivo.pt/wayback/20170225005659/http://sicnoticias.sapo.pt//programas//contaspoupanca//2015-12-02-Como-poupar-ate-100-euros-por-ano"], ["SIC Not\u00edcias | 800 anos de l\u00edngua portuguesa", "https://arquivo.pt/wayback/20170225010833/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2014-06-27-800-anos-de-lingua-portuguesa"], ["SIC Not\u00edcias | Contas Poupan\u00e7a - o melhor de 2016", "https://arquivo.pt/wayback/20170225012401/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2016-12-28-Contas-Poupanca---o-melhor-de-2016"], ["SIC Not\u00edcias | UE tem obriga\u00e7\u00e3o moral de ajudar os refugiados, diz Passos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225012434/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/crise-migratoria/2015-09-04-UE-tem-obrigacao-moral-de-ajudar-os-refugiados-diz-Passos"], ["SIC Not\u00edcias | Reino Unido anuncia acolhimento de mais refugiados s\u00edrios", "https://arquivo.pt/wayback/20170225012451/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/crise-migratoria/2015-09-04-Reino-Unido-anuncia-acolhimento-de-mais-refugiados-sirios"], ["SIC Not\u00edcias | Portas diz que Governo est\u00e1 empenhado em aumentar os investimentos e exporta\u00e7\u00f5es", "https://arquivo.pt/wayback/20170225013031/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/oe2015/2014-11-07-Portas-diz-que-Governo-esta-empenhado-em-aumentar-os-investimentos-e-exportacoes"], ["SIC Not\u00edcias | Seis condutores detidos em corrida ilegal na A2", "https://arquivo.pt/wayback/20170225013052/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-07-31-Seis-condutores-detidos-em-corrida-ilegal-na-A2"], ["SIC Not\u00edcias | 5.500 militares da GNR nas estradas em opera\u00e7\u00e3o para fiscalizar \u00e1lcool e drogas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225013107/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-06-07-5.500-militares-da-GNR-nas-estradas-em-operacao-para-fiscalizar-alcool-e-drogas-"], ["SIC Not\u00edcias | Multas nas portagens das ex-Scut v\u00e3o passar a ter valor m\u00ednimo e m\u00e1ximo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225013124/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-07-Multas-nas-portagens-das-ex-Scut-vao-passar-a-ter-valor-minimo-e-maximo"], ["SIC Not\u00edcias | GNR lan\u00e7a opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o de estradas secund\u00e1rias", "https://arquivo.pt/wayback/20170225013140/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-18-GNR-lanca-operacao-de-fiscalizacao-de-estradas-secundarias"], ["SIC Not\u00edcias | Pol\u00edcias sinaleiros v\u00e3o regressar \u00e0s ruas de Lisboa", "https://arquivo.pt/wayback/20170225013213/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-12-13-Policias-sinaleiros-vao-regressar-as-ruas-de-Lisboa"], ["SIC Not\u00edcias | Jornal de Campanha, dia 30 de outubro", "https://arquivo.pt/wayback/20170225013437/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-10-01-Jornal-de-Campanha-dia-30-de-outubro"], ["SIC Not\u00edcias | Polui\u00e7\u00e3o do Almonda leva a suspens\u00e3o de licen\u00e7a de descarga da Fabri\u00f3leo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225013718/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-09-27-Poluicao-do-Almonda-leva-a-suspensao-de-licenca-de-descarga-da-Fabrioleo-"], ["SIC Not\u00edcias | Como poupar ao mudar o seguro de vida", "https://arquivo.pt/wayback/20170225013951/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2016-01-27-Como-poupar-ao-mudar-o-seguro-de-vida"], ["SIC Not\u00edcias | Presidente lembra que compromisso pol\u00edtico traz benef\u00edcios para o pa\u00eds", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014338/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-03-10-Presidente-lembra-que-compromisso-politico-traz-beneficios-para-o-pais"], ["SIC Not\u00edcias | Rui Rio defende que pr\u00f3ximo Presidente deve ter papel mais ativo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014446/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-02-10-Rui-Rio-defende-que-proximo-Presidente-deve-ter-papel-mais-ativo"], ["SIC Not\u00edcias | \"Gaza, pris\u00e3o a c\u00e9u aberto\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014553/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemsic/2015-03-19-Gaza-prisao-a-ceu-aberto"], ["SIC Not\u00edcias | Duarte Lima libertado", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014656/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-04-16-duarte-lima-libertado"], ["SIC Not\u00edcias | Passos Coelho d\u00e1 os parab\u00e9ns a David Cameron", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014731/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-05-08-Passos-Coelho-da-os-parabens-a-David-Cameron"], ["SIC Not\u00edcias | PS acusa Cavaco de humilhar povo grego e agir como \"delegado eleitoral\" do PSD", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014747/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-02-11-PS-acusa-Cavaco-de-humilhar-povo-grego-e-agir-como-delegado-eleitoral-do-PSD"], ["SIC Not\u00edcias | Desabafo de m\u00e9dico torna-se viral", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014805/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-01-21-Desabafo-de-medico-torna-se-viral"], ["SIC Not\u00edcias | Como pagar menos IMI", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014821/http://sicnoticias.sapo.pt//programas//contaspoupanca//2016-01-20-Como-pagar-menos-IMI"], ["SIC Not\u00edcias | A carga fiscal explicada em legos, segundo o PCP", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014839/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-01-21-A-carga-fiscal-explicada-em-legos-segundo-o-PCP"], ["SIC Not\u00edcias | Ministra das Finan\u00e7as anuncia novo corte nas pens\u00f5es no pr\u00f3ximo ano", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014857/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-04-16-Ministra-das-Financas-anuncia-novo-corte-nas-pensoes-no-proximo-ano"], ["SIC Not\u00edcias | \u00c0s vezes \u00e9 preciso ser \"criativo\" ou \"exc\u00eantrico\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014914/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-11-07-As-vezes-e-preciso-ser-criativo-ou-excentrico"], ["SIC Not\u00edcias | Protesto dos lesados do BES obriga a refor\u00e7o de seguran\u00e7a de Portas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014935/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-09-06-Protesto-dos-lesados-do-BES-obriga-a-reforco-de-seguranca-de-Portas"], ["SIC Not\u00edcias | Mais de 800 professores desconhecem se t\u00eam ou n\u00e3o trabalho segunda-feira", "https://arquivo.pt/wayback/20170225014950/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-04-Mais-de-800-professores-desconhecem-se-tem-ou-nao-trabalho-segunda-feira"], ["SIC Not\u00edcias | Governo quer vender Novo Banco o mais rapidamente poss\u00edvel", "https://arquivo.pt/wayback/20170225015007/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2015-08-31-Governo-quer-vender-Novo-Banco-o-mais-rapidamente-possivel"], ["SIC Not\u00edcias | \"Reposi\u00e7\u00e3o do pagamento de feriados n\u00e3o \u00e9 um ato de boa vontade do Governo\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225015037/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-12-16-Reposicao-do-pagamento-de-feriados-nao-e-um-ato-de-boa-vontade-do-Governo"], ["SIC Not\u00edcias | Expresso da Meia Noite 15.05.2015", "https://arquivo.pt/wayback/20170225015111/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/expressodameianoite/2015-05-16-Expresso-da-Meia-Noite-15.05.2015"], ["SIC Not\u00edcias | IR \u00e9 o Melhor Rem\u00e9dio no Algarve", "https://arquivo.pt/wayback/20170225015237/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/ir/2014-08-08-IR-e-o-Melhor-Remedio-no-Algarve"], ["SIC Not\u00edcias | Como ganhar dinheiro a dar boleias", "https://arquivo.pt/wayback/20170225015311/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2016-12-14-Como-ganhar-dinheiro-a-dar-boleias?t=2.947923"], ["SIC Not\u00edcias | R\u00faben, o menino milagre", "https://arquivo.pt/wayback/20170225015413/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemespecial/2015-08-07-Ruben-o-menino-milagre"], ["SIC Not\u00edcias | CGTP diz que Governo est\u00e1 a preparar golpe e marca manifesta\u00e7\u00f5es para junho", "https://arquivo.pt/wayback/20170225015606/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-06-06-CGTP-diz-que-Governo-esta-a-preparar-golpe-e-marca-manifestacoes-para-junho"], ["SIC Not\u00edcias | S\u00f3crates luta por botas e cachecol do Benfica na pris\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225015641/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2015-01-17-Socrates-luta-por-botas-e-cachecol-do-Benfica-na-prisao"], ["SIC Not\u00edcias | Fundo de resolu\u00e7\u00e3o da banca pode perder mais de 1000 milh\u00f5es com venda do Novo Banco", "https://arquivo.pt/wayback/20170225015713/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2015-06-26-Fundo-de-resolucao-da-banca-pode-perder-mais-de-1000-milhoes-com-venda-do-Novo-Banco"], ["SIC Not\u00edcias | Gr\u00e1vida esteve de barriga aberta quase tr\u00eas semanas para tratar peritonite", "https://arquivo.pt/wayback/20170225015745/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-23-Gravida-esteve-de-barriga-aberta-quase-tres-semanas-para-tratar-peritonite"], ["SIC Not\u00edcias | Ex-Presidente da G\u00e2mbia abandona pa\u00eds e deixa cofres do Estado vazios", "https://arquivo.pt/wayback/20170225015848/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2017-01-23-Ex-Presidente-da-Gambia-abandona-pais-e-deixa-cofres-do-Estado-vazios"], ["SIC Not\u00edcias | Cerdeira, a aldeia de xisto transformada num ateli\u00ea", "https://arquivo.pt/wayback/20170225015939/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2016-07-18-Cerdeira-a-aldeia-de-xisto-transformada-num-atelie"], ["SIC Not\u00edcias | O seu seguro autom\u00f3vel \u00e9 bom ou mau?", "https://arquivo.pt/wayback/20170225020015/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2016-11-23-O-seu-seguro-automovel-e-bom-ou-mau--1"], ["SIC Not\u00edcias | Sabor a pomar em fatias desidratadas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225020210/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/economiaverde/2013-10-07-Sabor-a-pomar-em-fatias-desidratadas"], ["SIC Not\u00edcias | Alcatifas sustent\u00e1veis", "https://arquivo.pt/wayback/20170225020257/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/economiaverde/2014-03-26-Alcatifas-sustentaveis"], ["SIC Not\u00edcias | Como poupar combust\u00edvel enquanto se conduz", "https://arquivo.pt/wayback/20170225020342/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2016-11-10-Como-poupar-combustivel-enquanto-se-conduz"], ["SIC Not\u00edcias | Marques Mendes revela que Anabela Rodrigues foi a quarta escolha para o MAI", "https://arquivo.pt/wayback/20170225020416/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-05-14-Marques-Mendes-revela-que-Anabela-Rodrigues-foi-a-quarta-escolha-para-o-MAI"], ["SIC Not\u00edcias | Passos admite descentralizar compet\u00eancias na coloca\u00e7\u00e3o de docentes", "https://arquivo.pt/wayback/20170225020435/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-21-Passos-admite-descentralizar-competencias-na-colocacao-de-docentes"], ["SIC Not\u00edcias | Universidade Pol\u00edtica da JSD marcada por \"brincadeira\" de Teresa Leal Coelho", "https://arquivo.pt/wayback/20170225020508/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-05-12-Universidade-Politica-da-JSD-marcada-por-brincadeira-de-Teresa-Leal-Coelho"], ["SIC Not\u00edcias | Para o IRS deste ano s\u00f3 contam as faturas que est\u00e3o no portal das Finan\u00e7as", "https://arquivo.pt/wayback/20170225020555/http://sicnoticias.sapo.pt//programas//contaspoupanca//2015-11-18-Para-o-IRS-deste-ano-so-contam-as-faturas-que-estao-no-portal-das-Financas-1"], ["SIC Not\u00edcias | Governo de Passos nomeou cerca de 100 dirigentes em v\u00e9speras de elei\u00e7\u00f5es", "https://arquivo.pt/wayback/20170225020610/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-10-25-Governo-de-Passos-nomeou-cerca-de-100-dirigentes-em-vesperas-de-eleicoes"], ["SIC Not\u00edcias | Fecho do Sol e do I leva ao despedimento de mais de 100 jornalistas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225020643/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-12-01-Fecho-do-Sol-e-do-I-leva-ao-despedimento-de-mais-de-100-jornalistas"], ["SIC Not\u00edcias | A crise na Gr\u00e9cia em an\u00e1lise", "https://arquivo.pt/wayback/20170225020751/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2015-07-06-A-crise-na-Grecia-em-analise-2"], ["SIC Not\u00edcias | Fernando Medina e Diogo Feio", "https://arquivo.pt/wayback/20170225020807/http://sicnoticias.sapo.pt/opinionMakers/frenteafrente/2015-02-03-Fernando-Medina-e-Diogo-Feio"], ["SIC Not\u00edcias | Uma alternativa para preencher a declara\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel", "https://arquivo.pt/wayback/20170225021340/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2017-01-11-Uma-alternativa-para-preencher-a-declaracao-amigavel-1"], ["SIC Not\u00edcias | Os brinquedos antes e depois do 25 de Abril", "https://arquivo.pt/wayback/20170225021430/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/40anos25abril/2014-04-18-Os-brinquedos-antes-e-depois-do-25-de-Abril"], ["SIC Not\u00edcias | Nomeado pelo Governo para comando geral da GNR contestado", "https://arquivo.pt/wayback/20170225021538/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-04-11-Nomeado-pelo-Governo-para-comando-geral-da-GNR-contestado"], ["SIC Not\u00edcias | A lei que protege os clientes nos restaurantes", "https://arquivo.pt/wayback/20170225021637/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2015-11-11-A-lei-que-protege-os-clientes-nos-restaurantes-5"], ["SIC Not\u00edcias | PIB cresceu 1,4% nos primeiros tr\u00eas meses de 2015", "https://arquivo.pt/wayback/20170225021757/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-05-13-PIB-cresceu-14-nos-primeiros-tres-meses-de-2015"], ["SIC Not\u00edcias | Comparar e escolher o cr\u00e9dito mais adequado", "https://arquivo.pt/wayback/20170225021914/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2016-10-19-Comparar-e-escolher-o-credito-mais-adequado"], ["SIC Not\u00edcias | Anne Teresa de Keersmaeker homenageada com Medalha de M\u00e9rito Cultural", "https://arquivo.pt/wayback/20170225022114/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2014-09-30-Anne-Teresa-de-Keersmaeker-homenageada-com-Medalha-de-Merito-Cultural"], ["SIC Not\u00edcias | Passos e Seguro n\u00e3o excluem possibilidade de governarem juntos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225022232/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-05-10-Passos-e-Seguro-nao-excluem-possibilidade-de-governarem-juntos"], ["SIC Not\u00edcias | Governo aprova novo regime de energia renov\u00e1vel para autoconsumo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225022319/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-09-05-Governo-aprova-novo-regime-de-energia-renovavel-para-autoconsumo"], ["SIC Not\u00edcias | O que entra e n\u00e3o entra no IRS", "https://arquivo.pt/wayback/20170225022406/http://sicnoticias.sapo.pt//programas//contaspoupanca//2016-02-03-O-que-entra-e-nao-entra-no-IRS"], ["SIC Not\u00edcias | N\u00fameros de apoio ao cliente come\u00e7ados por 707 t\u00eam custos que podem surpreender", "https://arquivo.pt/wayback/20170225022437/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2013-03-14-numeros-de-apoio-ao-cliente-comecados-por-707-tem-custos-que-podem-surpreender1"], ["SIC Not\u00edcias | Ticha Penicheiro recebe men\u00e7\u00e3o honrosa em pr\u00e9mio do Comit\u00e9 Ol\u00edmpico", "https://arquivo.pt/wayback/20170225022511/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2015-12-09-Ticha-Penicheiro-recebe-mencao-honrosa-em-premio-do-Comite-Olimpico"], ["SIC Not\u00edcias | Governo est\u00e1 acompanhar casal do Dubai que n\u00e3o tem dinheiro para despesas hospitalare", "https://arquivo.pt/wayback/20170225022531/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-31-Governo-esta-acompanhar-casal-do-Dubai-que-nao-tem-dinheiro-para-despesas-hospitalares"], ["SIC Not\u00edcias | Cord\u00e3o humano \u00e0 volta da casa de Aristides Sousa Mendes chama a aten\u00e7\u00e3o para a sua pr", "https://arquivo.pt/wayback/20170225022652/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2014-04-06-Cordao-humano-a-volta-da-casa-de-Aristides-Sousa-Mendes-chama-a-atencao-para-a-sua-preservacao"], ["SIC Not\u00edcias | Montepio tem quase dois mil milh\u00f5es em empr\u00e9stimos sem garantias", "https://arquivo.pt/wayback/20170225022758/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-08-16-Montepio-tem-quase-dois-mil-milhoes-em-emprestimos-sem-garantias"], ["SIC Not\u00edcias | Praga que ataca culturas de milho \"alastra rapidamente em \u00c1frica\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225022948/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2017-02-06-Praga-que-ataca-culturas-de-milho-alastra-rapidamente-em-Africa"], ["SIC Not\u00edcias | Ceia de Natal solid\u00e1ria em Guimar\u00e3es", "https://arquivo.pt/wayback/20170225023105/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-12-24-Ceia-de-Natal-solidaria-em-Guimaraes"], ["SIC Not\u00edcias | Fazer um pagamento por multibanco est\u00e1 um pouco mais complicado", "https://arquivo.pt/wayback/20170225023149/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2016-06-20-Fazer-um-pagamento-por-multibanco-esta-um-pouco-mais-complicado"], ["SIC Not\u00edcias | Detergente amigo do ambiente substitui petr\u00f3leo por res\u00edduos agr\u00edcolas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225023204/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/greenprojectawards/2016-01-07-Detergente-amigo-do-ambiente-substitui-petroleo-por-residuos-agricolas"], ["SIC Not\u00edcias | Despesas que podemos reduzir ao longo do ano", "https://arquivo.pt/wayback/20170225023234/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2017-01-04-Despesas-que-podemos-reduzir-ao-longo-do-ano"], ["SIC Not\u00edcias | Pal\u00e1cio do Conde do Bolh\u00e3o prepara-se para acolher a Academia Contempor\u00e2nea do Espect", "https://arquivo.pt/wayback/20170225023319/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2015-03-08-Palacio-do-Conde-do-Bolhao-prepara-se-para-acolher-a-Academia-Contemporanea-do-Espectaculo"], ["SIC Not\u00edcias | \"Saias\" de Diabo na Cruz d\u00e1 origem a um EP da banda", "https://arquivo.pt/wayback/20170225023338/http://sicnoticias.sapo.pt//cultura/2016-03-30-Saias-de-Diabo-na-Cruz-da-origem-a-um-EP-da-banda"], ["SIC Not\u00edcias | BBC elege Portugal como um dos melhores destinos para os reformados brit\u00e2nicos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225023910/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-01-03-BBC-elege-Portugal-como-um-dos-melhores-destinos-para-os-reformados-britanicos"], ["SIC Not\u00edcias | Blogue ajuda portugueses a poupar", "https://arquivo.pt/wayback/20170225024109/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2014-04-16-Blogue-ajuda-portugueses-a-poupar"], ["SIC Not\u00edcias | Jovens criam empresa de venda de manuais escolares com 60% de desconto", "https://arquivo.pt/wayback/20170225024155/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-07-22-Jovens-criam-empresa-de-venda-de-manuais-escolares-com-60-de-desconto"], ["SIC Not\u00edcias | Green Project Awards debate consumo sustent\u00e1vel", "https://arquivo.pt/wayback/20170225024239/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/greenprojectawards/2014-06-17-Green-Project-Awards-debate-consumo-sustentavel"], ["SIC Not\u00edcias | Grande Reportagem \"5 destinos\" 40 anos depois", "https://arquivo.pt/wayback/20170225024417/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemsic/2014-04-17-Grande-Reportagem-5-destinos-40-anos-depois"], ["SIC Not\u00edcias | \"Luxemburgo \u00e9 um gigantesco offshore onde entram todo os dias malas com dinheiro\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225024433/http://sicnoticias.sapo.pt/opinionMakers/jose_gomes_ferreira/2016-04-05-Luxemburgo-e-um-gigantesco-offshore-onde-entram-todo-os-dias-malas-com-dinheiro"], ["SIC Not\u00edcias | Seis militares detidos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225024533/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-11-03-Seis-militares-detidos-1"], ["SIC Not\u00edcias | Teresa Almeida ainda est\u00e1 incr\u00e9dula com t\u00edtulo mundial de bodyboard", "https://arquivo.pt/wayback/20170225024550/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2014-12-13-Teresa-Almeida-ainda-esta-incredula-com-titulo-mundial-de-bodyboard"], ["SIC Not\u00edcias | Governo quer que as mulheres assumam 40% dos cargos executivos at\u00e9 2020", "https://arquivo.pt/wayback/20170225024605/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2016-04-19-Governo-quer-que-as-mulheres-assumam-40-dos-cargos-executivos-ate-2020"], ["SIC Not\u00edcias | Os nomes confirmados para o Governo de Costa", "https://arquivo.pt/wayback/20170225025201/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-11-24-Os-nomes-confirmados-para-o-Governo-de-Costa"], ["SIC Not\u00edcias | Green Project Awards debate constru\u00e7\u00e3o de cidades para as pessoas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225025315/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/greenprojectawards/2014-07-15-Green-Project-Awards-debate-construcao-de-cidades-para-as-pessoas"], ["SIC Not\u00edcias | MPLA reelege Jos\u00e9 Eduardo dos Santos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225025358/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-08-17-MPLA-reelege-Jose-Eduardo-dos-Santos"], ["SIC Not\u00edcias | D\u00edvida de 92 mil euros leva fisco a penhorar quatro bolos a restaurante", "https://arquivo.pt/wayback/20170225025427/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-30-Divida-de-92-mil-euros-leva-fisco-a-penhorar-quatro-bolos-a-restaurante"], ["SIC Not\u00edcias | Espanha multa BES em mais de um milh\u00e3o de euros por infra\u00e7\u00f5es \"muito graves\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225025557/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-03-24-espanha-multa-bes-em-mais-de-um-milhao-de-euros-por-infracoes-muito-graves"], ["SIC Not\u00edcias | Primeiro-ministro acusa PS de \"aterrorizar\" portugueses", "https://arquivo.pt/wayback/20170225025646/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-05-07-Primeiro-ministro-acusa-PS-de-aterrorizar-portugueses"], ["SIC Not\u00edcias | Ant\u00f3nio Vitorino e Pedro Santana Lopes na Edi\u00e7\u00e3o da Noite", "https://arquivo.pt/wayback/20170225025829/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2014-11-12-Antonio-Vitorino-e-Pedro-Santana-Lopes-na-Edicao-da-Noite"], ["SIC Not\u00edcias | Pecados Capitais Ep1: a hist\u00f3ria da queda do Banif", "https://arquivo.pt/wayback/20170225030026/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/pecados-capitais/2016-05-31-Pecados-Capitais-Ep1-a-historia-da-queda-do-Banif"], ["SIC Not\u00edcias | Amigo de Dylan Silva conta que o militar se dizia v\u00edtima de viol\u00eancia no curso", "https://arquivo.pt/wayback/20170225030040/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-09-10-Amigo-de-Dylan-Silva-conta-que-o-militar-se-dizia-vitima-de-violencia-no-curso"], ["SIC Not\u00edcias | Ministro da Defesa n\u00e3o comenta poss\u00edvel fim dos Comandos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225030112/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-09-10-Ministro-da-Defesa-nao-comenta-possivel-fim-dos-Comandos"], ["SIC Not\u00edcias | Projeto 10x10 procura estrat\u00e9gias de motiva\u00e7\u00e3o dos alunos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225030127/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-02-01-Projeto-10x10-procura-estrategias-de-motivacao-dos-alunos"], ["SIC Not\u00edcias | Advogado de V\u00edtor Raposo diz que os ju\u00edzes est\u00e3o sujeitos a uma enorme press\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225030159/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-17-Advogado-de-Vitor-Raposo-diz-que-os-juizes-estao-sujeitos-a-uma-enorme-pressao"], ["SIC Not\u00edcias | Presidente da Rep\u00fablica incentiva regresso \u00e0 agricultura", "https://arquivo.pt/wayback/20170225030214/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-11-11-Presidente-da-Republica-incentiva-regresso-a-agricultura"], ["SIC Not\u00edcias | Quatro tornados registados no Alentejo e Algarve", "https://arquivo.pt/wayback/20170225030227/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-10-25-Quatro-tornados-registados-no-Alentejo-e-Algarve"], ["SIC Not\u00edcias | Estado gastou quase 200 mil euros em faqueiros", "https://arquivo.pt/wayback/20170225030242/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-01-18-Estado-gastou-quase-200-mil-euros-em-faqueiros"], ["SIC Not\u00edcias | Portugal adquiriu seis helic\u00f3pteros KAMOV \u00fanicos no mundo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225030327/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-04-21-Portugal-adquiriu-seis-helicopteros-KAMOV-unicos-no-mundo"], ["SIC Not\u00edcias | Pol\u00edcia de Madrid obrigada a separar manifestantes pr\u00f3 e contra Fidel", "https://arquivo.pt/wayback/20170225030835/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/fidel-castro-1926-2016/2016-11-26-Policia-de-Madrid-obrigada-a-separar-manifestantes-pro-e-contra-Fidel"], ["SIC Not\u00edcias | Fernando Medina e Jos\u00e9 Matos Correia Frente-a-Frente", "https://arquivo.pt/wayback/20170225031332/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2014-11-21-Fernando-Medina-e-Jose-Matos-Correia-Frente-a-Frente"], ["SIC Not\u00edcias | Como ter mais dedu\u00e7\u00f5es no IRS", "https://arquivo.pt/wayback/20170225031349/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2015-01-28-Como-ter-mais-deducoes-no-IRS"], ["SIC Not\u00edcias | Chuva, vento forte e queda de neve a partir de domingo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225031447/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-04-08-Chuva-vento-forte-e-queda-de-neve-a-partir-de-domingo"], ["SIC Not\u00edcias | Ricardo Salgado vai receber reforma de 900 mil euros por ano", "https://arquivo.pt/wayback/20170225031516/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2014-07-08-Ricardo-Salgado-vai-receber-reforma-de-900-mil-euros-por-ano"], ["SIC Not\u00edcias | Doente tem de percorrer 5 km em cadeira de rodas para ir ao m\u00e9dico", "https://arquivo.pt/wayback/20170225031605/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-03-25-Doente-tem-de-percorrer-5-km-em-cadeira-de-rodas-para-ir-ao-medico"], ["SIC Not\u00edcias | Aparelho de resson\u00e2ncia magn\u00e9tica com dois anos ainda por estrear", "https://arquivo.pt/wayback/20170225031700/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-09-27-Aparelho-de-ressonancia-magnetica-com-dois-anos-ainda-por-estrear"], ["SIC Not\u00edcias | Companhia a\u00e9rea Azul convida trabalhadores a tirar licen\u00e7as sem vencimento", "https://arquivo.pt/wayback/20170225031713/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2016-02-16-Companhia-aerea-Azul-convida-trabalhadores-a-tirar-licencas-sem-vencimento"], ["SIC Not\u00edcias | David Neeleman vende percentagem da Azul a grupo chin\u00eas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225031732/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-11-24-David-Neeleman-vende-percentagem-da-Azul-a-grupo-chines"], ["SIC Not\u00edcias | TP 075 Destino Brasil / TP 108 Bye Bye Brasil", "https://arquivo.pt/wayback/20170225031824/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemsic/2015-04-27-TP-075-Destino-Brasil---TP-108-Bye-Bye-Brasil"], ["SIC Not\u00edcias | Cegonhas seguidas por GPS", "https://arquivo.pt/wayback/20170225031852/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-06-20-Cegonhas-seguidas-por-GPS"], ["SIC Not\u00edcias | Lobos mortos em Paredes de Coura", "https://arquivo.pt/wayback/20170225031921/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-04-19-Lobos-mortos-em-Paredes-de-Coura"], ["SIC Not\u00edcias | Fixados no azul", "https://arquivo.pt/wayback/20170225031955/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemespecial/2016-08-04-Fixados-no-azul"], ["SIC Not\u00edcias | Cientistas preocupados com preserva\u00e7\u00e3o dos tubar\u00f5es", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032010/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-02-01-Cientistas-preocupados-com-preservacao-dos-tubaroes"], ["SIC Not\u00edcias | Pesca do tubar\u00e3o no Atl\u00e2ntico precisa de quotas para combater risco de sobrepesca", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032023/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-01-27-Pesca-do-tubarao-no-Atlantico-precisa-de-quotas-para-combater-risco-de-sobrepesca"], ["SIC Not\u00edcias | Paulo Portas apoia Marcelo Rebelo de Sousa e elogia-o pela independ\u00eancia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032204/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/presidenciais-2016/2015-12-10-Paulo-Portas-apoia-Marcelo-Rebelo-de-Sousa-e-elogia-o-pela-independencia"], ["SIC Not\u00edcias | Ministro da Administra\u00e7\u00e3o Interna aconselha comerciantes a fazer seguro contra intemp", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032345/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-11-02-Ministro-da-Administracao-Interna-aconselha-comerciantes-a-fazer-seguro-contra-intemperies"], ["SIC Not\u00edcias | Oito detidos em Almeirim por suspeitas de tr\u00e1fico de pessoas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032402/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-07-31-Oito-detidos-em-Almeirim-por-suspeitas-de-trafico-de-pessoas"], ["SIC Not\u00edcias | Marques Mendes critica postura da ministra das Finan\u00e7as nas negocia\u00e7\u00f5es com Gr\u00e9cia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032415/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/grecia2015/2015-02-21-Marques-Mendes-critica-postura-da-ministra-das-Financas-nas-negociacoes-com-Grecia"], ["SIC Not\u00edcias | Salgado diz que alertou Cavaco, Passos e Portas para ?riscos sist\u00e9micos?", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032449/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2015-01-30-Salgado-diz-que-alertou-Cavaco-Passos-e-Portas-para-riscos-sistemicos"], ["SIC Not\u00edcias | Juventude em jogo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032502/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemespecial/2016-08-11-Juventude-em-jogo"], ["SIC Not\u00edcias | Passos promete combate sem tr\u00e9guas \u00e0s desigualdades", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032628/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-07-15-Passos-promete-combate-sem-treguas-as-desigualdades"], ["SIC Not\u00edcias | Aeroporto de Beja n\u00e3o desperta interesse", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032643/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-04-21-Aeroporto-de-Beja-nao-desperta-interesse"], ["SIC Not\u00edcias | Ataques de lobos no Ger\u00eas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032658/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-25-Ataques-de-lobos-no-Geres"], ["SIC Not\u00edcias | Estudantes criam trator telecomandado via telem\u00f3vel", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032728/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-06-18-Estudantes-criam-trator-telecomandado-via-telemovel"], ["SIC Not\u00edcias | Cristas com d\u00favidas sobre avalia\u00e7\u00e3o de organismo internacional sobre sardinha", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032825/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-08-29-Cristas-com-duvidas-sobre-avaliacao-de-organismo-internacional-sobre-sardinha"], ["SIC Not\u00edcias | A origem do Mal", "https://arquivo.pt/wayback/20170225032838/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/sociedadedasnacoes/2015-04-01-A-origem-do-Mal"], ["SIC Not\u00edcias | D\u00edvida j\u00e1 tinha prescrito mas Passos pagou o que devia \u00e0 Seguran\u00e7a Social", "https://arquivo.pt/wayback/20170225033331/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-02-28-Divida-ja-tinha-prescrito-mas-Passos-pagou-o-que-devia-a-Seguranca-Social"], ["SIC Not\u00edcias | Ministro da Sa\u00fade garante que surto de legionella est\u00e1 circunscrito", "https://arquivo.pt/wayback/20170225033400/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legionella/2014-11-11-Ministro-da-Saude-garante-que-surto-de-legionella-esta-circunscrito"], ["SIC Not\u00edcias | Deserto mais seco do mundo est\u00e1 coberto de flores", "https://arquivo.pt/wayback/20170225033414/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-10-30-Deserto-mais-seco-do-mundo-esta-coberto-de-flores"], ["SIC Not\u00edcias | Produ\u00e7\u00e3o de carac\u00f3is rende tr\u00eas milh\u00f5es e est\u00e1 a crescer em Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20170225033539/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-01-22-Producao-de-caracois-rende-tres-milhoes-e-esta-a-crescer-em-Portugal"], ["SIC Not\u00edcias | Primeiro-ministro diz que estrat\u00e9gia de mutualiza\u00e7\u00e3o da d\u00edvida n\u00e3o \u00e9 vi\u00e1vel", "https://arquivo.pt/wayback/20170225033608/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-04-06-Primeiro-ministro-diz-que-estrategia-de-mutualizacao-da-divida-nao-e-viavel"], ["SIC Not\u00edcias | Grande Reportagem mostra realidade da viol\u00eancia dom\u00e9stica", "https://arquivo.pt/wayback/20170225033635/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-05-Grande-Reportagem-mostra-realidade-da-violencia-domestica"], ["SIC Not\u00edcias | Morreu Sousa Veloso", "https://arquivo.pt/wayback/20170225033731/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-11-27-Morreu-Sousa-Veloso"], ["SIC Not\u00edcias | Adubos de Portugal \u00e9 a origem do surto de legionella", "https://arquivo.pt/wayback/20170225033745/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legionella/2014-11-21-Adubos-de-Portugal-e-a-origem-do-surto-de-legionella"], ["SIC Not\u00edcias | Setembro registado como o m\u00eas mais quente desde 1880", "https://arquivo.pt/wayback/20170225033839/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2014-10-20-Setembro-registado-como-o-mes-mais-quente-desde-1880"], ["SIC Not\u00edcias | Assun\u00e7\u00e3o Cristas diz que n\u00e3o haver\u00e1 cortes no Minist\u00e9rio da Agricultura", "https://arquivo.pt/wayback/20170225033944/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/oe2014/2014-08-27-Assuncao-Cristas-diz-que-nao-havera-cortes-no-Ministerio-da-Agricultura"], ["SIC Not\u00edcias | H\u00e1 11 mil emigrantes entre os lesados do BES", "https://arquivo.pt/wayback/20170225034000/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2015-08-10-Ha-11-mil-emigrantes-entre-os-lesados-do-BES"], ["SIC Not\u00edcias | Bombeiro ferido com gravidade e uma viatura ardida em Macedo de Cavaleiros", "https://arquivo.pt/wayback/20170225034047/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-07-16-bombeiro-ferido-com-gravidade-e-uma-viatura-ardida-em-macedo-de-cavaleiros"], ["SIC Not\u00edcias | Agricultor perde telem\u00f3vel em silo de cereais e recebe telefonema do Jap\u00e3o 9 meses de", "https://arquivo.pt/wayback/20170225034104/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2014-07-09-agricultor-perde-telemovel-em-silo-de-cereais-e-recebe-telefonema-do-japao-9-meses-depois"], ["SIC Not\u00edcias | O que fazer para garantir o m\u00e1ximo de reembolso no IRS", "https://arquivo.pt/wayback/20170225034155/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2015-02-04-O-que-fazer-para-garantir-o-maximo-de-reembolso-no-IRS-1"], ["SIC Not\u00edcias | Temperaturas m\u00e1ximas sobem at\u00e9 sete graus a partir de hoje", "https://arquivo.pt/wayback/20170225034208/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-06-11-temperaturas-maximas-sobem-ate-sete-graus-a-partir-de-hoje"], ["SIC Not\u00edcias | Lei que criminaliza maus-tratos contra animais entra hoje em vigor", "https://arquivo.pt/wayback/20170225034433/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-01-Lei-que-criminaliza-maus-tratos-contra-animais-entra-hoje-em-vigor"], ["SIC Not\u00edcias | Rutura na futura barragem de Frid\u00e3o pode inundar baixa de Amarante em 12 minutos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225034450/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-02-13-Rutura-na-futura-barragem-de-Fridao-pode-inundar-baixa-de-Amarante-em-12-minutos"], ["SIC Not\u00edcias | Avi\u00f5es russos a caminho de Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20170225034531/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-08-12-Avioes-russos-a-caminho-de-Portugal"], ["SIC Not\u00edcias | Entrevista a Rui Tavares", "https://arquivo.pt/wayback/20170225034641/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/europeias2014/2014-05-03-Entrevista-a-Rui-Tavares"], ["SIC Not\u00edcias | Hoje \u00e9 o Dia Mundial do Cancro do P\u00e2ncreas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225034758/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/edicaodamanha/2014-11-13-Hoje-e-o-Dia-Mundial-do-Cancro-do-Pancreas"], ["SIC Not\u00edcias | Ministro da Educa\u00e7\u00e3o promete verbas para escolas com amianto", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035041/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-01-04-Ministro-da-Educacao-promete-verbas-para-escolas-com-amianto"], ["SIC Not\u00edcias | Neste pomar aprende-se sobre fruta atrav\u00e9s de um smartphone", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035054/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-10-17-Neste-pomar-aprende-se-sobre-fruta-atraves-de-um-smartphone"], ["SIC Not\u00edcias | Festival das Leguminosas em Dia Mundial da Alimenta\u00e7\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035121/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-10-16-Festival-das-Leguminosas-em-Dia-Mundial-da-Alimentacao"], ["SIC Not\u00edcias | O consumo de p\u00e3o, os conselhos da nutricionista C\u00e9lia Craveiro", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035134/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/edicaodamanha/2016-10-14-O-consumo-de-pao-os-conselhos-da-nutricionista-Celia-Craveiro"], ["SIC Not\u00edcias | Congresso de Nutri\u00e7\u00e3o e Alimenta\u00e7\u00e3o no Porto dias 19 e 20 de maio", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035152/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/edicaodamanha/2016-05-18-Congresso-de-Nutricao-e-Alimentacao-no-Porto-dias-19-e-20-de-maio"], ["SIC Not\u00edcias | \"1 Iogurte Por dia\" incentiva portugueses a alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035204/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/edicaodamanha/2016-05-17-1-Iogurte-Por-dia--incentiva-portugueses-a-alimentacao-saudavel"], ["SIC Not\u00edcias | Bombeiros de Tarouca ajudam a fazer parto a caminho do hospital", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035258/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-07-25-Bombeiros-de-Tarouca-ajudam-a-fazer-parto-a-caminho-do-hospital"], ["SIC Not\u00edcias | Idosos portugueses s\u00e3o dos mais pobres da Europa", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035326/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-03-Idosos-portugueses-sao-dos-mais-pobres-da-Europa"], ["SIC Not\u00edcias | \u00c0s paredes confesso: viver em pens\u00f5es e quartos decadentes", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035353/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemsic/2015-02-19-As-paredes-confesso-viver-em-pensoes-e-quartos-decadentes"], ["SIC Not\u00edcias | \"Obrigado por estes 12 bonitos anos, Laura\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035657/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-06-19-Obrigado-por-estes-12-bonitos-anos-Laura"], ["SIC Not\u00edcias | Dicas para uma despensa antigripe", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035828/http://sicnoticias.sapo.pt/incoming/2016-01-06-Dicas-para-uma-despensa-antigripe"], ["SIC Not\u00edcias | Dia Mundial da Massa celebra-se este domingo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035841/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-10-24-Dia-Mundial-da-Massa-celebra-se-este-domingo"], ["SIC Not\u00edcias | Governo pondera impor limites \u00e0s reformas dos novos trabalhadores", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035907/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-04-16-Governo-pondera-impor-limites-as-reformas-dos-novos-trabalhadores"], ["SIC Not\u00edcias | Escolas do ensino art\u00edstico receiam n\u00e3o conseguir abrir novo ano letivo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035937/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-05-07-Escolas-do-ensino-artistico-receiam-nao-conseguir-abrir-novo-ano-letivo"], ["SIC Not\u00edcias | Docentes do ensino art\u00edstico manifestam-se em frente ao Minist\u00e9rio", "https://arquivo.pt/wayback/20170225035950/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-02-09-Docentes-do-ensino-artistico-manifestam-se-em-frente-ao-Ministerio"], ["SIC Not\u00edcias | Atentado terrorista no Paquist\u00e3o provoca 52 mortos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225040016/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-11-12-Atentado-terrorista-no-Paquistao-provoca-52-mortos"], ["SIC Not\u00edcias | Burl\u00e3o fez-se passar por ministro angolano em Matosinhos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225040148/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-18-Burlao-fez-se-passar-por-ministro-angolano-em-Matosinhos"], ["SIC Not\u00edcias | Livro d\u00e1 visibilidade a poetas pouco conhecidos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225040230/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/cartaz/2015-03-03-Livro-da-visibilidade-a-poetas-pouco-conhecidos"], ["SIC Not\u00edcias | Estimativas apontam para 1000 a 1200 casos de Distrofia Muscular de Duchenne em Portu", "https://arquivo.pt/wayback/20170225040715/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/edicaodamanha/2016-09-07-Estimativas-apontam-para-1000-a-1200-casos-de-Distrofia-Muscular-de-Duchenne-em-Portugal"], ["SIC Not\u00edcias | Neg\u00f3cios da Semana 08-08-2016", "https://arquivo.pt/wayback/20170225040744/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/negociosdasemana/2016-08-11-Negocios-da-Semana-08-08-2016"], ["SIC Not\u00edcias | Sindicato da Constru\u00e7\u00e3o denuncia problemas em Angola", "https://arquivo.pt/wayback/20170225040815/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-02-19-Sindicato-da-Construcao-denuncia-problemas-em-Angola"], ["SIC Not\u00edcias | Estado gasta quatro milh\u00f5es de euros a alugar contentores para as escolas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225040909/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-09-06-estado-gasta-quatro-milhoes-de-euros-a-alugar-contentores-para-as-escolas"], ["SIC Not\u00edcias | Bispo de Bragan\u00e7a diz que ainda se vivem tempos dif\u00edceis de pobreza", "https://arquivo.pt/wayback/20170225040922/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-01-26-Bispo-de-Braganca-diz-que-ainda-se-vivem-tempos-dificeis-de-pobreza"], ["SIC Not\u00edcias | Um caso de poliamor que assume a liberdade de escolha", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041001/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/40anos25abril/2014-04-05-Um-caso-de-poliamor-que-assume-a-liberdade-de-escolha"], ["SIC Not\u00edcias | PGR quer criar equipa especial para investigar Ricardo Salgado", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041046/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2014-08-14-PGR-quer-criar-equipa-especial-para-investigar-Ricardo-Salgado"], ["SIC Not\u00edcias | D\u00e9fice no final do 1\u00ba semestre de 2015 atingiu 4,7%", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041148/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-09-23-Defice-no-final-do-1-semestre-de-2015-atingiu-47"], ["SIC Not\u00edcias | Farm\u00e1cia sem medicamentos em Albergaria-a-Velha", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041241/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-10-14-Farmacia-sem-medicamentos-em-Albergaria-a-Velha"], ["SIC Not\u00edcias | Agentes da PSP refugiaram-se em loja durante tiroteio na Ameixoeira", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041254/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-03-30-Agentes-da-PSP-refugiaram-se-em-loja-durante-tiroteio-na-Ameixoeira"], ["SIC Not\u00edcias | Programa de combate ao insucesso escolar beneficia 7 mil alunos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041323/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-09-22-Programa-de-combate-ao-insucesso-escolar-beneficia-7-mil-alunos"], ["SIC Not\u00edcias | Ranking das Escolas 2015: as melhores e as piores do pa\u00eds", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041452/http://sicnoticias.sapo.pt/infografias/2015-12-12-Ranking-das-Escolas-2015-as-melhores-e-as-piores-do-pais"], ["SIC Not\u00edcias | Minist\u00e9rio confirma buscas na Secretaria de Estado dos Assuntos Fiscais", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041521/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/vistosgold/2015-04-29-Ministerio-confirma-buscas-na-Secretaria-de-Estado-dos-Assuntos-Fiscais-"], ["SIC Not\u00edcias | PS, PCP e BE chumbam proposta que previa criminaliza\u00e7\u00e3o do abandono de idosos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041616/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-07-14-PS-PCP-e-BE-chumbam-proposta-que-previa-criminalizacao-do-abandono-de-idosos"], ["SIC Not\u00edcias | Televis\u00e3o angolana refere-se pela 1\u00aa vez a Luaty Beir\u00e3o sem mencionar greve de fome", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041700/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-10-12-Televisao-angolana-refere-se-pela-1-vez-a-Luaty-Beirao-sem-mencionar-greve-de-fome-"], ["SIC Not\u00edcias | Cavaco diz que lhe d\u00e1 vontade de rir a pol\u00e9mica \u00e0 volta do pref\u00e1cio do \"Roteiros\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041715/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-11-Cavaco-diz-que-lhe-da-vontade-de-rir-a-polemica-a-volta-do-prefacio-do-Roteiros"], ["SIC Not\u00edcias | Cura para o cancro pode ter sido acidentalmente descoberta e residir na mal\u00e1ria", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041744/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-10-14-Cura-para-o-cancro-pode-ter-sido-acidentalmente-descoberta-e-residir-na-malaria"], ["SIC Not\u00edcias | \"Quem entregar declara\u00e7\u00e3o de substitui\u00e7\u00e3o vai atrasar reembolso\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041841/http://sicnoticias.sapo.pt/opinionMakers/jose_gomes_ferreira/2015-05-28-Quem-entregar-declaracao-de-substituicao-vai-atrasar-reembolso"], ["SIC Not\u00edcias | Belmiro de Azevedo alerta para dificuldades da ind\u00fastria da madeira de pinho", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041908/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-10-07-Belmiro-de-Azevedo-alerta-para-dificuldades-da-industria-da-madeira-de-pinho"], ["SIC Not\u00edcias | Mota Soares garante que n\u00e3o h\u00e1 multas por causa do Anexo SS", "https://arquivo.pt/wayback/20170225041923/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-05-30-Mota-Soares-garante-que-nao-ha-multas-por-causa-do-Anexo-SS"], ["SIC Not\u00edcias | Blatter apela \u00e0 uni\u00e3o em discurso interrompido por protesto", "https://arquivo.pt/wayback/20170225042057/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/fifa/2015-05-29-Blatter-apela-a-uniao-em-discurso-interrompido-por-protesto"], ["SIC Not\u00edcias | Elei\u00e7\u00e3o presidencial da FIFA vai ter segunda volta", "https://arquivo.pt/wayback/20170225042154/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/fifa/2015-05-29-Eleicao-presidencial-da-FIFA-vai-ter-segunda-volta"], ["SIC Not\u00edcias | Ali bin Al-Hussein desiste da corrida \u00e0 presid\u00eancia da FIFA", "https://arquivo.pt/wayback/20170225042224/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/fifa/2015-05-29-Ali-bin-Al-Hussein-desiste-da-corrida-a-presidencia-da-FIFA"], ["SIC Not\u00edcias | Reembolso do IRS come\u00e7ou a ser feito hoje", "https://arquivo.pt/wayback/20170225042249/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-04-22-Reembolso-do-IRS-comecou-a-ser-feito-hoje"], ["SIC Not\u00edcias | Consequ\u00eancias da vit\u00f3ria do Brexit s\u00e3o imprevis\u00edveis, diz Ricardo Costa", "https://arquivo.pt/wayback/20170225042419/http://sicnoticias.sapo.pt//especiais/brexit/2016-06-24-Consequencias-da-vitoria-do-Brexit-sao-imprevisiveis-diz-Ricardo-Costa"], ["SIC Not\u00edcias | Jo\u00e3o Vieira Pereira diz que este \u00e9 um \"dia negro\" e fala em \"caos\" nos mercados", "https://arquivo.pt/wayback/20170225042933/http://sicnoticias.sapo.pt//especiais/brexit/2016-06-24-Joao-Vieira-Pereira-diz-que-este-e-um-dia-negro-e-fala-em-caos-nos-mercados"], ["SIC Not\u00edcias | Marques Mendes diz que Crato n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es para continuar no Governo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225043633/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-12-Marques-Mendes-diz-que-Crato-nao-tem-condicoes-para-continuar-no-Governo"], ["SIC Not\u00edcias | 5.700 pessoas despedidas entre janeiro e outubro", "https://arquivo.pt/wayback/20170225043653/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-12-06-5.700-pessoas-despedidas-entre-janeiro-e-outubro"], ["SIC Not\u00edcias | Erro obriga professores a devolverem subs\u00eddio de desemprego", "https://arquivo.pt/wayback/20170225043720/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-07-28-Erro-obriga-professores-a-devolverem-subsidio-de-desemprego"], ["SIC Not\u00edcias | Discotecas lisboetas Jamaica, T\u00f3quio e Europa v\u00e3o encerrar", "https://arquivo.pt/wayback/20170225043859/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-03-06-Discotecas-lisboetas-Jamaica-Toquio-e-Europa-vao-encerrar"], ["SIC Not\u00edcias | D\u00edvida de um c\u00eantimo \u00e0 Seguran\u00e7a Social", "https://arquivo.pt/wayback/20170225043920/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-01-27-Divida-de-um-centimo-a-Seguranca-Social"], ["SIC Not\u00edcias | Os Sobreviventes", "https://arquivo.pt/wayback/20170225044026/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemsic/2015-04-09-Os-Sobreviventes-3"], ["SIC Not\u00edcias | Mais de 180 queijos em 20 categorias a concurso em Tondela", "https://arquivo.pt/wayback/20170225044154/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-10-16-Mais-de-180-queijos-em-20-categorias-a-concurso-em-Tondela"], ["SIC Not\u00edcias | Lu\u00eds Pedro Nunes e Alfredo Cunha fazem trabalho no Curdist\u00e3o iraquiano", "https://arquivo.pt/wayback/20170225044243/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-01-04-Luis-Pedro-Nunes-e-Alfredo-Cunha-fazem-trabalho-no-Curdistao-iraquiano-1"], ["SIC Not\u00edcias | Estudo sobre tratamento ao cancro do est\u00f4mago vence Pr\u00e9mio de Gastrenterologia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225044330/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-06-02-Estudo-sobre-tratamento-ao-cancro-do-estomago-vence-Premio-de-Gastrenterologia"], ["SIC Not\u00edcias | Estado paga mais 3,6 M? no pr\u00f3ximo ano letivo por turmas no privado", "https://arquivo.pt/wayback/20170225044356/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-07-26-Estado-paga-mais-36-M-no-proximo-ano-letivo-por-turmas-no-privado--"], ["SIC Not\u00edcias | Ant\u00f3nio Guterres elogiado pelo discurso claro e seguro", "https://arquivo.pt/wayback/20170225044412/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-04-12-Antonio-Guterres-elogiado-pelo-discurso-claro-e-seguro"], ["SIC Not\u00edcias | Pol\u00edcia Mar\u00edtima investiga derrame de combustivel no Sado que atribiu \u00e0 Navigator", "https://arquivo.pt/wayback/20170225044431/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-10-15-Policia-Maritima-investiga-derrame-de-combustivel-no-Sado-que-atribiu-a-Navigator"], ["SIC Not\u00edcias | O caos nos transportes p\u00fablicos em Lisboa", "https://arquivo.pt/wayback/20170225044609/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-11-06-O-caos-nos-transportes-publicos-em-Lisboa"], ["SIC Not\u00edcias | Phil Collins vai regressar aos palcos em junho", "https://arquivo.pt/wayback/20170225044623/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/cartaz/2016-10-21-Phil-Collins-vai-regressar-aos-palcos-em-junho"], ["SIC Not\u00edcias | Robot para fazer as compras", "https://arquivo.pt/wayback/20170225044640/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/futurohoje/2016-10-18-Robot-para-fazer-as-compras"], ["SIC Not\u00edcias | Escola transforma-se em lar de idosos em Gebelim, Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "https://arquivo.pt/wayback/20170225045045/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-11-19-Escola-transforma-se-em-lar-de-idosos-em-Gebelim-Alfandega-da-Fe"], ["SIC Not\u00edcias | Marcelo usa cogumelos para falar da estabilidade do Governo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225045100/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-07-05-Marcelo-usa-cogumelos-para-falar-da-estabilidade-do-Governo"], ["SIC Not\u00edcias | Declara\u00e7\u00f5es de Jos\u00e9 Cid est\u00e3o a indignar Tr\u00e1s-os-Montes", "https://arquivo.pt/wayback/20170225045115/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2016-05-30-Declaracoes-de-Jose-Cid-estao-a-indignar-Tras-os-Montes"], ["SIC Not\u00edcias | Jos\u00e9 Cid pede desculpa por chamar feios e desdentados aos transmontanos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225045131/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2016-05-30-Jose-Cid-pede-desculpa-por-chamar-feios-e-desdentados-aos-transmontanos"], ["SIC Not\u00edcias | Fotocopiar o cart\u00e3o de cidad\u00e3o pode ser perigoso?", "https://arquivo.pt/wayback/20170225045202/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2016-11-30-Fotocopiar-o-cartao-de-cidadao-pode-ser-perigoso--1"], ["SIC Not\u00edcias | Banco do medicamento em Vila Nova de Foz C\u00f4a", "https://arquivo.pt/wayback/20170225045219/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-05-02-Banco-do-medicamento-em-Vila-Nova-de-Foz-Coa"], ["SIC Not\u00edcias | Quem s\u00e3o os dez candidatos \u00e0s presidenciais", "https://arquivo.pt/wayback/20170225045349/http://sicnoticias.sapo.pt/infografias/2016-01-11-Quem-sao-os-dez-candidatos-as-presidenciais"], ["SIC Not\u00edcias | N\u00f3voa acusa Marcelo de vestir v\u00e1rias peles ao mesmo tempo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225045404/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/presidenciais-2016/2015-12-08-Novoa-acusa-Marcelo-de-vestir-varias-peles-ao-mesmo-tempo"], ["SIC Not\u00edcias | \"Vamos erradicar o terrorismo\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225045424/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ataques-em-paris/2015-11-16-Vamos-erradicar-o-terrorismo"], ["SIC Not\u00edcias | Segunda edi\u00e7\u00e3o do festival \"O Sol da Caparica\" realiza-se de 13 a 16 de agosto", "https://arquivo.pt/wayback/20170225045526/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2015-07-28-Segunda-edicao-do-festival-O-Sol-da-Caparica-realiza-se-de-13-a-16-de-agosto"], ["SIC Not\u00edcias | \"Teria coisas mais f\u00e1ceis para fazer mas houve um impulso moral muito forte\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225045544/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/guterres-na-onu/2016-12-28-Teria-coisas-mais-faceis-para-fazer-mas-houve-um-impulso-moral-muito-forte"], ["SIC Not\u00edcias | Aumento da venda de espumantes com aproxima\u00e7\u00e3o do Ano Novo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225050137/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-12-26-Aumento-da-venda-de-espumantes-com-aproximacao-do-Ano-Novo"], ["SIC Not\u00edcias | Supermercado online vende produtos de marca com descontos at\u00e9 70%", "https://arquivo.pt/wayback/20170225050254/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2016-10-26-Supermercado-online-vende-produtos-de-marca-com-descontos-ate-70"], ["SIC Not\u00edcias | Terceira edi\u00e7\u00e3o do Festival Olhares do Mediterr\u00e2neo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225050327/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/edicaodamanha/2016-09-29-Terceira-edicao-do-Festival-Olhares-do-Mediterraneo"], ["SIC Not\u00edcias | Portugal vai andar para tr\u00e1s, diz Passos Coelho", "https://arquivo.pt/wayback/20170225050432/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-02-16-Portugal-vai-andar-para-tras-diz-Passos-Coelho"], ["SIC Not\u00edcias | Ministro garante que n\u00e3o est\u00e1 a pensar fazer mais cortes na Educa\u00e7\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225050531/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-05-20-Ministro-garante-que-nao-esta-a-pensar-fazer-mais-cortes-na-Educacao"], ["SIC Not\u00edcias | Passos diz que Portugal \u00e9 considerado um pa\u00eds rico no mundo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225050546/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-05-15-Passos-diz-que-Portugal-e-considerado-um-pais-rico-no-mundo"], ["SIC Not\u00edcias | Ministra das Finan\u00e7as quer que patr\u00f5es paguem menos Seguran\u00e7a Social", "https://arquivo.pt/wayback/20170225050602/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-05-06-Ministra-das-Financas-quer-que-patroes-paguem-menos-Seguranca-Social"], ["SIC Not\u00edcias | Pelo menos 20 mortos quando bomba em menina de 10 anos explodiu na Nig\u00e9ria", "https://arquivo.pt/wayback/20170225050616/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-01-10-Pelo-menos-20-mortos-quando-bomba-em-menina-de-10-anos-explodiu-na-Nigeria"], ["SIC Not\u00edcias | Alunos da escola secund\u00e1ria de Vinhais queixam-se de frio nas salas de aula", "https://arquivo.pt/wayback/20170225050635/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-23-Alunos-da-escola-secundaria-de-Vinhais-queixam-se-de-frio-nas-salas-de-aula"], ["SIC Not\u00edcias | Nuno Crato garante que ordenou an\u00e1lise de queixas relativas \u00e0 Bolsa de Contrata\u00e7\u00e3o de", "https://arquivo.pt/wayback/20170225050650/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-09-17-Nuno-Crato-garante-que-ordenou-analise-de-queixas-relativas-a-Bolsa-de-Contratacao-de-Escolas"], ["SIC Not\u00edcias | Multimilion\u00e1rio mexicano esperado para jantar com Portas cancelou \u00e0 \u00faltima hora", "https://arquivo.pt/wayback/20170225050721/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-10-29-Multimilionario-mexicano-esperado-para-jantar-com-Portas-cancelou-a-ultima-hora"], ["SIC Not\u00edcias | Ensino Superior e Ci\u00eancia escapam aos cortes na Educa\u00e7\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225050806/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-04-28-Ensino-Superior-e-Ciencia-escapam-aos-cortes-na-Educacao"], ["SIC Not\u00edcias | N\u00e3o desligue. Comemora-se hoje o Dia Mundial da Televis\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225051007/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-11-21-Nao-desligue.-Comemora-se-hoje-o-Dia-Mundial-da-Televisao"], ["SIC Not\u00edcias | Professores portugueses querem mais forma\u00e7\u00e3o em educa\u00e7\u00e3o especial", "https://arquivo.pt/wayback/20170225051023/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-06-25-professores-portugueses-querem-mais-formacao-em-educacao-especial"], ["SIC Not\u00edcias | Passos admite que ADSE ajudou a equilibrar contas mas nega apropria\u00e7\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225051054/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-07-17-Passos-admite-que-ADSE-ajudou-a-equilibrar-contas-mas-nega-apropriacao"], ["SIC Not\u00edcias | Opini\u00e3o de Marques Mendes", "https://arquivo.pt/wayback/20170225051108/http://sicnoticias.sapo.pt/opinionMakers/luismarquesmendes/2016-01-03-Opiniao-de-Marques-Mendes"], ["SIC Not\u00edcias | Lesados do BES e professores em protesto na campanha da coliga\u00e7\u00e3o em Braga", "https://arquivo.pt/wayback/20170225051638/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-09-12-Lesados-do-BES-e-professores-em-protesto-na-campanha-da-coligacao-em-Braga"], ["SIC Not\u00edcias | Primeiro campeonato de surf do Afeganist\u00e3o realizou-se na Ericeira", "https://arquivo.pt/wayback/20170225051654/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2015-05-24-Primeiro-campeonato-de-surf-do-Afeganistao-realizou-se-na-Ericeira"], ["SIC Not\u00edcias | \"H\u00e1, claramente, neste momento a necessidade de acelerar a acusa\u00e7\u00e3o\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225051709/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2015-10-16-Ha-claramente-neste-momento-a-necessidade-de-acelerar-a-acusacao"], ["SIC Not\u00edcias | Governo italiano aplica o mesmo modelo de resolu\u00e7\u00e3o do BES a quatro bancos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225051752/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-11-23-Governo-italiano-aplica-o-mesmo-modelo-de-resolucao-do-BES-a-quatro-bancos"], ["SIC Not\u00edcias | Carlos Costa teria afastado Salgado do BES \"se tivesse poderes\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225051808/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2014-11-17-Carlos-Costa-teria-afastado-Salgado-do-BES-se-tivesse-poderes"], ["SIC Not\u00edcias | Banco de Portugal emprestou 3500 milh\u00f5es ao BES antes do resgate", "https://arquivo.pt/wayback/20170225051908/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2014-08-11-Banco-de-Portugal-emprestou-3500-milhoes-ao-BES-antes-do-resgate"], ["SIC Not\u00edcias | Cristas considera incompreens\u00edvel chumbo do diploma que previa criminaliza\u00e7\u00e3o do aban", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052007/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-07-15-Cristas-considera-incompreensivel-chumbo-do-diploma-que-previa-criminalizacao-do-abandono-a-idosos"], ["SIC Not\u00edcias | Primeiro-ministro elogia publicamente Dias Loureiro", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052124/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-05-01-Primeiro-ministro-elogia-publicamente-Dias-Loureiro"], ["SIC Not\u00edcias | Cavaco com poderes limitados a partir de amanh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052154/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-09-08-Cavaco-com-poderes-limitados-a-partir-de-amanha"], ["SIC Not\u00edcias | Jos\u00e9 S\u00f3crates passa 1\u00aa noite em casa depois de 288 dias na pris\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052208/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-09-05-Jose-Socrates-passa-1-noite-em-casa-depois-de-288-dias-na-prisao"], ["SIC Not\u00edcias | Est\u00e1tua na esta\u00e7\u00e3o do Rossio, em Lisboa, destru\u00edda por jovem", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052227/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-05-04-Estatua-na-estacao-do-Rossio-em-Lisboa-destruida-por-jovem"], ["SIC Not\u00edcias | Alf\u00e2ndega da F\u00e9 promete trabalhar para transpar\u00eancia total", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052353/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-12-10-Alfandega-da-Fe-promete-trabalhar-para-transparencia-total"], ["SIC Not\u00edcias | Vinho para comer", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052408/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-09-28-Vinho-para-comer"], ["SIC Not\u00edcias | \"Silo Housing\" na Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052424/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-08-11-Silo-Housing-na-Alfandega-da-Fe"], ["SIC Not\u00edcias | O que tem o Porto para Sara Carbonero?", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052635/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2015-07-09-O-que-tem-o-Porto-para-Sara-Carbonero-"], ["SIC Not\u00edcias | Mogherini rejeita que cessar-fogo na Ucr\u00e2nia seja um fracasso", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052746/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ucrania/2015-02-17-Mogherini-rejeita-que-cessar-fogo-na-Ucrania-seja-um-fracasso"], ["SIC Not\u00edcias | Ricciardi acusa Salgado de \"manipular\" familiares com \"mordomias\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052814/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2015-09-23-Ricciardi-acusa-Salgado-de-manipular-familiares-com-mordomias"], ["SIC Not\u00edcias | Pequeno monstro mumificado encontrado na Sib\u00e9ria", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052856/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-08-10-Pequeno-monstro-mumificado-encontrado-na-Siberia"], ["SIC Not\u00edcias | Contra os an\u00fancios de prostitui\u00e7\u00e3o nos jornais", "https://arquivo.pt/wayback/20170225052955/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-08-18-Contra-os-anuncios-de-prostituicao-nos-jornais"], ["SIC Not\u00edcias | As respostas de Jos\u00e9 S\u00f3crates", "https://arquivo.pt/wayback/20170225053023/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2015-02-03-As-respostas-de-Jose-Socrates"], ["SIC Not\u00edcias | Espet\u00e1culo a\u00e9reo de hidroavi\u00f5es em miniatura em Moimenta da Beira", "https://arquivo.pt/wayback/20170225053106/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-07-19-Espetaculo-aereo-de-hidroavioes-em-miniatura-em-Moimenta-da-Beira"], ["SIC Not\u00edcias | Cavaco Silva diz que repensar modelo do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 urgente", "https://arquivo.pt/wayback/20170225053515/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-13-Cavaco-Silva-diz-que-repensar-modelo-do-Ministerio-da-Educacao-e-urgente-1"], ["SIC Not\u00edcias | Portugueses sofrem com pol\u00edticas \"irrespons\u00e1veis\": Duarte Pio", "https://arquivo.pt/wayback/20170225054039/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-11-30-Portugueses-sofrem-com-politicas-irresponsaveis-Duarte-Pio-"], ["SIC Not\u00edcias | Novo Banco tem 15 mil im\u00f3veis que n\u00e3o pode vender por falta de enquadramento legal", "https://arquivo.pt/wayback/20170225054555/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2014-10-03-Novo-Banco-tem-15-mil-imoveis-que-nao-pode-vender-por-falta-de-enquadramento-legal"], ["SIC Not\u00edcias | O Futuro do BES em an\u00e1lise", "https://arquivo.pt/wayback/20170225054908/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2014-07-17-O-Futuro-do-BES-em-analise"], ["SIC Not\u00edcias | A lei que permite rescis\u00e3o de contratos sem penaliza\u00e7\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225054923/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2016-10-13-A-lei-que-permite-rescisao-de-contratos-sem-penalizacao"], ["SIC Not\u00edcias | Como aumentar o reembolso do IRS", "https://arquivo.pt/wayback/20170225054936/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/contaspoupanca/2017-02-15-Como-aumentar-o-reembolso-do-IRS"], ["SIC Not\u00edcias | Relat\u00f3rio do Observat\u00f3rio Portugu\u00eas dos Sistemas de Sa\u00fade em an\u00e1lise", "https://arquivo.pt/wayback/20170225055001/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2014-06-30-Relatorio-do-Observatorio-Portugues-dos-Sistemas-de-Saude-em-analise"], ["SIC Not\u00edcias | Semana Europeia da Mobilidade a partir de hoje em 64 concelhos de Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20170225055030/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-09-16-semana-europeia-da-mobilidade-a-partir-de-hoje-em-64-concelhos-de-portugal"], ["SIC Not\u00edcias | Entradas em 11 museus e monumentos mais caras a partir de junho", "https://arquivo.pt/wayback/20170225055058/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2014-05-20-entradas-em-11-museus-e-monumentos-mais-caras-a-partir-de-junho"], ["SIC Not\u00edcias | Doentes morrem \u00e0 espera de cirurgia inovadora por cortes or\u00e7amentais", "https://arquivo.pt/wayback/20170225055125/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-05-19-Doentes-morrem-a-espera-de-cirurgia-inovadora-por-cortes-orcamentais"], ["SIC Not\u00edcias | S\u00f3crates indiciado por corrup\u00e7\u00e3o ativa enquanto titular de cargo pol\u00edtico", "https://arquivo.pt/wayback/20170225055152/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2014-11-26-Socrates-indiciado-por-corrupcao-ativa-enquanto-titular-de-cargo-politico"], ["SIC Not\u00edcias | Debate entre Passos e Costa realiza-se no Museu da Eletricidade", "https://arquivo.pt/wayback/20170225055327/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-09-06-Debate-entre-Passos-e-Costa-realiza-se-no-Museu-da-Eletricidade"], ["SIC Not\u00edcias | Costa diz que eleitores sabem distunguir caso S\u00f3crates das elei\u00e7\u00f5es", "https://arquivo.pt/wayback/20170225055343/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-09-04-Costa-diz-que-eleitores-sabem-distunguir-caso-Socrates-das-eleicoes"], ["SIC Not\u00edcias | Nova editora digital d\u00e1 a conhecer seis novos autores", "https://arquivo.pt/wayback/20170225055443/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2014-04-21-Nova-editora-digital-da-a-conhecer-seis-novos-autores"], ["SIC Not\u00edcias | In\u00eas Medeiros evoca carreira e luta de Manoel de Oliveira", "https://arquivo.pt/wayback/20170225055510/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/manoeldeoliveira/2015-04-02-Ines-Medeiros-evoca-carreira-e-luta-de-Manoel-de-Oliveira"], ["SIC Not\u00edcias | Diana teve um AVC h\u00e1 3 anos mas conseguiu recuperar", "https://arquivo.pt/wayback/20170225060128/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-29-Diana-teve-um-AVC-ha-3-anos-mas-conseguiu-recuperar"], ["SIC Not\u00edcias | Presidente da Rep\u00fablica avisa que n\u00e3o se deixa pressionar", "https://arquivo.pt/wayback/20170225060827/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-03-01-Presidente-da-Republica-avisa-que-nao-se-deixa-pressionar"], ["SIC Not\u00edcias | D\u00edvida portuguesa disparou 36% em 4 anos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225060906/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-07-20-Divida-portuguesa-disparou-36-em-4-anos"], ["SIC Not\u00edcias | Estado vai gastar quase 70 mil euros com mega julgamento em Bragan\u00e7a", "https://arquivo.pt/wayback/20170225060945/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-02-16-Estado-vai-gastar-quase-70-mil-euros-com-mega-julgamento-em-Braganca"], ["SIC Not\u00edcias | Partidos pol\u00edticos portugueses representados no congresso do MPLA", "https://arquivo.pt/wayback/20170225061147/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-08-16-Partidos-politicos-portugueses-representados-no-congresso-do-MPLA"], ["SIC Not\u00edcias | CDS-PP diz que eleitores n\u00e3o compreenderiam se n\u00e3o houvesse alian\u00e7a com PSD", "https://arquivo.pt/wayback/20170225061215/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-04-29-CDS-PP-diz-que-eleitores-nao-compreenderiam-se-nao-houvesse-alianca-com-PSD"], ["SIC Not\u00edcias | Calend\u00e1rio ortodoxo com fotos de alegados padres gera pol\u00e9mica", "https://arquivo.pt/wayback/20170225061256/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2014-12-11-Calendario-ortodoxo-com-fotos-de-alegados-padres-gera-polemica"], ["SIC Not\u00edcias | Expresso da Meia-Noite 07-10-2016", "https://arquivo.pt/wayback/20170225061308/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/expressodameianoite/2016-10-08-Expresso-da-Meia-Noite-07-10-2016"], ["SIC Not\u00edcias | Bancos gregos continuam fechados por mais dois dias", "https://arquivo.pt/wayback/20170225061511/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/grecia2015/2015-07-13-Bancos-gregos-continuam-fechados-por-mais-dois-dias"], ["SIC Not\u00edcias | Portugal, segundo pa\u00eds da Europa onde mais se morre de frio", "https://arquivo.pt/wayback/20170225061636/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-01-31-Portugal-segundo-pais-da-Europa-onde-mais-se-morre-de-frio"], ["SIC Not\u00edcias | Crian\u00e7as de Matosinhos cantam as Janeiras", "https://arquivo.pt/wayback/20170225061648/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-12-Criancas-de-Matosinhos-cantam-as-Janeiras"], ["SIC Not\u00edcias | Edgar Silva fala em erradica\u00e7\u00e3o da pobreza como prioridade", "https://arquivo.pt/wayback/20170225061704/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/presidenciais-2016/2016-01-19-Edgar-Silva-fala-em-erradicacao-da-pobreza-como-prioridade"], ["SIC Not\u00edcias | Seixas da Costa espera que Fran\u00e7a saiba lidar com a tens\u00e3o sem radicalismo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225061731/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ataques-em-paris/2015-11-15-Seixas-da-Costa-espera-que-Franca-saiba-lidar-com-a-tensao-sem-radicalismo"], ["SIC Not\u00edcias | Seguran\u00e7a Social deixa sem presta\u00e7\u00f5es quase 377 mil desempregados", "https://arquivo.pt/wayback/20170225061818/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-06-20-Seguranca-Social-deixa-sem-prestacoes-quase-377-mil-desempregados"], ["SIC Not\u00edcias | Europeias 2014 e \"Guerra\" no PS em an\u00e1lise", "https://arquivo.pt/wayback/20170225061858/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2014-05-27-Europeias-2014-e-Guerra-no-PS-em-analise"], ["SIC Not\u00edcias | Peti\u00e7\u00e3o defende alargamento da licen\u00e7a de maternidade para seis meses", "https://arquivo.pt/wayback/20170225061915/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-02-02-Peticao-defende-alargamento-da-licenca-de-maternidade-para-seis-meses"], ["SIC Not\u00edcias | Ferreira Leite diz que Portugal n\u00e3o cresce enquanto houver tratado or\u00e7amental", "https://arquivo.pt/wayback/20170225062048/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/orcamento-do-estado-2017/2016-10-17-Ferreira-Leite-diz-que-Portugal-nao-cresce-enquanto-houver-tratado-orcamental"], ["SIC Not\u00edcias | Mais de 2 milh\u00f5es vivem abaixo do limiar da pobreza em Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20170225062549/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-09-17-Mais-de-2-milhoes-vivem-abaixo-do-limiar-da-pobreza-em-Portugal"], ["SIC Not\u00edcias | Portugal Desigual (epis\u00f3dio 1)", "https://arquivo.pt/wayback/20170225062617/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/portugal-desigual/2016-09-18-Portugal-Desigual--episodio-1-"], ["SIC Not\u00edcias | Li\u00e7\u00f5es de guerra: as escolas em Damasco", "https://arquivo.pt/wayback/20170225062644/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-03-31-Licoes-de-guerra-as-escolas-em-Damasco"], ["SIC Not\u00edcias | Pol\u00edcia portuguesa det\u00e9m traficante de migrantes ao largo da Gr\u00e9cia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225062703/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/crise-migratoria/2016-02-29-Policia-portuguesa-detem-traficante-de-migrantes-ao-largo-da-Grecia"], ["SIC Not\u00edcias | M\u00e3e luta h\u00e1 12 anos pela pens\u00e3o de alimentos dos filhos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225062744/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-11-30-Mae-luta-ha-12-anos-pela-pensao-de-alimentos-dos-filhos"], ["SIC Not\u00edcias | Um morto em nova incurs\u00e3o de 1.500 migrantes no Eurot\u00fanel", "https://arquivo.pt/wayback/20170225062925/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-07-29-Um-morto-em-nova-incursao-de-1.500-migrantes-no-Eurotunel"], ["SIC Not\u00edcias | Consumo di\u00e1rio de can\u00e1bis aumenta cinco vezes o risco de psicose", "https://arquivo.pt/wayback/20170225062953/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-02-18-Consumo-diario-de-canabis-aumenta-cinco-vezes-o-risco-de-psicose"], ["SIC Not\u00edcias | Cerca de 28% das mortes na popula\u00e7\u00e3o s\u00e9nior resulta de quedas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225063007/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-30-Cerca-de-28-das-mortes-na-populacao-senior-resulta-de-quedas"], ["SIC Not\u00edcias | Oito cantoras portuguesas cansadas da viol\u00eancia dom\u00e9stica", "https://arquivo.pt/wayback/20170225063021/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-02-26-Oito-cantoras-portuguesas-cansadas-da-violencia-domestica"], ["SIC Not\u00edcias | Viver em espa\u00e7os min\u00fasculos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225063051/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-02-25-Viver-em-espacos-minusculos"], ["SIC Not\u00edcias | Dia pela Erradica\u00e7\u00e3o da Viol\u00eancia contra as Mulheres assinalado por todo o pa\u00eds", "https://arquivo.pt/wayback/20170225063203/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-11-25-Dia-pela-Erradicacao-da-Violencia-contra-as-Mulheres-assinalado-por-todo-o-pais"], ["SIC Not\u00edcias | Comiss\u00e3o de Reforma do IRS entrega proposta final amanh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20170225063245/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-09-30-Comissao-de-Reforma-do-IRS-entrega-proposta-final-amanha"], ["SIC Not\u00edcias | Presta\u00e7\u00f5es de desemprego deixaram de fora 445 mil desempregados em mar\u00e7o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225063259/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-04-28-prestacoes-de-desemprego-deixaram-de-fora-445-mil-desempregados-em-marco"], ["SIC Not\u00edcias | Condutores continuam com d\u00favidas em como circular numa rotunda", "https://arquivo.pt/wayback/20170225063627/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-12-05-Condutores-continuam-com-duvidas-em-como-circular-numa-rotunda"], ["SIC Not\u00edcias | Portuguesa distinguida em Israel por investiga\u00e7\u00e3o sobre doen\u00e7as card\u00edacas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225063642/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-11-20-Portuguesa-distinguida-em-Israel-por-investigacao-sobre-doencas-cardiacas"], ["SIC Not\u00edcias | Fenprof acusa Governo de violar \"boa-f\u00e9 negocial\" e pede reuni\u00e3o urgente \u00e0 tutela", "https://arquivo.pt/wayback/20170225063712/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-02-09-Fenprof-acusa-Governo-de-violar-boa-fe-negocial-e-pede-reuniao-urgente-a-tutela"], ["SIC Not\u00edcias | Paulo Portas acusa o PS de guinar \u00e0 esquerda", "https://arquivo.pt/wayback/20170225063725/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-12-04-Paulo-Portas-acusa-o-PS-de-guinar-a-esquerda"], ["SIC Not\u00edcias | Boicote \u00e0s elei\u00e7\u00f5es na Covilh\u00e3 terminou \u00e0s 9:15", "https://arquivo.pt/wayback/20170225063806/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-10-04-Boicote-as-eleicoes-na-Covilha-terminou-as-915"], ["SIC Not\u00edcias | Aldeia de Lapa do Lobo, Nelas, contra o fecho da escola prim\u00e1ria", "https://arquivo.pt/wayback/20170225063833/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-09-15-Aldeia-de-Lapa-do-Lobo-Nelas-contra-o-fecho-da-escola-primaria"], ["SIC Not\u00edcias | Mais de 52 mil alunos participam no concurso Ci\u00eancia na Escola", "https://arquivo.pt/wayback/20170225064659/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-01-23-Mais-de-52-mil-alunos-participam-no-concurso-Ciencia-na-Escola"], ["SIC Not\u00edcias | Dire\u00e7\u00e3o-Geral da Administra\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a pede aos utilizadores para n\u00e3o usarem o Cit", "https://arquivo.pt/wayback/20170225064833/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-09-08-Direcao-Geral-da-Administracao-da-Justica-pede-aos-utilizadores-para-nao-usarem-o-Citius"], ["SIC Not\u00edcias | Marcelo e Costa temem que comiss\u00e3o de inqu\u00e9rito possa prejudicar a imagem da Caixa", "https://arquivo.pt/wayback/20170225064847/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/cgd/2016-06-18-Marcelo-e-Costa-temem-que-comissao-de-inquerito-possa-prejudicar-a-imagem-da-Caixa"], ["SIC Not\u00edcias | S\u00e9tima avalia\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m servir\u00e1 para \"avaliar a troika\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225065334/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2013-02-25-setima-avaliacao-tambem-servira-para-avaliar-a-troika"], ["SIC Not\u00edcias | Mil refugiados entraram na Europa pela Maced\u00f3nia e pela S\u00e9rvia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225065413/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-08-24-Mil-refugiados-entraram-na-Europa-pela-Macedonia-e-pela-Servia"], ["SIC Not\u00edcias | Estado pode ter perdido mais de 500 milh\u00f5es em benef\u00edcios e isen\u00e7\u00f5es fiscais em 2013", "https://arquivo.pt/wayback/20170225065503/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-10-30-Estado-pode-ter-perdido-mais-de-500-milhoes-em-beneficios-e-isencoes-fiscais-em-2013"], ["SIC Not\u00edcias | Bruxelas admite processar Portugal por n\u00e3o ter apresentado proposta de OE", "https://arquivo.pt/wayback/20170225065516/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-10-21-Bruxelas-admite-processar-Portugal-por-nao-ter-apresentado-proposta-de-OE------"], ["SIC Not\u00edcias | Professora com dois filhos colocada a 600km de dist\u00e2ncia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225065528/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-09-22-Professora-com-dois-filhos-colocada-a-600km-de-distancia"], ["SIC Not\u00edcias | Primeiro-ministro volta a defender pol\u00edticas de austeridade seguidas nos \u00faltimos anos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225065623/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-05-12-Primeiro-ministro-volta-a-defender-politicas-de-austeridade-seguidas-nos-ultimos-anos"], ["SIC Not\u00edcias | Portugueses em Saint-Denis falam em pobreza e viol\u00eancia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225065817/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ataques-em-paris/2015-11-18-Portugueses-em-Saint-Denis-falam-em-pobreza-e-violencia"], ["SIC Not\u00edcias | Popula\u00e7\u00e3o da freguesia de Muro, na Trofa, n\u00e3o pode votar nas Europeias", "https://arquivo.pt/wayback/20170225070014/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/europeias2014/2014-05-25-Populacao-da-freguesia-de-Muro-na-Trofa-nao-pode-votar-nas-Europeias"], ["SIC Not\u00edcias | Demiss\u00e3o de Jo\u00e3o Soares e Panama Papers em an\u00e1lise", "https://arquivo.pt/wayback/20170225070038/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2016-04-08-Demissao-de-Joao-Soares-e-Panama-Papers-em-analise"], ["SIC Not\u00edcias | Noruega quer proibir mendicidade e multar quem pede esmola", "https://arquivo.pt/wayback/20170225070200/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2014-07-07-Noruega-quer-proibir-mendicidade-e-multar-quem-pede-esmola"], ["SIC Not\u00edcias | O aumento da carga fiscal na Gr\u00e9cia visto por uma fam\u00edlia grego-portuguesa", "https://arquivo.pt/wayback/20170225070213/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/grecia2015/2015-07-19-O-aumento-da-carga-fiscal-na-Grecia-visto-por-uma-familia-grego-portuguesa"], ["SIC Not\u00edcias | Quando estou a cantar n\u00e3o estou preso", "https://arquivo.pt/wayback/20170225070240/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemespecial/2016-07-24-Quando-estou-a-cantar-nao-estou-preso"], ["SIC Not\u00edcias | Feira do Livro de Lisboa tem novos pavilh\u00f5es e vai realizar \"Pic Nic Liter\u00e1rio\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225070423/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2014-05-21-feira-do-livro-de-lisboa-tem-novos-pavilhoes-e-vai-realizar-pic-nic-literario"], ["SIC Not\u00edcias | Plataforma de Apoio aos Refugiados apresenta hoje resultados da campanha", "https://arquivo.pt/wayback/20170225070535/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/crise-migratoria/2015-11-05-Plataforma-de-Apoio-aos-Refugiados-apresenta-hoje-resultados-da-campanha"], ["SIC Not\u00edcias | A telescola", "https://arquivo.pt/wayback/20170225070703/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/perdidoseachados/2014-10-25-A-telescola"], ["SIC Not\u00edcias | O que \u00e9 o \"O Valor da Liberdade\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225070857/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/o-valor-da-liberdade/2015-02-20-O-que-e-o-O-Valor-da-Liberdade"], ["SIC Not\u00edcias | Boticas atribuiu mil euros por crian\u00e7a e 50 euros mensais at\u00e9 completarem 3 anos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225071001/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-12-22-Boticas-atribuiu-mil-euros-por-crianca-e-50-euros-mensais-ate-completarem-3-anos"], ["SIC Not\u00edcias | A Gigaf\u00e1brica", "https://arquivo.pt/wayback/20170225071031/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemespecial/2016-12-13-A-Gigafabrica"], ["SIC Not\u00edcias | Associa\u00e7\u00e3o diz que subida de imposto do alojamento local prejudica mercado fora de Li", "https://arquivo.pt/wayback/20170225071043/http://sicnoticias.sapo.pt//economia//2016-10-02-Associacao-diz-que-subida-de-imposto-do-alojamento-local-prejudica-mercado-fora-de-Lisboa"], ["SIC Not\u00edcias | Rushdie falou sobre atentados de Paris numa universidade no Canad\u00e1", "https://arquivo.pt/wayback/20170225071158/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/paris/2015-01-15-Rushdie-falou-sobre-atentados-de-Paris-numa-universidade-no-Canada"], ["SIC Not\u00edcias | C\u00e1ritas defende distribui\u00e7\u00e3o de cabazes alimentares se forem garantidas outras ajudas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225071226/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-01-24-Caritas-defende-distribuicao-de-cabazes-alimentares-se-forem-garantidas-outras-ajudas"], ["SIC Not\u00edcias | Revista Time faz capa com a nova Barbie", "https://arquivo.pt/wayback/20170225071347/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2016-02-08-Revista-Time-faz-capa-com-a-nova-Barbie"], ["SIC Not\u00edcias | Seixas da Costa acusa Passos Coelho de falta de cultura democr\u00e1tica", "https://arquivo.pt/wayback/20170225071401/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2015-03-06-Seixas-da-Costa-acusa-Passos-Coelho-de-falta-de-cultura-democratica-"], ["SIC Not\u00edcias | Virginia McLaurin deslumbra casal Obama aos 106 anos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225071430/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-02-22-Virginia-McLaurin-deslumbra-casal-Obama-aos-106-anos"], ["SIC Not\u00edcias | Chumbado regime de exclusividade de deputados proposto por BE e PCP", "https://arquivo.pt/wayback/20170225071559/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-12--Chumbado-regime-de-exclusividade-de-deputados-proposto-por-BE-e-PCP-"], ["SIC Not\u00edcias | Os Dias da R\u00e1dio", "https://arquivo.pt/wayback/20170225071622/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/perdidoseachados/2017-02-11-Os-Dias-da-Radio"], ["SIC Not\u00edcias | A realidade dos animais v\u00edtimas de maus tratos para l\u00e1 dos n\u00fameros oficiais", "https://arquivo.pt/wayback/20170225071755/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-12-20-A-realidade-dos-animais-vitimas-de-maus-tratos-para-la-dos-numeros-oficiais"], ["SIC Not\u00edcias | Mais de 900 mil mo\u00e7ambicanos precisam de assist\u00eancia alimentar devido \u00e0 seca", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072016/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-05-16-Mais-de-900-mil-mocambicanos-precisam-de-assistencia-alimentar-devido-a-seca"], ["SIC Not\u00edcias | Casa Jubileu, um caso de sucesso", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072147/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-11-02-Casa-Jubileu-um-caso-de-sucesso-1"], ["SIC Not\u00edcias | Parlamento debate recupera\u00e7\u00e3o do Museu de L\u00edngua Portuguesa", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072202/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-02-11-Parlamento-debate-recuperacao-do-Museu-de-Lingua-Portuguesa"], ["SIC Not\u00edcias | GNR combate a exclus\u00e3o com assalto ao castelo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072227/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-12-03-GNR-combate-a-exclusao-com-assalto-ao-castelo"], ["SIC Not\u00edcias | Eclipse total da Lua", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072240/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-09-28-Eclipse-total-da-Lua"], ["SIC Not\u00edcias | Iogurte de uva baga", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072334/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-02-04-Iogurte-de-uva-baga"], ["SIC Not\u00edcias | Caderneta de cromos com rota das igrejas de Bragan\u00e7a", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072347/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-07-22-Caderneta-de-cromos-com-rota-das-igrejas-de-Braganca"], ["SIC Not\u00edcias | Mais de 50 munic\u00edpios portugueses em feira de turismo e gastronomia espanhola", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072359/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2017-02-02-Mais-de-50-municipios-portugueses-em-feira-de-turismo-e-gastronomia-espanhola"], ["SIC Not\u00edcias | A\u00e7\u00e3o de solidariedade em Lisboa vai dar um cabaz de Natal a 120 fam\u00edlias", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072413/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-12-09-Acao-de-solidariedade-em-Lisboa-vai-dar-um-cabaz-de-Natal-a-120-familias"], ["SIC Not\u00edcias | Bombeiros ensinam alunos a salvar vidas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072426/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-02-06-Bombeiros-ensinam-alunos-a-salvar-vidas"], ["SIC Not\u00edcias | Quem corre por gosto", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072540/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemespecial/2016-04-10-Quem-corre-por-gosto"], ["SIC Not\u00edcias | Ir ao Alentejo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072620/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/ir/2015-08-21-Ir-ao-Alentejo"], ["SIC Not\u00edcias | Ir \u00e9 o Melhor Rem\u00e9dio", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072700/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/ir/2015-03-27-Ir-e-o-Melhor-Remedio"], ["SIC Not\u00edcias | Igreja de S. Crist\u00f3v\u00e3o em Lisboa precisa de interven\u00e7\u00e3o urgente", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072725/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-27-Igreja-de-S.-Cristovao-em-Lisboa-precisa-de-intervencao-urgente"], ["SIC Not\u00edcias | Investigadores descobrem \u00e2ncoras romanas no fundo do mar em Carcavelos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072850/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-11-07-Investigadores-descobrem-ancoras-romanas-no-fundo-do-mar-em-Carcavelos"], ["SIC Not\u00edcias | Cientistas v\u00e3o tentar ressuscitar mortos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225072917/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-05-03-Cientistas-vao-tentar-ressuscitar-mortos"], ["SIC Not\u00edcias | Crato diz que encerramento de escolas estava previsto h\u00e1 bastante tempo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225073159/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-04-12-Crato-diz-que-encerramento-de-escolas-estava-previsto-ha-bastante-tempo"], ["SIC Not\u00edcias | N\u00famero dois de Merkel quer dar dupla cidadania a brit\u00e2nicos que vivem na Alemanha", "https://arquivo.pt/wayback/20170225073210/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/brexit/2016-07-02-Numero-dois-de-Merkel-quer-dar-dupla-cidadania-a-britanicos-que-vivem-na-Alemanha"], ["SIC Not\u00edcias | Jos\u00e9 Gomes Ferreira e Pedro Marques Lopes na Edi\u00e7\u00e3o da Noite", "https://arquivo.pt/wayback/20170225073303/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2014-12-26-Jose-Gomes-Ferreira-e-Pedro-Marques-Lopes-na-Edicao-da-Noite"], ["SIC Not\u00edcias | Ant\u00f3nio Costa voltou \u00e0 Quadratura do C\u00edrculo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225073320/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/15-anos-sic-noticias/2016-01-08-Antonio-Costa-voltou-a-Quadratura-do-Circulo"], ["SIC Not\u00edcias | Nuno Amado diz que Montepio est\u00e1 a ser bem acompanhado e acredita no futuro do banco", "https://arquivo.pt/wayback/20170225073833/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-07-27-Nuno-Amado-diz-que-Montepio-esta-a-ser-bem-acompanhado-e-acredita-no-futuro-do-banco"], ["SIC Not\u00edcias | Reposi\u00e7\u00e3o dos cortes nos sal\u00e1rios de alguns funcion\u00e1rios p\u00fablicos e pensionistas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225073847/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-01-19-Reposicao-dos-cortes-nos-salarios-de-alguns-funcionarios-publicos-e-pensionistas"], ["SIC Not\u00edcias | PGR alerta que fam\u00edlias carenciadas sentem dificuldades pelo encerramento dos tribuna", "https://arquivo.pt/wayback/20170225073900/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-11-05-PGR-alerta-que-familias-carenciadas-sentem-dificuldades-pelo-encerramento-dos-tribunais"], ["SIC Not\u00edcias | CITE salienta que nenhuma mulher \u00e9 obrigada a fazer prova de evid\u00eancia de leite", "https://arquivo.pt/wayback/20170225073938/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-04-20-CITE-salienta-que-nenhuma-mulher-e-obrigada-a-fazer-prova-de-evidencia-de-leite"], ["SIC Not\u00edcias | Ind\u00fastria nacional aposta em sapatos biodegrad\u00e1veis na Feira de Cal\u00e7ado de Mil\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074016/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-02-23-Industria-nacional-aposta-em-sapatos-biodegradaveis-na-Feira-de-Calcado-de-Milao"], ["SIC Not\u00edcias | Voos da TAP para Bissau retomados em outubro", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074059/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-07-28-Voos-da-TAP-para-Bissau-retomados-em-outubro"], ["SIC Not\u00edcias | Hist\u00f3rias da Ajudaris", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074136/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-11-04-Historias-da-Ajudaris"], ["SIC Not\u00edcias | Casal de desempregados enfrenta ainda discrimina\u00e7\u00e3o pelo facto de serem cegos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074242/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-23-Casal-de-desempregados-enfrenta-ainda-discriminacao-pelo-facto-de-serem-cegos"], ["SIC Not\u00edcias | Papa vai criticar \"escravatura moderna\" na mensagem de Ano Novo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074254/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2014-12-10-Papa-vai-criticar-escravatura-moderna-na-mensagem-de-Ano-Novo"], ["SIC Not\u00edcias | PCP rejeita \"brutal pacote de austeridade\" que s\u00f3 serve para ?salvar a banca?\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074331/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2011-05-04-pcp-rejeita-brutal-pacote-de-austeridade-que-so-serve-para-salvar-a-banca-"], ["SIC Not\u00edcias | Oito alunos de escola da Trafaria feridos devido a descarga el\u00e9trica", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074345/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-10-09-Oito-alunos-de-escola-da-Trafaria-feridos-devido-a-descarga-eletrica"], ["SIC Not\u00edcias | Bebe caf\u00e9 sem a\u00e7\u00facar? Ent\u00e3o pode ser psicopata", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074410/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-10-16-Bebe-cafe-sem-acucar--Entao-pode-ser-psicopata--"], ["SIC Not\u00edcias | Dia Internacional para a Erradica\u00e7\u00e3o da Pobreza assinala-se esta semana", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074423/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-10-15-Dia-Internacional-para-a-Erradicacao-da-Pobreza-assinala-se-esta-semana"], ["SIC Not\u00edcias | Ministro da Economia protagoniza momento ins\u00f3lito no Parlamento", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074436/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-11-06-Ministro-da-Economia-protagoniza-momento-insolito-no-Parlamento"], ["SIC Not\u00edcias | Cruz Vermelha de Vilela com novo calend\u00e1rio solid\u00e1rio para 2016", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074529/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-12-11-Cruz-Vermelha-de-Vilela-com-novo-calendario-solidario-para-2016"], ["SIC Not\u00edcias | Encontr\u00e1mos a crian\u00e7a que consolou adepto franc\u00eas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074839/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/euro2016/2016-07-11-Encontramos-a-crianca-que-consolou-adepto-frances"], ["SIC Not\u00edcias | \"Dan\u00e7ando com a Diferen\u00e7a\" em Viseu procura eliminar diferen\u00e7as", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074905/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2014-12-03-Dancando-com-a-Diferenca-em-Viseu-procura-eliminar-diferencas-1"], ["SIC Not\u00edcias | Padres criam empresa para combater desemprego", "https://arquivo.pt/wayback/20170225074956/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-12-03-Padres-criam-empresa-para-combater-desemprego"], ["SIC Not\u00edcias | Para onde vai a sociedade?", "https://arquivo.pt/wayback/20170225075034/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/15-anos-sic-noticias/2016-01-08-Para-onde-vai-a-sociedade-"], ["SIC Not\u00edcias | Campanha pretende alimentar animais abandonados", "https://arquivo.pt/wayback/20170225075143/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-06-14-Campanha-pretende-alimentar-animais-abandonados"], ["SIC Not\u00edcias | Portugal em risco de perder quase metade da popula\u00e7\u00e3o e ficar com pouco mais de 6 mil", "https://arquivo.pt/wayback/20170225075156/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-03-29-portugal-em-risco-de-perder-quase-metade-da-populacao-e-ficar-com-pouco-mais-de-6-milhoes-de-habitantes"], ["SIC Not\u00edcias | Mural da Liberdade", "https://arquivo.pt/wayback/20170225075315/http://sicnoticias.sapo.pt/infografias/2014-04-04-mural-da-liberdade"], ["SIC Not\u00edcias | Cuba torna-se o primeiro pa\u00eds a eliminar transmiss\u00e3o do VIH de m\u00e3e para filho", "https://arquivo.pt/wayback/20170225075900/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-06-30-Cuba-torna-se-o-primeiro-pais-a-eliminar-transmissao-do-VIH-de-mae-para-filho"], ["SIC Not\u00edcias | Merkel recusa encontro com Tsipras", "https://arquivo.pt/wayback/20170225075942/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/grecia2015/2015-02-02-Merkel-recusa-encontro-com-Tsipras"], ["SIC Not\u00edcias | Augusto Santos Silva confia na legisla\u00e7\u00e3o angolana", "https://arquivo.pt/wayback/20170225080009/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-03-29-Augusto-Santos-Silva-confia-na-legislacao-angolana"], ["SIC Not\u00edcias | Muitos reformados desconheciam estar a receber subs\u00eddio de natal em duod\u00e9cimos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225080049/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-12-15-Muitos-reformados-desconheciam-estar-a-receber-subsidio-de-natal-em-duodecimos"], ["SIC Not\u00edcias | Mais de 1.700 crian\u00e7as perderam direito ao abono de fam\u00edlia em novembro", "https://arquivo.pt/wayback/20170225080152/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-01-03-Mais-de-1.700-criancas-perderam-direito-ao-abono-de-familia-em-novembro"], ["SIC Not\u00edcias | Despesa em sa\u00fade por habitante em Portugal 20% abaixo da m\u00e9dia europeia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225080402/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-16-Despesa-em-saude-por-habitante-em-Portugal-20-abaixo-da-media-europeia"], ["SIC Not\u00edcias | Livro sobre Guant\u00e1namo censurado nos EUA \u00e9 publicado em Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20170225080520/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-03-30-Livro-sobre-Guantanamo-censurado-nos-EUA-e-publicado-em-Portugal"], ["SIC Not\u00edcias | Coliga\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem raz\u00f5es para ang\u00fastia ou apreens\u00e3o, diz Passos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225080558/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-09-29-Coligacao-nao-tem-razoes-para-angustia-ou-apreensao-diz-Passos"], ["SIC Not\u00edcias | Sociedade tem tend\u00eancia para \"estereotipar negativamente\" a pobreza, indica estudo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225080739/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-12-11-Sociedade-tem-tendencia-para-estereotipar-negativamente-a-pobreza-indica-estudo"], ["SIC Not\u00edcias | Homem colhido por touro em Alcochete permanece em estado grave", "https://arquivo.pt/wayback/20170225080941/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-08-14-Homem-colhido-por-touro-em-Alcochete-permanece-em-estado-grave"], ["SIC Not\u00edcias | Comiss\u00e3o do IRS prop\u00f5e baixa da sobretaxa sobre o rendimento das fam\u00edlias", "https://arquivo.pt/wayback/20170225081125/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-10-01-Comissao-do-IRS-propoe-baixa-da-sobretaxa-sobre-o-rendimento-das-familias"], ["SIC Not\u00edcias | Constru\u00e7\u00e3o do muro na fronteira entre a Hungria e a S\u00e9rvia vai mesmo avan\u00e7ar", "https://arquivo.pt/wayback/20170225081244/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-06-23-Construcao-do-muro-na-fronteira-entre-a-Hungria-e-a-Servia-vai-mesmo-avancar"], ["SIC Not\u00edcias | 15 horas \u00e0 espera de uma senha para marcar colonoscopia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225081259/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-06-18-15-horas-a-espera-de-uma-senha-para-marcar-colonoscopia"], ["SIC Not\u00edcias | De presidente a pastor. Alberto Jo\u00e3o Jardim estreia-se no cinema", "https://arquivo.pt/wayback/20170225081312/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2016-09-17-De-presidente-a-pastor.-Alberto-Joao-Jardim-estreia-se-no-cinema"], ["SIC Not\u00edcias | PS quer lan\u00e7ar programa nacional de apoio \u00e0 economia social e solid\u00e1ria", "https://arquivo.pt/wayback/20170225081339/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-12-10-PS-quer-lancar-programa-nacional-de-apoio-a-economia-social-e-solidaria"], ["SIC Not\u00edcias | \"Portugal solid\u00e1rio\" em dez cidades portuguesas para ajudar refugiados", "https://arquivo.pt/wayback/20170225081508/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/crise-migratoria/2015-10-21-Portugal-solidario-em-dez-cidades-portuguesas-para-ajudar-refugiados"], ["SIC Not\u00edcias | N\u00edvel do desemprego representa uma \"situa\u00e7\u00e3o social explosiva\", alerta CIP", "https://arquivo.pt/wayback/20170225081603/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-06-02-Nivel-do-desemprego-representa-uma-situacao-social-explosiva-alerta-CIP"], ["SIC Not\u00edcias | Um rob\u00f4 que serve caf\u00e9", "https://arquivo.pt/wayback/20170225081750/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/web-summit/2016-11-10-Um-robo-que-serve-cafe"], ["SIC Not\u00edcias | GetSocial, Mice e Follow Inspiration", "https://arquivo.pt/wayback/20170225081803/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/web-summit/2016-11-11-GetSocial-Mice-e-Follow-Inspiration"], ["SIC Not\u00edcias | Obras para os Jogos Ol\u00edmpicos no Rio de Janeiro", "https://arquivo.pt/wayback/20170225081816/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2016-05-21-Obras-para-os-Jogos-Olimpicos-no-Rio-de-Janeiro"], ["SIC Not\u00edcias | M\u00e9dicos em greve contra \"destrui\u00e7\u00e3o do Servi\u00e7o Nacional de Sa\u00fade \"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225081855/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-07-08-Medicos-em-greve-contra-destruicao-do-Servico-Nacional-de-Saude-"], ["SIC Not\u00edcias | Greve dos m\u00e9dicos afeta cirurgias em Coimbra", "https://arquivo.pt/wayback/20170225081926/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-07-08-Greve-dos-medicos-afeta-cirurgias-em-Coimbra"], ["SIC Not\u00edcias | Partidos da maioria consideram hist\u00f3rica a queda da taxa de desemprego", "https://arquivo.pt/wayback/20170225082045/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-06-03-Partidos-da-maioria-consideram-historica-a-queda-da-taxa-de-desemprego"], ["SIC Not\u00edcias | Benfica acusa dirigentes do Sporting e Jesus de coa\u00e7\u00e3o sobre \u00e1rbitros", "https://arquivo.pt/wayback/20170225082121/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2015-12-01-Benfica-acusa-dirigentes-do-Sporting-e-Jesus-de-coacao-sobre-arbitros"], ["SIC Not\u00edcias | Sindicatos entregam hoje na AR peti\u00e7\u00e3o que exige carreiras para os n\u00e3o-docentes", "https://arquivo.pt/wayback/20170225082327/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-02-16-Sindicatos-entregam-hoje-na-AR-peticao-que-exige-carreiras-para-os-nao-docentes"], ["SIC Not\u00edcias | Maria do Ros\u00e1rio Gama lan\u00e7a livro sobre ser velho em Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20170225082452/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-05-11-Maria-do-Rosario-Gama-lanca-livro-sobre-ser-velho-em-Portugal"], ["SIC Not\u00edcias | PT levantou dep\u00f3sitos que tinha no BES", "https://arquivo.pt/wayback/20170225082624/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-08-05-pt-levantou-depositos-que-tinha-no-bes"], ["SIC Not\u00edcias | Nova nota de 10 euros entra hoje em circula\u00e7\u00e3o em Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20170225082636/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-09-23-Nova-nota-de-10-euros-entra-hoje-em-circulacao-em-Portugal"], ["SIC Not\u00edcias | Troika regressa hoje a Lisboa para 1\u00aa monitoriza\u00e7\u00e3o p\u00f3s-programa", "https://arquivo.pt/wayback/20170225082653/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-10-28-Troika-regressa-hoje-a-Lisboa-para-1-monitorizacao-pos-programa"], ["SIC Not\u00edcias | Portas contradiz Passos e insiste na descida do IRS em 2015", "https://arquivo.pt/wayback/20170225082740/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-04-17-Portas-contradiz-Passos-e-insiste-na-descida-do-IRS-em-2015"], ["SIC Not\u00edcias | Uber regista mais pedidos de viagens", "https://arquivo.pt/wayback/20170225082807/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-04-29-Uber-regista-mais-pedidos-de-viagens"], ["SIC Not\u00edcias | M\u00e1rio Soares festeja 90 anos num almo\u00e7o com 300 pessoas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225082846/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-12-07-Mario-Soares-festeja-90-anos-num-almoco-com-300-pessoas"], ["SIC Not\u00edcias | Sintra recebe segundo torneio de FootGolf", "https://arquivo.pt/wayback/20170225082858/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2016-04-10-Sintra-recebe-segundo-torneio-de-FootGolf"], ["SIC Not\u00edcias | PS e PSD cada vez mais pr\u00f3ximos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225082925/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-08-08-PS-e-PSD-cada-vez-mais-proximos"], ["SIC Not\u00edcias | Sobe para 50 o n\u00famero de mortos em ataque suicida na Turquia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225083019/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-08-21-Sobe-para-50-o-numero-de-mortos-em-ataque-suicida-na-Turquia"], ["SIC Not\u00edcias | Pinho, Centeno e a Padaria Portuguesa: as nossas voltas com os sal\u00e1rios baixos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225083203/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2017-01-25-Pinho-Centeno-e-a-Padaria-Portuguesa-as-nossas-voltas-com-os-salarios-baixos"], ["SIC Not\u00edcias | Manuel Pinho, M\u00e1rio Centeno e os sal\u00e1rios baixos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225083217/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2016-01-24-Manuel-Pinho-Mario-Centeno-e-os-salarios-baixos"], ["SIC Not\u00edcias | Quatro concelhos de Faro e Coimbra sob risco muito elevado de inc\u00eandio", "https://arquivo.pt/wayback/20170225083310/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-31-Quatro-concelhos-de-Faro-e-Coimbra-sob-risco-muito-elevado-de-incendio"], ["SIC Not\u00edcias | Espet\u00e1culo \"Gulag\" quer ser um \"grito \u00e0 exclus\u00e3o\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225083335/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2016-04-01-Espetaculo-Gulag-quer-ser-um-grito-a-exclusao"], ["SIC Not\u00edcias | Fot\u00f3grafo amador divulga imagens in\u00e9ditas do 25 de Abril", "https://arquivo.pt/wayback/20170225083413/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-05-11-Fotografo-amador-divulga-imagens-ineditas-do-25-de-Abril"], ["SIC Not\u00edcias | Nova t\u00e9cnica para tratar o Parkinson testada em Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20170225083508/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-08-26-Nova-tecnica-para-tratar-o-Parkinson-testada-em-Portugal"], ["SIC Not\u00edcias | Beyonc\u00e9 cantou para cerca de 18 mil pessoas no Meo Arena", "https://arquivo.pt/wayback/20170225083601/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2014-03-27-Beyonce-cantou-para-cerca-de-18-mil-pessoas-no-Meo-Arena"], ["SIC Not\u00edcias | Abertura dos diques do Mondego ajudaram a tornar a noite mais calma em Coimbra", "https://arquivo.pt/wayback/20170225083641/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-02-14-Abertura-dos-diques-do-Mondego-ajudaram-a-tornar-a-noite-mais-calma-em-Coimbra"], ["SIC Not\u00edcias | Trabalhadores dos transportes em S\u00e3o Bento contra precariedade laboral", "https://arquivo.pt/wayback/20170225083720/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2016-06-02-Trabalhadores-dos-transportes-em-Sao-Bento-contra-precariedade-laboral"], ["SIC Not\u00edcias | #Abandonados: F\u00e1brica Motas Famel", "https://arquivo.pt/wayback/20170225083900/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/abandonados/2014-05-11-Abandonados-Fabrica-Motas-Famel"], ["SIC Not\u00edcias | Presidente da Funda\u00e7\u00e3o para Sa\u00fade diz que troika ignorou efeitos de pol\u00edticas na \u00e1rea", "https://arquivo.pt/wayback/20170225084057/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-05-19-Presidente-da-Fundacao-para-Saude-diz-que-troika-ignorou-efeitos-de-politicas-na-area"], ["SIC Not\u00edcias | Sala dedicada ao desenvolvimento de pessoas com dificuldades cognitivas inaugurada em", "https://arquivo.pt/wayback/20170225084236/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/edicaodamanha/2015-08-05-Sala-dedicada-ao-desenvolvimento-de-pessoas-com-dificuldades-cognitivas-inaugurada-em-Lisboa"], ["SIC Not\u00edcias | Algumas queixas por viol\u00eancia dom\u00e9stica nem chegam a ser investigadas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225084304/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-02-01-Algumas-queixas-por-violencia-domestica-nem-chegam-a-ser-investigadas"], ["SIC Not\u00edcias | J\u00falio C\u00e9sar defende que a press\u00e3o est\u00e1 do lado do Sporting", "https://arquivo.pt/wayback/20170225084317/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2016-01-28-Julio-Cesar-defende-que-a-pressao-esta-do-lado-do-Sporting"], ["SIC Not\u00edcias | F\u00f3ssil de planta com 300 milh\u00f5es de anos descoberto em Gondomar", "https://arquivo.pt/wayback/20170225084330/http://sicnoticias.sapo.pt/incoming/2016-10-22-Fossil-de-planta-com-300-milhoes-de-anos-descoberto-em-Gondomar"], ["SIC Not\u00edcias | Document\u00e1rio sobre a I Guerra Mundial baseado em combatentes de Barcelos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225084347/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-01-17-Documentario-sobre-a-I-Guerra-Mundial-baseado-em-combatentes-de-Barcelos"], ["SIC Not\u00edcias | As dem\u00eancias s\u00e3o o grande desafio do futuro", "https://arquivo.pt/wayback/20170225084411/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/15-anos-sic-noticias/2016-01-08-As-demencias-sao-o-grande-desafio-do-futuro"], ["SIC Not\u00edcias | Seguro quer que carta exigida pelo FMI seja p\u00fablica", "https://arquivo.pt/wayback/20170225084737/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-05-06-Seguro-quer-que-carta-exigida-pelo-FMI-seja-publica"], ["SIC Not\u00edcias | Dia do Cuidador", "https://arquivo.pt/wayback/20170225085118/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/edicaodamanha/2014-11-04-Dia-do-Cuidador"], ["SIC Not\u00edcias | Casal de namorados vence Gap Year e vai viajar 6 meses com tudo pago", "https://arquivo.pt/wayback/20170225085236/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-08-19-Casal-de-namorados-vence-Gap-Year-e-vai-viajar-6-meses-com-tudo-pago"], ["SIC Not\u00edcias | Gap year, pausa nos estudos para viajar", "https://arquivo.pt/wayback/20170225085249/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-05-30-Gap-year-pausa-nos-estudos-para-viajar"], ["SIC Not\u00edcias | \"Inspiring Future\" ajuda jovens a esclarecer d\u00favidas sobre entrada na universidade", "https://arquivo.pt/wayback/20170225085303/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-24-Inspiring-Future-ajuda-jovens-a-esclarecer-duvidas-sobre-entrada-na-universidade"], ["SIC Not\u00edcias | Mercado do Livramento, Set\u00fabal, entre os melhores do mundo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225085327/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-06-28-Mercado-do-Livramento-Setubal-entre-os-melhores-do-mundo"], ["SIC Not\u00edcias | Minist\u00e9rio vai abrir dois concursos de coloca\u00e7\u00e3o de professores esta semana", "https://arquivo.pt/wayback/20170225085529/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-06-Ministerio-vai-abrir-dois-concursos-de-colocacao-de-professores-esta-semana"], ["SIC Not\u00edcias | Documento da ONU alerta para riscos da mudan\u00e7a clim\u00e1tica", "https://arquivo.pt/wayback/20170225085637/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2014-03-31-Documento-da-ONU-alerta-para-riscos-da-mudanca-climatica"], ["SIC Not\u00edcias | \"Fruta feia\" j\u00e1 evitou o desperd\u00edcio de 100 toneladas de produtos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225085717/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-05-04-Fruta-feia-ja-evitou-o-desperdicio-de-100-toneladas-de-produtos"], ["SIC Not\u00edcias | UNICEF reconhece que n\u00e3o vai conseguir baixar mortalidade infantil em 2/3 at\u00e9 2015", "https://arquivo.pt/wayback/20170225090000/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2013-09-13-UNICEF-reconhece-que-nao-vai-conseguir-baixar-mortalidade-infantil-em-2-3-ate-2015"], ["SIC Not\u00edcias | Angolano \u00c1lvaro Sobrinho investe 20 M? e passa a deter 29,9% da SAD do Sporting", "https://arquivo.pt/wayback/20170225090225/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2014-12-31-Angolano-Alvaro-Sobrinho-investe-20-M-e-passa-a-deter-299-da-SAD-do-Sporting"], ["SIC Not\u00edcias | Pais de alunos do ensino especial queixam-se de retrocessos no ano letivo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225090653/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-04-22-Pais-de-alunos-do-ensino-especial-queixam-se-de-retrocessos-no-ano-letivo"], ["SIC Not\u00edcias | Entra hoje em vigor o acordo de Paris", "https://arquivo.pt/wayback/20170225090826/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/edicaodamanha/2016-11-04-Entra-hoje-em-vigor-o-acordo-de-Paris"], ["SIC Not\u00edcias | \"Guerra ou Paz\" aborda o tema dos desertores da guerra colonial", "https://arquivo.pt/wayback/20170225091458/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/cartaz/2014-04-04-Guerra-ou-Paz-aborda-o-tema-dos-desertores-da-guerra-colonial"], ["SIC Not\u00edcias | Governo vai criar plano para conciliar prote\u00e7\u00e3o do lobo ib\u00e9rico e explora\u00e7\u00f5es agr\u00edcol", "https://arquivo.pt/wayback/20170225091528/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-27-Governo-vai-criar-plano-para-conciliar-protecao-do-lobo-iberico-e-exploracoes-agricolas"], ["SIC Not\u00edcias | Lobo-ib\u00e9rico abatido ilegalmente a tiro no concelho de Vila Nova de Paiva", "https://arquivo.pt/wayback/20170225091557/http://sicnoticias.sapo.pt/incoming/2013-12-20-Lobo-iberico-abatido-ilegalmente-a-tiro-no-concelho-de-Vila-Nova-de-Paiva"], ["SIC Not\u00edcias | Lobo-ib\u00e9rico pode ter voltado a regi\u00f5es do pa\u00eds onde n\u00e3o estava h\u00e1 mais de 10 anos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225091609/http://sicnoticias.sapo.pt/premium/2013-06-11-lobo-iberico-pode-ter-voltado-a-regioes-do-pais-onde-nao-estava-ha-mais-de-10-anos"], ["SIC Not\u00edcias | Centro de Recupera\u00e7\u00e3o do Lobo Ib\u00e9rico pode fechar se n\u00e3o angariar cerca de 80 mil eur", "https://arquivo.pt/wayback/20170225092119/http://sicnoticias.sapo.pt/incoming/2012-12-23-Centro-de-Recuperacao-do-Lobo-Iberico-pode-fechar-se-nao-angariar-cerca-de-80-mil-euros"], ["SIC Not\u00edcias | Centro de recupera\u00e7\u00e3o do lobo ib\u00e9rico corre o risco de acabar", "https://arquivo.pt/wayback/20170225092143/http://sicnoticias.sapo.pt/vida/2012-07-27-Centro-de-recuperacao-do-lobo-iberico-corre-o-risco-de-acabar"], ["SIC Not\u00edcias | Reportagem: o regresso dos bichos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225092211/http://sicnoticias.sapo.pt/vida/2012-07-26-Reportagem-o-regresso-dos-bichos"], ["SIC Not\u00edcias | APRE promove campanha contra absten\u00e7\u00e3o nas elei\u00e7\u00f5es legislativas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225092328/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/legislativas-2015/2015-07-23-APRE-promove-campanha-contra-abstencao-nas-eleicoes-legislativas"], ["SIC Not\u00edcias | Vinte tribunais extintos com a reforma do mapa judici\u00e1rio reabrem hoje portas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225092420/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-01-02-Vinte-tribunais-extintos-com-a-reforma-do-mapa-judiciario-reabrem-hoje-portas"], ["SIC Not\u00edcias | Pedro Ferraz da Costa analisa o OE 2017", "https://arquivo.pt/wayback/20170225092521/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2016-10-13-Pedro-Ferraz-da-Costa-analisa-o-OE-2017"], ["SIC Not\u00edcias | \"Labirinto de Soraia\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225092707/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemsic/2014-11-06-Labirinto-de-Soraia"], ["SIC Not\u00edcias | Alunos do ensino especial sem apoio em escola de Alfragide", "https://arquivo.pt/wayback/20170225092719/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-07-Alunos-do-ensino-especial-sem-apoio-em-escola-de-Alfragide"], ["SIC Not\u00edcias | Tecnologia portuguesa e o novo Nexus 6P", "https://arquivo.pt/wayback/20170225092731/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/exameinformatica/2016-04-11-Tecnologia-portuguesa-e-o-novo-Nexus-6P"], ["SIC Not\u00edcias | Utentes do Hospital de Abrantes queixam-se das longas esperas nas urg\u00eancias", "https://arquivo.pt/wayback/20170225093157/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2013-12-27-Utentes-do-Hospital-de-Abrantes-queixam-se-das-longas-esperas-nas-urgencias"], ["SIC Not\u00edcias | Urg\u00eancias do Amadora-Sintra com tempo de espera at\u00e9 24 horas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225093210/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-12-25-Urgencias-do-Amadora-Sintra-com-tempo-de-espera-ate-24-horas"], ["SIC Not\u00edcias | Caos nas urg\u00eancias do Hospital de Faro", "https://arquivo.pt/wayback/20170225093222/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-12-25-Caos-nas-urgencias-do-Hospital-de-Faro"], ["SIC Not\u00edcias | Mergulho de pais Natal no Algarve com fins solid\u00e1rios", "https://arquivo.pt/wayback/20170225093336/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-12-25-Mergulho-de-pais-Natal-no-Algarve-com-fins-solidarios"], ["SIC Not\u00edcias | Largada de bal\u00f5es no Porto serviu para chamar a aten\u00e7\u00e3o aos dadores de medula \u00f3ssea", "https://arquivo.pt/wayback/20170225093348/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-22-Largada-de-baloes-no-Porto-serviu-para-chamar-a-atencao-aos-dadores-de-medula-ossea"], ["SIC Not\u00edcias | Pintura de Paul Gauguin torna-se quadro mais caro do mundo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225093400/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2015-02-06-Pintura-de-Paul-Gauguin-torna-se-quadro-mais-caro-do-mundo"], ["SIC Not\u00edcias | \"Pelo agregado facilmente se atingem os 500 mil euros\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225093509/http://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2016-09-15-Pelo-agregado-facilmente-se-atingem-os-500-mil-euros"], ["SIC Not\u00edcias | Passos diz que principal objectivo do Executivo \u00e9 proibir o PSD de governar", "https://arquivo.pt/wayback/20170225093548/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-08-28-Passos-diz-que-principal-objectivo-do-Executivo-e-proibir-o-PSD-de-governar"], ["SIC Not\u00edcias | Ra\u00e7as de galinha portuguesas amea\u00e7adas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225093624/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2013-10-07-Racas-de-galinha-portuguesas-ameacadas"], ["SIC Not\u00edcias | Fran\u00e7a autoriza acesso a alguns arquivos policiais e jur\u00eddicos de Vichy", "https://arquivo.pt/wayback/20170225093636/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2015-12-28-Franca-autoriza-acesso-a-alguns-arquivos-policiais-e-juridicos-de-Vichy"], ["SIC Not\u00edcias | Trabalhadores da Soares da Costa voltam a reclamar sal\u00e1rio e subs\u00eddio em atraso", "https://arquivo.pt/wayback/20170225093959/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-08-03-Trabalhadores-da-Soares-da-Costa-voltam-a-reclamar-salario-e-subsidio-em-atraso"], ["SIC Not\u00edcias | Guilherme Figueiredo quer substituir custas judiciais por taxa moderadora", "https://arquivo.pt/wayback/20170225094028/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-12-09-Guilherme-Figueiredo-quer-substituir-custas-judiciais-por-taxa-moderadora"], ["SIC Not\u00edcias | Passos Coelho critica Costa por ficar satisfeito com as ag\u00eancias de rating", "https://arquivo.pt/wayback/20170225094452/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2016-09-17-Passos-Coelho-critica-Costa-por-ficar-satisfeito-com-as-agencias-de-rating"], ["SIC Not\u00edcias | Ministro da Cultura junta-se aos manifestantes da plataforma \"Cultura em Luta\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225094521/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/orcamento-do-estado-2016/2016-02-23-Ministro-da-Cultura-junta-se-aos-manifestantes-da-plataforma-Cultura-em-Luta"], ["SIC Not\u00edcias | Maioria dos portugueses n\u00e3o acredita que Costa consiga formar Governo s\u00f3 de Esquerda", "https://arquivo.pt/wayback/20170225094700/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-12-12-Maioria-dos-portugueses-nao-acredita-que-Costa-consiga-formar-Governo-so-de-Esquerda"], ["SIC Not\u00edcias | Atleta franc\u00eas perde t\u00edtulo europeu por cruzar a meta em tronco nu", "https://arquivo.pt/wayback/20170225094716/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2014-08-14-atleta-frances-perde-titulo-europeu-por-cruzar-a-meta-em-tronco-nu"], ["SIC Not\u00edcias | Fundador do GMC distinguido pelo ISEG", "https://arquivo.pt/wayback/20170225094848/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/gmc/2016-05-23-Fundador-do-GMC-distinguido-pelo-ISEG"], ["SIC Not\u00edcias | Duarte e Companhia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225095341/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/perdidoseachados/2015-10-31-Duarte-e-Companhia?fb_action_ids=10206446026921957&fb_action_types=og.likes"], ["SIC Not\u00edcias | Fenprof elogia parecer do Conselho Cient\u00edfico sobre avalia\u00e7\u00e3o dos professores", "https://arquivo.pt/wayback/20170225100102/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-09-Fenprof-elogia-parecer-do-Conselho-Cientifico-sobre-avaliacao-dos-professores-"], ["SIC Not\u00edcias | Alunos cegos e com baixa vis\u00e3o sem apoio em Braga", "https://arquivo.pt/wayback/20170225100118/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-09-28-Alunos-cegos-e-com-baixa-visao-sem-apoio-em-Braga"], ["SIC Not\u00edcias | Ricardo Salgado pediu ajuda ao Governo para financiar o BES", "https://arquivo.pt/wayback/20170225100208/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/ges/2014-06-20-ricardo-salgado-pediu-ajuda-ao-governo-para-financiar-o-bes"], ["SIC Not\u00edcias | O amor n\u00e3o mata", "https://arquivo.pt/wayback/20170225100247/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemsic/2015-03-05-O-amor-nao-mata"], ["SIC Not\u00edcias | Gr\u00e9cia pede 7 mil milh\u00f5es de euros para as pr\u00f3ximas 48 horas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225100431/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/grecia2015/2015-07-07-Grecia-pede-7-mil-milhoes-de-euros-para-as-proximas-48-horas"], ["SIC Not\u00edcias | Isabel II celebra 89 anos a poucos dias do nascimento de mais um bisneto", "https://arquivo.pt/wayback/20170225100443/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-04-21-Isabel-II-celebra-89-anos-a-poucos-dias-do-nascimento-de-mais-um-bisneto"], ["SIC Not\u00edcias | Manoel de Oliveira tinha 106 anos e trabalhou at\u00e9 ao fim", "https://arquivo.pt/wayback/20170225100508/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/manoeldeoliveira/2015-04-02-Manoel-de-Oliveira-tinha-106-anos-e-trabalhou-ate-ao-fim"], ["SIC Not\u00edcias | Pilotar um drone atrav\u00e9s do c\u00e9rebro", "https://arquivo.pt/wayback/20170225100533/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-02-23-Pilotar-um-drone-atraves-do-cerebro"], ["SIC Not\u00edcias | \"N\u00e3o podemos provocar, n\u00e3o podemos insultar a f\u00e9 dos outros\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225100545/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/paris/2015-01-15-Nao-podemos-provocar-nao-podemos-insultar-a-fe-dos-outros"], ["SIC Not\u00edcias | Associa\u00e7\u00e3o h\u00edpica de Viseu quer alargar a idosos trabalho feito com crian\u00e7as deficien", "https://arquivo.pt/wayback/20170225100944/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-22-Associacao-hipica-de-Viseu-quer-alargar-a-idosos-trabalho-feito-com-criancas-deficientes"], ["SIC Not\u00edcias | Funda\u00e7\u00e3o Gulbenkian apresenta Academia de C\u00f3digo J\u00fanior em Lisboa", "https://arquivo.pt/wayback/20170225101016/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-02-20-Fundacao-Gulbenkian-apresenta-Academia-de-Codigo-Junior-em-Lisboa"], ["SIC Not\u00edcias | Ar\u00e1bia Saudita quer contratar carrascos devido ao aumento das execu\u00e7\u00f5es", "https://arquivo.pt/wayback/20170225101029/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-05-19-Arabia-Saudita-quer-contratar-carrascos-devido-ao-aumento-das-execucoes"], ["SIC Not\u00edcias | Sampaio da N\u00f3voa avisa que as elei\u00e7\u00f5es ainda n\u00e3o est\u00e3o decididas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225101041/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/presidenciais-2016/2015-12-09-Sampaio-da-Novoa-avisa-que-as-eleicoes-ainda-nao-estao-decididas"], ["SIC Not\u00edcias | As escravas do s\u00e9culo XXI", "https://arquivo.pt/wayback/20170225101056/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemespecial/2016-08-17-As-escravas-do-seculo-XXI"], ["SIC Not\u00edcias | Antigo sanat\u00f3rio na Serra da Estrela transformado em pousada tur\u00edstica", "https://arquivo.pt/wayback/20170225101134/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-03-24-Antigo-sanatorio-na-Serra-da-Estrela-transformado-em-pousada-turistica"], ["SIC Not\u00edcias | Silva Lopes teve \"a felicidade de partilhar este momento com Manoel de Oliveira\", afi", "https://arquivo.pt/wayback/20170225101237/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-04-02-Silva-Lopes-teve-a-felicidade-de-partilhar-este-momento-com-Manoel-de-Oliveira-afirma-Aguiar-Branco"], ["SIC Not\u00edcias | Menina de 3 anos faz sucesso em fotos com roupas de luxo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225101305/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2015-03-31-Menina-de-3-anos-faz-sucesso-em-fotos-com-roupas-de-luxo"], ["SIC Not\u00edcias | Fenprof \"desiludida\" ap\u00f3s reuni\u00e3o com novo Secret\u00e1rio de Estado da Educa\u00e7\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225101349/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-10-23-Fenprof-desiludida-apos-reuniao-com-novo-Secretario-de-Estado-da-Educacao"], ["SIC Not\u00edcias | Traslada\u00e7\u00e3o de Salgueiro Maia para Pante\u00e3o Nacional causa disc\u00f3rdia entre capit\u00e3es de", "https://arquivo.pt/wayback/20170225101447/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-04-22-Trasladacao-de-Salgueiro-Maia-para-Panteao-Nacional-causa-discordia-entre-capitaes-de-abril"], ["SIC Not\u00edcias | Agricultores de Tr\u00e1s-os-Montes preferem chuva ao eclipse", "https://arquivo.pt/wayback/20170225101523/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/eclipse-solar/2015-03-19-Agricultores-de-Tras-os-Montes-preferem-chuva-ao-eclipse"], ["SIC Not\u00edcias | Enterro do Galo na Guarda", "https://arquivo.pt/wayback/20170225102004/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-03-03-Enterro-do-Galo-na-Guarda"], ["SIC Not\u00edcias | Super Lua nos c\u00e9us de Portugal, esta noite", "https://arquivo.pt/wayback/20170225102119/http://sicnoticias.sapo.pt/incoming/2015-08-29-Super-Lua-nos-ceus-de-Portugal-esta-noite"], ["SIC Not\u00edcias | \"Eu acompanho-te\" revela onda de solidariedade com mu\u00e7ulmanos de Sydney", "https://arquivo.pt/wayback/20170225102406/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2014-12-15-Eu-acompanho-te-revela-onda-de-solidariedade-com-muculmanos-de-Sydney"], ["SIC Not\u00edcias | Pessoas que sofrem de ADHS correm mais riscos de morte", "https://arquivo.pt/wayback/20170225102424/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-02-26--Pessoas-que-sofrem-de-ADHS-correm-mais-riscos-de-morte"], ["SIC Not\u00edcias | Guilherme Figueiredo \u00e9 o novo baston\u00e1rio da Ordem dos Advogados", "https://arquivo.pt/wayback/20170225102506/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-12-07-Guilherme-Figueiredo-e-o-novo-bastonario-da-Ordem-dos-Advogados"], ["SIC Not\u00edcias | Clube Portugu\u00eas bate record do Guinness com maior concentra\u00e7\u00e3o de jipes", "https://arquivo.pt/wayback/20170225102535/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-14-Clube-Portugues-bate-record-do-Guinness-com-maior-concentracao-de-jipes"], ["SIC Not\u00edcias | PSD prop\u00f5e contrato fiscal aos portugueses", "https://arquivo.pt/wayback/20170225102730/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-03-31-PSD-propoe-contrato-fiscal-aos-portugueses"], ["SIC Not\u00edcias | Bag\u00e3o F\u00e9lix considera grave que tanta gente tenha acesso a dados fiscais dos contribu", "https://arquivo.pt/wayback/20170225102756/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-04-01-Bagao-Felix-considera-grave-que-tanta-gente-tenha-acesso-a-dados-fiscais-dos-contribuintes"], ["SIC Not\u00edcias | Peti\u00e7\u00e3o para acabar com IVA nas medicinas alternativas vai ser entregue no parlamento", "https://arquivo.pt/wayback/20170225102811/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-06-15-Peticao-para-acabar-com-IVA-nas-medicinas-alternativas-vai-ser-entregue-no-parlamento"], ["SIC Not\u00edcias | Onze mortos nas estradas na primeira semana do ano", "https://arquivo.pt/wayback/20170225102824/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-01-10-Onze-mortos-nas-estradas-na-primeira-semana-do-ano"], ["SIC Not\u00edcias | Passos Coelho lamenta declara\u00e7\u00f5es de Sch\u00e4uble sobre Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20170225102850/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2016-06-30-Passos-Coelho-lamenta-declaracoes-de-Schauble-sobre-Portugal"], ["SIC Not\u00edcias | Passos Coelho diz que Portugal est\u00e1 no caminho do incumprimento", "https://arquivo.pt/wayback/20170225102918/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2016-06-30-Passos-Coelho-diz-que-Portugal-esta-no-caminho-do-incumprimento"], ["SIC Not\u00edcias | Portugal tem programa de vigil\u00e2ncia de mosquitos h\u00e1 sete anos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225103220/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/virus-zika/2016-02-01-Portugal-tem-programa-de-vigilancia-de-mosquitos-ha-sete-anos"], ["SIC Not\u00edcias | DGS cria reserva estrat\u00e9gica de medicamento para casos graves de gripe", "https://arquivo.pt/wayback/20170225103817/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-28-DGS-cria-reserva-estrategica-de-medicamento-para-casos-graves-de-gripe"], ["SIC Not\u00edcias | Bairro de Campolide retira cal\u00e7ada portuguesa dos passeios", "https://arquivo.pt/wayback/20170225103842/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-09-Bairro-de-Campolide-retira-calcada-portuguesa-dos-passeios"], ["SIC Not\u00edcias | Paulo Portas lembra que o PS j\u00e1 quis vender a TAP e recomenda prud\u00eancia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225103908/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2014-12-13-Paulo-Portas-lembra-que-o-PS-ja-quis-vender-a-TAP-e-recomenda-prudencia"], ["SIC Not\u00edcias | Oposi\u00e7\u00e3o pede esclarecimentos a Passos Coelho sobre d\u00edvida \u00e0 Seguran\u00e7a Social", "https://arquivo.pt/wayback/20170225103932/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-02-Oposicao-pede-esclarecimentos-a-Passos-Coelho-sobre-divida-a-Seguranca-Social"], ["SIC Not\u00edcias | Mau feitio aumenta esperan\u00e7a de vida", "https://arquivo.pt/wayback/20170225104011/http://sicnoticias.sapo.pt/vida/2012-12-27-mau-feitio-aumenta-esperanca-de-vida"], ["SIC Not\u00edcias | Esc\u00e2ndalo que envolve Lula pode ter liga\u00e7\u00f5es ao caso S\u00f3crates", "https://arquivo.pt/wayback/20170225104023/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/socrates/2015-07-19-Escandalo-que-envolve-Lula-pode-ter-ligacoes-ao-caso-Socrates"], ["SIC Not\u00edcias | Ex-diretor do SEF investigado por alegado favorecimento na atribui\u00e7\u00e3o de vistos a cid", "https://arquivo.pt/wayback/20170225104045/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-11-19-Ex-diretor-do-SEF-investigado-por-alegado-favorecimento-na-atribuicao-de-vistos-a-cidadaos-libios-1"], ["SIC Not\u00edcias | Segunda edi\u00e7\u00e3o d'\"O Bairro e o Mundo\" realiza-se na Quinta do Mocho em Loures", "https://arquivo.pt/wayback/20170225104111/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2014-10-24-Segunda-edicao-dO-Bairro-e-o-Mundo-realiza-se-na-Quinta-do-Mocho-em-Loures?fb_action_ids=4781694878201&fb_action_types=og.likes"], ["SIC Not\u00edcias | Grande Reportagem SIC \"Um dia vou ficar portugu\u00eas\" foi premiada", "https://arquivo.pt/wayback/20170225104137/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-11-13-Grande-Reportagem-SIC-Um-dia-vou-ficar-portugues-foi-premiada"], ["SIC Not\u00edcias | Diferen\u00e7a de poucos c\u00eantimos nos combust\u00edveis simples e aditivados da BP", "https://arquivo.pt/wayback/20170225104149/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2015-04-17-Diferenca-de-poucos-centimos-nos-combustiveis-simples-e-aditivados-da-BP"], ["SIC Not\u00edcias | As declara\u00e7\u00f5es pol\u00e9micas de Costa sobre o estado do pa\u00eds", "https://arquivo.pt/wayback/20170225104225/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-02-25-As-declaracoes-polemicas-de-Costa-sobre-o-estado-do-pais"], ["SIC Not\u00edcias | Perto de 100 pessoas da Covilh\u00e3 em a\u00e7\u00e3o solid\u00e1ria para com S\u00f3crates junto \u00e0 pris\u00e3o de", "https://arquivo.pt/wayback/20170225104242/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-25-Perto-de-100-pessoas-da-Covilha-em-acao-solidaria-para-com-Socrates-junto-a-prisao-de-Evora"], ["SIC Not\u00edcias | Tr\u00e1fico de \u00f3rg\u00e3os em an\u00e1lise", "https://arquivo.pt/wayback/20170225104400/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-07-03-Trafico-de-orgaos-em-analise"], ["SIC Not\u00edcias | Amaz\u00f3nia pode ser palco este ano da pior \u00e9poca de inc\u00eandios desde 2002", "https://arquivo.pt/wayback/20170225104759/http://sicnoticias.sapo.pt//mundo//2016-07-18-Amazonia-pode-ser-palco-este-ano-da-pior-epoca-de-incendios-desde-2002"], ["SIC Not\u00edcias | Mais de 50 fam\u00edlias que ocupam castelo de Campo Maior come\u00e7am a ser realojadas", "https://arquivo.pt/wayback/20170225105014/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-01-30-Mais-de-50-familias-que-ocupam-castelo-de-Campo-Maior-comecam-a-ser-realojadas"], ["SIC Not\u00edcias | V\u00e1rios mortos em explos\u00e3o na Turquia", "https://arquivo.pt/wayback/20170225105218/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-08-20-Varios-mortos-em-explosao-na-Turquia"], ["SIC Not\u00edcias | Chuva e subida da temperatura m\u00ednima a partir de amanh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20170225105243/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-01-12-Chuva-e-subida-da-temperatura-minima-a-partir-de-amanha"], ["SIC Not\u00edcias | Ranking das Escolas 2014: as melhores e as piores do pa\u00eds", "https://arquivo.pt/wayback/20170225105307/http://sicnoticias.sapo.pt/infografias/2014-12-01-Ranking-das-Escolas-2014-as-melhores-e-as-piores-do-pais"], ["SIC Not\u00edcias | TAP confirma problema com reator e n\u00e3o desmente hip\u00f3tese de explos\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170225105355/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-07-12-TAP-confirma-problema-com-reator-e-nao-desmente-hipotese-de-explosao"], ["SIC Not\u00edcias | Costa considera Rui Rio o seu verdadeiro rival pol\u00edtico", "https://arquivo.pt/wayback/20170225105755/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/primariasps/2014-08-23-Costa-considera-Rui-Rio-o-seu-verdadeiro-rival-politico"], ["SIC Not\u00edcias | Descoberto t\u00fanel secreto usado para tr\u00e1fico de droga entre M\u00e9xico e EUA", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110007/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2016-04-21-Descoberto-tunel-secreto-usado-para-trafico-de-droga-entre-Mexico-e-EUA"], ["SIC Not\u00edcias | ERC d\u00e1 raz\u00e3o \u00e0 administra\u00e7\u00e3o da RTP sobre compra dos jogos da Liga dos Campe\u00f5es", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110021/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2014-12-04-ERC-da-razao-a-administracao-da-RTP-sobre-compra-dos-jogos-da-Liga-dos-Campeoes"], ["SIC Not\u00edcias | Ades\u00e3o \u00e0 greve nas escolas deve-se ao descontentamento dos professores", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110033/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2015-03-13-Adesao-a-greve-nas-escolas-deve-se-ao-descontentamento-dos-professores"], ["SIC Not\u00edcias | Passos Coelho garante que quando saiu do governo deixou o Banif a dar lucro", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110045/http://sicnoticias.sapo.pt/especiais/banif/2016-02-14-Passos-Coelho-garante-que-quando-saiu-do-governo-deixou-o-Banif-a-dar-lucro"], ["SIC Not\u00edcias | Conchita Wurst em Lisboa para debate sobre direitos humanos", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110110/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-05-12-Conchita-Wurst-em-Lisboa-para-debate-sobre-direitos-humanos"], ["SIC Not\u00edcias | Cabo que se soltou na ponte sobre o Guadiana n\u00e3o p\u00f5e em causa solidez da estrutura", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110158/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2016-05-05-Cabo-que-se-soltou-na-ponte-sobre-o-Guadiana-nao-poe-em-causa-solidez-da-estrutura"], ["SIC Not\u00edcias | Meses \u00e0 espera para mudar de sexo", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110223/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/reportagemespecial/2015-03-17-Meses-a-espera-para-mudar-de-sexo"], ["SIC Not\u00edcias | Nova lei da maternidade de substitui\u00e7\u00e3o votada no Parlamento", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110259/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2014-04-22-Nova-lei-da-maternidade-de-substituicao-votada-no-Parlamento"], ["SIC Not\u00edcias | Novo iPhone da Apple apresentado hoje", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110350/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2014-09-09-Novo-iPhone-da-Apple-apresentado-hoje"], ["SIC Not\u00edcias | Jovens l\u00e9sbicas, gays, bissexuais e transg\u00e9neros \"sofrem mais discrimina\u00e7\u00e3o\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110414/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2014-05-13-jovens-lesbicas-gays-bissexuais-e-transgeneros-sofrem-mais-discriminacao?fb_action_ids=10202817015159148&fb_action_types=og.likes"], ["SIC Not\u00edcias | PSD critica atua\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Europeia em rela\u00e7\u00e3o a Dur\u00e3o Barroso", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110437/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2016-09-12-PSD-critica-atuacao-da-Comissao-Europeia-em-relacao-a-Durao-Barroso"], ["SIC Not\u00edcias | Tempo Extra: Liga Real 2014/15", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110805/http://sicnoticias.sapo.pt/infografias/2014-09-22-Tempo-Extra-Liga-Real-2014-15"], ["SIC Not\u00edcias | Tempo Extra: Ranking dos Treinadores 2014/15", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110854/http://sicnoticias.sapo.pt/infografias/2014-10-21-Tempo-Extra-Ranking-dos-Treinadores-2014-15"], ["SIC Not\u00edcias | \"Os portugueses e os lisboetas merecem saber quem pagou a festa do Marqu\u00eas\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170225110910/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/tempoextra/2015-05-20-Os-portugueses-e-os-lisboetas-merecem-saber-quem-pagou-a-festa-do-Marques"], ["SIC Not\u00edcias | Ex-diretor do Fisco desmente N\u00fancio sobre transfer\u00eancias para offshores", "https://arquivo.pt/wayback/20170226120303/https://sicnoticias.sapo.pt/economia/2017-02-24-Ex-diretor-do-Fisco-desmente-Nuncio-sobre-transferencias-para-offshores"], ["SIC Not\u00edcias | Lou\u00e7\u00e3 sublinha nervosismo do CDS no caso das offshores", "https://arquivo.pt/wayback/20170226120326/https://sicnoticias.sapo.pt/economia/2017-02-24-Louca-sublinha-nervosismo-do-CDS-no-caso-das-offshores"], ["SIC Not\u00edcias | Expresso da Meia-Noite", "https://arquivo.pt/wayback/20170226125437/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/expressodameianoite/2017-02-25-Expresso-da-Meia-Noite"], ["SIC Not\u00edcias | Expresso da Meia Noite", "https://arquivo.pt/wayback/20170226125900/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/expressodameianoite"], ["SIC Not\u00edcias | TSU em an\u00e1lise na Quadratura do C\u00edrculo", "https://arquivo.pt/wayback/20170227232031/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-01-13-TSU-em-analise-na-Quadratura-do-Circulo"], ["SIC Not\u00edcias | Descida da TSU em risco", "https://arquivo.pt/wayback/20170228015318/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2017-01-13-Descida-da-TSU-em-risco"], ["SIC Not\u00edcias | Fantasporto voltado para o \"Cinema dos nossos tempos\"", "https://arquivo.pt/wayback/20170228082453/http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2017-02-20-Fantasporto-voltado-para-o-Cinema-dos-nossos-tempos"], ["SIC Not\u00edcias | Opini\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20170813060135/https://sicnoticias.sapo.pt/opiniao"], ["SIC Not\u00edcias | Jorge Pires e Duarte Pacheco no Esquerda Direita", "https://arquivo.pt/wayback/20170813094200/https://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2017-08-10-Jorge-Pires-e-Duarte-Pacheco-no-Esquerda-Direita"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do c\u00edrculo 27-07-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20170813122402/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-07-28-Quadratura-do-circulo-27-07-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo de 20-07-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20170813122839/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-07-21-Quadratura-do-Circulo-de-20-07-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 13-07-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20170813122852/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-07-14-Quadratura-do-Circulo-13-07-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do c\u00edrculo 6-07-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20170813122905/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-07-07-Quadratura-do-circulo-6-07-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 29-06-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20170813122918/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-06-30-Quadratura-do-Circulo-29-06-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 22-06-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20170813123009/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-06-23-Quadratura-do-Circulo-22-06-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 15-06-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20170813123023/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-06-16-Quadratura-do-Circulo-15-06-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 08-06-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20170813123037/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-06-09-Quadratura-do-Circulo-08-06-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Autores", "https://arquivo.pt/wayback/20170813123105/https://sicnoticias.sapo.pt/autores/2008-05-30-Quadratura-do-Circulo"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 01-06-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20170813123117/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-06-02-Quadratura-do-Circulo-01-06-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Pacheco Pereira estranha que dinheiro tenha sa\u00eddo do pa\u00eds em v\u00e9speras de elei\u00e7\u00f5es", "https://arquivo.pt/wayback/20170814211110/http://sicnoticias.sapo.pt//programas//quadratura//2017-02-24-Pacheco-Pereira-estranha-que-dinheiro-tenha-saido-do-pais-em-vesperas-de-eleicoes"], ["SIC Not\u00edcias | Motociclistas v\u00e3o poder andar em mais faixas \"bus\" de Lisboa", "https://arquivo.pt/wayback/20170814232626/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-06-23-Motociclistas-vao-poder-andar-em-mais-faixas-bus-de-Lisboa"], ["SIC Not\u00edcias | economia, neg\u00f3cios e finan\u00e7as", "https://arquivo.pt/wayback/20170817054752/http://sicnoticias.sapo.pt/palavra/topic/Subject/04000000"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 05-10-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20171010194209/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-10-06-Quadratura-do-Circulo-05-10-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 19-10-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20171212110755/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-10-20-Quadratura-do-Circulo-19-10-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 07-12-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20171214200030/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-12-08-Quadratura-do-Circulo-07-12-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 30-11-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20171214200528/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-12-01-Quadratura-do-Circulo-30-11-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Candidatura de M\u00e1rio Centeno n\u00e3o convence Quadratura do C\u00edrculo", "https://arquivo.pt/wayback/20171214200541/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-11-30-Candidatura-de-Mario-Centeno-nao-convence-Quadratura-do-Circulo"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 23-11-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20171214200608/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-11-24-Quadratura-do-Circulo-23-11-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 16-11-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20171214200621/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-11-17-Quadratura-do-Circulo-16-11-2017"], ["SIC Not\u00edcias | \"N\u00e3o estou a favor da demoniza\u00e7\u00e3o da reivindica\u00e7\u00e3o por serem professores e funcion\u00e1ri", "https://arquivo.pt/wayback/20171214200634/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-11-17-Nao-estou-a-favor-da-demonizacao-da-reivindicacao-por-serem-professores-e-funcionarios-publicos"], ["SIC Not\u00edcias | \"H\u00e1 um teste muito importante, \u00e9 quando a SIC Not\u00edcias voltar a ser transmitida em An", "https://arquivo.pt/wayback/20171214200647/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-11-17-Ha-um-teste-muito-importante-e-quando-a-SIC-Noticias-voltar-a-ser-transmitida-em-Angola"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 09-11-2017: financiamento da Sa\u00fade e o caso de legionella", "https://arquivo.pt/wayback/20171214200659/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-11-10-Quadratura-do-Circulo-09-11-2017-financiamento-da-Saude-e-o-caso-de-legionella"], ["SIC Not\u00edcias | A Quadratura do Or\u00e7amento para a Sa\u00fade: at\u00e9 Jorge Coelho critica op\u00e7\u00f5es do Governo", "https://arquivo.pt/wayback/20171214200711/https://sicnoticias.sapo.pt/opiniao/2017-11-10-A-Quadratura-do-Orcamento-para-a-Saude-ate-Jorge-Coelho-critica-opcoes-do-Governo"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 02-11-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20171214200725/https://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-11-03-Quadratura-do-Circulo-02-11-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 12-10-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20171222215227/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-10-13-Quadratura-do-Circulo-12-10-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 14-09-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20171222215323/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-09-15-Quadratura-do-Circulo-14-09-2017"], ["SIC Not\u00edcias | Quadratura do C\u00edrculo 26-10-2017", "https://arquivo.pt/wayback/20171223030233/http://sicnoticias.sapo.pt/programas/quadratura/2017-10-27-Quadratura-do-Circulo-26-10-2017"]], "date": "2017-08-13 06:01:35", "kw": "SIC Not\u00edcias"}, {"docs": [["Liga Europa: Ibson e F\u00e1bio Pacheco nos convocados do Mar\u00edtimo | Maisfutebol.iol.pt - Daniel Ramos di", "https://arquivo.pt/wayback/20170816213028/http://www.maisfutebol.iol.pt/dinamo-kiev/16-08-2017/liga-europa-ibson-e-fabio-pacheco-nos-convocados-do-maritimo"], ["Liga Europa: Ibson e F\u00e1bio Pacheco nos convocados do Mar\u00edtimo | Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20170816213303/http://www.maisfutebol.iol.pt/amp/dinamo-kiev/16-08-2017/liga-europa-ibson-e-fabio-pacheco-nos-convocados-do-maritimo"]], "date": "2017-08-16 21:30:28", "kw": "Ibson e F\u00e1bio Pacheco nos convocados do Mar\u00edtimo"}, {"docs": [["Ibson e F\u00e1bio Pacheco convocados para rece\u00e7\u00e3o ao D\u00ednamo Kiev - Mar\u00edtimo - Jornal Record", "https://arquivo.pt/wayback/20170816224714/http://www.record.pt/futebol/futebol-nacional/liga-nos/maritimo/detalhe/ibson-e-fabio-pacheco-convocados-para-rececao-ao-dinamo-kiev.html"]], "date": "2017-08-16 22:47:14", "kw": "Ibson e F\u00e1bio Pacheco convocados para rece\u00e7\u00e3o ao D\u00ednamo Kiev"}, {"docs": [["Ibson e F\u00e1bio Pacheco convocados no Mar\u00edtimo frente ao D\u00ednamo de Kiev - Desporto - RTP Madeira - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20170816231632/https://www.rtp.pt/madeira/desporto/ibson-e-fabio-pacheco-convocados-no-maritimo-frente-ao-dinamo-de-kiev_11502"]], "date": "2017-08-16 23:16:32", "kw": "Ibson e F\u00e1bio Pacheco convocados no Mar\u00edtimo frente ao D\u00ednamo de Kiev"}, {"docs": [["Mar\u00edtimo em Kiev \u00e0 procura da Liga Europa - Desporto - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20170824173842/https://www.rtp.pt/noticias/desporto/maritimo-em-kiev-a-procura-da-liga-europa_e1022941"]], "date": "2017-08-24 17:38:42", "kw": "Mar\u00edtimo em Kiev \u00e0 procura da Liga Europa"}, {"docs": [["A BOLA - Daniel Ramos quer jogar com ansiedade do Vit\u00f3ria de Guimar\u00e3es (Mar\u00edtimo)", "https://arquivo.pt/wayback/20170923203243/http://www.abola.pt/Nnh/Noticias/Ver/693457"]], "date": "2017-09-23 20:32:43", "kw": "Daniel Ramos quer jogar com ansiedade do Vit\u00f3ria de Guimar\u00e3es"}, {"docs": [["A BOLA - Dito, Jo\u00e3o Tom\u00e1s e N\u00e9lson entrevistados em direto na BOLA DA NOITE (A BOLA TV)", "https://arquivo.pt/wayback/20170929173516/http://www.abola.pt/Nnh/Noticias/Ver/694398"]], "date": "2017-09-29 17:35:16", "kw": "Jo\u00e3o Tom\u00e1s e N\u00e9lson entrevistados em direto na BOLA DA NOITE"}, {"docs": [["Mar\u00edtimo aproveita pausa para preparar jogo com Uni\u00e3o Torcatense para a Ta\u00e7a de Portugal - Desporto ", "https://arquivo.pt/wayback/20171008001946/https://www.rtp.pt/madeira/desporto/maritimo-aproveita-pausa-para-preparar-jogo-com-uniao-torcatense-para-a-taca-de-portugal_12567"]], "date": "2017-10-08 00:19:46", "kw": "Mar\u00edtimo aproveita pausa para preparar jogo com Uni\u00e3o Torcatense para a Ta\u00e7a de Portugal"}, {"docs": [["Expresso | Primo de Ricardo Salgado elogia procuradores da Opera\u00e7\u00e3o Marqu\u00eas. Fizeram um trabalho ?gi", "https://arquivo.pt/wayback/20171013220438/http://expresso.sapo.pt/dossies/diario/2017-10-13-Primo-de-Ricardo-Salgado-elogia-procuradores-da-Operacao-Marques.-Fizeram-um-trabalho-gigantesco"]], "date": "2017-10-13 22:04:38", "kw": "Primo de Ricardo Salgado elogia procuradores da Opera\u00e7\u00e3o Marqu\u00eas"}, {"docs": [["Folio - Festival Liter\u00e1rio Internacional abre hoje portas em \u00d3bidos - Cultura - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20171021085541/https://www.rtp.pt/noticias/cultura/folio-festival-literario-internacional-abre-hoje-portas-em-obidos_n1034820"]], "date": "2017-10-21 08:55:41", "kw": "Festival Liter\u00e1rio Internacional abre hoje portas em \u00d3bidos"}, {"docs": [["A BOLA - F\u00e1bio Pacheco na lista de Daniel Ramos frente ao Feirense (Mar\u00edtimo)", "https://arquivo.pt/wayback/20171105030309/http://www.abola.pt/Nacional/Noticias/Ver/700135"]], "date": "2017-11-05 03:03:09", "kw": "F\u00e1bio Pacheco na lista de Daniel Ramos frente ao Feirense"}, {"docs": [["Assembleia da Rep\u00fablica lamenta morte de Pedro Rolo Duarte e Jo\u00e3o Ricardo - Portugal - Correio da Ma", "https://arquivo.pt/wayback/20171201010941/https://www.cmjornal.pt/cm-ao-minuto/detalhe/assembleia-da-republica-lamenta-morte-de-pedro-rolo-duarte-e-joao-ricardo"]], "date": "2017-12-01 01:09:41", "kw": "Assembleia da Rep\u00fablica lamenta morte de Pedro Rolo Duarte e Jo\u00e3o Ricardo"}], "to": "2018-01-01 00:17:02", "from": "2017-05-10 19:00:53"}], "stats": {"n_docs": 23052, "n_domains": 44, "time": 29.256537914276123, "n_unique_docs": 5322}, "domains": ["www.oje.pt", "www.abola.pt", "dn.sapo.pt", "sol.sapo.pt", "www.ojogo.pt", "www.tvi24.iol.pt", "www.jornaldenegocios.pt", "noticias.sapo.pt", "www.maisfutebol.iol.pt", "www.correiodominho.pt", "www.ionline.pt", "www.jb.pt", "www.omirante.pt", "www.sabado.pt", "www.aeiou.pt", "www.rtp.pt", "www.avante.pt", "www.lux.iol.pt", "desporto.sapo.pt", "tek.sapo.pt", "www.tsf.pt", "www.jn.pt", "www.dn.pt", "inimigo.publico.pt", "sicnoticias.sapo.pt", "www.regiaodeleiria.pt", "publico.pt", "www.dinheirovivo.pt", "phenriques@dnoticias.pt", "www.iol.pt", "news.google.pt", "expresso.sapo.pt", "visao.sapo.pt", "economico.sapo.pt", "maisfutebol.iol.pt", "zap.aeiou.pt", "www.sapo.pt", "dnoticias.pt", "ionline.sapo.pt", "www.cmjornal.pt", "www.record.pt", "exameinformatica.sapo.pt", "www.diariodominho.pt", "abola.pt"]}