[{"to": "2011-09-03 20:45:09", "from": "2010-03-29 23:16:57", "headline": [{"date": "2011-04-28 18:24:27", "persons": [], "headline": "\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real"}, {"date": "2011-05-03 19:48:14", "persons": [{"end_char": "7", "faces": "1", "start_char": "0", "date": "2011-05-03 19:48:14", "person": "Juncker", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110607195433/http://www.ionline.pt/adjuntos/102/imagenes/000/167/0000167491.JPG"}, {"end_char": "18", "faces": "3", "start_char": "16", "date": "2011-05-03 19:48:14", "person": "UE", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111125195818/http://www.jornalecos.com.pt/wp-content/uploads/2011/11/mitra-730x448.jpg"}], "headline": "Juncker diz que UE vai dar resposta completa sobre ajuda a Portugal em meados de Maio"}, {"date": "2011-05-13 21:09:43", "persons": [], "headline": "Bruxelas prev\u00ea recess\u00e3o em Portugal nos pr\u00f3ximos dois anos"}, {"date": "2011-05-13 21:39:11", "persons": [], "headline": "FMI fornecer\u00e1 ajuda a Portugal antes da Uni\u00e3o Europeia"}, {"date": "2011-05-22 14:31:57", "persons": [], "headline": "Governo e troika explicam pacote de ajuda a Portugal"}, {"date": "2011-05-27 05:47:26", "persons": [{"end_char": "74", "faces": "1", "start_char": "66", "date": "2011-05-27 05:47:26", "person": "Setembro", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120202050110/http://aeiou.caras.pt/incoming/2012/01/23/9-setembro-1998.jpg/ALTERNATES/w260h395/9+Setembro+1998.JPG"}], "headline": "Acordo da troika prev\u00ea aumento das taxas moderadoras na sa\u00fade at\u00e9 Setembro"}, {"date": "2011-05-27 05:49:41", "persons": [{"end_char": "6", "faces": "2", "start_char": "0", "date": "2011-05-27 05:49:41", "person": "Acordo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110630195127/http://casa.sapo.mz/news/multimedia/imagens/73644edc-52d2-4d75-a76e-44f768515d54.jpg"}], "headline": "Acordo com a troika n\u00e3o prev\u00ea cortes nos sal\u00e1rios da Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica"}, {"date": "2011-05-27 23:10:03", "persons": [{"end_char": "11", "faces": "1", "start_char": "0", "date": "2011-05-27 23:10:03", "person": "Paulo Bento", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111121223504/http://www.abola.pt/img/fotos/seleccao/2011/paulobento37.jpg"}], "headline": "Paulo Bento quer ter o Pa\u00eds com a Selec\u00e7\u00e3o Nacional"}, {"date": "2011-05-28 00:55:10", "persons": [], "headline": "Banco Alimentar rende-se \u00e0s novas tecnologias e doac\u00e7\u00f5es podem ser feitas pela Internet"}, {"date": "2011-05-28 12:57:36", "persons": [{"end_char": "13", "faces": "2", "start_char": "0", "date": "2011-05-28 12:57:36", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120327202630/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/passos17.jpg"}, {"end_char": "85", "faces": "2", "start_char": "71", "date": "2011-05-28 12:57:36", "person": "Ferreira Leite", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110726045611/http://www.ionline.pt/adjuntos/102/imagenes/000/034/0000034484.jpg"}], "headline": "Passos Coelho refor\u00e7a pedido de maioria absoluta e tem hoje o apoio de Ferreira Leite"}, {"date": "2011-05-29 00:53:53", "persons": [], "headline": "Not\u00edcias e v\u00eddeos sobre pol\u00edtica em Portugal e no mundo"}, {"date": "2011-06-01 20:02:50", "persons": [{"end_char": "6", "faces": "1", "start_char": "0", "date": "2011-06-01 20:02:50", "person": "Passos", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120322162616/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/tp13.jpg"}], "headline": "Passos acredita que Portugal vai cumprir acordo"}, {"date": "2011-06-12 00:06:55", "persons": [], "headline": "Ministros europeus das Finan\u00e7as aprovam hoje assist\u00eancia financeira a Portugal"}, {"date": "2011-07-10 15:26:05", "persons": [], "headline": "Governo foi al\u00e9m das medidas da troika para Portugal regressar mais cedo aos mercados"}, {"date": "2011-07-11 09:24:08", "persons": [], "headline": "Portugal com maior queda europeia nas vendas do com\u00e9rcio a retalho em maio"}, {"date": "2011-07-11 20:36:50", "persons": [{"end_char": "6", "faces": "1", "start_char": "0", "date": "2011-07-11 20:36:50", "person": "Merkel", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120101160512/http://economico.sapo.pt/public/uploads/articles/foto_foco/merkel35_DESTAQUE.jpg"}], "headline": "Merkel confia que Portugal e Gr\u00e9cia v\u00e3o superar crises"}, {"date": "2011-07-13 09:44:09", "persons": [], "headline": "Juros da d\u00edvida soberana aliviam a dois e cinco anos perante a expectativa de Cimeira Europeia"}, {"date": "2011-08-10 16:12:54", "persons": [], "headline": "Troika em Portugal vai ver que o pa\u00eds j\u00e1 aprendeu com a Gr\u00e9cia"}, {"date": "2011-08-13 05:05:05", "persons": [], "headline": "Corte da taxa social \u00fanica vai ter impacto fraco no crescimento"}, {"date": "2011-08-13 16:23:53", "persons": [], "headline": "Governo vai transferir fundo de pens\u00f5es da banca para pagar BPN e Madeira"}]}, {"to": "2012-03-31 01:19:22", "from": "2011-09-09 16:24:36", "headline": [{"date": "2011-09-25 16:05:04", "persons": [], "headline": "\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real"}, {"date": "2011-09-28 04:10:22", "persons": [], "headline": "PSD garante que Governo vai ao Parlamento explicar avalia\u00e7\u00f5es da troika"}, {"date": "2011-11-19 20:35:25", "persons": [{"end_char": "8", "faces": "1", "start_char": "0", "date": "2011-11-19 20:35:25", "person": "S\u00f3crates", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121025043614/http://www.noticiasdeguimaraes.com/wp-content/uploads/socrates2.jpg"}, {"end_char": "56", "faces": "5", "start_char": "51", "date": "2011-11-19 20:35:25", "person": "Dilma", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121116162018/http://www.acorianooriental.pt/image_cache/images/view/_video/11613.jpg"}], "headline": "S\u00f3crates nega not\u00edcia sobre proposta de emprego de Dilma"}, {"date": "2011-12-21 05:49:05", "persons": [], "headline": "Portugal tem de fazer esfor\u00e7o maior para subir competitividade ap\u00f3s adiar corte na TSU"}, {"date": "2011-12-21 16:02:43", "persons": [], "headline": "Comiss\u00e3o Europeia diz que Portugal n\u00e3o precisa de mais dinheiro"}, {"date": "2011-12-27 04:26:48", "persons": [], "headline": "Passos anuncia fim dos subs\u00eddios de f\u00e9rias e de Natal para sal\u00e1rios acima de mil euros"}, {"date": "2011-12-28 00:39:26", "persons": [{"end_char": "21", "faces": "1", "start_char": "0", "date": "2011-12-28 00:39:26", "person": "Nuno Miguel Henriques", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111230161446/http://imgs.cmjornal.xl.pt/imgs/share/2011-12/2011-12-30135935_CA967162-B341-4FEB-88DD-FECB0766BF67$$738d42d9-134c-4fbe-a85a-da00e83fdc20$$c34ec50e-bf3d-4171-aed9-7273f3fe0425$$img_canal_flash$$pt$$1.jpg"}, {"end_char": "63", "faces": "1", "start_char": "50", "date": "2011-12-28 00:39:26", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121016213203/http://www.oindesmentivel.com/wp-content/uploads/2010/10/passos-coelho-226x300.jpg"}], "headline": "Nuno Miguel Henriques quer disputar lideran\u00e7a com Passos Coelho"}, {"date": "2012-01-25 20:02:34", "persons": [], "headline": "Presidente da CIP defende que Portugal ter\u00e1 que pedir novo empr\u00e9stimo"}, {"date": "2012-01-28 09:42:27", "persons": [], "headline": "Cavaco garante a Obama que Portugal vai cumprir acordo com troika"}, {"date": "2012-01-31 03:10:07", "persons": [], "headline": "Governador do Banco de Portugal acredita que pr\u00f3xima avalia\u00e7\u00e3o da troika ser\u00e1 positiva"}, {"date": "2012-01-31 03:59:30", "persons": [], "headline": "Presidente da CIP diz que Portugal vai ter de renegociar ajuda financeira"}, {"date": "2012-02-08 04:32:59", "persons": [{"end_char": "12", "faces": "1", "start_char": "0", "date": "2012-02-08 04:32:59", "person": "V\u00edtor Gaspar", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121024163128/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-8-ok.jpg"}], "headline": "V\u00edtor Gaspar reafirma que Portugal n\u00e3o vai pedir novo resgate"}, {"date": "2012-02-12 00:34:40", "persons": [], "headline": "Minist\u00e9rio alem\u00e3o das Finan\u00e7as desmente prepara\u00e7\u00e3o de pacote de ajuda adicional a Portugal"}, {"date": "2012-02-12 09:37:39", "persons": [{"end_char": "69", "faces": "1", "start_char": "42", "date": "2012-02-12 09:37:39", "person": "Maior Ajustamento Econ\u00f3mico", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120212160431/http://www.jornaldoalgarve.pt/wp-content/uploads/cache/54694_trnsFeatured.jpg"}], "headline": "Portugal vai ao terceiro exame da cadeira Maior Ajustamento Econ\u00f3mico de sempre"}, {"date": "2012-02-20 16:14:38", "persons": [], "headline": "Acordo sobre novo programa para Gr\u00e9cia ter\u00e1 impacto positivo em Portugal"}, {"date": "2012-02-22 09:05:11", "persons": [], "headline": "Governo grego prepara acordo final com partidos em dia de nova greve geral"}, {"date": "2012-02-25 20:29:13", "persons": [], "headline": "Poul Thomsen deixa de ser chefe da miss\u00e3o do FMI em Portugal"}, {"date": "2012-02-29 16:12:52", "persons": [{"end_char": "13", "faces": "1", "start_char": "0", "date": "2012-02-29 16:12:52", "person": "Dur\u00e3o Barroso", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121125203551/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/ap/politicos/duraobarroso5.jpg"}], "headline": "Dur\u00e3o Barroso sa\u00fada avalia\u00e7\u00e3o positiva da troika a Portugal"}, {"date": "2012-03-13 08:43:01", "persons": [{"end_char": "21", "faces": "1", "start_char": "0", "date": "2012-03-13 08:43:01", "person": "\u00c1lvaro Santos Pereira", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121108161354/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/3492826.jpg"}], "headline": "\u00c1lvaro Santos Pereira pode ser o pr\u00f3ximo embaixador na OCDE"}, {"date": "2012-03-15 16:07:39", "persons": [], "headline": "Ajuda Externa PCP e BE dizem que receita da troika coloca Portugal no caminho da Gr\u00e9cia"}]}, {"to": "2013-03-30 00:51:06", "from": "2012-07-01 20:13:16", "headline": [{"date": "2012-08-02 23:50:58", "persons": [], "headline": "Berlim e EUA saudam esfor\u00e7os de Portugal para cumprir programa"}, {"date": "2012-08-21 00:50:53", "persons": [], "headline": "Juros da d\u00edvida portuguesa em novos m\u00ednimos da era da troika"}, {"date": "2012-09-05 00:41:42", "persons": [], "headline": "\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo"}, {"date": "2012-09-05 00:52:30", "persons": [], "headline": "Troika vai baixar carga fiscal em Portugal"}, {"date": "2012-09-09 21:16:23", "persons": [], "headline": "Plano do BCE reduz risco de segundo resgate a Portugal"}, {"date": "2012-09-13 22:23:10", "persons": [], "headline": "Troika os Estados membros da zona euro declararam que est\u00e3o prontos a apoiar Portugal"}, {"date": "2012-09-16 03:10:02", "persons": [{"end_char": "13", "faces": "1", "start_char": "0", "date": "2012-09-16 03:10:02", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121016213203/http://www.oindesmentivel.com/wp-content/uploads/2010/10/passos-coelho-226x300.jpg"}], "headline": "Passos Coelho n\u00e3o pode continuar a liderar Portugal"}, {"date": "2012-09-22 15:20:55", "persons": [], "headline": "Governo j\u00e1 pode entregar Portugal \u00e0 Alemanha para saldar a d\u00edvida p\u00fablica"}, {"date": "2012-10-16 16:23:09", "persons": [{"end_char": "45", "faces": "1", "start_char": "39", "date": "2012-10-16 16:23:09", "person": "Merkel", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121231162747/http://www.acorianooriental.pt/image_cache/images/view/_video/13985.jpg"}], "headline": "CGTP marca manif para dia da visita de Merkel a Portugal"}, {"date": "2012-10-26 15:18:15", "persons": [], "headline": "Troika obriga Portugal a pagar juros de dinheiro que n\u00e3o utiliza"}, {"date": "2012-11-12 17:11:29", "persons": [{"end_char": "13", "faces": "1", "start_char": "0", "date": "2012-11-12 17:11:29", "person": "Angela Merkel", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131106093245/http://farmaciacentral.files.wordpress.com/2010/07/angela-merkel.jpg?w=500&h=374"}], "headline": "Angela Merkel convencida de que Portugal vai cumprir memorando"}, {"date": "2012-11-12 19:16:39", "persons": [{"end_char": "56", "faces": "1", "start_char": "43", "date": "2012-11-12 19:16:39", "person": "Angela Merkel", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131106093245/http://farmaciacentral.files.wordpress.com/2010/07/angela-merkel.jpg?w=500&h=374"}], "headline": "Conhe\u00e7a o programa da visita a Portugal de Angela Merkel"}, {"date": "2012-11-26 05:48:33", "persons": [], "headline": "Juros de Portugal afundam ap\u00f3s nova avalia\u00e7\u00e3o positiva da troika"}, {"date": "2012-12-02 18:31:20", "persons": [], "headline": "Portugal troika statement on the Sixth Review Mission"}, {"date": "2013-01-11 04:39:28", "persons": [], "headline": "Portugal deve ser recompensado por estar a cumprir acordo com a troika"}, {"date": "2013-01-22 16:14:07", "persons": [{"end_char": "6", "faces": "1", "start_char": "0", "date": "2013-01-22 16:14:07", "person": "Merkel", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131106093245/http://farmaciacentral.files.wordpress.com/2010/07/angela-merkel.jpg?w=500&h=374"}, {"end_char": "17", "faces": "1", "start_char": "9", "date": "2013-01-22 16:14:07", "person": "Hollande", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131106093917/http://s3.amazonaws.com/siteads/holland-america_300x250.jpg"}], "headline": "Merkel e Hollande v\u00e3o apresentar propostas para refor\u00e7ar a zona euro"}, {"date": "2013-02-28 02:04:41", "persons": [], "headline": "Zona euro discute ajuda para Portugal regressar aos mercados"}, {"date": "2013-03-01 23:51:05", "persons": [], "headline": "Passos vai discutir com a troika nova revis\u00e3o dos prazos"}, {"date": "2013-03-02 02:17:44", "persons": [], "headline": "Maioria aprova novo corte no pagamento de horas extra e feriados"}, {"date": "2013-03-20 23:33:05", "persons": [], "headline": "Esfor\u00e7o de ajustamento or\u00e7amental vai manter-se quando a troika sair de Portugal"}]}, {"to": "2013-11-29 22:25:14", "from": "2013-07-31 00:11:42", "headline": [{"date": "2013-07-31 16:26:13", "persons": [{"end_char": "13", "faces": "1", "start_char": "0", "date": "2013-07-31 16:26:13", "person": "John Berrigan", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130801161536/http://imgs.cmjornal.xl.pt/2013-07/2013-07-31223432_CA967162-B341-4FEB-88DD-FECB0766BF67$$738d42d9-134c-4fbe-a85a-da00e83fdc20$$4783e532-9007-4066-b4cd-266df7364eef$$odia_imagem_grande$$pt$$1.jpg"}], "headline": "John Berrigan \u00e9 novo chefe da miss\u00e3o da troika para Portugal"}, {"date": "2013-08-30 00:15:02", "persons": [], "headline": "FMI tem novo plano para cortar sal\u00e1rios em Portugal"}, {"date": "2013-09-14 01:20:07", "persons": [], "headline": "Alemanha acredita que Portugal vai cumprir programa de ajustamento"}, {"date": "2013-09-16 16:06:52", "persons": [], "headline": "Juros portugueses deslizam em todos os prazos no dia da chegada da troika"}, {"date": "2013-09-17 01:13:03", "persons": [], "headline": "Novo exame da troika a Portugal tem novos rostos"}, {"date": "2013-10-03 17:29:30", "persons": [], "headline": "Portugal passa nos dois \u00faltimos exames da troika"}, {"date": "2013-10-05 17:59:02", "persons": [], "headline": "Troika n\u00e3o quer segundo resgate de Portugal"}, {"date": "2013-10-05 21:51:00", "persons": [], "headline": "Portugal \u00e9 dos pa\u00edses perif\u00e9ricos onde o Vaticano comprou menos d\u00edvida p\u00fablica"}, {"date": "2013-10-16 02:35:07", "persons": [{"end_char": "11", "faces": "1", "start_char": "0", "date": "2013-10-16 02:35:07", "person": "Rui Machete", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140930083656/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/politicos/ruimachete6.jpg"}], "headline": "Rui Machete admite que Portugal ainda n\u00e3o afastou cen\u00e1rio do segundo resgate"}, {"date": "2013-10-26 19:17:59", "persons": [], "headline": "Portugal poupa mil milh\u00f5es por ano com apoio europeu"}, {"date": "2013-10-27 18:07:23", "persons": [], "headline": "Portugal s\u00f3 teria dinheiro para m\u00eas e meio sem ajuda externa"}, {"date": "2013-11-05 00:52:33", "persons": [{"end_char": "12", "faces": "1", "start_char": "0", "date": "2013-11-05 00:52:33", "person": "Paulo Portas", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131106035352/http://opiniao.porto24.pt/files/2013/07/Retrato_oficial_Paulo_Portas.jpg"}], "headline": "Paulo Portas diz que rela\u00e7\u00e3o de Portugal com Angola"}, {"date": "2013-11-06 09:31:53", "persons": [], "headline": "Representantes da troika vaiados \u00e0 sa\u00edda de reuni\u00e3o no Minist\u00e9rio das Finan\u00e7as em Atenas"}, {"date": "2013-11-08 09:02:10", "persons": [], "headline": "Desemprego na zona euro subiu em Maio para novo m\u00e1ximo"}, {"date": "2013-11-13 02:27:51", "persons": [], "headline": "Banco de Portugal prev\u00ea dois anos de recess\u00e3o"}, {"date": "2013-11-16 08:21:37", "persons": [{"end_char": "6", "faces": "1", "start_char": "0", "date": "2013-11-16 08:21:37", "person": "Gaspar", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140429171640/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/gasparramos1.jpg"}, {"end_char": "24", "faces": "1", "start_char": "15", "date": "2013-11-16 08:21:37", "person": "Eurogrupo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140526174652/http://www.oje.pt/Cache/jeroen_dijsselbloem-141033.jpg"}], "headline": "Gaspar diz que Eurogrupo reconhece esfor\u00e7o de Portugal"}, {"date": "2013-11-18 07:55:32", "persons": [], "headline": "Presidente da Comiss\u00e3o Europeia apela ao consenso pol\u00edtico em Portugal"}, {"date": "2013-11-18 23:45:21", "persons": [], "headline": "Presidente do Eurogrupo admite mais tempo para Portugal cumprir metas da troika"}, {"date": "2013-11-20 23:56:28", "persons": [], "headline": "Portugal recebeu nove milh\u00f5es por dia em fundos comunit\u00e1rios"}, {"date": "2013-11-29 22:25:14", "persons": [{"end_char": "11", "faces": "1", "start_char": "0", "date": "2013-11-29 22:25:14", "person": "Mira Amaral", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140824170718/http://imgs.cmjornal.xl.pt/2014-08/2014-08-24094417_CA967162-B341-4FEB-88DD-FECB0766BF67$$738d42d9-134c-4fbe-a85a-da00e83fdc20$$71621cf1-95cb-4d49-9aea-9b53c5e374bb$$odia_imagem_grande$$pt$$1.jpg"}], "headline": "Mira Amaral diz que Portugal \u00e9 diferente da Irlanda e precisa do programa cautelar"}]}, {"to": "2014-06-04 01:52:02", "from": "2014-04-28 06:33:52", "headline": [{"date": "2014-04-29 18:08:54", "persons": [], "headline": "Licor Beir\u00e3o pode deixar de investir em Portugal com aumento de impostos"}, {"date": "2014-04-30 07:10:13", "persons": [], "headline": "\u00daltima avalia\u00e7\u00e3o da troika arranca hoje em Lisboa"}, {"date": "2014-05-01 02:39:45", "persons": [{"end_char": "47", "faces": "1", "start_char": "42", "date": "2014-05-01 02:39:45", "person": "Friso", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141122135141/http://www.lightwell.eu/wp-content/uploads/2011/11/firsohenk1.jpg"}], "headline": "Minuto de sil\u00eancio em mem\u00f3ria do pr\u00edncipe Friso no jogo Portugal"}, {"date": "2014-05-01 07:39:12", "persons": [], "headline": "Eurogrupo sem decis\u00f5es sobre o fim do programa de Portugal"}, {"date": "2014-05-03 05:16:26", "persons": [{"end_char": "17", "faces": "1", "start_char": "0", "date": "2014-05-03 05:16:26", "person": "Jer\u00f3nimo de Sousa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140823170522/http://expresso.sapo.pt/imv/2/147/817/pol-18145844-abdd.jpg"}], "headline": "Jer\u00f3nimo de Sousa diz que sa\u00edda da troika de Portugal ser\u00e1 apenas formal"}, {"date": "2014-05-03 06:04:49", "persons": [], "headline": "Novas regras contabil\u00edsticas europeias aumentam PIB e d\u00edvida de Portugal"}, {"date": "2014-05-04 23:30:40", "persons": [], "headline": "Recorde as frases que marcam tr\u00eas anos da troika em Portugal"}, {"date": "2014-05-05 02:00:00", "persons": [{"end_char": "12", "faces": "1", "start_char": "0", "date": "2014-05-05 02:00:00", "person": "Paulo Portas", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140724185045/http://www.tamegasousa.pt/wp-content/uploads/2014/07/paulo-portas-620x264.jpg"}], "headline": "Paulo Portas diz que juros de Portugal est\u00e3o pr\u00f3ximos dos que Irlanda tinha no fim do programa"}, {"date": "2014-05-06 06:44:16", "persons": [], "headline": "Portugal ainda n\u00e3o falou com a Finl\u00e2ndia sobre sa\u00edda do programa"}, {"date": "2014-05-09 20:56:32", "persons": [], "headline": "Passos nega cimeira da troika em Portugal"}, {"date": "2014-05-16 17:03:06", "persons": [], "headline": "Grandes fortunas crescem milh\u00f5es nos tr\u00eas anos de troika em Portugal"}, {"date": "2014-05-17 02:54:44", "persons": [{"end_char": "17", "faces": "2", "start_char": "0", "date": "2014-05-17 02:54:44", "person": "Cristiano Ronaldo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408162509/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2F2%2Fd%2F6%2Fc353dbf49eec937cda276e461cc199416ba1f.jpg&crop=center&hash=41e66c091d8e4796f812af79aa3c5b69&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg"}], "headline": "Cristiano Ronaldo decidiu play-off e Portugal vai ao Mundial"}, {"date": "2014-05-17 19:36:29", "persons": [{"end_char": "7", "faces": "1", "start_char": "0", "date": "2014-05-17 19:36:29", "person": "Ronaldo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140523171022/http://www.abola.pt/img/fotos/dr/2014/drron.jpg"}], "headline": "Ronaldo foi baixa de \u00faltima hora na vit\u00f3ria do Real Madrid frente ao Espanyol"}, {"date": "2014-05-17 19:53:12", "persons": [{"end_char": "55", "faces": "1", "start_char": "42", "date": "2014-05-17 19:53:12", "person": "Jos\u00e9 Mourinho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141007123213/http://footballdream.pt/wp/wp-content/uploads/2013/03/mourinho-05.jpg"}, {"end_char": "99", "faces": "1", "start_char": "95", "date": "2014-05-17 19:53:12", "person": "Toni", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140819184657/http://futebolportugal.clix.pt/wp-content/uploads/BsAeTgHCIAESCO7.jpg"}], "headline": "Face ao actual estado do Benfica acha que Jos\u00e9 Mourinho deve ser imediatamente substituido por Toni"}, {"date": "2014-05-17 20:54:37", "persons": [], "headline": "Alegre afirma que troika continua em Portugal com a cara de Passos Coelho"}, {"date": "2014-05-18 01:23:36", "persons": [], "headline": "Portugal \u00e9 o segundo pa\u00eds que mais lucra com os dinheiros europeus"}, {"date": "2014-05-18 04:53:32", "persons": [], "headline": "TAP Governo ter\u00e1 optado pela solu\u00e7\u00e3o que melhor defende interesses da empresa APAVT"}, {"date": "2014-05-18 05:02:11", "persons": [], "headline": "Ucr\u00e2nia Crise na agenda do vice presidente dos EUA em visita \u00e0 Rom\u00e9nia e Chipre"}, {"date": "2014-05-21 05:03:38", "persons": [], "headline": "CES defende reforma da zona euro com participa\u00e7\u00e3o ativa de Portugal"}, {"date": "2014-05-22 01:07:43", "persons": [], "headline": "Portugal est\u00e1 no caminho certo gra\u00e7as a tr\u00eas motores da economia"}]}, {"to": "2015-02-09 18:25:28", "from": "2014-07-24 20:40:31", "headline": [{"date": "2014-07-27 23:20:23", "persons": [], "headline": "Cortes nas e\u00f3licas em Espanha t\u00eam mais impacto que medidas da troika em Portugal"}, {"date": "2014-07-29 22:05:27", "persons": [], "headline": "FMI e Bruxelas culpam Banco de Portugal por falta de supervis\u00e3o ao BES"}, {"date": "2014-07-30 00:24:21", "persons": [], "headline": "Banco de Portugal admite recurso do BES aos fundos da troika"}, {"date": "2014-09-10 05:05:03", "persons": [], "headline": "Portugal apoia Irlanda na antecipa\u00e7\u00e3o da devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro ao FMI"}, {"date": "2014-09-14 02:38:49", "persons": [{"start_char": "0", "end_char": "6", "date": "2014-09-14 02:38:49", "person": "Seguro", "imgSrc": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/No_image_available.svg"}, {"end_char": "64", "faces": "1", "start_char": "51", "date": "2014-09-14 02:38:49", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150820185932/http://9.fotos.web.sapo.io/i/Bfa117b1b/18374830_HqiuQ.jpeg"}], "headline": "Seguro exige explica\u00e7\u00f5es do Banco de Portugal e de Passos Coelho"}, {"date": "2014-10-02 23:42:44", "persons": [], "headline": "Troika trava idas ao cinema mas Portugal perde menos p\u00fablico que Espanha e Gr\u00e9cia"}, {"date": "2014-10-17 18:24:28", "persons": [], "headline": "Gr\u00e9cia quer mais tempo mas ainda n\u00e3o formalizou pedido \u00e0 troika"}, {"date": "2014-10-17 18:57:30", "persons": [], "headline": "Portugal quer colaborar no apoio internacional \u00e0 \u00c1frica Ocidental"}, {"date": "2014-10-17 18:59:16", "persons": [], "headline": "Juros da d\u00edvida de Portugal sobem ap\u00f3s apresenta\u00e7\u00e3o do Or\u00e7amento"}, {"date": "2014-10-22 21:21:14", "persons": [{"end_char": "12", "faces": "1", "start_char": "0", "date": "2014-10-22 21:21:14", "person": "Poul Thomsen", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150419075339/http://oje.pt/wp-content/uploads/2015/04/Poul-Thomsen-440x250.jpg"}], "headline": "Poul Thomsen fala sobre o acordo de ajuda a Portugal"}, {"date": "2014-10-24 06:58:18", "persons": [], "headline": "Alemanha admite flexibilizar programa da troika a Portugal"}, {"date": "2014-11-13 06:47:34", "persons": [], "headline": "Presidente do Eurogrupo critica declara\u00e7\u00f5es da troika sobre Portugal"}, {"date": "2014-11-17 20:40:43", "persons": [], "headline": "Juros da d\u00edvida de Portugal a cair a dois e dez anos e a subir a cinco anos"}, {"date": "2014-11-18 19:21:02", "persons": [{"end_char": "13", "faces": "1", "start_char": "0", "date": "2014-11-18 19:21:02", "person": "Carlos Moedas", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150823174932/http://2.bp.blogspot.com/-IBussyPTdfU/TV6OaK7BnLI/AAAAAAAAJCE/keTiCr0AgOA/s400/carlos_moedas.jpg"}], "headline": "Carlos Moedas visita Portugal como comiss\u00e1rio europeu"}, {"date": "2014-12-13 18:35:39", "persons": [], "headline": "Projeto troika testemunha impacto da interven\u00e7\u00e3o externa em portugal em livro e dvd"}, {"date": "2015-01-02 03:10:14", "persons": [], "headline": "Cabo Verde anuncia jogo com Portugal a favor das v\u00edtimas de erup\u00e7\u00e3o"}, {"date": "2015-01-21 19:10:55", "persons": [], "headline": "Portugal vai fazer reembolso antecipado ao FMI"}, {"date": "2015-01-28 18:26:19", "persons": [], "headline": "Juros da d\u00edvida de portugal a subir em todos os prazos"}, {"date": "2015-02-04 18:27:38", "persons": [], "headline": "Juros da d\u00edvida de portugal est\u00e1veis dois anos"}, {"date": "2015-02-06 18:40:24", "persons": [], "headline": "Juros da d\u00edvida de portugal a cair para m\u00ednimos a dois e dez anos"}]}, {"to": "2015-07-20 17:26:23", "from": "2015-02-11 02:20:06", "headline": [{"date": "2015-02-16 18:18:05", "persons": [], "headline": "Juros da d\u00edvida de portugal caem em todos os prazos e batem m\u00ednimos a dois anos"}, {"date": "2015-02-18 18:44:40", "persons": [], "headline": "Juros da d\u00edvida de portugal a cair para m\u00ednimos de sempre a dois e a dez anos"}, {"date": "2015-02-28 01:15:19", "persons": [], "headline": "Portugal reembolsar\u00e1 seis mil milh\u00f5es de euros ao FMI em Mar\u00e7o"}, {"date": "2015-03-08 00:12:53", "persons": [{"end_char": "12", "faces": "1", "start_char": "0", "date": "2015-03-08 00:12:53", "person": "Paulo Portas", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922214625/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/pauloportas5.jpg"}], "headline": "Paulo Portas diz ter havido uma troika de restri\u00e7\u00f5es e uma troika de bem-fazer"}, {"date": "2015-03-12 06:23:30", "persons": [], "headline": "Juros da d\u00edvida de Portugal a ca\u00edrem a dois e dez anos para m\u00ednimos de sempre"}, {"date": "2015-03-17 18:40:48", "persons": [], "headline": "Juros da d\u00edvida de portugal a cair a dois e cinco anos e a subir a dez anos"}, {"date": "2015-04-02 17:43:19", "persons": [], "headline": "Juros da d\u00edvida de portugal a descer em todos os prazos e a dois anos para m\u00ednimos"}, {"date": "2015-04-05 03:43:23", "persons": [], "headline": "Faz tr\u00eas anos que Portugal pediu ajuda externa"}, {"date": "2015-04-13 17:40:29", "persons": [], "headline": "Juros da d\u00edvida de portugal a descer e a dois e cinco anos para m\u00ednimos"}, {"date": "2015-04-14 21:55:48", "persons": [], "headline": "Portugal regista taxa de juro negativa na d\u00edvida a dois anos"}, {"date": "2015-04-25 22:48:30", "persons": [{"start_char": "0", "end_char": "6", "date": "2015-04-25 22:48:30", "person": "Portas", "imgSrc": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/No_image_available.svg"}, {"end_char": "21", "faces": "1", "start_char": "9", "date": "2015-04-25 22:48:30", "person": "Cavaco Silva", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151114075415/https://dissidentex.files.wordpress.com/2009/03/cavaco-silva-apela-ao-dinheiro-dos-emigrantes.jpg?w=700"}], "headline": "Portas e Cavaco Silva como a nova troika em Portugal"}, {"date": "2015-05-05 18:50:54", "persons": [], "headline": "Parlamento Europeu vai investigar erros da troika em Portugal"}, {"date": "2015-05-09 07:43:09", "persons": [{"end_char": "36", "faces": "1", "start_char": "30", "date": "2015-05-09 07:43:09", "person": "Merkel", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150813221434/https://aventadores.files.wordpress.com/2015/08/merkel.jpg?w=640"}], "headline": "Passos vai a Berlim falar com Merkel sobre a sa\u00edda do resgate da troika"}, {"date": "2015-05-25 17:27:26", "persons": [], "headline": "Juros da d\u00edvida de portugal a subir a cinco e dez anos e a cair a dois anos"}, {"date": "2015-06-10 17:24:49", "persons": [], "headline": "Juros da d\u00edvida em portugal a cair a dois anos e a subir nos prazos mais longos"}, {"date": "2015-06-16 17:37:55", "persons": [], "headline": "Juros da d\u00edvida de portugal a subir a cinco e a dez anos para m\u00e1ximos desde outubro"}, {"date": "2015-07-01 17:19:47", "persons": [], "headline": "Juros da d\u00edvida de portugal a subir a dois anos e a cair a cinco e dez anos"}, {"date": "2015-07-04 17:03:19", "persons": [{"end_char": "12", "faces": "1", "start_char": "0", "date": "2015-07-04 17:03:19", "person": "Paulo Portas", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922214625/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/pauloportas5.jpg"}], "headline": "Paulo Portas numa feira em Bruxelas lembra que Portugal n\u00e3o \u00e9 a Gr\u00e9cia"}, {"date": "2015-07-06 17:25:12", "persons": [], "headline": "Juros da d\u00edvida de portugal a subir em todos os prazos e a dois anos para m\u00e1ximos desde novembro"}, {"date": "2015-07-13 17:27:09", "persons": [], "headline": "Juros da d\u00edvida de portugal a cair ap\u00f3s conclus\u00e3o de acordo para a gr\u00e9cia"}]}, {"to": "2016-06-08 05:12:57", "from": "2015-07-22 07:19:19", "headline": [{"date": "2015-07-24 17:29:57", "persons": [], "headline": "Juros da d\u00edvida de portugal a descer em todos os prazos"}, {"date": "2015-07-29 17:26:50", "persons": [], "headline": "Juros da d\u00edvida de portugal est\u00e3o a cair a dois e cinco anos e a subir a dez"}, {"date": "2015-08-06 18:18:27", "persons": [{"end_char": "78", "faces": "2", "start_char": "75", "date": "2015-08-06 18:18:27", "person": "IRS", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150915125637/http://media.iolnegocios.pt/media1201/e426deb9688a71576d1c2175d41fc349/"}], "headline": "FMI alerta que pode ser preciso adiar ou cancelar extin\u00e7\u00e3o da sobretaxa de IRS"}, {"date": "2015-09-17 00:24:14", "persons": [{"end_char": "13", "faces": "1", "start_char": "0", "date": "2015-09-17 00:24:14", "person": "Ant\u00f3nio Costa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151126054238/http://cdn1.sol.pt/fotos//2015/10/20/495115.png?type=L"}], "headline": "Ant\u00f3nio Costa critica acordo de parceria definido pelo Governo"}, {"date": "2015-09-17 02:22:19", "persons": [{"end_char": "78", "faces": "1", "start_char": "70", "date": "2015-09-17 02:22:19", "person": "S\u00f3crates", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160426072428/http://cdn1.sol.pt/fotos//2015/6/16/468090.jpg?type=L"}], "headline": "Passos concordou por escrito com pedido de ajuda financeira feito por S\u00f3crates"}, {"date": "2015-09-17 02:54:50", "persons": [], "headline": "Programa cautelar em Portugal daria maior confian\u00e7a aos investidores"}, {"date": "2015-09-30 03:17:49", "persons": [], "headline": "Portugal vai precisar que algu\u00e9m lhe empreste dinheiro no p\u00f3s-troika"}, {"date": "2015-11-06 04:25:31", "persons": [], "headline": "chega hoje a Lisboa para debater TSU e Or\u00e7amento do Estado"}, {"date": "2015-11-26 13:53:42", "persons": [{"end_char": "10", "faces": "1", "start_char": "0", "date": "2015-11-26 13:53:42", "person": "Nuno Crato", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160204185550/http://3.bp.blogspot.com/-p3zDp5h8Fts/TrFS1jThLpI/AAAAAAAACDg/vpCH5v0X9MA/s1600/Nuno%2BCrato.jpg"}], "headline": "Nuno Crato j\u00e1 deu quatro voltas completas ao mundo este ano"}, {"date": "2015-11-30 07:24:06", "persons": [], "headline": "Governo diz que Bruxelas concordou com aumento do sal\u00e1rio m\u00ednimo"}, {"date": "2015-11-30 17:53:19", "persons": [], "headline": "Troika volta a Portugal no fim de outubro"}, {"date": "2015-12-06 04:56:13", "persons": [], "headline": "Elei\u00e7\u00f5es na Finl\u00e2ndia n\u00e3o p\u00f5em em causa ajuda a Portugal"}, {"date": "2016-01-05 03:12:59", "persons": [], "headline": "Vendas de autom\u00f3veis em Portugal com melhor desempenho em cinco anos"}, {"date": "2016-01-19 20:45:43", "persons": [], "headline": "Troika traz longa lista de exig\u00eancias na visita a Portugal"}, {"date": "2016-01-27 21:11:39", "persons": [{"end_char": "5", "faces": "1", "start_char": "0", "date": "2016-01-27 21:11:39", "person": "Costa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161101082827/http://images.pronovias.com/img/448007/COSTA_B.jpg"}], "headline": "Costa diz que visita da troika a Portugal"}, {"date": "2016-02-03 01:02:26", "persons": [], "headline": "Governo j\u00e1 pode entregar Portugal \u00e0 Alemanha para saldar a d\u00edvida p\u00fablica"}, {"date": "2016-02-15 18:02:23", "persons": [], "headline": "It\u00e1lia p\u00f5e termo a tr\u00eas anos recess\u00e3o e Gr\u00e9cia soma sete anos de contra\u00e7\u00e3o"}, {"date": "2016-02-15 18:27:55", "persons": [], "headline": "Primeiro-ministro irland\u00eas diz que quer evitar exemplo de Portugal"}, {"date": "2016-02-19 16:32:53", "persons": [], "headline": "Eurogrupo discute hoje plano do Governo j\u00e1 avalizado pela Comiss\u00e3o"}, {"date": "2016-02-27 02:14:22", "persons": [], "headline": "Comiss\u00e3o Europeia aprova nova tranche para Portugal mas avisa Passos"}]}, {"to": "2016-11-18 08:01:40", "from": "2016-06-11 04:10:22", "headline": [{"date": "2016-06-20 19:19:03", "persons": [], "headline": "Portugal \u00ed conquista de Fran\u00e7a no maior evento v\u00ed\u00adnico do mundo"}, {"date": "2016-06-20 19:37:11", "persons": [], "headline": "Lloyd Cole volta a Portugal para cantar os bons velhos temas"}, {"date": "2016-06-20 20:11:25", "persons": [{"start_char": "15", "end_char": "28", "date": "2016-06-20 20:11:25", "person": "Lonely Planet", "imgSrc": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/No_image_available.svg"}], "headline": "The Guardian e Lonely Planet escolhem as melhores dicas sobre Lisboa"}, {"date": "2016-06-20 20:24:23", "persons": [], "headline": "Banco CTT faz parceria com Novabase para banca digital"}, {"date": "2016-06-20 20:32:54", "persons": [{"end_char": "13", "faces": "1", "start_char": "0", "date": "2016-06-20 20:32:54", "person": "Germano Silva", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161031170351/http://www.unmultimedia.org/radio/portuguese/wp-content/uploads/2016/10/Janice-da-Silva.jpg"}, {"end_char": "36", "faces": "2", "start_char": "22", "date": "2016-06-20 20:32:54", "person": "Doutor Honoris", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161031224652/http://atarp.pt/site/wp-content/uploads/IMG_14081-409x258.jpg"}], "headline": "Germano Silva vai ser Doutor Honoris Causa pela Universidade do Porto"}, {"date": "2016-06-20 20:33:42", "persons": [], "headline": "Novo Banco vai ser vendido ou por venda directa ou por mercado de capitais"}, {"date": "2016-06-20 20:35:25", "persons": [{"start_char": "0", "end_char": "3", "date": "2016-06-20 20:35:25", "person": "BCP", "imgSrc": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/No_image_available.svg"}], "headline": "BCP afasta aumento de capital para comprar Novo Banco"}, {"date": "2016-06-20 20:36:01", "persons": [], "headline": "BCP prepara proposta de compra ao Novo Banco"}, {"date": "2016-06-20 20:36:38", "persons": [], "headline": "Atletas gregos sem dinheiro lutam para competir nos Jogos do Rio de Janeiro"}, {"date": "2016-06-20 21:55:59", "persons": [], "headline": "Troika em Portugal para analisar contas p\u00ed \u00ba blicas"}, {"date": "2016-06-20 22:10:02", "persons": [], "headline": "Governo leva ao Parlamento o fim dos activos por impostos diferidos para os bancos"}, {"date": "2016-06-20 22:12:51", "persons": [{"end_char": "10", "faces": "2", "start_char": "0", "date": "2016-06-20 22:12:51", "person": "Nuno Amado", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160628154334/http://dinheirodigital.sapo.pt/images_content/2015/2015542118_bcp-nuno-amado.jpg"}], "headline": "Nuno Amado defende que haja um banco portugu\u00eas na corrida ao Novo Banco"}, {"date": "2016-06-20 22:13:15", "persons": [{"start_char": "0", "end_char": "3", "date": "2016-06-20 22:13:15", "person": "BCP", "imgSrc": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/No_image_available.svg"}], "headline": "BCP admite compra do Novo Banco dependendo do pre\u00e7o"}, {"date": "2016-06-20 22:15:17", "persons": [], "headline": "Governo vai lan\u00e7ar novo plano de regadio para a agricultura"}, {"date": "2016-06-20 23:09:31", "persons": [], "headline": "Banco de Portugal baixa previs\u00e3o de crescimento"}, {"date": "2016-06-20 23:13:22", "persons": [{"end_char": "12", "faces": "1", "start_char": "0", "date": "2016-06-20 23:13:22", "person": "Carlos Costa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161112084011/http://qua.jn.pt/storage/JN/2016/big/ng7836631.jpg"}], "headline": "Carlos Costa diz que CMVM devia ser informada pelo BES"}, {"date": "2016-06-20 23:24:00", "persons": [], "headline": "Mestrado em Finan\u00e7as da Nova SBE sobe cinco lugares no ranking do Financial Times"}, {"date": "2016-06-30 11:10:54", "persons": [], "headline": "Juros de Portugal e Espanha sobem em todos prazos"}, {"date": "2016-09-25 00:59:58", "persons": [], "headline": "PSD quer levar novo IMI ao Tribunal Constitucional"}, {"date": "2016-11-06 22:43:16", "persons": [{"end_char": "14", "faces": "1", "start_char": "0", "date": "2016-11-06 22:43:16", "person": "Marques Guedes", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170813083035/http://bip.inesctec.pt/139/fora-de-serie.html/image_preview"}, {"end_char": "30", "faces": "1", "start_char": "23", "date": "2016-11-06 22:43:16", "person": "Juncker", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161111043656/http://www.tveuropa.pt/cnt/uploads/F16CE014-696x464.jpg"}], "headline": "Marques Guedes diz que Juncker foi infeliz e dignidade de Portugal nunca foi beliscada"}]}]