{"stats": {"n_docs": 22444, "n_unique_docs": 7059, "n_domains": 38, "time": 49.24218153953552}, "domains": ["dn.sapo.pt", "dinheirodigital.sapo.pt", "visao.sapo.pt", "www.jb.pt", "www.ionline.pt", "www.sabado.pt", "www.oje.pt", "www.iol.pt", "www.diarioleiria.pt", "www.abola.pt", "www.dn.pt", "sol.sapo.pt", "www.jornaldenegocios.pt", "www.tvi24.iol.pt", "www.sapo.pt", "noticias.sapo.pt", "www.tsf.pt", "www.jn.pt", "tek.sapo.pt", "sicnoticias.sapo.pt", "www.avante.pt", "economico.sapo.pt", "inimigo.publico.pt", "www.dinheirovivo.pt", "www.lux.iol.pt", "dnoticias.pt", "expresso.sapo.pt", "www.ojogo.pt", "publico.pt", "www.omirante.pt", "exameinformatica.sapo.pt", "news.google.pt", "www.maisfutebol.iol.pt", "zap.aeiou.pt", "www.aeiou.pt", "www.mdb.pt", "ionline.sapo.pt", "www.cmjornal.pt"], "results": [{"to": "2011-09-03 20:45:09", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 5", "https://arquivo.pt/wayback/20110428182427/http://www.tvi24.iol.pt/sociedade/5"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 6", "https://arquivo.pt/wayback/20110429025724/http://www.tvi24.iol.pt/sociedade/6"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 2", "https://arquivo.pt/wayback/20110430195156/http://www.tvi24.iol.pt/sociedade/2"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110925160504/http://www.tvi24.iol.pt/ultimas"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 4", "https://arquivo.pt/wayback/20110925213933/http://www.tvi24.iol.pt/ultimas/4"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 3", "https://arquivo.pt/wayback/20120229204844/http://www.tvi24.iol.pt/sociedade/3"]], "date": "2011-04-28 18:24:27", "kw": "\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real"}, {"docs": [["Juncker diz que UE vai dar resposta completa sobre ajuda a Portugal em meados de Maio- Economia - Jo", "https://arquivo.pt/wayback/20110503194814/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=481995"]], "date": "2011-05-03 19:48:14", "kw": "Juncker diz que UE vai dar resposta completa sobre ajuda a Portugal em meados de Maio"}, {"docs": [["Bruxelas prev\u00ea recess\u00e3o em Portugal nos pr\u00f3ximos dois anos - Economia - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110513210943/http://sol.sapo.pt/inicio/Economia/Interior.aspx?content_id=19110"]], "date": "2011-05-13 21:09:43", "kw": "Bruxelas prev\u00ea recess\u00e3o em Portugal nos pr\u00f3ximos dois anos"}, {"docs": [["FMI fornecer\u00e1 ajuda a Portugal antes da Uni\u00e3o Europeia - Economia - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110513213911/http://sol.sapo.pt/inicio/Economia/Interior.aspx?content_id=16279"]], "date": "2011-05-13 21:39:11", "kw": "FMI fornecer\u00e1 ajuda a Portugal antes da Uni\u00e3o Europeia"}, {"docs": [["Governo e troika explicam pacote de ajuda a Portugal - SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110522143157/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2011/05/05/governo-e-troika-explicam-pacote-de-ajuda-a-portugal"]], "date": "2011-05-22 14:31:57", "kw": "Governo e troika explicam pacote de ajuda a Portugal"}, {"docs": [["Acordo da troika prev\u00ea aumento das taxas moderadoras na sa\u00fade at\u00e9 Setembro - SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110527054726/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2011/05/04/acordo-da-troika-preve-aumento-das-taxas-moderadoras-na-saude-ate-setembro"]], "date": "2011-05-27 05:47:26", "kw": "Acordo da troika prev\u00ea aumento das taxas moderadoras na sa\u00fade at\u00e9 Setembro"}, {"docs": [["Acordo com a troika n\u00e3o prev\u00ea cortes nos sal\u00e1rios da Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica - SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110527054941/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2011/05/03/acordo-com-a-troika-nao-preve-cortes-nos-salarios-da-funcao-publica"]], "date": "2011-05-27 05:49:41", "kw": "Acordo com a troika n\u00e3o prev\u00ea cortes nos sal\u00e1rios da Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica"}, {"docs": [["Paulo Bento quer ter o Pa\u00eds com a Selec\u00e7\u00e3o Nacional - SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110527231003/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2011/05/27/paulo-bento-quer-ter-o-pais-com-a-seleccao-nacional"]], "date": "2011-05-27 23:10:03", "kw": "Paulo Bento quer ter o Pa\u00eds com a Selec\u00e7\u00e3o Nacional"}, {"docs": [["Banco Alimentar rende-se \u00e0s novas tecnologias e doac\u00e7\u00f5es podem ser feitas pela Internet - SIC Not\u00edci", "https://arquivo.pt/wayback/20110528005510/http://sicnoticias.sapo.pt/vida/2011/05/26/banco-alimentar-rende-se-as-novas-tecnologias-e-doaccoes-podem-ser-feitas-pela-internet"]], "date": "2011-05-28 00:55:10", "kw": "Banco Alimentar rende-se \u00e0s novas tecnologias e doac\u00e7\u00f5es podem ser feitas pela Internet"}, {"docs": [["Passos Coelho refor\u00e7a pedido de maioria absoluta e tem hoje o apoio de Ferreira Leite - SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110528125736/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2011/05/28/passos-coelho-reforca-pedido-de-maioria-absoluta-e-tem-hoje-o-apoio-de-ferreira-leite"]], "date": "2011-05-28 12:57:36", "kw": "Passos Coelho refor\u00e7a pedido de maioria absoluta e tem hoje o apoio de Ferreira Leite"}, {"docs": [["Not\u00edcias e v\u00eddeos sobre pol\u00edtica em Portugal e no mundo > TVI24 > P\u00e1gina 3", "https://arquivo.pt/wayback/20110529005353/http://www.tvi24.iol.pt/politica/3"]], "date": "2011-05-29 00:53:53", "kw": "Not\u00edcias e v\u00eddeos sobre pol\u00edtica em Portugal e no mundo"}, {"docs": [["Troika: Passos acredita que Portugal vai cumprir acordo > Pol\u00edtica > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110601200250/http://www.tvi24.iol.pt/politica/passos-coelho-campanha-eleitoral-eleicoes-troika-psd-ajuda-externa/1257554-4072.html"]], "date": "2011-06-01 20:02:50", "kw": "Passos acredita que Portugal vai cumprir acordo"}, {"docs": [["Ministros europeus das Finan\u00e7as aprovam hoje assist\u00eancia financeira a Portugal - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110612000655/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=1853012"]], "date": "2011-06-12 00:06:55", "kw": "Ministros europeus das Finan\u00e7as aprovam hoje assist\u00eancia financeira a Portugal"}, {"docs": [["Governo foi al\u00e9m das medidas da troika para Portugal regressar mais cedo aos mercados- Economia - Jo", "https://arquivo.pt/wayback/20110710152605/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=495221"]], "date": "2011-07-10 15:26:05", "kw": "Governo foi al\u00e9m das medidas da troika para Portugal regressar mais cedo aos mercados"}, {"docs": [["Portugal com maior queda europeia nas vendas do com\u00e9rcio a retalho em maio - SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110711092408/http://sicnoticias.sapo.pt/Lusa/2011/07/05/portugal-com-maior-queda-europeia-nas-vendas-do-comercio-a-retalho-em-maio"]], "date": "2011-07-11 09:24:08", "kw": "Portugal com maior queda europeia nas vendas do com\u00e9rcio a retalho em maio"}, {"docs": [["Merkel confia que Portugal e Gr\u00e9cia v\u00e3o superar crises - SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110711203650/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2011/07/08/merkel-confia-que-portugal-e-grecia-vao-superar-crises"]], "date": "2011-07-11 20:36:50", "kw": "Merkel confia que Portugal e Gr\u00e9cia v\u00e3o superar crises"}, {"docs": [["Juros da d\u00edvida soberana aliviam a dois e cinco anos perante a expectativa de Cimeira Europeia - SIC", "https://arquivo.pt/wayback/20110713094409/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2011/07/13/juros-da-divida-soberana-aliviam-a-dois-e-cinco-anos-perante-a-expectativa-de-cimeira-europeia"]], "date": "2011-07-13 09:44:09", "kw": "Juros da d\u00edvida soberana aliviam a dois e cinco anos perante a expectativa de Cimeira Europeia"}, {"docs": [["New York Times: Troika em Portugal vai ver que o pa\u00eds j\u00e1 aprendeu com a Gr\u00e9cia- Economia - Jornal de", "https://arquivo.pt/wayback/20110810161254/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=500867"]], "date": "2011-08-10 16:12:54", "kw": "Troika em Portugal vai ver que o pa\u00eds j\u00e1 aprendeu com a Gr\u00e9cia"}, {"docs": [["Corte da taxa social \u00fanica vai ter impacto fraco no crescimento - Impostos - Jornal de neg\u00f3cios onli", "https://arquivo.pt/wayback/20110813050505/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=501021"]], "date": "2011-08-13 05:05:05", "kw": "Corte da taxa social \u00fanica vai ter impacto fraco no crescimento"}, {"docs": [["Governo vai transferir fundo de pens\u00f5es da banca para pagar BPN e Madeira- Economia - Jornal de neg\u00f3", "https://arquivo.pt/wayback/20110813162353/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=501315"]], "date": "2011-08-13 16:23:53", "kw": "Governo vai transferir fundo de pens\u00f5es da banca para pagar BPN e Madeira"}], "from": "2010-03-29 23:16:57"}, {"to": "2012-03-31 01:19:22", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 5", "https://arquivo.pt/wayback/20110428182427/http://www.tvi24.iol.pt/sociedade/5"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 6", "https://arquivo.pt/wayback/20110429025724/http://www.tvi24.iol.pt/sociedade/6"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 2", "https://arquivo.pt/wayback/20110430195156/http://www.tvi24.iol.pt/sociedade/2"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110925160504/http://www.tvi24.iol.pt/ultimas"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 4", "https://arquivo.pt/wayback/20110925213933/http://www.tvi24.iol.pt/ultimas/4"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 3", "https://arquivo.pt/wayback/20120229204844/http://www.tvi24.iol.pt/sociedade/3"]], "date": "2011-09-25 16:05:04", "kw": "\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real"}, {"docs": [["PSD garante que Governo vai ao Parlamento explicar avalia\u00e7\u00f5es da troika - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110928041022/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Portugal/Interior.aspx?content_id=1997903"]], "date": "2011-09-28 04:10:22", "kw": "PSD garante que Governo vai ao Parlamento explicar avalia\u00e7\u00f5es da troika"}, {"docs": [["S\u00f3crates nega not\u00edcia sobre proposta de emprego de Dilma- A Escolha do Editor - Jornal de neg\u00f3cios o", "https://arquivo.pt/wayback/20111119203525/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=489803"]], "date": "2011-11-19 20:35:25", "kw": "S\u00f3crates nega not\u00edcia sobre proposta de emprego de Dilma"}, {"docs": [["Portugal tem de fazer esfor\u00e7o maior para subir competitividade ap\u00f3s adiar corte na TSU - Ag\u00eancia Lus", "https://arquivo.pt/wayback/20111221054905/http://noticias.sapo.pt/economia/artigo/portugal-tem-de-fazer-esforco-maior-para-subir-competitividade-apos-adiar-corte-na-tsu_13512422.html"]], "date": "2011-12-21 05:49:05", "kw": "Portugal tem de fazer esfor\u00e7o maior para subir competitividade ap\u00f3s adiar corte na TSU"}, {"docs": [["Comiss\u00e3o Europeia diz que Portugal n\u00e3o precisa de mais dinheiro- ajuda externa - Jornal de neg\u00f3cios ", "https://arquivo.pt/wayback/20111221160243/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=526839"]], "date": "2011-12-21 16:02:43", "kw": "Comiss\u00e3o Europeia diz que Portugal n\u00e3o precisa de mais dinheiro"}, {"docs": [["Passos anuncia fim dos subs\u00eddios de f\u00e9rias e de Natal para sal\u00e1rios acima de mil euros | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20111227042648/http://www.ionline.pt/portugal/passos-anuncia-fim-dos-subsidios-ferias-ntal-salarios-acima-mil-euros?quicktabs_media_article=0&quicktabs_sidebar_tabs=1"]], "date": "2011-12-27 04:26:48", "kw": "Passos anuncia fim dos subs\u00eddios de f\u00e9rias e de Natal para sal\u00e1rios acima de mil euros"}, {"docs": [["PSD. Nuno Miguel Henriques quer disputar lideran\u00e7a com Passos Coelho | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20111228003926/http://www.ionline.pt/portugal/psd-nuno-miguel-henriques-quer-disputar-lideranca-passos-coelho"]], "date": "2011-12-28 00:39:26", "kw": "Nuno Miguel Henriques quer disputar lideran\u00e7a com Passos Coelho"}, {"docs": [["Presidente da CIP defende que Portugal ter\u00e1 que pedir novo empr\u00e9stimo | Finan\u00e7as | Dinheiro Digital", "https://arquivo.pt/wayback/20120125200234/http://dinheirodigital.sapo.pt/news.asp?section_id=1&id_news=174562"]], "date": "2012-01-25 20:02:34", "kw": "Presidente da CIP defende que Portugal ter\u00e1 que pedir novo empr\u00e9stimo"}, {"docs": [["Cavaco garante a Obama que Portugal vai cumprir acordo com troika - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20120128094227/http://www.dinheirovivo.pt/Economia/Artigo/CIECO021709.html"]], "date": "2012-01-28 09:42:27", "kw": "Cavaco garante a Obama que Portugal vai cumprir acordo com troika"}, {"docs": [["Governador do Banco de Portugal acredita que pr\u00f3xima avalia\u00e7\u00e3o da troika ser\u00e1 positiva - SIC Not\u00edcia", "https://arquivo.pt/wayback/20120131031007/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/article1261447.ece"]], "date": "2012-01-31 03:10:07", "kw": "Governador do Banco de Portugal acredita que pr\u00f3xima avalia\u00e7\u00e3o da troika ser\u00e1 positiva"}, {"docs": [["Presidente da CIP diz que Portugal vai ter de renegociar ajuda financeira - SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20120131035930/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2012/01/24/presidente-da-cip-diz-que-portugal-vai-ter-de-renegociar-ajuda-financeira"]], "date": "2012-01-31 03:59:30", "kw": "Presidente da CIP diz que Portugal vai ter de renegociar ajuda financeira"}, {"docs": [["V\u00edtor Gaspar reafirma que Portugal n\u00e3o vai pedir novo resgate - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20120208043259/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=2278840"]], "date": "2012-02-08 04:32:59", "kw": "V\u00edtor Gaspar reafirma que Portugal n\u00e3o vai pedir novo resgate"}, {"docs": [["Minist\u00e9rio alem\u00e3o das Finan\u00e7as desmente prepara\u00e7\u00e3o de pacote de ajuda adicional a Portugal- Economia", "https://arquivo.pt/wayback/20120212003440/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=537569&pn=1"]], "date": "2012-02-12 00:34:40", "kw": "Minist\u00e9rio alem\u00e3o das Finan\u00e7as desmente prepara\u00e7\u00e3o de pacote de ajuda adicional a Portugal"}, {"docs": [["Troika. Portugal vai ao terceiro exame da cadeira Maior Ajustamento Econ\u00f3mico de sempre | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20120212093739/http://www.ionline.pt/dinheiro/troika-portugal-vai-ao-terceiro-exame-da-cadeira-maior-ajustamento-economico-sempre"]], "date": "2012-02-12 09:37:39", "kw": "Portugal vai ao terceiro exame da cadeira Maior Ajustamento Econ\u00f3mico de sempre"}, {"docs": [["Acordo sobre novo programa para Gr\u00e9cia ter\u00e1 impacto positivo em Portugal - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20120220161438/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=2315529"]], "date": "2012-02-20 16:14:38", "kw": "Acordo sobre novo programa para Gr\u00e9cia ter\u00e1 impacto positivo em Portugal"}, {"docs": [["Governo grego prepara acordo final com partidos em dia de nova greve geral | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20120222090511/http://www.ionline.pt/mundo/governo-grego-prepara-acordo-final-partidos-dia-nova-greve-geral"]], "date": "2012-02-22 09:05:11", "kw": "Governo grego prepara acordo final com partidos em dia de nova greve geral"}, {"docs": [["Poul Thomsen deixa de ser chefe da miss\u00e3o do FMI em Portugal - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20120225202913/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=2325335"]], "date": "2012-02-25 20:29:13", "kw": "Poul Thomsen deixa de ser chefe da miss\u00e3o do FMI em Portugal"}, {"docs": [["Dur\u00e3o Barroso sa\u00fada avalia\u00e7\u00e3o positiva da troika a Portugal - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20120229161252/http://noticias.sapo.pt/economia/artigo/durao-barroso-sauda-avaliacao-po_2759.html"]], "date": "2012-02-29 16:12:52", "kw": "Dur\u00e3o Barroso sa\u00fada avalia\u00e7\u00e3o positiva da troika a Portugal"}, {"docs": [["\u00c1lvaro Santos Pereira pode ser o pr\u00f3ximo embaixador na OCDE | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20120313084301/http://www.ionline.pt/portugal/alvaro-santos-pereira-pode-ser-proximo-embaixador-na-ocde?quicktabs_media_article=0&quicktabs_sidebar_tabs=1"]], "date": "2012-03-13 08:43:01", "kw": "\u00c1lvaro Santos Pereira pode ser o pr\u00f3ximo embaixador na OCDE"}, {"docs": [["Ajuda Externa PCP e BE dizem que receita da troika coloca Portugal no caminho da Gr\u00e9cia - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120315160739/http://visao.sapo.pt/ajuda-externa-pcp-e-be-dizem-que-receita-da-troika-coloca-portugal-no-caminho-da-grecia=f652768"]], "date": "2012-03-15 16:07:39", "kw": "Ajuda Externa PCP e BE dizem que receita da troika coloca Portugal no caminho da Gr\u00e9cia"}], "from": "2011-09-09 16:24:36"}, {"to": "2013-03-30 00:51:06", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Berlim e EUA saudam esfor\u00e7os de Portugal para cumprir programa - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20120802235058/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=2694873"]], "date": "2012-08-02 23:50:58", "kw": "Berlim e EUA saudam esfor\u00e7os de Portugal para cumprir programa"}, {"docs": [["Juros da d\u00edvida portuguesa em novos m\u00ednimos da era da troika- Europa - Jornal de neg\u00f3cios online", "https://arquivo.pt/wayback/20120821005053/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=574037&pn=1"]], "date": "2012-08-21 00:50:53", "kw": "Juros da d\u00edvida portuguesa em novos m\u00ednimos da era da troika"}, {"docs": [["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110428162757/http://www.tvi24.iol.pt/videos_actualidade"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo > TVI24 > P\u00e1gina 2", "https://arquivo.pt/wayback/20110428230434/http://www.tvi24.iol.pt/videos_actualidade/2"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo > TVI24 > P\u00e1gina 5", "https://arquivo.pt/wayback/20110501001344/http://www.tvi24.iol.pt/videos_actualidade/5"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo > TVI24 > P\u00e1gina 3", "https://arquivo.pt/wayback/20110530004051/http://www.tvi24.iol.pt/videos_actualidade/3"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo > TVI24 > P\u00e1gina 4", "https://arquivo.pt/wayback/20110531030622/http://www.tvi24.iol.pt/videos_actualidade/4"], ["Atualidade | \u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo | Expresso - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120905004142/http://expresso.sapo.pt/actualidade/ultimahoralusa?p=index&op=view"]], "date": "2012-09-05 00:41:42", "kw": "\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo"}, {"docs": [["Troika vai baixar carga fiscal em Portugal? - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120905005230/http://expresso.sapo.pt/troika-vai-baixar-carga-fiscal-em-portugal=f749206"]], "date": "2012-09-05 00:52:30", "kw": "Troika vai baixar carga fiscal em Portugal"}, {"docs": [["Plano do BCE reduz risco de segundo resgate a Portugal - Especiais - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20120909211623/http://www.dn.pt/especiais/interior.aspx?content_id=2757019&especial=Revistas%20de%20Imprensa&seccao=TV%20e%20MEDIA"]], "date": "2012-09-09 21:16:23", "kw": "Plano do BCE reduz risco de segundo resgate a Portugal"}, {"docs": [["Troika os Estados membros da zona euro declararam que est\u00e3o prontos a apoiar Portugal (BBG) - Expres", "https://arquivo.pt/wayback/20120913222310/http://expresso.sapo.pt/troika-os-estados-membros-da-zona-euro-declararam-que-estao-prontos-a-apoiar-portugal-bbg=f752572"]], "date": "2012-09-13 22:23:10", "kw": "Troika os Estados membros da zona euro declararam que est\u00e3o prontos a apoiar Portugal"}, {"docs": [["Passos Coelho n\u00e3o pode continuar a liderar Portugal! - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120916031002/http://expresso.sapo.pt/passos-coelho-nao-pode-continuar-a-liderar-portugal=f752373"]], "date": "2012-09-16 03:10:02", "kw": "Passos Coelho n\u00e3o pode continuar a liderar Portugal"}, {"docs": [["Governo j\u00e1 pode entregar Portugal \u00e0 Alemanha para saldar a d\u00edvida p\u00fablica - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20120922152055/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1563680"], ["Governo j\u00e1 pode entregar Portugal \u00e0 Alemanha para saldar a d\u00edvida p\u00fablica ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160203010226/http://inimigo.publico.pt/2012/09/19/1563680/"]], "date": "2012-09-22 15:20:55", "kw": "Governo j\u00e1 pode entregar Portugal \u00e0 Alemanha para saldar a d\u00edvida p\u00fablica"}, {"docs": [["CGTP marca manif para dia da visita de Merkel a Portugal - Economia - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20121016162309/http://www.dn.pt/inicio/economia/interior.aspx?content_id=2831866&seccao=Dinheiro%20Vivo"]], "date": "2012-10-16 16:23:09", "kw": "CGTP marca manif para dia da visita de Merkel a Portugal"}, {"docs": [["Troika obriga Portugal a pagar juros de dinheiro que n\u00e3o utiliza | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20121026151815/http://www.ionline.pt/dinheiro/portugal-esta-pagar-juros-sobre-valor-total-da-linha-capitalizacao-da-banca"]], "date": "2012-10-26 15:18:15", "kw": "Troika obriga Portugal a pagar juros de dinheiro que n\u00e3o utiliza"}, {"docs": [["Angela Merkel convencida de que Portugal vai cumprir memorando | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20121112171129/http://www.ionline.pt/portugal/passos-espera-visita-merkel-contribua-solidificar-proximidade-entre-os-dois-paises"]], "date": "2012-11-12 17:11:29", "kw": "Angela Merkel convencida de que Portugal vai cumprir memorando"}, {"docs": [["Conhe\u00e7a o programa da visita a Portugal de Angela Merkel - Pol\u00edtica - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20121112191639/http://sol.sapo.pt/inicio/Politica/Interior.aspx?content_id=62779"]], "date": "2012-11-12 19:16:39", "kw": "Conhe\u00e7a o programa da visita a Portugal de Angela Merkel"}, {"docs": [["Juros de Portugal afundam ap\u00f3s nova avalia\u00e7\u00e3o positiva da troika- Cr\u00e9dito & Taxas de juro - Jornal d", "https://arquivo.pt/wayback/20121126054833/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=591385&pn=1"], ["Juros de Portugal afundam ap\u00f3s nova avalia\u00e7\u00e3o positiva da troika - Mercados - Jornal de Neg\u00f3cios", "https://arquivo.pt/wayback/20121211003008/http://www.jornaldenegocios.pt/mercados/detalhe/juros_de_portugal_afundam_apoacutes_nova_avaliaccedilatildeo_positiva_da_troika.html"]], "date": "2012-11-26 05:48:33", "kw": "Juros de Portugal afundam ap\u00f3s nova avalia\u00e7\u00e3o positiva da troika"}, {"docs": [["Portugal troika statement on the Sixth Review Mission (EC|ECB|IMF) - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20121202183120/http://expresso.sapo.pt/portugal-troika-statement-on-the-sixth-review-mission-ececbimf=f768385"]], "date": "2012-12-02 18:31:20", "kw": "Portugal troika statement on the Sixth Review Mission"}, {"docs": [["Portugal deve ser recompensado por estar a cumprir acordo com a troika - Juncker", "https://arquivo.pt/wayback/20130111043928/http://www.abola.pt/partilhar/?id=375545&zona=mundos&site=6"]], "date": "2013-01-11 04:39:28", "kw": "Portugal deve ser recompensado por estar a cumprir acordo com a troika"}, {"docs": [["Merkel e Hollande v\u00e3o apresentar propostas para refor\u00e7ar a zona euro - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20130122161407/http://expresso.sapo.pt/merkel-e-hollande-vao-apresentar-propostas-para-reforcar-a-zona-euro=f781273"]], "date": "2013-01-22 16:14:07", "kw": "Merkel e Hollande v\u00e3o apresentar propostas para refor\u00e7ar a zona euro"}, {"docs": [["Zona euro discute ajuda para Portugal regressar aos mercados | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20130228020441/http://economico.sapo.pt/noticias/zona-euro-discute-ajuda-para-portugal-regressar-aos-mercados_163651.html"], ["Zona euro discute ajuda para Portugal regressar aos mercados | Di\u00e1rio Econ\u00f3mico.com", "https://arquivo.pt/wayback/20130228020502/http://economico.sapo.pt/noticias/nprint/163651.html"]], "date": "2013-02-28 02:04:41", "kw": "Zona euro discute ajuda para Portugal regressar aos mercados"}, {"docs": [["Passos vai discutir com a troika nova revis\u00e3o dos prazos - Especiais - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20130301235105/http://www.dn.pt/especiais/interior.aspx?content_id=3077043&especial=Revistas%20de%20Imprensa&seccao=TV%20e%20MEDIA"]], "date": "2013-03-01 23:51:05", "kw": "Passos vai discutir com a troika nova revis\u00e3o dos prazos"}, {"docs": [["Maioria aprova novo corte no pagamento de horas extra e feriados - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20130302021744/http://visao.sapo.pt/maioria-aprova-novo-corte-no-pagamento-de-horas-extra-e-feriados=f698467"]], "date": "2013-03-02 02:17:44", "kw": "Maioria aprova novo corte no pagamento de horas extra e feriados"}, {"docs": [["Gaspar: Esfor\u00e7o de ajustamento or\u00e7amental vai manter-se quando a troika sair de Portugal - Ajuda E", "https://arquivo.pt/wayback/20130320233305/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/ajuda_externa/detalhe/gaspar_esforco_de_ajustamento_orcamental_vai_manter_se_quando_a_troika_sair_de_portugal.html"]], "date": "2013-03-20 23:33:05", "kw": "Esfor\u00e7o de ajustamento or\u00e7amental vai manter-se quando a troika sair de Portugal"}], "from": "2012-07-01 20:13:16"}, {"to": "2013-11-29 22:25:14", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["John Berrigan \u00e9 novo chefe da miss\u00e3o da troika para Portugal - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20130731162613/http://visao.sapo.pt/john-berrigan-e-novo-chefe-da-missao-da-troika-para-portugal=f743666"], ["John Berrigan \u00e9 novo chefe da miss\u00e3o da troika para Portugal - Economia - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20130731172523/http://sol.sapo.pt/inicio/Economia/Interior.aspx?content_id=80740"]], "date": "2013-07-31 16:26:13", "kw": "John Berrigan \u00e9 novo chefe da miss\u00e3o da troika para Portugal"}, {"docs": [["FMI tem novo plano para cortar sal\u00e1rios em Portugal > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20130830001502/http://www.tvi24.iol.pt/economia---troika/fmi-cortes-nos-salarios-ordenados-salarios/1484270-6375.html"]], "date": "2013-08-30 00:15:02", "kw": "FMI tem novo plano para cortar sal\u00e1rios em Portugal"}, {"docs": [["Alemanha acredita que Portugal vai cumprir programa de ajustamento - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20130914012007/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=3311228"]], "date": "2013-09-14 01:20:07", "kw": "Alemanha acredita que Portugal vai cumprir programa de ajustamento"}, {"docs": [["Juros portugueses deslizam em todos os prazos no dia da chegada da troika - Taxas de juro & Cr\u00ed\u00a9dito", "https://arquivo.pt/wayback/20130916160652/http://www.jornaldenegocios.pt/mercados/taxas_de_juro___credito/detalhe/juros_portugueses_deslizam_em_todos_os_prazos_no_dia_da_chegada_da_troika.html"]], "date": "2013-09-16 16:06:52", "kw": "Juros portugueses deslizam em todos os prazos no dia da chegada da troika"}, {"docs": [["Novo exame da troika a Portugal tem novos rostos | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20130917011303/http://www.ionline.pt/node/50276019"]], "date": "2013-09-17 01:13:03", "kw": "Novo exame da troika a Portugal tem novos rostos"}, {"docs": [["Portugal passa nos dois \u00faltimos exames da troika - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20131003172930/http://expresso.sapo.pt/portugal-passa-nos-dois-ultimos-exames-da-troika=f833770"]], "date": "2013-10-03 17:29:30", "kw": "Portugal passa nos dois \u00faltimos exames da troika"}, {"docs": [["Troika n\u00e3o quer segundo resgate de Portugal - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20131005175902/http://expresso.sapo.pt/troika-nao-quer-segundo-resgate-de-portugal=f834114"]], "date": "2013-10-05 17:59:02", "kw": "Troika n\u00e3o quer segundo resgate de Portugal"}, {"docs": [["Portugal \u00e9 dos pa\u00edses perif\u00e9ricos onde o Vaticano comprou menos d\u00edvida p\u00fablica - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20131005215100/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=3458462"]], "date": "2013-10-05 21:51:00", "kw": "Portugal \u00e9 dos pa\u00edses perif\u00e9ricos onde o Vaticano comprou menos d\u00edvida p\u00fablica"}, {"docs": [["Rui Machete admite que Portugal ainda n\u00e3o afastou cen\u00e1rio do segundo resgate - Pol\u00edtica - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20131016023507/http://sol.sapo.pt/inicio/Politica/Interior.aspx?content_id=87504"]], "date": "2013-10-16 02:35:07", "kw": "Rui Machete admite que Portugal ainda n\u00e3o afastou cen\u00e1rio do segundo resgate"}, {"docs": [["Portugal poupa mil milh\u00f5es por ano com apoio europeu - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20131026191759/http://expresso.sapo.pt/portugal-poupa-mil-milhoes-por-ano-com-apoio-europeu=f837824"]], "date": "2013-10-26 19:17:59", "kw": "Portugal poupa mil milh\u00f5es por ano com apoio europeu"}, {"docs": [["Portugal s\u00f3 teria dinheiro para m\u00eas e meio sem ajuda externa - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20131027180723/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Portugal/Interior.aspx?content_id=3500154"]], "date": "2013-10-27 18:07:23", "kw": "Portugal s\u00f3 teria dinheiro para m\u00eas e meio sem ajuda externa"}, {"docs": [["Paulo Portas diz que rela\u00e7\u00e3o de Portugal com Angola '\u00e9 insubstitu\u00edvel' - Pol\u00edtica - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20131105005233/http://sol.sapo.pt/inicio/Politica/Interior.aspx?content_id=90695"]], "date": "2013-11-05 00:52:33", "kw": "Paulo Portas diz que rela\u00e7\u00e3o de Portugal com Angola"}, {"docs": [["Representantes da troika vaiados \u00e0 sa\u00edda de reuni\u00e3o no Minist\u00e9rio das Finan\u00e7as em Atenas - SIC Not\u00edc", "https://arquivo.pt/wayback/20131106093153/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2013/11/05/representantes-da-troika-vaiados-a-saida-de-reuniao-no-ministerio-das-financas-em-atenas"]], "date": "2013-11-06 09:31:53", "kw": "Representantes da troika vaiados \u00e0 sa\u00edda de reuni\u00e3o no Minist\u00e9rio das Finan\u00e7as em Atenas"}, {"docs": [["Desemprego na zona euro subiu em Maio para novo m\u00e1ximo, diz OCDE | Economia: UE | Dinheiro Digital", "https://arquivo.pt/wayback/20131108090210/http://dinheirodigital.sapo.pt/news.asp?id_news=201359"]], "date": "2013-11-08 09:02:10", "kw": "Desemprego na zona euro subiu em Maio para novo m\u00e1ximo"}, {"docs": [["Banco de Portugal prev\u00ea dois anos de recess\u00e3o - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20131113022751/http://expresso.sapo.pt/banco-de-portugal-preve-dois-anos-de-recessao=f661031"]], "date": "2013-11-13 02:27:51", "kw": "Banco de Portugal prev\u00ea dois anos de recess\u00e3o"}, {"docs": [["Gaspar diz que Eurogrupo reconhece esfor\u00e7o de Portugal - Economia - Jornal de Neg\u00f3cios", "https://arquivo.pt/wayback/20131116082137/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/detalhe/gaspar_diz_que_eurogrupo_reconhece_esforco_de_portugal.html"]], "date": "2013-11-16 08:21:37", "kw": "Gaspar diz que Eurogrupo reconhece esfor\u00e7o de Portugal"}, {"docs": [["Presidente da Comiss\u00e3o Europeia apela ao consenso pol\u00edtico em Portugal - SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20131118075532/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2013/11/06/presidente-da-comissao-europeu-apela-ao-consenso-politico-em-portugal"]], "date": "2013-11-18 07:55:32", "kw": "Presidente da Comiss\u00e3o Europeia apela ao consenso pol\u00edtico em Portugal"}, {"docs": [["Presidente do Eurogrupo admite mais tempo para Portugal cumprir metas da troika - SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20131118234521/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2013/04/20/presidente-do-eurogrupo-admite-mais-tempo-para-portugal-cumprir-metas-da-troika"]], "date": "2013-11-18 23:45:21", "kw": "Presidente do Eurogrupo admite mais tempo para Portugal cumprir metas da troika"}, {"docs": [["Portugal recebeu nove milh\u00f5es por dia em fundos comunit\u00e1rios - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20131120235628/http://www.dinheirovivo.pt/Economia/Artigo/CIECO271246.html"]], "date": "2013-11-20 23:56:28", "kw": "Portugal recebeu nove milh\u00f5es por dia em fundos comunit\u00e1rios"}, {"docs": [["Mira Amaral diz que Portugal \u00e9 diferente da Irlanda e precisa do programa cautelar | DNOTICIAS.PT", "https://arquivo.pt/wayback/20131129222514/http://dnoticias.pt/actualidade/economia/417040-mira-amaral-diz-que-portugal-e-diferente-da-irlanda-e-precisa-do-program"]], "date": "2013-11-29 22:25:14", "kw": "Mira Amaral diz que Portugal \u00e9 diferente da Irlanda e precisa do programa cautelar"}], "from": "2013-07-31 00:11:42"}, {"to": "2014-06-04 01:52:02", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Licor Beir\u00e3o pode deixar de investir em Portugal com aumento de impostos - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20140429180854/http://www.dinheirovivo.pt/Economia/Artigo/CIECO343610.html"]], "date": "2014-04-29 18:08:54", "kw": "Licor Beir\u00e3o pode deixar de investir em Portugal com aumento de impostos"}, {"docs": [["\u00daltima avalia\u00e7\u00e3o da troika arranca hoje em Lisboa - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20140430071013/http://www.dinheirovivo.pt/Economia/Artigo/CIECO340775.html"]], "date": "2014-04-30 07:10:13", "kw": "\u00daltima avalia\u00e7\u00e3o da troika arranca hoje em Lisboa"}, {"docs": [["Minuto de sil\u00eancio em mem\u00f3ria do pr\u00edncipe Friso no jogo Portugal - Holanda", "https://arquivo.pt/wayback/20140501023945/http://www.lux.iol.pt/internacionais/portugal-selecoes-principe-friso-holanda-algarve-friso/1480028-4997.html"]], "date": "2014-05-01 02:39:45", "kw": "Minuto de sil\u00eancio em mem\u00f3ria do pr\u00edncipe Friso no jogo Portugal"}, {"docs": [["Eurogrupo sem decis\u00f5es sobre o fim do programa de Portugal - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20140501073912/http://www.dinheirovivo.pt/Economia/Artigo/CIECO333573.html"]], "date": "2014-05-01 07:39:12", "kw": "Eurogrupo sem decis\u00f5es sobre o fim do programa de Portugal"}, {"docs": [["Jer\u00f3nimo de Sousa diz que sa\u00edda da troika de Portugal ser\u00e1 apenas formal - Pag 1 de 2 | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20140503051626/http://www.ionline.pt/artigos/portugal/jeronimo-sousa-diz-saida-da-troika-portugal-sera-apenas-formal"]], "date": "2014-05-03 05:16:26", "kw": "Jer\u00f3nimo de Sousa diz que sa\u00edda da troika de Portugal ser\u00e1 apenas formal"}, {"docs": [["Novas regras contabil\u00edsticas europeias aumentam PIB e d\u00edvida de Portugal - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20140503060449/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=3636461"]], "date": "2014-05-03 06:04:49", "kw": "Novas regras contabil\u00edsticas europeias aumentam PIB e d\u00edvida de Portugal"}, {"docs": [["Recorde as frases que marcam tr\u00eas anos da troika em Portugal - Pag 1 de 5 | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20140504233040/http://www.ionline.pt/node/50594902"], ["Recorde as frases que marcam tr\u00eas anos da troika em Portugal - Pag 2 de 5 | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20140511035137/http://www.ionline.pt/artigos/portugal/recorde-frases-marcam-tres-anos-da-troika-portugal/pag/2"]], "date": "2014-05-04 23:30:40", "kw": "Recorde as frases que marcam tr\u00eas anos da troika em Portugal"}, {"docs": [["Paulo Portas diz que juros de Portugal est\u00e3o pr\u00f3ximos dos que Irlanda tinha no fim do programa - Eco", "https://arquivo.pt/wayback/20140505020000/http://sol.sapo.pt/inicio/Economia/Interior.aspx?content_id=104013"]], "date": "2014-05-05 02:00:00", "kw": "Paulo Portas diz que juros de Portugal est\u00e3o pr\u00f3ximos dos que Irlanda tinha no fim do programa"}, {"docs": [["Portugal ainda n\u00e3o falou com a Finl\u00e2ndia sobre sa\u00edda do programa - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140506064416/http://www.aeiou.pt/quiosque/rehn-exigencias-da-finlandia-condicionam-decisao-de-portugal-sobre-saida-do-programa"]], "date": "2014-05-06 06:44:16", "kw": "Portugal ainda n\u00e3o falou com a Finl\u00e2ndia sobre sa\u00edda do programa"}, {"docs": [["Passos nega cimeira da troika em Portugal - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140509205632/http://expresso.sapo.pt/passos-nega-cimeira-da-troika-em-portugal=f869258"]], "date": "2014-05-09 20:56:32", "kw": "Passos nega cimeira da troika em Portugal"}, {"docs": [["Grandes fortunas crescem milh\u00f5es nos tr\u00eas anos de troika em Portugal - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20140516170306/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=3866369"]], "date": "2014-05-16 17:03:06", "kw": "Grandes fortunas crescem milh\u00f5es nos tr\u00eas anos de troika em Portugal"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo decidiu play-off e Portugal vai ao Mundial - Galerias - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20140517025444/http://www.dn.pt/galerias/fotos/?content_id=3542175&seccao=Desporto"]], "date": "2014-05-17 02:54:44", "kw": "Cristiano Ronaldo decidiu play-off e Portugal vai ao Mundial"}, {"docs": [["Ronaldo foi baixa de \u00faltima hora na vit\u00f3ria do Real Madrid frente ao Espanyol - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140517193629/http://expresso.sapo.pt/ronaldo-foi-baixa-de-ultima-hora-na-vitoria-do-real-madrid-frente-ao-espanyol=f870730"]], "date": "2014-05-17 19:36:29", "kw": "Ronaldo foi baixa de \u00faltima hora na vit\u00f3ria do Real Madrid frente ao Espanyol"}, {"docs": [["Face ao actual estado do Benfica acha que Jos\u00e9 Mourinho deve ser imediatamente substituido por Toni?", "https://arquivo.pt/wayback/20140517195312/http://www.lux.iol.pt/votacoes/7"]], "date": "2014-05-17 19:53:12", "kw": "Face ao actual estado do Benfica acha que Jos\u00e9 Mourinho deve ser imediatamente substituido por Toni"}, {"docs": [["Alegre afirma que troika continua em Portugal com a cara de Passos Coelho - Pag 1 de 2 | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20140517205437/http://www.ionline.pt/artigos/portugal/alegre-afirma-troika-continua-portugal-cara-passos-coelho"], ["Alegre afirma que troika continua em Portugal com a cara de Passos Coelho - Pag 2 de 2 | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20140519012543/http://www.ionline.pt/artigos/portugal/alegre-afirma-troika-continua-portugal-cara-passos-coelho/pag/2"]], "date": "2014-05-17 20:54:37", "kw": "Alegre afirma que troika continua em Portugal com a cara de Passos Coelho"}, {"docs": [["Portugal \u00e9 o segundo pa\u00eds que mais lucra com os dinheiros europeus - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140518012336/http://expresso.sapo.pt/portugal-e-o-segundo-pais-que-mais-lucra-com-os-dinheiros-europeus=f869928"]], "date": "2014-05-18 01:23:36", "kw": "Portugal \u00e9 o segundo pa\u00eds que mais lucra com os dinheiros europeus"}, {"docs": [["TAP Governo ter\u00e1 optado pela solu\u00e7\u00e3o que melhor defende interesses da empresa APAVT - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140518045332/http://expresso.sapo.pt/tap-governo-tera-optado-pela-solucao-que-melhor-defende-interesses-da-empresa-apavt=f775562"]], "date": "2014-05-18 04:53:32", "kw": "TAP Governo ter\u00e1 optado pela solu\u00e7\u00e3o que melhor defende interesses da empresa APAVT"}, {"docs": [["Ucr\u00e2nia Crise na agenda do vice presidente dos EUA em visita \u00e0 Rom\u00e9nia e Chipre - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140518050211/http://expresso.sapo.pt/ucrania-crise-na-agenda-do-vice-presidente-dos-eua-em-visita-a-romenia-e-chipre=f869830"]], "date": "2014-05-18 05:02:11", "kw": "Ucr\u00e2nia Crise na agenda do vice presidente dos EUA em visita \u00e0 Rom\u00e9nia e Chipre"}, {"docs": [["CES defende reforma da zona euro com participa\u00e7\u00e3o ativa de Portugal > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20140521050338/http://www.tvi24.iol.pt/economia---troika/ces-reforma-zona-euro-tvi24/1556347-6375.html"]], "date": "2014-05-21 05:03:38", "kw": "CES defende reforma da zona euro com participa\u00e7\u00e3o ativa de Portugal"}, {"docs": [["Pires de Lima: Portugal est\u00e1 no caminho certo gra\u00e7as a tr\u00eas motores da economia - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20140522010743/http://www.dinheirovivo.pt/Economia/politica/interior.aspx?content_id=3923603"]], "date": "2014-05-22 01:07:43", "kw": "Portugal est\u00e1 no caminho certo gra\u00e7as a tr\u00eas motores da economia"}], "from": "2014-04-28 06:33:52"}, {"to": "2015-02-09 18:25:28", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["EDP: Cortes nas e\u00f3licas em Espanha t\u00eam mais impacto que medidas da troika em Portugal - Dinheiro Viv", "https://arquivo.pt/wayback/20140727232023/http://www.dinheirovivo.pt/Empresas/Energia/interior.aspx?content_id=3741203"]], "date": "2014-07-27 23:20:23", "kw": "Cortes nas e\u00f3licas em Espanha t\u00eam mais impacto que medidas da troika em Portugal"}, {"docs": [["FMI e Bruxelas culpam Banco de Portugal por falta de supervis\u00e3o ao BES - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20140729220527/http://zap.aeiou.pt/fmi-e-bruxelas-culpam-banco-de-portugal-por-falta-de-supervisao-ao-bes-37101"]], "date": "2014-07-29 22:05:27", "kw": "FMI e Bruxelas culpam Banco de Portugal por falta de supervis\u00e3o ao BES"}, {"docs": [["Banco de Portugal admite recurso do BES aos fundos da troika | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20140730002421/http://www.ionline.pt/artigos/dinheiro/banco-portugal-admite-recurso-bes-aos-fundos-da-troika"]], "date": "2014-07-30 00:24:21", "kw": "Banco de Portugal admite recurso do BES aos fundos da troika"}, {"docs": [["Portugal apoia Irlanda na antecipa\u00e7\u00e3o da devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro ao FMI > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20140910050503/http://www.tvi24.iol.pt/economia---economia/maria-luis-albuquerque-apoio-irlanda-devolucao-emprestimo-fmi/1571257-6377.html"]], "date": "2014-09-10 05:05:03", "kw": "Portugal apoia Irlanda na antecipa\u00e7\u00e3o da devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro ao FMI"}, {"docs": [["Novo Banco. Seguro exige explica\u00e7\u00f5es do Banco de Portugal e de Passos Coelho - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140914023849/http://www.aeiou.pt/quiosque/o-paraiso-esta-longe-avisa-passos-coelho-temos-um-longo-caminho-pela-frente"]], "date": "2014-09-14 02:38:49", "kw": "Seguro exige explica\u00e7\u00f5es do Banco de Portugal e de Passos Coelho"}, {"docs": [["Troika trava idas ao cinema mas Portugal perde menos p\u00fablico que Espanha e Gr\u00e9cia | Economia | Dinhe", "https://arquivo.pt/wayback/20141002234244/http://dinheirodigital.sapo.pt/news.asp?id_news=214411"]], "date": "2014-10-02 23:42:44", "kw": "Troika trava idas ao cinema mas Portugal perde menos p\u00fablico que Espanha e Gr\u00e9cia"}, {"docs": [["Gr\u00e9cia quer mais tempo mas ainda n\u00e3o formalizou pedido \u00e0 troika | Economia: UE | Dinheiro Digital", "https://arquivo.pt/wayback/20141017182428/http://dinheirodigital.sapo.pt/news.asp?section_id=19&id_news=185460"]], "date": "2014-10-17 18:24:28", "kw": "Gr\u00e9cia quer mais tempo mas ainda n\u00e3o formalizou pedido \u00e0 troika"}, {"docs": [["\u00c9bola: Portugal quer colaborar no apoio internacional \u00e0 \u00c1frica Ocidental, diz MNE | Economia | Dinhe", "https://arquivo.pt/wayback/20141017185730/http://dinheirodigital.sapo.pt/news.asp?id_news=221401"]], "date": "2014-10-17 18:57:30", "kw": "Portugal quer colaborar no apoio internacional \u00e0 \u00c1frica Ocidental"}, {"docs": [["Juros da d\u00edvida de Portugal sobem ap\u00f3s apresenta\u00e7\u00e3o do Or\u00e7amento | Mercados | Dinheiro Digital", "https://arquivo.pt/wayback/20141017185916/http://dinheirodigital.sapo.pt/news.asp?id_news=221303"]], "date": "2014-10-17 18:59:16", "kw": "Juros da d\u00edvida de Portugal sobem ap\u00f3s apresenta\u00e7\u00e3o do Or\u00e7amento"}, {"docs": [["Entrevista: Poul Thomsen fala sobre o acordo de ajuda a Portugal - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20141022212114/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=1845132"]], "date": "2014-10-22 21:21:14", "kw": "Poul Thomsen fala sobre o acordo de ajuda a Portugal"}, {"docs": [["Alemanha admite flexibilizar programa da troika a Portugal - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20141024065818/http://expresso.sapo.pt/alemanha-admite-flexibilixar-programa-da-itroikai-a-portugal=f703658"]], "date": "2014-10-24 06:58:18", "kw": "Alemanha admite flexibilizar programa da troika a Portugal"}, {"docs": [["Presidente do Eurogrupo critica declara\u00e7\u00f5es da troika sobre Portugal > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20141113064734/http://www.tvi24.iol.pt/economia/jeroen-dijsselbloem/presidente-do-eurogrupo-critica-declaracoes-da-troika-sobre-portugal"]], "date": "2014-11-13 06:47:34", "kw": "Presidente do Eurogrupo critica declara\u00e7\u00f5es da troika sobre Portugal"}, {"docs": [["Juros da d\u00edvida de Portugal a cair a dois e dez anos e a subir a cinco anos - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20141117204043/http://www.dinheirovivo.pt/Mercados/interior.aspx?content_id=4244055"]], "date": "2014-11-17 20:40:43", "kw": "Juros da d\u00edvida de Portugal a cair a dois e dez anos e a subir a cinco anos"}, {"docs": [["Carlos Moedas visita Portugal como comiss\u00e1rio europeu - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20141118192102/http://zap.aeiou.pt/carlos-moedas-visita-portugal-como-comissario-europeu-48989"]], "date": "2014-11-18 19:21:02", "kw": "Carlos Moedas visita Portugal como comiss\u00e1rio europeu"}, {"docs": [["Projeto troika testemunha impacto da interven\u00e7\u00e3o externa em portugal em livro e dvd - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20141213183539/http://www.sapo.pt/noticias/projeto-troika-testemunha-impacto-da_548bdb5a39d1f9565a8d95a2"]], "date": "2014-12-13 18:35:39", "kw": "Projeto troika testemunha impacto da interven\u00e7\u00e3o externa em portugal em livro e dvd"}, {"docs": [["Cabo Verde - Portugal - Cabo Verde anuncia jogo com Portugal a favor das v\u00edtimas de erup\u00e7\u00e3o | Maisfu", "https://arquivo.pt/wayback/20150102031014/http://www.maisfutebol.iol.pt/cabo-verde-portugal-selecao-selecao-portugal/549ddad00cf249004f857a5a.html"]], "date": "2015-01-02 03:10:14", "kw": "Cabo Verde anuncia jogo com Portugal a favor das v\u00edtimas de erup\u00e7\u00e3o"}, {"docs": [["Portugal vai fazer reembolso antecipado ao FMI - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20150121191055/http://zap.aeiou.pt/portugal-vai-fazer-reembolso-antecipado-ao-fmi-55856"]], "date": "2015-01-21 19:10:55", "kw": "Portugal vai fazer reembolso antecipado ao FMI"}, {"docs": [["Juros da d\u00edvida de portugal a subir em todos os prazos - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150128182619/http://www.sapo.pt/noticias/juros-da-divida-de-portugal-a-subir-em-todos-_54c8adb0a8917d5e2f726ba1"], ["Juros da d\u00edvida de Portugal a subir em todos os prazos - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20150308072430/http://www.dinheirovivo.pt/Mercados/interior.aspx?content_id=4353721"], ["Juros da d\u00edvida de portugal a subir em todos os prazos, pressionados pela crise na gr\u00e9cia - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150629173829/http://www.sapo.pt/noticias/juros-da-divida-de-portugal-a-subir-em-todos-_5591012670442a16261d489e"]], "date": "2015-01-28 18:26:19", "kw": "Juros da d\u00edvida de portugal a subir em todos os prazos"}, {"docs": [["Juros da d\u00edvida de portugal est\u00e1veis dois anos, a cair a cinco e a subir a dez - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150204182738/http://www.sapo.pt/noticias/juros-da-divida-de-portugal-estaveis-dois_54d1e59b4b3f6b927a23fdb1"]], "date": "2015-02-04 18:27:38", "kw": "Juros da d\u00edvida de portugal est\u00e1veis dois anos"}, {"docs": [["Juros da d\u00edvida de portugal a cair para m\u00ednimos a dois e dez anos - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150206184024/http://www.sapo.pt/noticias/juros-da-divida-de-portugal-a-cair-para_54d4a131d7a5ea917a98f110"]], "date": "2015-02-06 18:40:24", "kw": "Juros da d\u00edvida de portugal a cair para m\u00ednimos a dois e dez anos"}], "from": "2014-07-24 20:40:31"}, {"to": "2015-07-20 17:26:23", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Juros da d\u00edvida de portugal caem em todos os prazos e batem m\u00ednimos a dois anos - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150216181805/http://www.sapo.pt/noticias/juros-da-divida-de-portugal-caem-em-todos-os-_54e1d3be3538695e2a317f32"]], "date": "2015-02-16 18:18:05", "kw": "Juros da d\u00edvida de portugal caem em todos os prazos e batem m\u00ednimos a dois anos"}, {"docs": [["Juros da d\u00edvida de portugal a cair para m\u00ednimos de sempre a dois e a dez anos - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150218184440/http://www.sapo.pt/noticias/juros-da-divida-de-portugal-a-cair-para_54e457c599fb3b4b2adbdc87"]], "date": "2015-02-18 18:44:40", "kw": "Juros da d\u00edvida de portugal a cair para m\u00ednimos de sempre a dois e a dez anos"}, {"docs": [["Portugal reembolsar\u00e1 seis mil milh\u00f5es de euros ao FMI em Mar\u00e7o - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150228011519/http://www.aeiou.pt/quiosque/feef-aprova-reembolso-de-portugal-ao-fmi-por-ser-claramente-positivo"]], "date": "2015-02-28 01:15:19", "kw": "Portugal reembolsar\u00e1 seis mil milh\u00f5es de euros ao FMI em Mar\u00e7o"}, {"docs": [["Paulo Portas diz ter havido uma troika de restri\u00e7\u00f5es e uma troika de bem-fazer - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20150308001253/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Portugal/Interior.aspx?content_id=4440311&utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+TSF-Ultimas+%28TSF+Online+-+Ultimas+%28RSS%29%29"]], "date": "2015-03-08 00:12:53", "kw": "Paulo Portas diz ter havido uma troika de restri\u00e7\u00f5es e uma troika de bem-fazer"}, {"docs": [["Juros da d\u00edvida de Portugal a ca\u00edrem a dois e dez anos para m\u00ednimos de sempre - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20150312062330/http://www.dinheirovivo.pt/Imprimir.aspx?content_id=4446720"]], "date": "2015-03-12 06:23:30", "kw": "Juros da d\u00edvida de Portugal a ca\u00edrem a dois e dez anos para m\u00ednimos de sempre"}, {"docs": [["Juros da d\u00edvida de portugal a cair a dois e cinco anos e a subir a dez anos - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150317184048/http://www.sapo.pt/noticias/juros-da-divida-de-portugal-a-cair-a-dois-e_5507f44ffb22aa6c0c6baa4b"]], "date": "2015-03-17 18:40:48", "kw": "Juros da d\u00edvida de portugal a cair a dois e cinco anos e a subir a dez anos"}, {"docs": [["Juros da d\u00edvida de portugal a descer em todos os prazos e a dois anos para m\u00ednimos - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150402174319/http://www.sapo.pt/noticias/juros-da-divida-de-portugal-a-descer-em-todos_551cfa717f0ee23566e54c5c"]], "date": "2015-04-02 17:43:19", "kw": "Juros da d\u00edvida de portugal a descer em todos os prazos e a dois anos para m\u00ednimos"}, {"docs": [["Troika: Faz tr\u00eas anos que Portugal pediu ajuda externa - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20150405034323/http://www.dinheirovivo.pt/Economia/interior.aspx?content_id=3920117"]], "date": "2015-04-05 03:43:23", "kw": "Faz tr\u00eas anos que Portugal pediu ajuda externa"}, {"docs": [["Juros da d\u00edvida de portugal a descer e a dois e cinco anos para m\u00ednimos - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150413174029/http://www.sapo.pt/noticias/juros-da-divida-de-portugal-a-descer-e-a-dois_552b77562909f8160a8cf018"], ["Juros da d\u00edvida de Portugal a descer e a dois e cinco anos para m\u00ednimos | Mercados | Dinheiro Digita", "https://arquivo.pt/wayback/20150414215227/http://dinheirodigital.sapo.pt/news.asp?id_news=229716"]], "date": "2015-04-13 17:40:29", "kw": "Juros da d\u00edvida de portugal a descer e a dois e cinco anos para m\u00ednimos"}, {"docs": [["Portugal regista taxa de juro negativa na d\u00edvida a dois anos, diz imprensa | Mercados | Dinheiro Dig", "https://arquivo.pt/wayback/20150414215548/http://dinheirodigital.sapo.pt/news.asp?id_news=229558"]], "date": "2015-04-14 21:55:48", "kw": "Portugal regista taxa de juro negativa na d\u00edvida a dois anos"}, {"docs": [["Costa v\u00ea Passos, Portas e Cavaco Silva como a nova troika em Portugal - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150425224830/http://www.aeiou.pt/quiosque/plano-do-ps-para-baixar-a-tsu-suscita-controversia"]], "date": "2015-04-25 22:48:30", "kw": "Portas e Cavaco Silva como a nova troika em Portugal"}, {"docs": [["Parlamento Europeu vai investigar erros da troika em Portugal - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20150505185054/http://www.dinheirovivo.pt/economia/interior.aspx?content_id=3762671"]], "date": "2015-05-05 18:50:54", "kw": "Parlamento Europeu vai investigar erros da troika em Portugal"}, {"docs": [["Passos vai a Berlim falar com Merkel sobre a sa\u00edda do resgate da troika | Finan\u00e7as | Dinheiro Digita", "https://arquivo.pt/wayback/20150509074309/http://dinheirodigital.sapo.pt/news.asp?id_news=211944"]], "date": "2015-05-09 07:43:09", "kw": "Passos vai a Berlim falar com Merkel sobre a sa\u00edda do resgate da troika"}, {"docs": [["Juros da d\u00edvida de portugal a subir a cinco e dez anos e a cair a dois anos - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150525172726/http://www.sapo.pt/noticias/juros-da-divida-de-portugal-a-subir-a-cinco-e_5562dfd4cb88bd5c7bf91f13"], ["Juros da d\u00edvida de Portugal a subir a cinco e dez anos e a cair a dois anos - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150601173723/http://www.sapo.pt/noticias/juros-da-divida-de-portugal-a-subir-a-cinco-e_556c0fa0bea9dd574dba840d"]], "date": "2015-05-25 17:27:26", "kw": "Juros da d\u00edvida de portugal a subir a cinco e dez anos e a cair a dois anos"}, {"docs": [["Juros da d\u00edvida em portugal a cair a dois anos e a subir nos prazos mais longos - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150610172449/http://www.sapo.pt/noticias/juros-da-divida-em-portugal-a-cair-a-dois_5578011760753b3619176327"]], "date": "2015-06-10 17:24:49", "kw": "Juros da d\u00edvida em portugal a cair a dois anos e a subir nos prazos mais longos"}, {"docs": [["Juros da d\u00edvida de portugal a subir a cinco e a dez anos para m\u00e1ximos desde outubro - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150616173755/http://www.sapo.pt/noticias/juros-da-divida-de-portugal-a-subir-a-cinco-e_557fd96e18b6432919d406fe"]], "date": "2015-06-16 17:37:55", "kw": "Juros da d\u00edvida de portugal a subir a cinco e a dez anos para m\u00e1ximos desde outubro"}, {"docs": [["Juros da d\u00edvida de portugal a subir a dois anos e a cair a cinco e dez anos - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150701171947/http://www.sapo.pt/noticias/juros-da-divida-de-portugal-a-subir-a-dois_5593b53efe4db0f573b09940"]], "date": "2015-07-01 17:19:47", "kw": "Juros da d\u00edvida de portugal a subir a dois anos e a cair a cinco e dez anos"}, {"docs": [["Paulo Portas numa feira em Bruxelas lembra que Portugal n\u00e3o \u00e9 a Gr\u00e9cia - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20150704170319/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Portugal/Interior.aspx?content_id=4661794"]], "date": "2015-07-04 17:03:19", "kw": "Paulo Portas numa feira em Bruxelas lembra que Portugal n\u00e3o \u00e9 a Gr\u00e9cia"}, {"docs": [["Juros da d\u00edvida de portugal a subir em todos os prazos e a dois anos para m\u00e1ximos desde novembro - S", "https://arquivo.pt/wayback/20150706172512/http://www.sapo.pt/noticias/juros-da-divida-de-portugal-a-subir-em-todos-_559a3e7da7dcb6f95fe12634"]], "date": "2015-07-06 17:25:12", "kw": "Juros da d\u00edvida de portugal a subir em todos os prazos e a dois anos para m\u00e1ximos desde novembro"}, {"docs": [["Juros da d\u00edvida de portugal a cair ap\u00f3s conclus\u00e3o de acordo para a gr\u00e9cia - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150713172709/http://www.sapo.pt/noticias/juros-da-divida-de-portugal-a-cair-apos_55a375750fb01be35f587933"]], "date": "2015-07-13 17:27:09", "kw": "Juros da d\u00edvida de portugal a cair ap\u00f3s conclus\u00e3o de acordo para a gr\u00e9cia"}], "from": "2015-02-11 02:20:06"}, {"to": "2016-06-08 05:12:57", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Juros da d\u00edvida de portugal a descer em todos os prazos - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150724172957/http://www.sapo.pt/noticias/juros-da-divida-de-portugal-a-descer-em-todos_55b1fc354dd519a814536abe"]], "date": "2015-07-24 17:29:57", "kw": "Juros da d\u00edvida de portugal a descer em todos os prazos"}, {"docs": [["Juros da d\u00edvida de portugal est\u00e3o a cair a dois e cinco anos e a subir a dez - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150729172650/http://www.sapo.pt/noticias/juros-da-divida-de-portugal-estao-a-cair-a_55b8aab14f4f389e14d6f133"]], "date": "2015-07-29 17:26:50", "kw": "Juros da d\u00edvida de portugal est\u00e3o a cair a dois e cinco anos e a subir a dez"}, {"docs": [["FMI alerta que pode ser preciso adiar ou cancelar extin\u00e7\u00e3o da sobretaxa de IRS - Portugal - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20150806181827/http://www.sabado.pt/portugal/detalhe/fmi_alerta_que_pode_ser_preciso_adiar_ou_cancelar_extincao_da_sobretaxa_de_irs.html"]], "date": "2015-08-06 18:18:27", "kw": "FMI alerta que pode ser preciso adiar ou cancelar extin\u00e7\u00e3o da sobretaxa de IRS"}, {"docs": [["Ant\u00f3nio Costa critica acordo de parceria definido pelo Governo | Finan\u00e7as | Dinheiro Digital", "https://arquivo.pt/wayback/20150917002414/http://dinheirodigital.sapo.pt/news.asp?id_news=211981"]], "date": "2015-09-17 00:24:14", "kw": "Ant\u00f3nio Costa critica acordo de parceria definido pelo Governo"}, {"docs": [["Passos concordou por escrito com pedido de ajuda financeira feito por S\u00f3crates | Finan\u00e7as | Dinheiro", "https://arquivo.pt/wayback/20150917022219/http://dinheirodigital.sapo.pt/news.asp?id_news=236731"]], "date": "2015-09-17 02:22:19", "kw": "Passos concordou por escrito com pedido de ajuda financeira feito por S\u00f3crates"}, {"docs": [["Programa cautelar em Portugal daria maior confian\u00e7a aos investidores, diz Moody`s | Finan\u00e7as | Dinhe", "https://arquivo.pt/wayback/20150917025450/http://dinheirodigital.sapo.pt/news.asp?id_news=212836"]], "date": "2015-09-17 02:54:50", "kw": "Programa cautelar em Portugal daria maior confian\u00e7a aos investidores"}, {"docs": [["Portugal vai precisar que algu\u00e9m lhe empreste dinheiro no p\u00f3s-troika - Portugal - TSF R\u00e1dio Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20150930031749/http://www.tsf.pt/portugal/interior/portugal_vai_precisar_que_alguem_lhe_empreste_dinheiro_no_postroika_3232395.html"]], "date": "2015-09-30 03:17:49", "kw": "Portugal vai precisar que algu\u00e9m lhe empreste dinheiro no p\u00f3s-troika"}, {"docs": [["Miss\u00e3o da \"troika\" chega hoje a Lisboa para debater TSU e Or\u00e7amento do Estado - Economia - TSF R\u00e1dio", "https://arquivo.pt/wayback/20151106042531/http://www.tsf.pt/economia/interior/missao-da-troika-chega-hoje-a-lisboa-para-debater-tsu-e-orcamento-do-estado-1996892.html"]], "date": "2015-11-06 04:25:31", "kw": "chega hoje a Lisboa para debater TSU e Or\u00e7amento do Estado"}, {"docs": [["Nuno Crato j\u00e1 deu quatro voltas completas ao mundo este ano | Economia | Dinheiro Digital", "https://arquivo.pt/wayback/20151126135342/http://dinheirodigital.sapo.pt/news.asp?id_news=221445"]], "date": "2015-11-26 13:53:42", "kw": "Nuno Crato j\u00e1 deu quatro voltas completas ao mundo este ano"}, {"docs": [["Governo diz que Bruxelas concordou com aumento do sal\u00e1rio m\u00ednimo - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20151130072406/http://www.dinheirovivo.pt/economia/governo-diz-que-bruxelas-concordou-com-aumento-do-salario-minimo/"]], "date": "2015-11-30 07:24:06", "kw": "Governo diz que Bruxelas concordou com aumento do sal\u00e1rio m\u00ednimo"}, {"docs": [["Olhem que a\u00ed vem: Troika volta a Portugal no fim de outubro - OJE Digital", "https://arquivo.pt/wayback/20151130175319/http://www.oje.pt/olhem-que-ai-vem-troika-volta-a-portugal-no-fim-de-outubro/"]], "date": "2015-11-30 17:53:19", "kw": "Troika volta a Portugal no fim de outubro"}, {"docs": [["Elei\u00e7\u00f5es na Finl\u00e2ndia n\u00e3o p\u00f5em em causa ajuda a Portugal - Dinheiro - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20110418010407/http://www.sabado.pt/%C3%9Altima-Hora/Dinheiro/Elei%C3%A7%C3%B5es-na-Finl%C3%A2ndia-n%C3%A3o-p%C3%B5em-em-causa-ajuda-a-Po.aspx"], ["Elei\u00e7\u00f5es na Finl\u00e2ndia n\u00e3o p\u00f5em em causa ajuda a Portugal - Economia - Jornal de Neg\u00f3cios", "https://arquivo.pt/wayback/20151206045613/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/detalhe/eleiccedilotildees_na_finlacircndia_natildeo_potildeem_em_causa_ajuda_a_portugal.html"]], "date": "2015-12-06 04:56:13", "kw": "Elei\u00e7\u00f5es na Finl\u00e2ndia n\u00e3o p\u00f5em em causa ajuda a Portugal"}, {"docs": [["Vendas de autom\u00f3veis em Portugal com melhor desempenho em cinco anos - \u00daltima Hora - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20160105031259/http://www.sabado.pt/ultima_hora/detalhe/vendas_de_automoveis_em_portugal_com_melhor_desempenho_em_cinco_anos.html"]], "date": "2016-01-05 03:12:59", "kw": "Vendas de autom\u00f3veis em Portugal com melhor desempenho em cinco anos"}, {"docs": [["Troika traz longa lista de exig\u00eancias na visita a Portugal - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20160119204543/http://zap.aeiou.pt/troika-traz-longa-lista-de-exigencias-na-visita-portugal-97804"]], "date": "2016-01-19 20:45:43", "kw": "Troika traz longa lista de exig\u00eancias na visita a Portugal"}, {"docs": [["Costa diz que visita da troika a Portugal \"n\u00ed\u00a3o tem relev\u00ed\u00a2ncia pol\u00ed\u00adtica\" | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20160127211139/http://economico.sapo.pt/noticias/costa-diz-que-visita-da-troika-a-portugal-nao-tem-relevancia-politica_240991.html"]], "date": "2016-01-27 21:11:39", "kw": "Costa diz que visita da troika a Portugal"}, {"docs": [["Governo j\u00e1 pode entregar Portugal \u00e0 Alemanha para saldar a d\u00edvida p\u00fablica - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20120922152055/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1563680"], ["Governo j\u00e1 pode entregar Portugal \u00e0 Alemanha para saldar a d\u00edvida p\u00fablica ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160203010226/http://inimigo.publico.pt/2012/09/19/1563680/"]], "date": "2016-02-03 01:02:26", "kw": "Governo j\u00e1 pode entregar Portugal \u00e0 Alemanha para saldar a d\u00edvida p\u00fablica"}, {"docs": [["It\u00e1lia p\u00f5e termo a tr\u00eas anos recess\u00e3o e Gr\u00e9cia soma sete anos de contra\u00e7\u00e3o | Economia: UE | Dinheiro", "https://arquivo.pt/wayback/20160215180223/http://dinheirodigital.sapo.pt/news.asp?id_news=243811"]], "date": "2016-02-15 18:02:23", "kw": "It\u00e1lia p\u00f5e termo a tr\u00eas anos recess\u00e3o e Gr\u00e9cia soma sete anos de contra\u00e7\u00e3o"}, {"docs": [["Primeiro-ministro irland\u00eas diz que quer evitar exemplo de Portugal | Economia: UE | Dinheiro Digital", "https://arquivo.pt/wayback/20160215182755/http://dinheirodigital.sapo.pt/news.asp?id_news=243873"]], "date": "2016-02-15 18:27:55", "kw": "Primeiro-ministro irland\u00eas diz que quer evitar exemplo de Portugal"}, {"docs": [["OE2016: Eurogrupo discute hoje plano do Governo j\u00e1 avalizado pela Comiss\u00e3o | Finan\u00e7as | Dinheiro Dig", "https://arquivo.pt/wayback/20160219163253/http://dinheirodigital.sapo.pt/news.asp?id_news=243676"]], "date": "2016-02-19 16:32:53", "kw": "Eurogrupo discute hoje plano do Governo j\u00e1 avalizado pela Comiss\u00e3o"}, {"docs": [["Comiss\u00e3o Europeia aprova nova tranche para Portugal mas avisa Passos ?v\u00ea l\u00e1, n\u00e3o gastes tudo em carr", "https://arquivo.pt/wayback/20160227021422/http://inimigo.publico.pt/2014/03/26/1629807/"]], "date": "2016-02-27 02:14:22", "kw": "Comiss\u00e3o Europeia aprova nova tranche para Portugal mas avisa Passos"}], "from": "2015-07-22 07:19:19"}, {"to": "2016-11-18 08:01:40", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Portugal \u00ed\u00a0 conquista de Fran\u00e7a no maior evento v\u00ed\u00adnico do mundo | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20160620191903/http://economico.sapo.pt/noticias/portugal-a-conquista-de-franca-no-maior-evento-vinico-do-mundo_250678.html"]], "date": "2016-06-20 19:19:03", "kw": "Portugal \u00ed conquista de Fran\u00e7a no maior evento v\u00ed\u00adnico do mundo"}, {"docs": [["Lloyd Cole volta a Portugal para cantar os bons velhos temas | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20160620193711/http://economico.sapo.pt/noticias/lloyd-cole-volta-a-portugal-para-cantar-os-bons-velhos-temas_246782.html"]], "date": "2016-06-20 19:37:11", "kw": "Lloyd Cole volta a Portugal para cantar os bons velhos temas"}, {"docs": [["The Guardian e Lonely Planet escolhem as melhores dicas sobre Lisboa | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20160620201125/http://economico.sapo.pt/noticias/the-guardian-e-lonely-planet-escolhem-as-melhores-dicas-sobre-lisboa_251753.html"]], "date": "2016-06-20 20:11:25", "kw": "The Guardian e Lonely Planet escolhem as melhores dicas sobre Lisboa"}, {"docs": [["Banco CTT faz parceria com Novabase para banca digital | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20160620202423/http://economico.sapo.pt/noticias/banco-ctt-faz-parceria-com-novabase-para-banca-digital_252470.html"]], "date": "2016-06-20 20:24:23", "kw": "Banco CTT faz parceria com Novabase para banca digital"}, {"docs": [["Germano Silva vai ser Doutor Honoris Causa pela Universidade do Porto | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20160620203254/http://economico.sapo.pt/noticias/germano-silva-vai-ser-doutor-honoris-causa-pela-universidade-do-porto_252378.html"]], "date": "2016-06-20 20:32:54", "kw": "Germano Silva vai ser Doutor Honoris Causa pela Universidade do Porto"}, {"docs": [["Novo Banco vai ser vendido ou por venda directa ou por mercado de capitais | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20160620203342/http://economico.sapo.pt/noticias/novo-banco-vai-ser-vendido-ou-por-venda-directa-ou-por-mercado-de-capitais_249521.html"]], "date": "2016-06-20 20:33:42", "kw": "Novo Banco vai ser vendido ou por venda directa ou por mercado de capitais"}, {"docs": [["Amado: BCP afasta aumento de capital para comprar Novo Banco | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20160620203525/http://economico.sapo.pt/noticias/amado-bcp-afasta-aumento-de-capital-para-comprar-novo-banco_251489.html"]], "date": "2016-06-20 20:35:25", "kw": "BCP afasta aumento de capital para comprar Novo Banco"}, {"docs": [["BCP prepara proposta de compra ao Novo Banco | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20160620203601/http://economico.sapo.pt/noticias/bcp-prepara-proposta-de-compra-ao-novo-banco_250836.html"]], "date": "2016-06-20 20:36:01", "kw": "BCP prepara proposta de compra ao Novo Banco"}, {"docs": [["Atletas gregos sem dinheiro lutam para competir nos Jogos do Rio de Janeiro | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20160620203638/http://economico.sapo.pt/noticias/atletas-gregos-sem-dinheiro-lutam-para-competir-nos-jogos-do-rio-de-janeiro_252412.html"]], "date": "2016-06-20 20:36:38", "kw": "Atletas gregos sem dinheiro lutam para competir nos Jogos do Rio de Janeiro"}, {"docs": [["Troika em Portugal para analisar contas p\u00ed\u00bablicas | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20160620215559/http://economico.sapo.pt/noticias/troika-em-portugal-para-analisar-contas-publicas_252492.html"]], "date": "2016-06-20 21:55:59", "kw": "Troika em Portugal para analisar contas p\u00ed \u00ba blicas"}, {"docs": [["Governo leva ao Parlamento o fim dos activos por impostos diferidos para os bancos | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20160620221002/http://economico.sapo.pt/noticias/governo-leva-ao-parlamento-o-fim-dos-activos-por-impostos-diferidos-para-os-bancos_251086.html"]], "date": "2016-06-20 22:10:02", "kw": "Governo leva ao Parlamento o fim dos activos por impostos diferidos para os bancos"}, {"docs": [["Nuno Amado defende que haja um banco portugu\u00eas na corrida ao Novo Banco | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20160620221251/http://economico.sapo.pt/noticias/nuno-amado-defende-que-haja-um-banco-portugues-na-corrida-ao-novo-banco_248611.html"]], "date": "2016-06-20 22:12:51", "kw": "Nuno Amado defende que haja um banco portugu\u00eas na corrida ao Novo Banco"}, {"docs": [["BCP admite compra do Novo Banco dependendo do pre\u00e7o | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20160620221315/http://economico.sapo.pt/noticias/bcp-admite-compra-do-novo-banco-dependendo-do-preco_248007.html"]], "date": "2016-06-20 22:13:15", "kw": "BCP admite compra do Novo Banco dependendo do pre\u00e7o"}, {"docs": [["Governo vai lan\u00e7ar novo plano de regadio para a agricultura | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20160620221517/http://economico.sapo.pt/noticias/governo-vai-lancar-novo-plano-de-regadio-para-a-agricultura_251270.html"]], "date": "2016-06-20 22:15:17", "kw": "Governo vai lan\u00e7ar novo plano de regadio para a agricultura"}, {"docs": [["Banco de Portugal baixa previs\u00e3o de crescimento. Mais uma vez", "https://arquivo.pt/wayback/20160620230931/http://sol.sapo.pt/artigo/512784/banco-de-portugal-baixa-previsao-de-crescimento-mais-uma-vez"]], "date": "2016-06-20 23:09:31", "kw": "Banco de Portugal baixa previs\u00e3o de crescimento"}, {"docs": [["Carlos Costa diz que CMVM devia ser informada pelo BES | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20160620231322/http://economico.sapo.pt/noticias/carlos-costa-diz-que-cmvm-devia-ser-informada-pelo-bes_204454.html"]], "date": "2016-06-20 23:13:22", "kw": "Carlos Costa diz que CMVM devia ser informada pelo BES"}, {"docs": [["Mestrado em Finan\u00e7as da Nova SBE sobe cinco lugares no ranking do Financial Times | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20160620232400/http://economico.sapo.pt/noticias/mestrado-em-financas-da-nova-sbe-sobe-cinco-lugares-no-ranking-do-financial-times_252453.html"]], "date": "2016-06-20 23:24:00", "kw": "Mestrado em Finan\u00e7as da Nova SBE sobe cinco lugares no ranking do Financial Times"}, {"docs": [["D\u00edvida: Juros de Portugal e Espanha sobem em todos prazos | Finan\u00e7as | Dinheiro Digital", "https://arquivo.pt/wayback/20160630111054/http://dinheirodigital.sapo.pt/news.asp?section_id=1&id_news=173292"]], "date": "2016-06-30 11:10:54", "kw": "Juros de Portugal e Espanha sobem em todos prazos"}, {"docs": [["PSD quer levar novo IMI ao Tribunal Constitucional - Cm ao Minuto - Correio da Manh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20160925005958/http://www.cmjornal.pt/cm-ao-minuto/detalhe/psd-quer-levar-alteracoes-ao-imi-ao-tribunal-constitucional?act=0&est=Aberto"]], "date": "2016-09-25 00:59:58", "kw": "PSD quer levar novo IMI ao Tribunal Constitucional"}, {"docs": [["Marques Guedes diz que Juncker foi infeliz e dignidade de Portugal nunca foi beliscada - Pol\u00edtica - ", "https://arquivo.pt/wayback/20161106224316/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/politica/detalhe/marques_guedes_diz_que_juncker_foi_infeliz_e_dignidade_de_portugal_nunca_foi_beliscada"]], "date": "2016-11-06 22:43:16", "kw": "Marques Guedes diz que Juncker foi infeliz e dignidade de Portugal nunca foi beliscada"}], "from": "2016-06-11 04:10:22"}]}