[{"from": "2011-10-01 15:01:59", "headline": [{"headline": "S\u00f3crates vai trabalhar na transfer\u00eancia de jogadores brasileiros e argentinos para Braga e Benfica", "persons": [{"start_char": "0", "person": "S\u00f3crates", "end_char": "8", "date": "2011-10-03 15:41:54", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111218030128/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/socrates.jpg"}], "date": "2011-10-03 15:41:54"}, {"headline": "Governo agenda novo Conselho de Ministros para debater Or\u00e7amento do Estado", "persons": [], "date": "2011-10-06 15:05:36"}, {"headline": "Pinto da Costa vai aproveitar Portugal x Isl\u00e2ndia para trocar V\u00edtor Pereira por Paulo Bento", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Pinto da Costa", "end_char": "14", "date": "2011-10-07 15:13:47", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111218162418/http://www.abola.pt/img/fotos/porto/2011/pintodacosta4.jpg"}, {"start_char": "62", "person": "V\u00edtor Pereira", "end_char": "75", "date": "2011-10-07 15:13:47", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120225181104/http://www.abola.pt/img/fotos/porto/vitorpereira135.jpg"}, {"start_char": "80", "person": "Paulo Bento", "end_char": "91", "date": "2011-10-07 15:13:47", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111113170833/http://www.abola.pt/img/fotos/seleccao/2011/paulobento6.jpg"}], "date": "2011-10-07 15:13:47"}, {"headline": "Irlanda vai ser o primeiro pa\u00eds resgatado a dizer adeus ao FMI", "persons": [], "date": "2011-10-07 15:16:06"}, {"headline": "Sites da CNN e BBC bloqueados na China em dia de Pr\u00e9mio Nobel", "persons": [], "date": "2011-10-08 03:34:05"}, {"headline": "Bolsa nacional cai com EDP e BES a anularem ganhos da Jer\u00f3nimo Martins", "persons": [{"start_char": "54", "person": "Jer\u00f3nimo Martins", "end_char": "70", "date": "2011-10-14 21:33:04", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120104160326/http://www.jornaldoalgarve.pt/wp-content/uploads/cache/52410_trnsFeatured.jpg"}], "date": "2011-10-14 21:33:04"}, {"headline": "SPORTING GIL VICENTE e NOT\u00cdCIAS SPORTING", "persons": [], "date": "2011-10-22 15:03:53"}, {"headline": "MANCHESTER UNITED MANCHESTER CITY e RESULTADO MANCHESTER UNITED", "persons": [], "date": "2011-10-23 15:03:13"}, {"headline": "Passos Coelho diz que Portugal n\u00e3o deve aceitar perd\u00e3o da d\u00edvida", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "end_char": "13", "date": "2011-10-26 16:28:03", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121016213203/http://www.oindesmentivel.com/wp-content/uploads/2010/10/passos-coelho-226x300.jpg"}], "date": "2011-10-26 16:28:03"}, {"headline": "Defesa tenta provar raz\u00e3o de Berardo contra Jardim Gon\u00e7alves no caso BCP", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Defesa", "end_char": "6", "date": "2011-10-28 22:50:24", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120122131810/http://www.governo.gov.pt/ImageGen.ashx?image=/media/178093/01_defesa.jpg&class=departmentStatisticsThumbnail"}, {"start_char": "29", "person": "Berardo", "end_char": "36", "date": "2011-10-28 22:50:24", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111229194224/http://aeiou.caras.pt/incoming/2011/12/29/jli-joberardo02.jpg/ALTERNATES/w620h395/jli+joberardo02.jpg"}], "date": "2011-10-28 22:50:24"}, {"headline": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro prop\u00f5e absten\u00e7\u00e3o do PS na vota\u00e7\u00e3o do Or\u00e7amento do Estado", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro", "end_char": "19", "date": "2011-11-04 16:02:50", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121024203646/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/akk01.jpg"}], "date": "2011-11-04 16:02:50"}, {"headline": "C\u00e2mara de Lisboa admite semana de quatro dias e cortes nos sal\u00e1rios", "persons": [], "date": "2011-11-05 16:06:41"}, {"headline": "diz V\u00edtor Pereira sobre Pinto da Costa", "persons": [{"start_char": "4", "person": "V\u00edtor Pereira sobre Pinto da Costa", "end_char": "38", "date": "2011-11-06 20:50:12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120225181104/http://www.abola.pt/img/fotos/porto/vitorpereira135.jpg"}], "date": "2011-11-06 20:50:12"}, {"headline": "Jo\u00e3o Duque diz que RTP deve ser paga por Or\u00e7amento do Estado", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Jo\u00e3o Duque", "end_char": "10", "date": "2011-11-15 17:43:21", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120306182400/http://economico.sapo.pt/public/uploads/articles/foto_pagina/joao_duque2.pagina.jpg"}], "date": "2011-11-15 17:43:21"}, {"headline": "V\u00edtor Gaspar garante que Governo n\u00e3o vai intervir nos sal\u00e1rios do sector privado", "persons": [{"start_char": "0", "person": "V\u00edtor Gaspar", "end_char": "12", "date": "2011-11-22 23:00:58", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121024163128/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-8-ok.jpg"}], "date": "2011-11-22 23:00:58"}, {"headline": "Fundo de investimento vai financiar novos neg\u00f3cios no sector do mar", "persons": [], "date": "2011-11-29 16:10:28"}, {"headline": "Novo grupo portugu\u00eas de hackers ataca Banco de Portugal", "persons": [], "date": "2011-12-02 16:02:25"}, {"headline": "NACIONAL SETUBAL DIRECTO e NACIONAL SETUBAL RESULTADO", "persons": [], "date": "2011-12-18 16:03:49"}, {"headline": "\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real", "persons": [], "date": "2011-12-18 23:32:26"}, {"headline": "China Three Gorges diz estar a criar valor para o longo prazo na EDP", "persons": [{"start_char": "0", "person": "China Three Gorges", "end_char": "18", "date": "2011-12-20 21:00:09", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111228160650/http://www.executivedigest.pt/wp-content/uploads/2011/12/edp21.jpg"}], "date": "2011-12-20 21:00:09"}], "to": "2012-03-01 16:36:19"}, {"from": "2012-03-02 16:22:37", "headline": [{"headline": "Ant\u00f3nio Barreto Portugal pode deixar de existir como pa\u00eds", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Ant\u00f3nio Barreto Portugal", "end_char": "24", "date": "2012-03-12 16:15:29", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120313161423/http://www.marketeer.pt/wp-content/uploads/2012/03/conhecer-a-crise1.jpg"}], "date": "2012-03-12 16:15:29"}, {"headline": "Caso Isaltino Supremo Tribunal admite subida de recurso que suspende pena de pris\u00e3o", "persons": [{"start_char": "5", "person": "Isaltino Supremo Tribunal", "end_char": "30", "date": "2012-03-12 16:16:43", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121025023110/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/724099?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1351101319,17354"}], "date": "2012-03-12 16:16:43"}, {"headline": "Governo vai demitir administra\u00e7\u00e3o das Estradas de Portugal", "persons": [], "date": "2012-03-12 16:45:24"}, {"headline": "M\u00e9dio Oriente Novos ataques a\u00e9reos israelitas causaram dois mortos em Gaza fontes m\u00e9dicas", "persons": [], "date": "2012-03-12 20:23:18"}, {"headline": "\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo", "persons": [], "date": "2012-03-13 00:05:15"}, {"headline": "Crise Portugal vai no mesmo caminho que a Gr\u00e9cia Georges Papandreou", "persons": [{"start_char": "42", "person": "Gr\u00e9cia Georges Papandreou", "end_char": "67", "date": "2012-03-13 17:10:40", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120313194631/http://www.executivedigest.pt/wp-content/uploads/2012/03/papandreou.jpg"}], "date": "2012-03-13 17:10:40"}, {"headline": "Crise Portugal deve ser defendido por medidas coletivas Papandreou", "persons": [{"start_char": "56", "person": "Papandreou", "end_char": "66", "date": "2012-03-13 17:58:56", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130204160720/http://www.diariodigital.sapo.pt/images_content/2013/papandreou040113.jpg"}], "date": "2012-03-13 17:58:56"}, {"headline": "Ronaldo Mourinho vai continuar no Real Madrid", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Ronaldo Mourinho", "end_char": "16", "date": "2012-03-13 18:12:37", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121113161231/http://imgs.cmjornal.xl.pt/imgs/share/2012-11/2012-11-13121046_CA967162-B341-4FEB-88DD-FECB0766BF67$$738d42d9-134c-4fbe-a85a-da00e83fdc20$$4cc3d1a8-148f-4ccd-9a11-ba26726aa676$$img_canal_flash$$pt$$1.jpg"}], "date": "2012-03-13 18:12:37"}, {"headline": "Com\u00e9rcio Grande maioria das PME registou agravamento no acesso ao cr\u00e9dito Estudo CCP", "persons": [{"start_char": "74", "person": "Estudo CCP", "end_char": "84", "date": "2012-03-13 19:56:56", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121116211335/http://www.meiosepublicidade.pt/wp-content/uploads/2012/05/CCP-300x225.jpg"}], "date": "2012-03-13 19:56:56"}, {"headline": "Porto PS critica comboio fantasma de caravelas proposto por M\u00e1rio Ferreira e aprovado pela C\u00e2mara", "persons": [{"start_char": "60", "person": "M\u00e1rio Ferreira", "end_char": "74", "date": "2012-03-13 23:19:38", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121108180910/http://www.jornaldocentro.pt/wp-content/uploads/mulher-cunha-lemos1-229x300.jpg"}], "date": "2012-03-13 23:19:38"}, {"headline": "Casa da M\u00fasica Modelo econ\u00f3mico entrou em crise", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Casa da M\u00fasica", "end_char": "14", "date": "2012-03-14 05:50:11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121003021442/http://artamega.pt/blog/wp-content/uploads/IMG_1286-1024x764.jpg"}], "date": "2012-03-14 05:50:11"}, {"headline": "Angola Fome poder\u00e1 atingir centro sul do pa\u00eds devido \u00e0 seca Especialista", "persons": [], "date": "2012-03-14 18:48:16"}, {"headline": "Not\u00edcias de sociedade moda tend\u00eancias e novidades no site da revista \u00danica", "persons": [], "date": "2012-03-14 19:09:07"}, {"headline": "Futebol Ta\u00e7a de Portugal Final ser\u00e1 transmitida em canal aberto Miguel Relvas", "persons": [{"start_char": "64", "person": "Miguel Relvas", "end_char": "77", "date": "2012-03-14 19:43:34", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121024210747/http://www.meiosepublicidade.pt/wp-content/uploads/2011/08/miguel-relvas.jpg"}], "date": "2012-03-14 19:43:34"}, {"headline": "Futebol FC Porto A equipa refletiu e vai retificar frente ao Nacional", "persons": [], "date": "2012-03-14 19:55:33"}, {"headline": "Cinema Ningu\u00e9m compreendeu melhor o cinema do que B\u00e9nard da Costa Manuel Maria Carrilho", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Cinema Ningu\u00e9m", "end_char": "14", "date": "2012-03-21 16:19:54", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121017063022/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/4252195563-b9dd8019da-z.jpg"}, {"start_char": "50", "person": "B\u00e9nard da Costa Manuel Maria Carrilho", "end_char": "87", "date": "2012-03-21 16:19:54", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121024150514/http://www.correioalentejo.com/fotos/20121024131845.jpg"}], "date": "2012-03-21 16:19:54"}, {"headline": "Crise OCDE alerta que Portugal e Espanha podem ser pr\u00f3ximas v\u00edtimas dos mercados", "persons": [], "date": "2012-03-22 21:13:38"}, {"headline": "Alto Minho Lampreia do rio Minho com confraria at\u00e9 final do m\u00eas", "persons": [], "date": "2012-03-22 21:16:06"}, {"headline": "Not\u00edcias de desporto nacional e internacional", "persons": [], "date": "2012-03-23 01:05:10"}, {"headline": "Fecho Mercados Pol\u00edtica de juros acomodat\u00edcia de Bernanke impulsiona mercados", "persons": [{"start_char": "49", "person": "Bernanke", "end_char": "57", "date": "2012-03-27 22:02:35", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121004193534/http://www.jornaldenegocios.pt/images/2012_03/ben_bernanke_not_baixo.jpg"}], "date": "2012-03-27 22:02:35"}], "to": "2012-03-31 15:15:09"}, {"from": "2015-04-01 17:02:11", "headline": [{"headline": "V\u00eddeo do Estado Isl\u00e2mico mostra destrui\u00e7\u00e3o da cidade antiga de Hatra", "persons": [], "date": "2015-04-04 17:39:52"}, {"headline": "Casal brit\u00e2nico ganha no Euromilh\u00f5es pela segunda vez em menos de dois anos", "persons": [], "date": "2015-04-05 00:37:02"}, {"headline": "Portugal vence Espanha e conquista Ta\u00e7a das Na\u00e7\u00f5es em h\u00f3quei", "persons": [], "date": "2015-04-06 03:27:07"}, {"headline": "Pol\u00edcia Militar vai reocupar favela do Rio de Janeiro ap\u00f3s morte de crian\u00e7a", "persons": [], "date": "2015-04-06 19:48:40"}, {"headline": "Pablo Iglesias culpa Dur\u00e3o Barroso pela crise em Portugal", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Pablo Iglesias", "end_char": "14", "date": "2015-04-15 02:36:11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160402051836/http://static.globalnoticias.pt/storage/DN/2016/dn2015_detalhe_topo/ng6356757.jpg"}, {"start_char": "21", "person": "Dur\u00e3o Barroso", "end_char": "34", "date": "2015-04-15 02:36:11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150921005124/http://www.conferenciasdoestoril.pt/sites/conferenciasdoestoril/files/styles/680x375/public/albuns/durao_barroso_2.jpg?itok=xgZRPxbA"}], "date": "2015-04-15 02:36:11"}, {"headline": "Barcelona vence Val\u00eancia e Messi faz hist\u00f3ria", "persons": [], "date": "2015-04-18 17:06:56"}, {"headline": "Estreia hoje primeiro document\u00e1rio sobre Kurt Cobain autorizado pela fam\u00edlia", "persons": [{"start_char": "41", "person": "Kurt Cobain", "end_char": "52", "date": "2015-04-24 01:23:05", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150503124758/http://www.academiamusical.com.pt/wp-content/uploads/2014/05/kurt-cobain-600x450-300x225.jpg"}], "date": "2015-04-24 01:23:05"}, {"headline": "Jo\u00e3o Ara\u00fajo luta contra um cancro mas n\u00e3o morre sem libertar S\u00f3crates", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Jo\u00e3o Ara\u00fajo", "end_char": "11", "date": "2015-04-25 17:29:23", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150927044104/http://medicinadentaria.pt/wp-content/uploads/2015/05/img_554c666a85840.jpg"}, {"start_char": "61", "person": "S\u00f3crates", "end_char": "69", "date": "2015-04-25 17:29:23", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401211656/http://www.jb.pt/wp-content/uploads/2011/03/socrates.jpg"}], "date": "2015-04-25 17:29:23"}, {"headline": "Lino Maia confirma buscas na Obra Diocesana de Promo\u00e7\u00e3o Social do Porto", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Lino Maia", "end_char": "9", "date": "2015-04-30 17:06:48", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151209142331/http://www.cm-cascais.pt/sites/default/files/styles/destaque-home/public/imagens/galerias/new/_dsc0346_0.png?itok=J9s0u5gM"}], "date": "2015-04-30 17:06:48"}, {"headline": "Benfica goleia Gil Vicente e fica a dois triunfos do t\u00edtulo", "persons": [{"start_char": "15", "person": "Gil Vicente", "end_char": "26", "date": "2015-05-03 21:25:16", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150920015845/http://static.habitissimo.pt/photos/project/gallery/exterior-3799.jpg"}], "date": "2015-05-03 21:25:16"}, {"headline": "Filhos de adepto do Benfica agredido em Guimar\u00e3es v\u00e3o receber ta\u00e7a de campe\u00e3o", "persons": [], "date": "2015-05-19 17:29:32"}, {"headline": "Estado Isl\u00e2mico ocupa norte da cidade hist\u00f3rica s\u00edria de Palmyra", "persons": [], "date": "2015-05-20 21:03:29"}, {"headline": "C\u00e2mara de Lisboa critica MAI por falta de informa\u00e7\u00e3o sobre causadores dos incidentes no Marqu\u00eas", "persons": [], "date": "2015-05-22 17:39:20"}, {"headline": "Novo Museu Nacional dos Coches abre ao p\u00fablico", "persons": [], "date": "2015-05-25 01:13:07"}, {"headline": "Governo prop\u00f5e recondu\u00e7\u00e3o de Carlos Costa no Banco de Portugal", "persons": [{"start_char": "29", "person": "Carlos Costa", "end_char": "41", "date": "2015-05-28 23:52:33", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160406080655/http://www.jornalacores9.net/wp-content/uploads/2016/04/carlos-costa.jpg"}], "date": "2015-05-28 23:52:33"}, {"headline": "Alemanha ultrapassa Jap\u00e3o e passa a ter menor taxa de natalidade do mundo", "persons": [], "date": "2015-05-30 17:39:56"}, {"headline": "Novo tratamento contra cancro de pulm\u00e3o pode duplicar tempo de vida", "persons": [], "date": "2015-06-03 01:46:53"}, {"headline": "Cavaco vai condecorar Teixeira dos Santos e Mariano Gago", "persons": [{"start_char": "44", "person": "Mariano Gago", "end_char": "56", "date": "2015-06-08 00:35:17", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150826174500/http://diferencial.tecnico.pt/wp-content/uploads/2015/05/marianogagohd-600x400.jpg"}], "date": "2015-06-08 00:35:17"}, {"headline": "Leonardo Padura vence Pr\u00e9mio Princesa das Ast\u00farias das Letras", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Leonardo Padura", "end_char": "15", "date": "2015-06-10 17:07:56", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160211080633/http://www.webmaster.pt/wp-content/uploads/2010/09/leonardo_dicaprio-e1284737375312.jpg"}], "date": "2015-06-10 17:07:56"}, {"headline": "Passos e Portas poder\u00e3o concorrer em Lisboa para roubar votos a Costa", "persons": [{"start_char": "9", "person": "Portas", "end_char": "15", "date": "2015-06-15 21:46:37", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150920081657/http://casadaschavesermesinde.pt/cliente/catalogo/portas1_40_xs.jpg"}, {"start_char": "64", "person": "Costa", "end_char": "69", "date": "2015-06-15 21:46:37", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151117132818/http://bonecadesabao.pt/657-large_default/calcoes-de-peitilho-escoces-verde-e-azul.jpg"}], "date": "2015-06-15 21:46:37"}], "to": "2015-07-01 03:17:11"}, {"from": "2015-08-13 19:45:24", "headline": [{"headline": "CDS pede mobiliza\u00e7\u00e3o para resolu\u00e7\u00e3o dos problemas de Justi\u00e7a", "persons": [], "date": "2015-10-01 16:07:12"}, {"headline": "Carlos Pereira promete n\u00e3o largar renegocia\u00e7\u00e3o da d\u00edvida e novo hospital", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Carlos Pereira", "end_char": "14", "date": "2015-10-01 16:33:56", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160211030516/http://www.pedromiguelribeiro.pt/imagens/eu-apoio/thumbs/thumbs_eu_apoio_carla_pereira_inv.jpg"}], "date": "2015-10-01 16:33:56"}, {"headline": "Portugueses est\u00e3o a adiar nascimento do primeiro filho por raz\u00f5es econ\u00f3micas", "persons": [], "date": "2015-10-01 19:43:22"}, {"headline": "Crise pode aumentar taxa de natalidade nas mulheres mais velhas", "persons": [], "date": "2015-10-01 19:54:42"}, {"headline": "CDS prop\u00f5e plen\u00e1rios todas as semanas mas o PSD recusa", "persons": [], "date": "2015-10-01 20:41:34"}, {"headline": "Quatro distritos do continente sob aviso vermelho devido \u00e0 previs\u00e3o de chuva forte", "persons": [], "date": "2015-10-01 21:41:43"}, {"headline": "Manuel Brito pede mais di\u00e1logo e menos arrog\u00e2ncia na sa\u00fade", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Manuel Brito", "end_char": "12", "date": "2015-10-01 22:44:20", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160429060934/http://www.jm-madeira.pt/sites/default/files/imagecache/400xY/manuel_brito_2015_03.jpg"}], "date": "2015-10-01 22:44:20"}, {"headline": "Festa do Avante", "persons": [], "date": "2015-10-02 04:39:33"}, {"headline": "Jardim envia pedido de resolu\u00e7\u00e3o sobre a revis\u00e3o constitucional", "persons": [], "date": "2015-10-02 12:05:04"}, {"headline": "PSD espera vit\u00f3ria pol\u00edtica", "persons": [], "date": "2015-10-02 14:38:09"}, {"headline": "Jardim quer cortar o direito \u00e0 greve em cinco sectores", "persons": [], "date": "2015-10-02 15:58:24"}, {"headline": "Jardim apresenta proposta de revis\u00e3o constitucional", "persons": [], "date": "2015-10-02 23:32:23"}, {"headline": "Jardim deixa amea\u00e7a velada no final do debate", "persons": [], "date": "2015-10-03 00:45:17"}, {"headline": "Plano contra o desemprego jovem n\u00e3o \u00e9 urgente para o PSD", "persons": [], "date": "2015-10-03 01:28:25"}, {"headline": "Parlamento debate e vota mo\u00e7\u00e3o de censura do PCP ao Governo", "persons": [], "date": "2015-10-03 02:07:46"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim anuncia solu\u00e7\u00e3o para concluir obras no Est\u00e1dio dos Barreiros", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "date": "2015-10-03 08:25:33", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151113060608/https://dissidentex.files.wordpress.com/2012/02/passos-coelho-angela-merkel-e-alberto-joao-jardim.jpg?w=700"}], "date": "2015-10-03 08:25:33"}, {"headline": "Governo Regional vai todo para Tribunal", "persons": [], "date": "2015-10-03 17:04:06"}, {"headline": "Empresa de imigrante portugu\u00eas constr\u00f3i maior arranha-c\u00e9us de Boston", "persons": [], "date": "2015-10-03 19:24:23"}, {"headline": "Nova igreja de Santa Cec\u00edlia custou mais de quatro milh\u00f5es de euros", "persons": [], "date": "2015-10-03 20:41:49"}, {"headline": "Madeira Micro International Film Festival arranca na Ponta do Sol", "persons": [], "date": "2015-10-07 10:47:00"}], "to": "2015-12-07 12:18:49"}]