{"domains": ["www.record.pt", "inimigo.publico.pt", "www.correiodominho.pt", "noticias.sapo.pt", "www.sabado.pt", "www.abola.pt", "www.ionline.pt", "www.jb.pt", "www.lux.iol.pt", "www.tvi24.iol.pt", "www.diarioleiria.pt", "www.regiaodeleiria.pt", "www.diariodominho.pt", "sol.sapo.pt", "www.jn.pt", "www.oje.pt", "www.jornaldenegocios.pt", "tek.sapo.pt", "sicnoticias.sapo.pt", "www.maisfutebol.iol.pt", "www.dn.pt", "economico.sapo.pt", "www.ojogo.pt", "www.iol.pt", "publico.pt", "www.rtp.pt", "desporto.sapo.pt", "www.tsf.pt", "dn.sapo.pt", "www.omirante.pt", "news.google.pt", "www.aeiou.pt", "dinheirodigital.sapo.pt", "expresso.sapo.pt", "maisfutebol.iol.pt", "zap.aeiou.pt", "abola.pt", "www.avante.pt", "meiosepublicidade.pt", "dnoticias.pt"], "results": [{"from": "2011-10-01 15:01:59", "to": "2012-03-01 16:36:19", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["S\u00f3crates vai trabalhar na transfer\u00eancia de jogadores brasileiros e argentinos para Braga e Benfica -", "https://arquivo.pt/wayback/20111003154154/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1498728"]], "date": "2011-10-03 15:41:54", "kw": "S\u00f3crates vai trabalhar na transfer\u00eancia de jogadores brasileiros e argentinos para Braga e Benfica"}, {"docs": [["Governo agenda novo Conselho de Ministros para debater Or\u00e7amento do Estado- Economia - Jornal de neg", "https://arquivo.pt/wayback/20111006150536/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=509911"]], "date": "2011-10-06 15:05:36", "kw": "Governo agenda novo Conselho de Ministros para debater Or\u00e7amento do Estado"}, {"docs": [["Pinto da Costa vai aproveitar Portugal x Isl\u00e2ndia para trocar V\u00edtor Pereira por Paulo Bento - Inimig", "https://arquivo.pt/wayback/20111007151347/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1515295"]], "date": "2011-10-07 15:13:47", "kw": "Pinto da Costa vai aproveitar Portugal x Isl\u00e2ndia para trocar V\u00edtor Pereira por Paulo Bento"}, {"docs": [["Enda Kenny: Irlanda vai ser o primeiro pa\u00eds resgatado a dizer adeus ao FMI- Economia - Jornal de neg", "https://arquivo.pt/wayback/20111007151606/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=510177"]], "date": "2011-10-07 15:16:06", "kw": "Irlanda vai ser o primeiro pa\u00eds resgatado a dizer adeus ao FMI"}, {"docs": [["Sites da CNN e BBC bloqueados na China em dia de Pr\u00e9mio Nobel - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20111008033405/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Mundo/Interior.aspx?content_id=1731714"]], "date": "2011-10-08 03:34:05", "kw": "Sites da CNN e BBC bloqueados na China em dia de Pr\u00e9mio Nobel"}, {"docs": [["Bolsa nacional cai com EDP e BES a anularem ganhos da Jer\u00f3nimo Martins- Mercados - Jornal de neg\u00f3cio", "https://arquivo.pt/wayback/20111014213304/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=512099"]], "date": "2011-10-14 21:33:04", "kw": "Bolsa nacional cai com EDP e BES a anularem ganhos da Jer\u00f3nimo Martins"}, {"docs": [["SPORTING GIL VICENTE e NOT\u00cdCIAS SPORTING - Paulo Alves: \u00abVamos a Alvalade para marcar golos\u00bb - Maisf", "https://arquivo.pt/wayback/20111022150353/http://www.maisfutebol.iol.pt/sporting/sporting-gil-vicente-noticias-sporting-gil-vicente-sporting-portugal-maisfutebol-jogos-futebol/1291745-1457.html"]], "date": "2011-10-22 15:03:53", "kw": "SPORTING GIL VICENTE e NOT\u00cdCIAS SPORTING"}, {"docs": [["MANCHESTER UNITED MANCHESTER CITY e RESULTADO MANCHESTER UNITED - City aplica \u00abchapa seis\u00bb no derby ", "https://arquivo.pt/wayback/20111023150313/http://www.maisfutebol.iol.pt/inglaterra/manchester-united-manchester-city-resultado-manchester-united-derby-manchester-nani-manchester-nani-premier-league-resultados/1291936-1488.html"]], "date": "2011-10-23 15:03:13", "kw": "MANCHESTER UNITED MANCHESTER CITY e RESULTADO MANCHESTER UNITED"}, {"docs": [["Passos Coelho diz que Portugal n\u00e3o deve aceitar perd\u00e3o da d\u00edvida - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20111026162803/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Nacional/Interior.aspx?content_id=2071943"]], "date": "2011-10-26 16:28:03", "kw": "Passos Coelho diz que Portugal n\u00e3o deve aceitar perd\u00e3o da d\u00edvida"}, {"docs": [["Defesa tenta provar raz\u00e3o de Berardo contra Jardim Gon\u00e7alves no caso BCP - Sociedade - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20111028225024/http://sol.sapo.pt/inicio/Sociedade/Interior.aspx?content_id=32352"]], "date": "2011-10-28 22:50:24", "kw": "Defesa tenta provar raz\u00e3o de Berardo contra Jardim Gon\u00e7alves no caso BCP"}, {"docs": [["Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro prop\u00f5e absten\u00e7\u00e3o do PS na vota\u00e7\u00e3o do Or\u00e7amento do Estado - SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20111104160250/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2011/11/03/antonio-jose-seguro-propoe-abstencao-do-ps-na-votacao-do-orcamento-do-estado"]], "date": "2011-11-04 16:02:50", "kw": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro prop\u00f5e absten\u00e7\u00e3o do PS na vota\u00e7\u00e3o do Or\u00e7amento do Estado"}, {"docs": [["C\u00e2mara de Lisboa admite semana de quatro dias e cortes nos sal\u00e1rios - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20111105160641/http://www.jn.pt/paginainicial/pais/concelho.aspx?Distrito=Lisboa&Concelho=Lisboa&Option=Interior&content_id=2103058"]], "date": "2011-11-05 16:06:41", "kw": "C\u00e2mara de Lisboa admite semana de quatro dias e cortes nos sal\u00e1rios"}, {"docs": [["\u00abTemos um grande l\u00edder\u00bb, diz V\u00edtor Pereira sobre Pinto da Costa > Desporto Porto > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20111106205012/http://www.tvi24.iol.pt/comentarios/fcporto/pinto-da-costa-resultado-do-fc-porto-porto-olhanense-olhanense-porto-vitor-pereira/1296017-1304.html"]], "date": "2011-11-06 20:50:12", "kw": "diz V\u00edtor Pereira sobre Pinto da Costa"}, {"docs": [["Jo\u00e3o Duque diz que RTP deve ser paga por Or\u00e7amento do Estado - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20111115174321/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Portugal/Interior.aspx?content_id=2123194"]], "date": "2011-11-15 17:43:21", "kw": "Jo\u00e3o Duque diz que RTP deve ser paga por Or\u00e7amento do Estado"}, {"docs": [["V\u00edtor Gaspar garante que Governo n\u00e3o vai intervir nos sal\u00e1rios do sector privado - Economia - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20111122230058/http://sol.sapo.pt/inicio/Economia/Interior.aspx?content_id=34371"]], "date": "2011-11-22 23:00:58", "kw": "V\u00edtor Gaspar garante que Governo n\u00e3o vai intervir nos sal\u00e1rios do sector privado"}, {"docs": [["Fundo de investimento vai financiar novos neg\u00f3cios no sector do mar- - Jornal de neg\u00f3cios online", "https://arquivo.pt/wayback/20111129161028/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=522609"]], "date": "2011-11-29 16:10:28", "kw": "Fundo de investimento vai financiar novos neg\u00f3cios no sector do mar"}, {"docs": [["TeK\u00a0> Not\u00edcias\u00a0> Internet\u00a0>\u00a0Novo grupo portugu\u00eas de hackers ataca Banco de Portugal, SIS e CGD", "https://arquivo.pt/wayback/20111202160225/http://tek.sapo.pt/noticias/internet/novo_grupo_portugues_de_hackers_ataca_banco_d_1204748.html"]], "date": "2011-12-02 16:02:25", "kw": "Novo grupo portugu\u00eas de hackers ataca Banco de Portugal"}, {"docs": [["NACIONAL SETUBAL DIRECTO e NACIONAL SETUBAL RESULTADO - Nacional-Set\u00fabal AO VIVO: piores ataques tam", "https://arquivo.pt/wayback/20111218160349/http://www.maisfutebol.iol.pt/nacional/nacional-setubal-directo-nacional-setubal-resultado-nacional-v-setubal-liga-antevisao/1309589-1465.html"]], "date": "2011-12-18 16:03:49", "kw": "NACIONAL SETUBAL DIRECTO e NACIONAL SETUBAL RESULTADO"}, {"docs": [["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20111218233226/http://www.tvi24.iol.pt/sondagens/votacao/111320"]], "date": "2011-12-18 23:32:26", "kw": "\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real"}, {"docs": [["China Three Gorges diz estar a criar valor para o longo prazo na EDP- Energia - Jornal de neg\u00f3cios o", "https://arquivo.pt/wayback/20111220210009/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=526547"]], "date": "2011-12-20 21:00:09", "kw": "China Three Gorges diz estar a criar valor para o longo prazo na EDP"}]}, {"from": "2012-03-02 16:22:37", "to": "2012-03-31 15:15:09", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Ant\u00f3nio Barreto Portugal pode deixar de existir como pa\u00eds (v\u00eddeo) - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120312161529/http://expresso.sapo.pt/antonio-barreto-portugal-pode-deixar-de-existir-como-pais-video=f679431"]], "date": "2012-03-12 16:15:29", "kw": "Ant\u00f3nio Barreto Portugal pode deixar de existir como pa\u00eds"}, {"docs": [["Caso Isaltino Supremo Tribunal admite subida de recurso que suspende pena de pris\u00e3o - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120312161643/http://expresso.sapo.pt/caso-isaltino-supremo-tribunal-admite-subida-de-recurso-que-suspende-pena-de-prisao=f656756"]], "date": "2012-03-12 16:16:43", "kw": "Caso Isaltino Supremo Tribunal admite subida de recurso que suspende pena de pris\u00e3o"}, {"docs": [["Governo vai demitir administra\u00e7\u00e3o das Estradas de Portugal - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120312164524/http://expresso.sapo.pt/governo-vai-demitir-administracao-das-estradas-de-portugal=f710864"]], "date": "2012-03-12 16:45:24", "kw": "Governo vai demitir administra\u00e7\u00e3o das Estradas de Portugal"}, {"docs": [["M\u00e9dio Oriente Novos ataques a\u00e9reos israelitas causaram dois mortos em Gaza fontes m\u00e9dicas - Expresso", "https://arquivo.pt/wayback/20120312202318/http://expresso.sapo.pt/medio-oriente-novos-ataques-aereos-israelitas-causaram-dois-mortos-em-gaza-fontes-medicas=f710956"]], "date": "2012-03-12 20:23:18", "kw": "M\u00e9dio Oriente Novos ataques a\u00e9reos israelitas causaram dois mortos em Gaza fontes m\u00e9dicas"}, {"docs": [["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20111001150211/http://www.tvi24.iol.pt/"], ["Atualidade | \u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo | Expresso - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120313000515/http://expresso.sapo.pt/gen.pl?sid=ex.sections/23412&num=10&p=arquivo&page=&npages=20"]], "date": "2012-03-13 00:05:15", "kw": "\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo"}, {"docs": [["Euro/Crise Portugal vai no mesmo caminho que a Gr\u00e9cia Georges Papandreou - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120313171040/http://expresso.sapo.pt/eurocrise-portugal-vai-no-mesmo-caminho-que-a-grecia-georges-papandreou=f711265"]], "date": "2012-03-13 17:10:40", "kw": "Crise Portugal vai no mesmo caminho que a Gr\u00e9cia Georges Papandreou"}, {"docs": [["Euro/Crise Portugal deve ser defendido por medidas coletivas Papandreou - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120313175856/http://expresso.sapo.pt/eurocrise-portugal-deve-ser-defendido-por-medidas-coletivas-papandreou=f711314"]], "date": "2012-03-13 17:58:56", "kw": "Crise Portugal deve ser defendido por medidas coletivas Papandreou"}, {"docs": [["Ronaldo Mourinho vai continuar no Real Madrid - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120313181237/http://expresso.sapo.pt/ronaldo-mourinho-vai-continuar-no-real-madrid=f711319"]], "date": "2012-03-13 18:12:37", "kw": "Ronaldo Mourinho vai continuar no Real Madrid"}, {"docs": [["Com\u00e9rcio Grande maioria das PME registou agravamento no acesso ao cr\u00e9dito Estudo CCP - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120313195656/http://expresso.sapo.pt/comercio-grande-maioria-das-pme-registou-agravamento-no-acesso-ao-credito-estudo-ccp=f711331"]], "date": "2012-03-13 19:56:56", "kw": "Com\u00e9rcio Grande maioria das PME registou agravamento no acesso ao cr\u00e9dito Estudo CCP"}, {"docs": [["Porto PS critica comboio fantasma de caravelas proposto por M\u00e1rio Ferreira e aprovado pela C\u00e2mara - ", "https://arquivo.pt/wayback/20120313231938/http://expresso.sapo.pt/porto-ps-critica-comboio-fantasma-de-caravelas-proposto-por-mario-ferreira-e-aprovado-pela-camara=f711347"]], "date": "2012-03-13 23:19:38", "kw": "Porto PS critica comboio fantasma de caravelas proposto por M\u00e1rio Ferreira e aprovado pela C\u00e2mara"}, {"docs": [["Casa da M\u00fasica Modelo econ\u00f3mico entrou em crise, sustentabilidade da miss\u00e3o est\u00e1 em risco Nuno Azeve", "https://arquivo.pt/wayback/20120314055011/http://expresso.sapo.pt/casa-da-musica-modelo-economico-entrou-em-crise-sustentabilidade-da-missao-esta-em-risco-nuno-azevedo=f710668"]], "date": "2012-03-14 05:50:11", "kw": "Casa da M\u00fasica Modelo econ\u00f3mico entrou em crise"}, {"docs": [["Angola Fome poder\u00e1 atingir centro sul do pa\u00eds devido \u00e0 seca Especialista - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120314184816/http://expresso.sapo.pt/angola-fome-podera-atingir-centro-sul-do-pais-devido-a-seca-especialista=f711642"]], "date": "2012-03-14 18:48:16", "kw": "Angola Fome poder\u00e1 atingir centro sul do pa\u00eds devido \u00e0 seca Especialista"}, {"docs": [["Life Style | Not\u00edcias de sociedade moda tend\u00eancias e novidades no site da revista \u00danica - Expresso.p", "https://arquivo.pt/wayback/20120314190907/http://expresso.sapo.pt/life&Style?mid1=ex.menus/283"]], "date": "2012-03-14 19:09:07", "kw": "Not\u00edcias de sociedade moda tend\u00eancias e novidades no site da revista \u00danica"}, {"docs": [["Futebol Ta\u00e7a de Portugal Final ser\u00e1 transmitida em canal aberto Miguel Relvas - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120314194334/http://expresso.sapo.pt/futebol-taca-de-portugal-final-sera-transmitida-em-canal-aberto-miguel-relvas=f711623"]], "date": "2012-03-14 19:43:34", "kw": "Futebol Ta\u00e7a de Portugal Final ser\u00e1 transmitida em canal aberto Miguel Relvas"}, {"docs": [["Futebol FC Porto A equipa refletiu e vai retificar frente ao Nacional, V\u00edtor Pereira - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120314195533/http://expresso.sapo.pt/futebol-fc-porto-a-equipa-refletiu-e-vai-retificar-frente-ao-nacional-vitor-pereira=f711646"]], "date": "2012-03-14 19:55:33", "kw": "Futebol FC Porto A equipa refletiu e vai retificar frente ao Nacional"}, {"docs": [["\u00d3bito/Cinema Ningu\u00e9m compreendeu melhor o cinema do que B\u00e9nard da Costa Manuel Maria Carrilho - Expr", "https://arquivo.pt/wayback/20120321161954/http://expresso.sapo.pt/obitocinema-ninguem-compreendeu-melhor-o-cinema-do-que-benard-da-costa-manuel-maria-carrilho=f515969"]], "date": "2012-03-21 16:19:54", "kw": "Cinema Ningu\u00e9m compreendeu melhor o cinema do que B\u00e9nard da Costa Manuel Maria Carrilho"}, {"docs": [["Euro/Crise OCDE alerta que Portugal e Espanha podem ser pr\u00f3ximas v\u00edtimas dos mercados - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120322211338/http://expresso.sapo.pt/eurocrise-ocde-alerta-que-portugal-e-espanha-podem-ser-proximas-vitimas-dos-mercados=f713643"]], "date": "2012-03-22 21:13:38", "kw": "Crise OCDE alerta que Portugal e Espanha podem ser pr\u00f3ximas v\u00edtimas dos mercados"}, {"docs": [["Alto Minho Lampreia do rio Minho com confraria at\u00e9 final do m\u00eas - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120322211606/http://expresso.sapo.pt/alto-minho-lampreia-do-rio-minho-com-confraria-ate-final-do-mes=f713649"]], "date": "2012-03-22 21:16:06", "kw": "Alto Minho Lampreia do rio Minho com confraria at\u00e9 final do m\u00eas"}, {"docs": [["Desporto | Not\u00edcias de desporto nacional e internacional - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120323010510/http://expresso.sapo.pt/desporto"]], "date": "2012-03-23 01:05:10", "kw": "Not\u00edcias de desporto nacional e internacional"}, {"docs": [["Fecho Mercados Pol\u00edtica de juros acomodat\u00edcia de Bernanke impulsiona mercados (v\u00eddeo) - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120327220235/http://expresso.sapo.pt/fecho-mercados-politica-de-juros-acomodaticia-de-bernanke-impulsiona-mercados-video=f714012"]], "date": "2012-03-27 22:02:35", "kw": "Fecho Mercados Pol\u00edtica de juros acomodat\u00edcia de Bernanke impulsiona mercados"}]}, {"from": "2015-04-01 17:02:11", "to": "2015-07-01 03:17:11", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["V\u00eddeo do Estado Isl\u00e2mico mostra destrui\u00e7\u00e3o da cidade antiga de Hatra - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20150404173952/http://zap.aeiou.pt/video-estado-islamico-mostra-destruicao-da-cidade-antiga-de-hatra-64237"]], "date": "2015-04-04 17:39:52", "kw": "V\u00eddeo do Estado Isl\u00e2mico mostra destrui\u00e7\u00e3o da cidade antiga de Hatra"}, {"docs": [["Casal brit\u00e2nico ganha no Euromilh\u00f5es pela segunda vez em menos de dois anos - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20150405003702/http://zap.aeiou.pt/casal-britanico-ganha-no-euromilhoes-pela-segunda-vez-em-menos-de-dois-anos-64089"]], "date": "2015-04-05 00:37:02", "kw": "Casal brit\u00e2nico ganha no Euromilh\u00f5es pela segunda vez em menos de dois anos"}, {"docs": [["Portugal vence Espanha e conquista Ta\u00e7a das Na\u00e7\u00f5es em h\u00f3quei - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20150406032707/http://zap.aeiou.pt/portugal-vence-espanha-e-conquista-taca-das-nacoes-em-hoquei-64333"]], "date": "2015-04-06 03:27:07", "kw": "Portugal vence Espanha e conquista Ta\u00e7a das Na\u00e7\u00f5es em h\u00f3quei"}, {"docs": [["Pol\u00edcia Militar vai reocupar favela do Rio de Janeiro ap\u00f3s morte de crian\u00e7a - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20150406194840/http://zap.aeiou.pt/policia-militar-vai-reocupar-favela-rio-de-janeiro-apos-morte-de-crianca-64427"]], "date": "2015-04-06 19:48:40", "kw": "Pol\u00edcia Militar vai reocupar favela do Rio de Janeiro ap\u00f3s morte de crian\u00e7a"}, {"docs": [["Pablo Iglesias culpa Dur\u00e3o Barroso pela crise em Portugal - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20150415023611/http://zap.aeiou.pt/pablo-iglesias-culpa-durao-barroso-pela-crise-em-portugal-65219"]], "date": "2015-04-15 02:36:11", "kw": "Pablo Iglesias culpa Dur\u00e3o Barroso pela crise em Portugal"}, {"docs": [["Barcelona vence Val\u00eancia e Messi faz hist\u00f3ria - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150418170656/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=821483&tm=47&layout=158&visual=49"]], "date": "2015-04-18 17:06:56", "kw": "Barcelona vence Val\u00eancia e Messi faz hist\u00f3ria"}, {"docs": [["Estreia hoje primeiro document\u00e1rio sobre Kurt Cobain autorizado pela fam\u00edlia - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20150424012305/http://zap.aeiou.pt/estreia-hoje-documentario-sobre-cobain-produzido-pela-filha-frances-66110"]], "date": "2015-04-24 01:23:05", "kw": "Estreia hoje primeiro document\u00e1rio sobre Kurt Cobain autorizado pela fam\u00edlia"}, {"docs": [["Jo\u00e3o Ara\u00fajo luta contra um cancro mas n\u00e3o morre sem libertar S\u00f3crates - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20150425172923/http://zap.aeiou.pt/joao-araujo-luta-contra-cancro-e-diz-que-nao-morre-sem-libertar-socrates-66336"]], "date": "2015-04-25 17:29:23", "kw": "Jo\u00e3o Ara\u00fajo luta contra um cancro mas n\u00e3o morre sem libertar S\u00f3crates"}, {"docs": [["Lino Maia confirma buscas na Obra Diocesana de Promo\u00e7\u00e3o Social do Porto - Pa\u00eds - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150430170648/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=824897&tm=8&layout=123&visual=61"]], "date": "2015-04-30 17:06:48", "kw": "Lino Maia confirma buscas na Obra Diocesana de Promo\u00e7\u00e3o Social do Porto"}, {"docs": [["Benfica goleia Gil Vicente e fica a dois triunfos do t\u00edtulo - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20150503212516/http://zap.aeiou.pt/benfica-goleia-gil-vicente-e-fica-dois-triunfos-titulo-67125"]], "date": "2015-05-03 21:25:16", "kw": "Benfica goleia Gil Vicente e fica a dois triunfos do t\u00edtulo"}, {"docs": [["Filhos de adepto do Benfica agredido em Guimar\u00e3es v\u00e3o receber ta\u00e7a de campe\u00e3o - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20150519172932/http://zap.aeiou.pt/filhos-de-adepto-benfica-agredido-em-guimaraes-vao-receber-taca-de-campeao-68830"]], "date": "2015-05-19 17:29:32", "kw": "Filhos de adepto do Benfica agredido em Guimar\u00e3es v\u00e3o receber ta\u00e7a de campe\u00e3o"}, {"docs": [["Estado Isl\u00e2mico ocupa norte da cidade hist\u00f3rica s\u00edria de Palmyra - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20150520210329/http://zap.aeiou.pt/estado-islamico-ocupa-norte-da-cidade-historica-siria-de-palmyra-69028"]], "date": "2015-05-20 21:03:29", "kw": "Estado Isl\u00e2mico ocupa norte da cidade hist\u00f3rica s\u00edria de Palmyra"}, {"docs": [["C\u00e2mara de Lisboa critica MAI por falta de informa\u00e7\u00e3o sobre causadores dos incidentes no Marqu\u00eas - ZA", "https://arquivo.pt/wayback/20150522173920/http://zap.aeiou.pt/camara-de-lisboa-critica-mai-por-falta-de-informacao-sobre-causadores-dos-incidentes-no-marques-69228"]], "date": "2015-05-22 17:39:20", "kw": "C\u00e2mara de Lisboa critica MAI por falta de informa\u00e7\u00e3o sobre causadores dos incidentes no Marqu\u00eas"}, {"docs": [["Novo Museu Nacional dos Coches abre ao p\u00fablico - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20150525011307/http://zap.aeiou.pt/novo-museu-nacional-dos-coches-abre-ao-publico-69344"]], "date": "2015-05-25 01:13:07", "kw": "Novo Museu Nacional dos Coches abre ao p\u00fablico"}, {"docs": [["Governo prop\u00f5e recondu\u00e7\u00e3o de Carlos Costa no Banco de Portugal - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20150528235233/http://zap.aeiou.pt/governo-propoe-reconducao-de-carlos-costa-no-banco-de-portugal-69876"]], "date": "2015-05-28 23:52:33", "kw": "Governo prop\u00f5e recondu\u00e7\u00e3o de Carlos Costa no Banco de Portugal"}, {"docs": [["Alemanha ultrapassa Jap\u00e3o e passa a ter menor taxa de natalidade do mundo - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20150530173956/http://zap.aeiou.pt/alemanha-ultrapassa-japao-e-passa-a-ter-menor-taxa-de-natalidade-do-mundo-70080"]], "date": "2015-05-30 17:39:56", "kw": "Alemanha ultrapassa Jap\u00e3o e passa a ter menor taxa de natalidade do mundo"}, {"docs": [["Novo tratamento contra cancro de pulm\u00e3o pode duplicar tempo de vida - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20150603014653/http://zap.aeiou.pt/novo-tratamento-contra-cancro-de-pulmao-pode-duplicar-tempo-de-vida-70170"]], "date": "2015-06-03 01:46:53", "kw": "Novo tratamento contra cancro de pulm\u00e3o pode duplicar tempo de vida"}, {"docs": [["Cavaco vai condecorar Teixeira dos Santos e Mariano Gago - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20150608003517/http://zap.aeiou.pt/cavaco-vai-condecorar-teixeira-dos-santos-e-mariano-gago-70890"]], "date": "2015-06-08 00:35:17", "kw": "Cavaco vai condecorar Teixeira dos Santos e Mariano Gago"}, {"docs": [["Leonardo Padura vence Pr\u00e9mio Princesa das Ast\u00farias das Letras - Cultura - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150610170756/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=835584&tm=4&layout=121&visual=49"]], "date": "2015-06-10 17:07:56", "kw": "Leonardo Padura vence Pr\u00e9mio Princesa das Ast\u00farias das Letras"}, {"docs": [["Passos e Portas poder\u00e3o concorrer em Lisboa para roubar votos a Costa - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20150615214637/http://zap.aeiou.pt/passos-e-portas-poderao-tentar-roubar-votos-costa-em-lisboa-71892"]], "date": "2015-06-15 21:46:37", "kw": "Passos e Portas poder\u00e3o concorrer em Lisboa para roubar votos a Costa"}]}, {"from": "2015-08-13 19:45:24", "to": "2015-12-07 12:18:49", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["CDS pede mobiliza\u00e7\u00e3o para resolu\u00e7\u00e3o dos problemas de Justi\u00e7a | DNOTICIAS.PT", "https://arquivo.pt/wayback/20151001160712/http://dnoticias.pt/actualidade/politica/538880-cds-pede-mobilizacao-para-resolucao-dos-problemas-de-justica"]], "date": "2015-10-01 16:07:12", "kw": "CDS pede mobiliza\u00e7\u00e3o para resolu\u00e7\u00e3o dos problemas de Justi\u00e7a"}, {"docs": [["Carlos Pereira promete n\u00e3o largar renegocia\u00e7\u00e3o da d\u00edvida e novo hospital | DNOTICIAS.PT", "https://arquivo.pt/wayback/20151001163356/http://dnoticias.pt/actualidade/politica/538731-carlos-pereira-promete-nao-largar-renegociacao-da-divida-e-novo-hospital"]], "date": "2015-10-01 16:33:56", "kw": "Carlos Pereira promete n\u00e3o largar renegocia\u00e7\u00e3o da d\u00edvida e novo hospital"}, {"docs": [["Portugueses est\u00e3o a adiar nascimento do primeiro filho por raz\u00f5es econ\u00f3micas | DNOTICIAS.PT", "https://arquivo.pt/wayback/20151001194322/http://dnoticias.pt/actualidade/pais/388514-portugueses-estao-a-adiar-nascimento-do-primeiro-filho-por-razoes-economicas?quicktabs_2=0"]], "date": "2015-10-01 19:43:22", "kw": "Portugueses est\u00e3o a adiar nascimento do primeiro filho por raz\u00f5es econ\u00f3micas"}, {"docs": [["Crise pode aumentar taxa de natalidade nas mulheres mais velhas | DNOTICIAS.PT", "https://arquivo.pt/wayback/20151001195442/http://dnoticias.pt/actualidade/pais/308132-crise-pode-aumentar-taxa-de-natalidade-nas-mulheres-mais-velhas"]], "date": "2015-10-01 19:54:42", "kw": "Crise pode aumentar taxa de natalidade nas mulheres mais velhas"}, {"docs": [["CDS prop\u00f5e plen\u00e1rios todas as semanas mas o PSD recusa | DNOTICIAS.PT", "https://arquivo.pt/wayback/20151001204134/http://dnoticias.pt/actualidade/politica/385164-cds-propoe-plenarios-todas-as-semanas-mas-o-psd-recusa?quicktabs_2=1"]], "date": "2015-10-01 20:41:34", "kw": "CDS prop\u00f5e plen\u00e1rios todas as semanas mas o PSD recusa"}, {"docs": [["Quatro distritos do continente sob aviso vermelho devido \u00e0 previs\u00e3o de chuva forte | DNOTICIAS.PT", "https://arquivo.pt/wayback/20151001214143/http://dnoticias.pt/actualidade/pais/539061-quatro-distritos-do-continente-sob-aviso-vermelho-devido-a-previsao-de-chuva"]], "date": "2015-10-01 21:41:43", "kw": "Quatro distritos do continente sob aviso vermelho devido \u00e0 previs\u00e3o de chuva forte"}, {"docs": [["Manuel Brito pede mais di\u00e1logo e menos arrog\u00e2ncia na sa\u00fade | DNOTICIAS.PT", "https://arquivo.pt/wayback/20151001224420/http://dnoticias.pt/actualidade/politica/382067-manuel-brito-pede-mais-dialogo-e-menos-arrogancia-na-saude?quicktabs_2=1"]], "date": "2015-10-01 22:44:20", "kw": "Manuel Brito pede mais di\u00e1logo e menos arrog\u00e2ncia na sa\u00fade"}, {"docs": [["Jornal \u00abAvante!\u00bb - Festa do Avante! -", "https://arquivo.pt/wayback/20151002043933/http://www.avante.pt/pt/2022/Festa_do_Avante/"], ["Jornal \u00abAvante!\u00bb - Festa do Avante! - O sol brilha na Atalaia", "https://arquivo.pt/wayback/20151002044735/http://www.avante.pt/pt/1971/Festa_do_Avante/116127/"], ["Jornal \u00abAvante!\u00bb - Festa do Avante! - Vamos a isto, camaradas!", "https://arquivo.pt/wayback/20151002044810/http://www.avante.pt/pt/1971/Festa_do_Avante/116115/"], ["Jornal \u00abAvante!\u00bb - Festa do Avante! - Os fot\u00f3grafos da Festa", "https://arquivo.pt/wayback/20151002044840/http://www.avante.pt/pt/1971/Festa_do_Avante/116116/"], ["Jornal \u00abAvante!\u00bb - Festa do Avante! - Uma for\u00e7a imensa para os combates que a\u00ed v\u00eam", "https://arquivo.pt/wayback/20151002044905/http://www.avante.pt/pt/1971/Festa_do_Avante/116113/"], ["Jornal \u00abAvante!\u00bb - Festa do Avante! - Neste ch\u00e3o nosso constru\u00edmos o futuro", "https://arquivo.pt/wayback/20151002044942/http://www.avante.pt/pt/1971/Festa_do_Avante/116112/"], ["Jornal \u00abAvante!\u00bb - Festa do Avante! - A nossa for\u00e7a \u00e9 o ideal comunista", "https://arquivo.pt/wayback/20151002045116/http://www.avante.pt/pt/1971/Festa_do_Avante/116111/"], ["Jornal \u00abAvante!\u00bb - Festa do Avante! - A Juventude luta, resiste, e toma Partido!", "https://arquivo.pt/wayback/20151002045209/http://www.avante.pt/pt/1971/Festa_do_Avante/116110/"], ["Jornal \u00abAvante!\u00bb - Festa do Avante! - Soberania e socialismo", "https://arquivo.pt/wayback/20151002045251/http://www.avante.pt/pt/1971/Festa_do_Avante/116138/"], ["Jornal \u00abAvante!\u00bb - Festa do Avante! - Um Partido patri\u00f3tico e internacionalista", "https://arquivo.pt/wayback/20151002045334/http://www.avante.pt/pt/1971/Festa_do_Avante/116122/"], ["Jornal \u00abAvante!\u00bb - Festa do Avante! - Um ideal com actualidade", "https://arquivo.pt/wayback/20151002045403/http://www.avante.pt/pt/1971/Festa_do_Avante/116121/"], ["Jornal \u00abAvante!\u00bb - Festa do Avante! - Nomes maiores do neo-realismo", "https://arquivo.pt/wayback/20151002045502/http://www.avante.pt/pt/1971/Festa_do_Avante/116120/"], ["Jornal \u00abAvante!\u00bb - Festa do Avante! - O que de melhor se faz", "https://arquivo.pt/wayback/20151002045531/http://www.avante.pt/pt/1971/Festa_do_Avante/116119/"], ["Jornal \u00abAvante!\u00bb - Festa do Avante! - Comunicar e? participar", "https://arquivo.pt/wayback/20151002045600/http://www.avante.pt/pt/1971/Festa_do_Avante/116118/"], ["Jornal \u00abAvante!\u00bb - Festa do Avante! - XVIII Bienal", "https://arquivo.pt/wayback/20151002045631/http://www.avante.pt/pt/1971/Festa_do_Avante/116123/"], ["Jornal \u00abAvante!\u00bb - Festa do Avante! - \u00abTomemos nas nossas m\u00e3os os destinos das nossas vidas\u00bb", "https://arquivo.pt/wayback/20151002045713/http://www.avante.pt/pt/1971/Festa_do_Avante/116109/"], ["Jornal \u00abAvante!\u00bb - Festa do Avante! - Unidos constru\u00edmos o futuro socialista", "https://arquivo.pt/wayback/20151002045808/http://www.avante.pt/pt/1971/Festa_do_Avante/116139/"], ["Jornal \u00abAvante!\u00bb - Festa do Avante! - Colectivo patri\u00f3tico e internacionalista", "https://arquivo.pt/wayback/20151002045850/http://www.avante.pt/pt/1971/Festa_do_Avante/116132/"], ["Jornal \u00abAvante!\u00bb - Festa do Avante! - Trocar experi\u00eancias e avan\u00e7ar na luta", "https://arquivo.pt/wayback/20151002045952/http://www.avante.pt/pt/1971/Festa_do_Avante/116129/"], ["Jornal \u00abAvante!\u00bb - Festa do Avante! - Conquistas e desafios milenares", "https://arquivo.pt/wayback/20151002050029/http://www.avante.pt/pt/1971/Festa_do_Avante/116128/"], ["Jornal \u00abAvante!\u00bb - Festa do Avante! - Exemplo do prest\u00edgio do nosso Partido", "https://arquivo.pt/wayback/20151002050045/http://www.avante.pt/pt/1971/Festa_do_Avante/116130/"], ["Jornal \u00abAvante!\u00bb - Festa do Avante! - Um Pa\u00eds determinado a lutar", "https://arquivo.pt/wayback/20151002050057/http://www.avante.pt/pt/1971/Festa_do_Avante/116148/"], ["Jornal \u00abAvante!\u00bb - Festa do Avante! - Outros Espa\u00e7os", "https://arquivo.pt/wayback/20151002050548/http://www.avante.pt/pt/1971/Festa_do_Avante/116149/"], ["Jornal \u00abAvante!\u00bb - Festa do Avante! - Verdadeiro servi\u00e7o p\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20151002050740/http://www.avante.pt/pt/1971/Festa_do_Avante/116125/"], ["Jornal \u00abAvante!\u00bb - Festa do Avante! - Momentos inesquec\u00edveis", "https://arquivo.pt/wayback/20151002050809/http://www.avante.pt/pt/1971/Festa_do_Avante/116126/"], ["Jornal \u00abAvante!\u00bb - Festa do Avante! - Uma viagem pelo mundo da m\u00fasica", "https://arquivo.pt/wayback/20151002051348/http://www.avante.pt/pt/1971/Festa_do_Avante/116131/"], ["Jornal \u00abAvante!\u00bb - Festa do Avante! - Representar um mundo que exige transforma\u00e7\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20151002051947/http://www.avante.pt/pt/1971/Festa_do_Avante/116117/"], ["Jornal \u00abAvante!\u00bb - Festa do Avante! - Ao encontro da Hist\u00f3ria de Portugal contempor\u00e2nea", "https://arquivo.pt/wayback/20151002052322/http://www.avante.pt/pt/1971/Festa_do_Avante/116108/"], ["Jornal \u00abAvante!\u00bb - Festa do Avante! - Um universo de emo\u00e7\u00f5es", "https://arquivo.pt/wayback/20151002052408/http://www.avante.pt/pt/1971/Festa_do_Avante/116150/"], ["Jornal \u00abAvante!\u00bb - Festa do Avante! - Arte, beleza e mestria encantam p\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20151002052507/http://www.avante.pt/pt/1971/Festa_do_Avante/116154/"], ["Jornal \u00abAvante!\u00bb - Festa do Avante! - Alargar as pr\u00e1ticas inclusivas", "https://arquivo.pt/wayback/20151002052532/http://www.avante.pt/pt/1971/Festa_do_Avante/116155/"], ["Jornal \u00abAvante!\u00bb - Festa do Avante! - A magia do futebol", "https://arquivo.pt/wayback/20151002052559/http://www.avante.pt/pt/1971/Festa_do_Avante/116153/"], ["Jornal \u00abAvante!\u00bb - Festa do Avante! - E a Festa saiu para a rua", "https://arquivo.pt/wayback/20151002052612/http://www.avante.pt/pt/1971/Festa_do_Avante/116151/"], ["Jornal \u00abAvante!\u00bb - Festa do Avante! - Ve\u00edculo de inclus\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20151002052637/http://www.avante.pt/pt/1971/Festa_do_Avante/116152/"], ["Jornal \u00abAvante!\u00bb - Festa do Avante! - Olhar a Festa dos c\u00e9us", "https://arquivo.pt/wayback/20151002052651/http://www.avante.pt/pt/1971/Festa_do_Avante/116157/"], ["Jornal \u00abAvante!\u00bb - Festa do Avante! - A qu\u00edmica que nos transforma", "https://arquivo.pt/wayback/20151002052717/http://www.avante.pt/pt/1971/Festa_do_Avante/116114/"], ["Jornal \u00abAvante!\u00bb - Destaque - FESTA DO AVANTE!", "https://arquivo.pt/wayback/20151002053046/http://www.avante.pt/pt/1971/destaque/116106/"]], "date": "2015-10-02 04:39:33", "kw": "Festa do Avante"}, {"docs": [["Jardim envia pedido de resolu\u00e7\u00e3o sobre a revis\u00e3o constitucional | DNOTICIAS.PT", "https://arquivo.pt/wayback/20151002120504/http://dnoticias.pt/actualidade/politica/353137-jardim-envia-pedido-de-resolucao-sobre-a-revisao-constitucional"]], "date": "2015-10-02 12:05:04", "kw": "Jardim envia pedido de resolu\u00e7\u00e3o sobre a revis\u00e3o constitucional"}, {"docs": [["PSD espera vit\u00f3ria pol\u00edtica | DNOTICIAS.PT", "https://arquivo.pt/wayback/20151002143809/http://dnoticias.pt/impressa/diario/44295/politica/64090-psd-espera-vitoria-politica"]], "date": "2015-10-02 14:38:09", "kw": "PSD espera vit\u00f3ria pol\u00edtica"}, {"docs": [["Jardim quer cortar o direito \u00e0 greve em cinco sectores | DNOTICIAS.PT", "https://arquivo.pt/wayback/20151002155824/http://dnoticias.pt/actualidade/politica/381174-jardim-quer-cortar-o-direito-a-greve-em-cinco-sectores?quicktabs_2=2"]], "date": "2015-10-02 15:58:24", "kw": "Jardim quer cortar o direito \u00e0 greve em cinco sectores"}, {"docs": [["Jardim apresenta proposta de revis\u00e3o constitucional | DNOTICIAS.PT", "https://arquivo.pt/wayback/20151002233223/http://dnoticias.pt/actualidade/politica/166219-jardim-apresenta-proposta-de-revisao-constitucional"]], "date": "2015-10-02 23:32:23", "kw": "Jardim apresenta proposta de revis\u00e3o constitucional"}, {"docs": [["Jardim deixa amea\u00e7a velada no final do debate | DNOTICIAS.PT", "https://arquivo.pt/wayback/20151003004517/http://dnoticias.pt/actualidade/politica/381208-jardim-deixa-ameaca-velada-no-final-do-debate?page=1"]], "date": "2015-10-03 00:45:17", "kw": "Jardim deixa amea\u00e7a velada no final do debate"}, {"docs": [["Plano contra o desemprego jovem n\u00e3o \u00e9 urgente para o PSD | DNOTICIAS.PT", "https://arquivo.pt/wayback/20151003012825/http://dnoticias.pt/actualidade/politica/378809-plano-contra-o-desemprego-jovem-nao-e-urgente-para-o-psd?quicktabs_2=2"]], "date": "2015-10-03 01:28:25", "kw": "Plano contra o desemprego jovem n\u00e3o \u00e9 urgente para o PSD"}, {"docs": [["Parlamento debate e vota mo\u00e7\u00e3o de censura do PCP ao Governo | DNOTICIAS.PT", "https://arquivo.pt/wayback/20151003020746/http://dnoticias.pt/actualidade/politica/331550-parlamento-debate-e-vota-mocao-de-censura-do-pcp-ao-governo"]], "date": "2015-10-03 02:07:46", "kw": "Parlamento debate e vota mo\u00e7\u00e3o de censura do PCP ao Governo"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim anuncia solu\u00e7\u00e3o para concluir obras no Est\u00e1dio dos Barreiros | DNOTICIAS.PT", "https://arquivo.pt/wayback/20151003082533/http://dnoticias.pt/actualidade/politica/374936-alberto-joao-jardim-anuncia-solucao-para-concluir-obras-no-estadio-dos-b?quicktabs_2=0"]], "date": "2015-10-03 08:25:33", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim anuncia solu\u00e7\u00e3o para concluir obras no Est\u00e1dio dos Barreiros"}, {"docs": [["Governo Regional vai todo para Tribunal, diz RTP | DNOTICIAS.PT", "https://arquivo.pt/wayback/20151003170406/http://dnoticias.pt/actualidade/politica/371557-governo-regional-vai-todo-para-tribunal-diz-rtp?page=4"]], "date": "2015-10-03 17:04:06", "kw": "Governo Regional vai todo para Tribunal"}, {"docs": [["Empresa de imigrante portugu\u00eas constr\u00f3i maior arranha-c\u00e9us de Boston | DNOTICIAS.PT", "https://arquivo.pt/wayback/20151003192423/http://dnoticias.pt/actualidade/economia/538824-empresa-de-imigrante-portugues-constroi-maior-arranha-ceus-de-boston"]], "date": "2015-10-03 19:24:23", "kw": "Empresa de imigrante portugu\u00eas constr\u00f3i maior arranha-c\u00e9us de Boston"}, {"docs": [["Nova igreja de Santa Cec\u00edlia custou mais de quatro milh\u00f5es de euros | DNOTICIAS.PT", "https://arquivo.pt/wayback/20151003204149/http://dnoticias.pt/actualidade/madeira/282386-nova-igreja-de-santa-cecilia-custou-mais-de-quatro-milhoes-de-euros"]], "date": "2015-10-03 20:41:49", "kw": "Nova igreja de Santa Cec\u00edlia custou mais de quatro milh\u00f5es de euros"}, {"docs": [["Madeira Micro International Film Festival arranca na Ponta do Sol | DNOTICIAS.PT", "https://arquivo.pt/wayback/20151007104700/http://dnoticias.pt/actualidade/5-sentidos/421206-madeira-micro-international-film-festival-arranca-na-ponta-do-sol?quicktabs_2=2"]], "date": "2015-10-07 10:47:00", "kw": "Madeira Micro International Film Festival arranca na Ponta do Sol"}]}], "stats": {"time": 25.272984981536865, "n_unique_docs": 8812, "n_docs": 26000, "n_domains": 40}}