[{"headline": [{"persons": [], "headline": "Scotland Yard fecha site onde pol\u00edcias colocavam fotos de acidentes", "date": "2010-04-09 23:13:18"}, {"persons": [], "headline": "Dois acidentes na Recta do Cabo provocam seis feridos", "date": "2010-07-02 20:27:06"}, {"persons": [], "headline": "\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real", "date": "2010-08-06 09:32:45"}, {"persons": [], "headline": "Sete feridos em dois acidentes de via\u00e7\u00e3o", "date": "2010-10-03 06:42:54"}, {"persons": [], "headline": "Acidentes de via\u00e7\u00e3o causam cinco mortes em Luanda", "date": "2010-10-14 15:22:09"}, {"persons": [], "headline": "Duas pessoas morrem em Luanda v\u00edtimas de acidentes de via\u00e7\u00e3o e afogamento", "date": "2010-10-15 15:26:42"}, {"persons": [], "headline": "Quatro mortos e seis feridos graves em colis\u00e3o", "date": "2010-10-15 23:08:57"}, {"persons": [], "headline": "Acidentes fizeram dois mortos no s\u00e1bado", "date": "2010-10-17 16:26:00"}, {"persons": [], "headline": "Acidentes fazem dois mortos em Leiria", "date": "2010-11-08 17:25:13"}, {"persons": [], "headline": "Oito mortos durante a Opera\u00e7\u00e3o Natal da GNR", "date": "2010-12-27 17:26:25"}, {"persons": [], "headline": "Sete mortos num dia em tr\u00eas acidentes de via\u00e7\u00e3o", "date": "2011-01-16 19:21:53"}, {"persons": [], "headline": "V\u00edtimas mortais nas estradas duplicaram este ano apesar da diminui\u00e7\u00e3o de acidentes", "date": "2011-01-21 11:41:24"}, {"persons": [], "headline": "Sete pessoas morreram em acidentes de via\u00e7\u00e3o", "date": "2011-01-29 16:06:51"}, {"persons": [], "headline": "Dois acidentes de moto fazem dois mortos", "date": "2011-02-01 05:35:06"}, {"persons": [], "headline": "GNR diz ser improv\u00e1vel rela\u00e7\u00e3o directa dos dois acidentes", "date": "2011-02-13 05:12:33"}, {"persons": [], "headline": "Choque entre tr\u00eas carros faz um morto em Ansi\u00e3o", "date": "2011-02-13 05:12:56"}, {"persons": [], "headline": "Not\u00edcias e v\u00eddeos de Cinema de Portugal e do Mundo", "date": "2011-03-06 17:50:27"}, {"persons": [], "headline": "Colis\u00e3o frontal faz dois feridos graves", "date": "2011-04-16 16:05:52"}, {"persons": [], "headline": "Balan\u00e7o provis\u00f3rio aponta para nove mortos em acidentes de via\u00e7\u00e3o", "date": "2011-04-26 22:04:44"}, {"persons": [], "headline": "Diminuiu n\u00famero de jovens e crian\u00e7as mortos nas estradas portuguesas", "date": "2011-05-28 01:11:36"}], "from": "2010-03-26 18:09:28", "to": "2011-06-12 03:10:32"}, {"headline": [{"persons": [], "headline": "Duques de Cambridge regressam a casa depois de viagem aos EUA e Canad\u00e1", "date": "2011-07-11 10:44:20"}, {"persons": [{"start_char": "0", "person": "Jo\u00e3o Sousa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111015035704/http://aeiou.caras.pt/incoming/2011/10/08/nmsmodalx091.jpg/ALTERNATES/w260h395/NMSmodalx091.jpg", "end_char": "10", "date": "2011-07-11 11:47:22"}], "headline": "Jo\u00e3o Sousa na quarta derrota de Portugal frente \u00e0 Su\u00ed\u00e7a", "date": "2011-07-11 11:47:22"}, {"persons": [], "headline": "Comiss\u00e3o Europeia felicita Governo por novo imposto sobre emiss\u00e3o de carbono", "date": "2011-07-11 12:00:32"}, {"persons": [{"start_char": "0", "person": "Jo\u00e3o Tiago Silveira", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120224185702/http://www.regiaodeleiria.pt/wp-content/uploads/2012/02/P%C3%B3dio-Triplo_-Ricardo-Mendes-JV-Jo%C3%A3o-Alexandre-JV-Tiago-Pereira-SLB-300x227.jpg", "end_char": "19", "date": "2011-07-11 12:03:59"}, {"start_char": "26", "person": "Francisco Assis", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110723151013/http://aeiou.expresso.pt/users/2661/266108/antonio-jose-seguro-esta-a-frente-de-fra-cfef.jpg", "end_char": "41", "date": "2011-07-11 12:03:59"}], "headline": "Jo\u00e3o Tiago Silveira apoia Francisco Assis", "date": "2011-07-11 12:03:59"}, {"persons": [], "headline": "Obitu\u00e1rio do pr\u00f3prio jornal na \u00faltima edi\u00e7\u00e3o do News of the World", "date": "2011-07-11 12:04:54"}, {"persons": [], "headline": "Explos\u00e3o na embaixada do Chile em Roma faz ferido ligeiro", "date": "2011-07-11 12:09:57"}, {"persons": [], "headline": "Reaberta estrada que liga Castro Daire e Cinf\u00e3es", "date": "2011-07-11 12:16:10"}, {"persons": [{"start_char": "0", "person": "Jos\u00e9 S\u00f3crates", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111207160254/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/D/0/p/W/C8flHR0,6PHeOddLkBXHC0Q_.jpg", "end_char": "13", "date": "2011-07-11 12:31:07"}, {"start_char": "16", "person": "Jer\u00f3nimo de Sousa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111204032408/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/images_7.jpg", "end_char": "33", "date": "2011-07-11 12:31:07"}], "headline": "Jos\u00e9 S\u00f3crates e Jer\u00f3nimo de Sousa em debate na SIC", "date": "2011-07-11 12:31:07"}, {"persons": [], "headline": "Lista de secret\u00e1rios de Estado do XIX Governo Constitucional", "date": "2011-07-11 12:33:45"}, {"persons": [], "headline": "Estado vai sair da EDP e da REN at\u00e9 final do ano", "date": "2011-07-11 13:49:10"}, {"persons": [], "headline": "Pa\u00eds deve manter energia nuclear apesar do acidente de Fukushima", "date": "2011-07-11 15:22:53"}, {"persons": [], "headline": "Mourinho abre pr\u00e9-\u00e9poca do Real Madrid antes da viagem para Los Angeles", "date": "2011-07-11 15:35:54"}, {"persons": [], "headline": "Principais not\u00edcias divulgadas pela ag\u00eancia Lusa entre as 12:00 e as 18:00", "date": "2011-07-11 16:14:49"}, {"persons": [{"start_char": "45", "person": "Governo Regional", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110924160245/http://www.ionline.pt/adjuntos/102/videos/000/439/0000439301.jpeg", "end_char": "61", "date": "2011-07-11 16:19:29"}], "headline": "CDS critica m\u00e1 gest\u00e3o da Culturangra e acusa Governo Regional de maltratar a cultura", "date": "2011-07-11 16:19:29"}, {"persons": [], "headline": "C\u00e2maras de Matosinhos e Famalic\u00e3o deixam de dar prendas de Natal \u00e0s crian\u00e7as", "date": "2011-07-11 16:31:16"}, {"persons": [{"start_char": "0", "person": "General Newton", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111229161101/http://www.trevim.pt/~media/downloads/1328.big.jpg", "end_char": "14", "date": "2011-07-11 16:32:51"}], "headline": "General Newton Parreira convidado pelo Governo para comandante geral", "date": "2011-07-11 16:32:51"}, {"persons": [], "headline": "Mac\u00e1rio Correia apela a transfer\u00eancia de verbas do jogo retidas pelo Turismo de Portugal", "date": "2011-07-11 16:36:49"}, {"persons": [], "headline": "Teresa Fragoso \u00e9 a nova presidente da Comiss\u00e3o para a Cidadania e Igualdade de G\u00e9nero", "date": "2011-07-11 17:00:29"}, {"persons": [], "headline": "Governo apresenta medidas de ajustamento or\u00e7amental a ministros da Zona Euro", "date": "2011-07-11 17:16:48"}, {"persons": [], "headline": "Tr\u00eas mortes em seis acidente graves no primeiro dia da opera\u00e7\u00e3o", "date": "2011-07-11 23:21:38"}], "from": "2011-06-21 17:42:59", "to": "2011-09-01 23:54:17"}, {"headline": [{"persons": [], "headline": "Tr\u00eas feridos graves em acidentes de via\u00e7\u00e3o no Moxico", "date": "2011-09-22 15:24:55"}, {"persons": [], "headline": "Acidentes de via\u00e7\u00e3o causam um morto e nove feridos", "date": "2011-09-28 16:52:17"}, {"persons": [], "headline": "Onze mortos em acidentes de via\u00e7\u00e3o no fim de semana", "date": "2011-10-10 22:42:09"}, {"persons": [], "headline": "Acidente mata dois jovens em Lisboa", "date": "2011-10-22 19:26:20"}, {"persons": [], "headline": "Tr\u00eas mortes e dois feridos graves durante a madrugada em acidentes de via\u00e7\u00e3o", "date": "2011-10-22 20:30:18"}, {"persons": [], "headline": "Acidente de via\u00e7\u00e3o faz tr\u00eas mortos e cinco feridos", "date": "2011-11-01 22:49:04"}, {"persons": [], "headline": "Catorze mortos em acidentes de via\u00e7\u00e3o at\u00e9 setembro nas ilhas", "date": "2011-11-04 17:56:14"}, {"persons": [], "headline": "Acidentes de via\u00e7\u00e3o causam seis mortes em Luanda", "date": "2011-12-26 17:22:41"}, {"persons": [{"start_char": "0", "person": "Pinto da Costa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121125162102/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/jc04.jpg", "end_char": "14", "date": "2011-12-30 00:57:42"}], "headline": "Pinto da Costa aponta exemplo do FC Porto nos Globe Soccer Awards", "date": "2011-12-30 00:57:42"}, {"persons": [], "headline": "Liga \u00c1rabe rejeita modifica\u00e7\u00f5es s\u00edrias sobre envio de observadores", "date": "2011-12-30 03:10:06"}, {"persons": [], "headline": "Liga \u00c1rabe pede a ONU para adoptar san\u00e7\u00f5es contra a S\u00edria", "date": "2011-12-30 03:13:49"}, {"persons": [], "headline": "Governo acusa Liga \u00c1rabe de querer internacionalizar crise do pa\u00eds", "date": "2011-12-30 03:15:42"}, {"persons": [], "headline": "Ministro de Dur\u00e3o recusa ser repons\u00e1vel por derrapagem no novo hospital pedi\u00e1trico de Coimbra", "date": "2011-12-30 05:51:23"}, {"persons": [], "headline": "CDS quer ouvir ministra sobre encerramento das urg\u00eancias pedi\u00e1tricas", "date": "2011-12-30 05:51:33"}, {"persons": [], "headline": "Opera\u00e7\u00e3o Ano Novo soma cinco mortos na estrada", "date": "2012-01-01 17:22:16"}, {"persons": [], "headline": "Doze mortos em acidentes de via\u00e7\u00e3o em Luanda", "date": "2012-01-03 03:11:14"}, {"persons": [], "headline": "Prote\u00e7\u00e3o Civil coloca sal nas estradas com gelo para prevenir acidentes", "date": "2012-01-13 23:17:22"}, {"persons": [], "headline": "Aumentou para cinco n\u00famero de mortos do Costa Concordia", "date": "2012-01-15 17:55:21"}, {"persons": [], "headline": "Quatro mortos e cinco feridos em dois despistes", "date": "2012-02-19 17:48:51"}, {"persons": [], "headline": "menos acidentes e menos mortos", "date": "2012-02-23 20:36:08"}], "from": "2011-09-04 21:42:27", "to": "2012-03-31 15:37:54"}, {"headline": [{"persons": [], "headline": "Dezenas de acidentes em Penafiel s\u00e3o registados h\u00e1 anos na estrada errada", "date": "2012-07-02 04:39:57"}, {"persons": [], "headline": "Estados Unidos declaram guerra", "date": "2012-07-18 04:56:57"}, {"persons": [], "headline": "di\u00e1rio online", "date": "2012-08-16 02:31:52"}, {"persons": [{"start_char": "0", "person": "Beyonc\u00e9", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130222221413/http://www.destak.pt/pics/108/108759/beyonce-cred-paul-buck-epa.jpg", "end_char": "7", "date": "2012-08-31 00:52:34"}, {"start_char": "19", "person": "Michelle Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130119001119/http://caras.sapo.pt/incoming/2013/01/18/1.jpg2/ALTERNATES/w620h395/", "end_char": "33", "date": "2012-08-31 00:52:34"}], "headline": "Beyonc\u00e9 fala sobre Michelle Obama", "date": "2012-08-31 00:52:34"}, {"persons": [{"start_char": "0", "person": "Rupert Sanders", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121024232131/http://caras.sapo.pt/incoming/2012/10/24/liberty-ross.jpg/ALTERNATES/w620h395/", "end_char": "14", "date": "2012-08-31 01:00:49"}, {"start_char": "33", "person": "Kristen Stewart", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121024202111/http://nstyle.pt/wp-content/uploads/2012/07/kristen-stewart-na-comic-con-2012-1342121900938_956x500.jpg", "end_char": "48", "date": "2012-08-31 01:00:49"}], "headline": "Rupert Sanders sobre trai\u00e7\u00e3o com Kristen Stewart", "date": "2012-08-31 01:00:49"}, {"persons": [], "headline": "Vaga de acidentes com carros de luxo na \u00c1sia", "date": "2012-09-07 22:38:59"}, {"persons": [], "headline": "Ag\u00eancia Lusa", "date": "2012-09-09 02:03:54"}, {"persons": [], "headline": "Dezanove pessoas morrem em acidente com autocarro", "date": "2012-10-22 21:55:57"}, {"persons": [], "headline": "Cinco mortos em quatro acidentes de via\u00e7\u00e3o este domingo", "date": "2012-12-10 18:55:43"}, {"persons": [], "headline": "Bombeiros sapadores de Lisboa em servi\u00e7os m\u00ednimos", "date": "2012-12-10 21:27:26"}, {"persons": [], "headline": "Quatro mortos em tr\u00eas acidentes de via\u00e7\u00e3o durante a madrugada", "date": "2012-12-11 01:50:27"}, {"persons": [{"start_char": "18", "person": "I\u00f1aki Lejarreta", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130905052829/http://caras.sapo.pt/incoming/2013/05/16/inaki-urdangarin-e-cristina-de-espanha.jpg/ALTERNATES/w620h395/", "end_char": "33", "date": "2012-12-30 21:48:40"}], "headline": "Ciclista espanhol I\u00f1aki Lejarreta morre atropelado", "date": "2012-12-30 21:48:40"}, {"persons": [], "headline": "Seguran\u00e7a Rodovi\u00e1ria", "date": "2013-01-10 16:21:19"}, {"persons": [{"start_char": "10", "person": "Paulo Campos", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130119162451/http://www.record.xl.pt/storage/ngAE408D00-14CC-4052-A926-260BC289AD79.jpg?type=", "end_char": "22", "date": "2013-01-12 02:16:13"}], "headline": "Onde p\u00e1ra Paulo Campos", "date": "2013-01-12 02:16:13"}, {"persons": [], "headline": "Dezassete mortos em acidentes rodovi\u00e1rios", "date": "2013-01-18 01:54:56"}, {"persons": [{"start_char": "0", "person": "Risco", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131106035941/http://cartaz.ocasiao.pt/wp-content/uploads/2013/01/risco.jpg", "end_char": "5", "date": "2013-01-22 16:03:35"}], "headline": "Risco de morte em acidentes de via\u00e7\u00e3o \u00e9 maior nos obesos", "date": "2013-01-22 16:03:35"}, {"persons": [], "headline": "Acidente na Sert\u00e3", "date": "2013-01-30 04:16:24"}, {"persons": [], "headline": "Not\u00edcias com a tag", "date": "2013-01-30 04:35:50"}, {"persons": [], "headline": "Reportagens SAPO Desporto", "date": "2013-01-31 19:54:54"}, {"persons": [], "headline": "Capital Europeia da Cultura", "date": "2013-01-31 19:55:59"}], "from": "2012-07-01 17:07:38", "to": "2013-03-27 23:12:28"}, {"headline": [{"persons": [], "headline": "GNR refor\u00e7a fiscaliza\u00e7\u00e3o da condu\u00e7\u00e3o sob efeito de \u00e1lcool", "date": "2013-08-03 02:22:15"}, {"persons": [], "headline": "Acidente de via\u00e7\u00e3o em Cabo Verde fez quatro mortos e dezasseis feridos", "date": "2013-10-29 19:26:05"}, {"persons": [], "headline": "Aumento dos impostos sobre ve\u00edculos tem efeitos no n\u00famero de mortos", "date": "2014-05-21 20:02:21"}, {"persons": [], "headline": "V\u00edtimas de agress\u00e3o ou acidentes isentos de pagar cuidados nos hospitais p\u00fablicos", "date": "2014-08-05 00:22:37"}, {"persons": [], "headline": "V\u00edtimas de acidente ou agress\u00f5es t\u00eam agora cuidados de sa\u00fade gratuitos", "date": "2014-08-05 18:13:20"}, {"persons": [], "headline": "Condutores apanhados pela GNR com drogas aumentaram e com \u00e1lcool diminu\u00edram este ano", "date": "2014-08-08 22:08:39"}, {"persons": [], "headline": "Estradas portuguesas com mais acidentes mas menos v\u00edtimas mortais", "date": "2014-08-13 17:45:47"}, {"persons": [], "headline": "Quatro feridos graves em dois acidentes no distrito de Viseu", "date": "2014-09-28 19:43:44"}, {"persons": [], "headline": "Acidentes em Viseu fazem quatro feridos graves", "date": "2014-09-29 03:23:02"}, {"persons": [], "headline": "Portugal foi o \u00fanico pa\u00eds da UE onde as mortes nas estradas aumentaram", "date": "2014-10-08 09:22:06"}, {"persons": [], "headline": "Opera\u00e7\u00e3o Baco volta \u00e0 estrada para fiscalizar \u00e1lcool ao volante", "date": "2014-10-22 10:44:56"}, {"persons": [], "headline": "Homem atropelado em Porto de M\u00f3s por condutor que fugiu morreu no hospital", "date": "2014-12-17 19:55:23"}, {"persons": [], "headline": "ASPIG contesta balan\u00e7o da opera\u00e7\u00e3o de Natal da GNR", "date": "2014-12-29 19:20:03"}, {"persons": [], "headline": "Acidente de via\u00e7\u00e3o mata cinco pessoas da mesma fam\u00edlia no sul de angola", "date": "2015-01-07 18:53:15"}, {"persons": [], "headline": "Colis\u00e3o entre dois ve\u00edculos causa um morto em Pinhel", "date": "2015-01-10 05:55:43"}, {"persons": [], "headline": "Acidente de via\u00e7\u00e3o leva nove crian\u00e7as ao hospital", "date": "2015-01-28 18:49:28"}, {"persons": [], "headline": "Acidente de via\u00e7\u00e3o leva nove crian\u00e7as de Celorico da Beira ao hospital", "date": "2015-01-29 04:57:33"}, {"persons": [], "headline": "Dez por cento das v\u00edtimas mortais em acidentes rodovi\u00e1rios s\u00e3o jovens", "date": "2015-02-03 18:35:01"}, {"persons": [], "headline": "Quatro mortos e v\u00e1rios feridos graves em dois acidentes no Reino Unido", "date": "2015-02-16 03:08:51"}, {"persons": [], "headline": "GNR na estrada atenta \u00e0 condu\u00e7\u00e3o sob efeito do \u00e1lcool", "date": "2015-02-27 19:10:29"}], "from": "2013-07-30 19:59:54", "to": "2015-03-10 04:55:49"}, {"headline": [{"persons": [], "headline": "Gnr inicia na segunda-feira opera\u00e7\u00e3o especial de ajuda aos peregrinos de f\u00e1tima", "date": "2015-05-02 17:22:05"}, {"persons": [], "headline": "Acidente cortou Estrada da Beira durante oito horas", "date": "2015-05-04 17:59:28"}, {"persons": [], "headline": "Ministra da Administra\u00e7\u00e3o Interna n\u00e3o vai nomear novo secret\u00e1rio de Estado", "date": "2015-05-04 18:08:07"}, {"persons": [], "headline": "Minist\u00e9rio P\u00fablico vai pedir inibi\u00e7\u00e3o de condu\u00e7\u00e3o para homem que matou cinco peregrinos", "date": "2015-05-04 18:42:14"}, {"persons": [], "headline": "GNR intensifica fiscaliza\u00e7\u00e3o \u00e0 condu\u00e7\u00e3o sob efeito do \u00e1lcool e drogas", "date": "2015-05-23 03:53:55"}, {"persons": [], "headline": "Dois mortos em acidentes de via\u00e7\u00e3o ocorridos na Guarda e em Bai\u00e3o", "date": "2015-07-26 19:20:25"}, {"persons": [], "headline": "Estradas portuguesas mataram quatro pessoas este fim de semana", "date": "2015-08-04 04:55:35"}, {"persons": [{"start_char": "0", "person": "Menino", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401191650/http://www.mulherportuguesa.com/wp-content/uploads//1999/10/k2_items_src_f74f1422f10eb83bc1e7d1757a669135.jpg", "end_char": "6", "date": "2015-08-23 18:45:36"}], "headline": "Menino de oito anos morre em acidente de via\u00e7\u00e3o", "date": "2015-08-23 18:45:36"}, {"persons": [], "headline": "GNR alerta para riscos de condu\u00e7\u00e3o sob efeito do \u00e1lcool com distribui\u00e7\u00e3o de folhetos", "date": "2015-08-28 05:17:08"}, {"persons": [{"start_char": "0", "person": "PSP", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151125082418/http://www.xn--quatroestaes-tdb0r.pt/wp-content/uploads/2015/10/psp16-600x600.jpg", "end_char": "3", "date": "2015-10-31 02:38:06"}], "headline": "PSP iniciou opera\u00e7\u00e3o para fiscalizar condu\u00e7\u00e3o sob efeito de \u00e1lcool", "date": "2015-10-31 02:38:06"}, {"persons": [], "headline": "Acidentes com tratores fazem tr\u00eas mortos em poucas horas", "date": "2015-11-12 08:28:04"}, {"persons": [{"start_char": "0", "person": "Autoridades", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161114115145/http://as.sobrenet.pt/s/image/tsr/brandm/content/430x300/50po5430tch0xsasqbqgtmtoyi2.jpg", "end_char": "11", "date": "2015-11-27 21:14:34"}], "headline": "Autoridades portuguesas n\u00e3o t\u00eam divulgado informa\u00e7\u00e3o sobre Portugal", "date": "2015-11-27 21:14:34"}, {"persons": [{"start_char": "17", "person": "Ano Novo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160207052637/http://eppovoacao.pt/moodle/file.php/1/IMG/atrasado.jpg", "end_char": "25", "date": "2015-12-25 08:03:17"}], "headline": "Opera\u00e7\u00e3o Natal e Ano Novo com mais acidentes", "date": "2015-12-25 08:03:17"}, {"persons": [], "headline": "Acidente em Esposende faz um morto e dois feridos", "date": "2015-12-26 19:19:06"}, {"persons": [], "headline": "Dezasseis mortos em acidentes de via\u00e7\u00e3o durante a quadra natal\u00edcia em mo\u00e7ambique", "date": "2015-12-29 18:19:54"}, {"persons": [], "headline": "Trinta e cinco pessoas morreram em acidentes de via\u00e7\u00e3o durante a quadra festiva em mo\u00e7ambique", "date": "2016-01-05 18:21:10"}, {"persons": [], "headline": "oito pessoas j\u00e1 morreram em acidentes de via\u00e7\u00e3o na sequ\u00eancia da tempestade de neve", "date": "2016-01-23 18:45:42"}, {"persons": [], "headline": "Tiroteio em escola no Canad\u00e1 faz cinco mortos", "date": "2016-01-23 22:45:23"}, {"persons": [], "headline": "Estado Isl\u00e2mico amea\u00e7a Reino Unido num v\u00eddeo", "date": "2016-01-25 21:12:13"}, {"persons": [], "headline": "Dez por cento das v\u00edtimas mortais em acidentes rodovi\u00e1rios s\u00e3o jovens", "date": "2016-02-03 04:17:59"}], "from": "2015-03-20 03:51:45", "to": "2016-06-05 07:19:43"}, {"headline": [{"persons": [], "headline": "GNR falsificava documentos para ganhar dinheiro", "date": "2016-06-16 13:26:33"}, {"persons": [], "headline": "acidente via\u00e7\u00e3o", "date": "2016-07-02 02:57:18"}, {"persons": [], "headline": "Homem morre em despiste no concelho de Viseu", "date": "2016-07-03 04:12:42"}, {"persons": [], "headline": "RTP Madeira", "date": "2016-07-19 02:30:55"}, {"persons": [], "headline": "Seguran\u00e7a Rodovi\u00e1ria", "date": "2016-07-22 00:27:53"}, {"persons": [], "headline": "Correio do Minho", "date": "2016-08-03 18:29:27"}, {"persons": [], "headline": "TR\u00caS CARROS DA PSP ENVOLVIDOS EM CHOQUE", "date": "2016-08-20 00:51:46"}, {"persons": [], "headline": "GNR intensifica controlo de velocidade nas vias de maior risco", "date": "2016-08-22 22:22:00"}, {"persons": [], "headline": "Dois acidentes graves causam oito feridos", "date": "2016-08-27 21:26:22"}, {"persons": [], "headline": "Casal morre em colis\u00e3o em Alc\u00e1cer do Sal", "date": "2016-09-03 06:00:54"}, {"persons": [], "headline": "Dois mortos", "date": "2016-09-04 03:57:04"}, {"persons": [], "headline": "Idosa morre engasgada com croissant em Braga", "date": "2016-09-08 18:47:22"}, {"persons": [], "headline": "Fogo em corticeira faz dois feridos", "date": "2016-09-08 22:26:57"}, {"persons": [], "headline": "Acidente com autocarro escolar mata oito crian\u00e7as na \u00cdndia", "date": "2016-09-20 21:00:59"}, {"persons": [{"start_char": "0", "person": "Ator Domingos Montagner", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170808113707/http://c3.quickcachr.fotos.sapo.pt/i/B6607e70e/20454308_KEzIp.jpeg", "end_char": "23", "date": "2016-09-21 03:56:24"}], "headline": "Ator Domingos Montagner encontrado morto", "date": "2016-09-21 03:56:24"}, {"persons": [], "headline": "EUA v\u00e3o regular carros sem condutor", "date": "2016-09-21 04:12:49"}, {"persons": [], "headline": "Acidentes de via\u00e7\u00e3o", "date": "2016-09-21 20:52:01"}, {"persons": [], "headline": "Motociclista morre em acidente com dois ligeiros", "date": "2016-09-24 23:12:56"}, {"persons": [], "headline": "SIC Not\u00edcias", "date": "2016-11-05 09:19:27"}, {"persons": [], "headline": "Governo cria novo imposto sobre im\u00f3veis", "date": "2016-11-07 11:42:34"}], "from": "2016-06-10 08:01:10", "to": "2016-11-14 22:41:25"}]