{"stats": {"n_domains": 38, "n_unique_docs": 3289, "time": 24.993298530578613, "n_docs": 16630}, "domains": ["www.sabado.pt", "www.diariodominho.pt", "www.jb.pt", "www.correiodominho.pt", "www.omirante.pt", "noticias.sapo.pt", "tek.sapo.pt", "dn.sapo.pt", "www.oje.pt", "www.ionline.pt", "www.jornaldenegocios.pt", "www.tvi24.iol.pt", "dinheirodigital.sapo.pt", "publico.pt", "www.abola.pt", "www.maisfutebol.iol.pt", "www.aeiou.pt", "www.regiaodeleiria.pt", "www.mdb.pt", "economico.sapo.pt", "news.google.pt", "www.diarioleiria.pt", "www.lux.iol.pt", "www.tsf.pt", "www.jn.pt", "www.dn.pt", "sicnoticias.sapo.pt", "www.rtp.pt", "phenriques@dnoticias.pt", "expresso.sapo.pt", "www.iol.pt", "dnoticias.pt", "www.dinheirovivo.pt", "www.avante.pt", "www.sapo.pt", "exameinformatica.sapo.pt", "inimigo.publico.pt", "ionline.sapo.pt"], "results": [{"from": "2010-02-21 00:08:54", "to": "2010-10-19 21:06:49", "keyphrases": [{"docs": [["Suic\u00eddio: Segunda causa de morte dos adolescentes em Portugal - Not\u00edcia Sapo - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20100327065628/http://noticias.sapo.pt/info/artigo/1052146.html"]], "kw": "Segunda causa de morte dos adolescentes em Portugal", "date": "2010-03-27 06:56:28"}, {"docs": [["Suic\u00eddio: Segunda causa de morte dos adolescentes em Portugal - Not\u00edcia Sapo - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20100327065628/http://noticias.sapo.pt/info/artigo/1052146.html"], ["Not\u00edcia Sapo - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20100727215938/http://noticias.sapo.pt/services/relnews.html?id=cf1c82a1a29c1f08bc359d183caa64bc"], ["Acidentes: Tr\u00eas mortos nas estradas portuguesas nas \u00faltimas 24 horas - Not\u00edcia Sapo - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110323160647/http://noticias.sapo.pt/info/artigo/1139007.html"], ["Tempestade de Areia atinge Arizona e afecta mais de 10 mil pessoas - Not\u00edcia Sapo - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110706151056/http://noticias.sapo.pt/info/artigo/1165747.html"], ["Onze mortos em acidentes de via\u00e7\u00e3o no fim de semana - Not\u00edcia Sapo - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20111010224209/http://noticias.sapo.pt/info/artigo/1192714.html"]], "kw": "Not\u00edcia Sapo", "date": "2010-03-27 06:56:28"}, {"docs": [["Scotland Yard fecha site onde pol\u00edcias colocavam fotos de acidentes > Internacional > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100409231318/http://www.tvi24.iol.pt/internacional/scotland-yard-acidente-policia-carros-facebook/965529-4073.html"]], "kw": "Scotland Yard fecha site onde pol\u00edcias colocavam fotos de acidentes", "date": "2010-04-09 23:13:18"}, {"docs": [["Nove feridos em sete horas nas estradas - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100509200735/http://dn.sapo.pt/inicio/portugal/Interior.aspx?content_id=1564742"]], "kw": "Nove feridos em sete horas nas estradas", "date": "2010-05-09 20:07:35"}, {"docs": [["Fernando Matos deixa dois filhos menores em Ponte de Sor - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100610163757/http://dn.sapo.pt/inicio/portugal/interior.aspx?content_id=1589754"]], "kw": "Fernando Matos deixa dois filhos menores em Ponte de Sor", "date": "2010-06-10 16:37:57"}, {"docs": [["Munic\u00edpios v\u00e3o ter planos de seguran\u00e7a rodovi\u00e1ria > Sociedade > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100618091817/http://www.tvi24.iol.pt/sociedade/acidentes-transito-tvi24-trafego/1150205-4071.html"]], "kw": "Munic\u00edpios v\u00e3o ter planos de seguran\u00e7a rodovi\u00e1ria", "date": "2010-06-18 09:18:17"}, {"docs": [["GNR usa carro funer\u00e1rio em campanha contra o \u00e1lcool - Portugal - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20100702233741/http://www.sabado.pt/portugal/detalhe/gnr_usa_carro_funerario_em_campanha_contra_o_alcool.html"]], "kw": "GNR usa carro funer\u00e1rio em campanha contra o \u00e1lcool", "date": "2010-07-02 23:37:41"}, {"docs": [["C\u00e2maras de v\u00eddeo v\u00e3o esclarecer acidente de M\u00e1rio Mendes - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100707152610/http://dn.sapo.pt/inicio/portugal/interior.aspx?content_id=1433295"]], "kw": "C\u00e2maras de v\u00eddeo v\u00e3o esclarecer acidente de M\u00e1rio Mendes", "date": "2010-07-07 15:26:10"}, {"docs": [["Dois mortos em acidente com viatura militar - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100716191344/http://dn.sapo.pt/inicio/portugal/interior.aspx?content_id=1617475&seccao=Centro"]], "kw": "Dois mortos em acidente com viatura militar", "date": "2010-07-16 19:13:44"}, {"docs": [["Sexta-feira com quatro mortos nas estradas > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100731155041/http://www.tvi24.iol.pt/portal-iol/acidente-gnr-acidentes-ferias-tvi24/1181621-5281.html"], ["Sexta-feira com quatro mortos nas estradas > Sociedade > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100731192017/http://www.tvi24.iol.pt/sociedade/acidente-gnr-acidentes-ferias-tvi24/1181621-4071.html"]], "kw": "Sexta-feira com quatro mortos nas estradas", "date": "2010-07-31 15:50:41"}, {"docs": [["Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20100731162033/http://noticias.sapo.pt/lusa/3.html"], ["Acidentes: Oito mortos e 36 feridos graves na opera\u00e7\u00e3o \"F\u00e9rias seguras\" - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edc", "https://arquivo.pt/wayback/20100803010736/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11360593.html"], ["Justi\u00e7a: Tribunal de Espinho julga burlas de 750 mil euros a companhias de seguros - Not\u00edcias Lusa -", "https://arquivo.pt/wayback/20100907233318/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11483297.html"], ["PSD: Marques Mendes acusa Governo de estar de \"bra\u00e7os ca\u00eddos\" perante o desemprego - Not\u00edcias Lusa -", "https://arquivo.pt/wayback/20110306170856/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12240029.html"], ["Petr\u00f3leo: Barril de Brent abre a descer nos 114,87 d\u00f3lares - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110306171027/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12230205.html"], ["Petr\u00f3leo: Brent acima dos 84 euros por barril, produtos refinados em novos m\u00e1ximos - Not\u00edcias Lusa -", "https://arquivo.pt/wayback/20110306171128/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12228758.html"], ["Euronext Lisboa: PSI 20 abre a ganhar 0,37% para 7.976,72 pontos - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110306171158/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12235483.html"], ["Energia: EDP deve apresentar resultados superiores a mil milh\u00f5es - Analistas - Not\u00edcias Lusa - SAPO ", "https://arquivo.pt/wayback/20110306171228/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12228682.html"], ["Euronext Lisboa: PSI 20 abre a ganhar 0,10% para 7.989,60 pontos - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110306171238/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12230220.html"], ["Energia: EDP regista os maiores lucros de sempre, para os 1.079 MEuro - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcia", "https://arquivo.pt/wayback/20110306171248/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12233068.html"], ["Ind\u00fastria: Per Knuts renuncia ao cargo de administrador da Sonae Ind\u00fastria - Not\u00edcias Lusa - SAPO No", "https://arquivo.pt/wayback/20110306171329/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12233804.html"], ["Literatura: 422 originais concorrem ao Pr\u00e9mio LeYa - Not\u00edcias Lusa - Sapo Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110306182204/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/b70d73cfef45e6fbf66cf3.html"], ["CPLP/Cimeira: Portugal assume hoje a presid\u00eancia da comunidade lus\u00f3fona - Not\u00edcias Lusa - Sapo Not\u00edc", "https://arquivo.pt/wayback/20110306182214/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/ea3e2c7dc8b01574e88089.html"], ["URGENTE: Atletismo: Europeus pc - Francis Obikwelu campe\u00e3o europeu - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110306182836/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12245648.html"], ["Literatura: Saramago segue a rota do elefante Salom\u00e3o - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110306183057/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/9797728.html"], ["Dan\u00e7a: \u00daltima coreografia de Pina Bausch vai ser apresentada no Chile, em 2010 - Not\u00edcias Lusa - SAP", "https://arquivo.pt/wayback/20110306183107/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/9855674.html"], ["T\u00e9nis: Ta\u00e7a Davis - Jo\u00e3o Sousa fecha eliminat\u00f3ria com nova vit\u00f3ria - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110306184425/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12245623.html"], ["Turismo: Governo espanhol acusa FC Barcelona de n\u00e3o querer promover Espanha - Not\u00edcias Lusa - SAPO N", "https://arquivo.pt/wayback/20110306191311/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12245488.html"], ["Casamento homossexual: Tribunal Constitucional j\u00e1 enviou ac\u00f3rd\u00e3o para publica\u00e7\u00e3o - Not\u00edcias Lusa - S", "https://arquivo.pt/wayback/20110306203144/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/10967315.html"], ["Brasil: Acidentes de via\u00e7\u00e3o durante o Carnaval causam 95 mortos e 900 feridos - Not\u00edcias Lusa - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20110306230320/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12245816.html"], ["Seguran\u00e7a rodovi\u00e1ria: PSP lan\u00e7a opera\u00e7\u00e3o \"Pela Vida, Trave\" em associa\u00e7\u00e3o com ONU - Not\u00edcias Lusa - ", "https://arquivo.pt/wayback/20110511222730/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12526297.html"], ["Nepal: Dois acidentes de via\u00e7\u00e3o causam pelo menos nove mortos e mais de 60 feridos - Not\u00edcias Lusa -", "https://arquivo.pt/wayback/20110717220737/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12817793.html"], ["Tr\u00e2nsito: Sete pessoas morreram na \u00e1rea da PSP na primeira quinzena de julho - Not\u00edcias Lusa - SAPO ", "https://arquivo.pt/wayback/20110818011700/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12933149.html"], ["F\u00e9rias Seguras: GNR refor\u00e7a durante dois dias patrulhamento das vias mais cr\u00edticas - Not\u00edcias Lusa -", "https://arquivo.pt/wayback/20110831021124/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12986465.html"], ["Tr\u00e2nsito: Pelo menos nove mortos em acidentes de via\u00e7\u00e3o no fim de semana - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00ed", "https://arquivo.pt/wayback/20111025004818/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/13248633.html"]], "kw": "Not\u00edcias Lusa", "date": "2010-07-31 16:20:33"}, {"docs": [["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 6", "https://arquivo.pt/wayback/20100806093245/http://www.tvi24.iol.pt/sociedade/6"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101227164138/http://www.tvi24.iol.pt/sociedade"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 2", "https://arquivo.pt/wayback/20101227203226/http://www.tvi24.iol.pt/sociedade/2"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 3", "https://arquivo.pt/wayback/20110306214813/http://www.tvi24.iol.pt/ultimas/3"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 4", "https://arquivo.pt/wayback/20110309014129/http://www.tvi24.iol.pt/internacional/4"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 5", "https://arquivo.pt/wayback/20110310002006/http://www.tvi24.iol.pt/internacional/5"]], "kw": "\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real", "date": "2010-08-06 09:32:45"}, {"docs": [["Menos acidentes de via\u00e7\u00e3o mas colis\u00f5es mais violentas - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100811064827/http://dn.sapo.pt/inicio/interior.aspx?content_id=604834"]], "kw": "Menos acidentes de via\u00e7\u00e3o mas colis\u00f5es mais violentas", "date": "2010-08-11 06:48:27"}, {"docs": [["Militar da GNR morre em servi\u00e7o ap\u00f3s despiste de moto - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100812044108/http://dn.sapo.pt/inicio/portugal/interior.aspx?content_id=1638242&seccao=Norte"]], "kw": "Militar da GNR morre em servi\u00e7o ap\u00f3s despiste de moto", "date": "2010-08-12 04:41:08"}, {"docs": [["Tr\u00eas portugueses morrem na estrada em Salamanca - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100823153522/http://dn.sapo.pt/inicio/portugal/interior.aspx?content_id=1646714"]], "kw": "Tr\u00eas portugueses morrem na estrada em Salamanca", "date": "2010-08-23 15:35:22"}, {"docs": [["Despiste de ambul\u00e2ncia de bombeiros faz um morto > Sociedade > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100910161816/http://www.tvi24.iol.pt/sociedade/gouveia-ambulancia-tvi24-acidente-ultimas/1190603-4071.html"]], "kw": "Despiste de ambul\u00e2ncia de bombeiros faz um morto", "date": "2010-09-10 16:18:16"}, {"docs": [["Sete feridos em dois acidentes de via\u00e7\u00e3o - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101003064254/http://dn.sapo.pt/inicio/portugal/Interior.aspx?content_id=1676546"]], "kw": "Sete feridos em dois acidentes de via\u00e7\u00e3o", "date": "2010-10-03 06:42:54"}, {"docs": [["Chuva e vento forte provocam inunda\u00e7\u00f5es e quedas de \u00e1rvores em todo o Pa\u00eds - Galerias - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101009180951/http://dn.sapo.pt/galerias/fotos/?content_id=1678102&seccao=Portugal"]], "kw": "Chuva e vento forte provocam inunda\u00e7\u00f5es e quedas de \u00e1rvores em todo o Pa\u00eds", "date": "2010-10-09 18:09:51"}, {"docs": [["Quatro mortos e seis feridos graves em colis\u00e3o > Sociedade > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101015230857/http://www.tvi24.iol.pt/sociedade/colisao-en10-sinistralidade-vitimas-estrada-tvi24/1196098-4071.html"]], "kw": "Quatro mortos e seis feridos graves em colis\u00e3o", "date": "2010-10-15 23:08:57"}, {"docs": [["Acidentes fizeram dois mortos no s\u00e1bado > Sociedade > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101017162600/http://www.tvi24.iol.pt/sociedade/acidente-gnr-mortos-feridos-tvi24--/1199849-4071.html"]], "kw": "Acidentes fizeram dois mortos no s\u00e1bado", "date": "2010-10-17 16:26:00"}], "n_docs": 4}, {"from": "2010-10-23 17:22:29", "to": "2011-06-09 23:35:44", "keyphrases": [{"docs": [["Cinco pescadores de Caxinas morreram em acidente de via\u00e7\u00e3o em Valen\u00e7a - Galerias - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101026031356/http://dn.sapo.pt/galerias/fotos/?content_id=1679343&seccao=Portugal"]], "kw": "Cinco pescadores de Caxinas morreram em acidente de via\u00e7\u00e3o em Valen\u00e7a", "date": "2010-10-26 03:13:56"}, {"docs": [["Acidentes fazem dois mortos em Leiria > Sociedade > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101108172513/http://www.tvi24.iol.pt/sociedade/tvi24-acidente-acidentes-leiria-despiste/1206725-4071.html"]], "kw": "Acidentes fazem dois mortos em Leiria", "date": "2010-11-08 17:25:13"}, {"docs": [["Bragan\u00e7a, Coimbra, Guarda, Vila Real e Viseu em alerta azul devido a frio, vento e chuva", "https://arquivo.pt/wayback/20101130163546/http://www.ionline.pt/interior/index.php?p=news-print&idNota=91348"], ["Neve: Bragan\u00e7a, Coimbra, Guarda, Vila Real e Viseu em alerta azul devido a frio, vento e chuva - Not", "https://arquivo.pt/wayback/20101130211759/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11830782.html"]], "kw": "Vila Real e Viseu em alerta azul devido a frio", "date": "2010-11-30 16:35:46"}, {"docs": [["Dois feridos graves em acidentes esta madrugada - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101226165652/http://dn.sapo.pt/inicio/portugal/interior.aspx?content_id=1743062"]], "kw": "Dois feridos graves em acidentes esta madrugada", "date": "2010-12-26 16:56:52"}, {"docs": [["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 6", "https://arquivo.pt/wayback/20100806093245/http://www.tvi24.iol.pt/sociedade/6"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101227164138/http://www.tvi24.iol.pt/sociedade"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 2", "https://arquivo.pt/wayback/20101227203226/http://www.tvi24.iol.pt/sociedade/2"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 3", "https://arquivo.pt/wayback/20110306214813/http://www.tvi24.iol.pt/ultimas/3"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 4", "https://arquivo.pt/wayback/20110309014129/http://www.tvi24.iol.pt/internacional/4"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 5", "https://arquivo.pt/wayback/20110310002006/http://www.tvi24.iol.pt/internacional/5"]], "kw": "\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real", "date": "2010-12-27 16:41:38"}, {"docs": [["Oito mortos durante a Opera\u00e7\u00e3o Natal da GNR - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101227172625/http://dn.sapo.pt/inicio/portugal/interior.aspx?content_id=1743323"]], "kw": "Oito mortos durante a Opera\u00e7\u00e3o Natal da GNR", "date": "2010-12-27 17:26:25"}, {"docs": [["Hospital de Faro mant\u00e9m progn\u00f3stico reservado para mulher em estado muito grave - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101228071538/http://dn.sapo.pt/inicio/portugal/interior.aspx?content_id=1341611&seccao=Sul"]], "kw": "Hospital de Faro mant\u00e9m progn\u00f3stico reservado para mulher em estado muito grave", "date": "2010-12-28 07:15:38"}, {"docs": [["Sete mortos num dia em tr\u00eas acidentes de via\u00e7\u00e3o - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110116192153/http://dn.sapo.pt/inicio/portugal/interior.aspx?content_id=1758411"]], "kw": "Sete mortos num dia em tr\u00eas acidentes de via\u00e7\u00e3o", "date": "2011-01-16 19:21:53"}, {"docs": [["V\u00edtimas mortais nas estradas duplicaram este ano apesar da diminui\u00e7\u00e3o de acidentes - Sociedade - PUB", "https://arquivo.pt/wayback/20110121114124/http://publico.pt/Sociedade/vitimas-mortais-nas-estradas-duplicaram-este-ano_1472587"]], "kw": "V\u00edtimas mortais nas estradas duplicaram este ano apesar da diminui\u00e7\u00e3o de acidentes", "date": "2011-01-21 11:41:24"}, {"docs": [["Sete pessoas morreram em acidentes de via\u00e7\u00e3o - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110129160651/http://www.jn.pt/paginainicial/interior.aspx?content_id=518595"]], "kw": "Sete pessoas morreram em acidentes de via\u00e7\u00e3o", "date": "2011-01-29 16:06:51"}, {"docs": [["Dois acidentes de moto fazem dois mortos - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110201053506/http://www.jn.pt/paginainicial/pais/concelho.aspx?Distrito=Braga&Concelho=Braga&Option=Interior&content_id=1708592"]], "kw": "Dois acidentes de moto fazem dois mortos", "date": "2011-02-01 05:35:06"}, {"docs": [["A25: GNR diz ser improv\u00e1vel rela\u00e7\u00e3o directa dos dois acidentes - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110213051233/http://www.jn.pt/paginainicial/pais/concelho.aspx?Distrito=Aveiro&Concelho=Sever%20do%20Vouga&Option=Interior&content_id=1649782"]], "kw": "GNR diz ser improv\u00e1vel rela\u00e7\u00e3o directa dos dois acidentes", "date": "2011-02-13 05:12:33"}, {"docs": [["Choque entre tr\u00eas carros faz um morto em Ansi\u00e3o - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110213051256/http://www.jn.pt/paginainicial/pais/concelho.aspx?Distrito=Leiria&Concelho=Ansi%E3o&Option=Interior&content_id=1736857"]], "kw": "Choque entre tr\u00eas carros faz um morto em Ansi\u00e3o", "date": "2011-02-13 05:12:56"}, {"docs": [["Mau tempo causa queda de \u00e1rvores e acidentes, diz Protec\u00e7\u00e3o Civil - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110217164935/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Vida/Interior.aspx?content_id=1785903"]], "kw": "Mau tempo causa queda de \u00e1rvores e acidentes", "date": "2011-02-17 16:49:35"}, {"docs": [["Dan\u00e7a: \u00daltima coreografia de Pina Bausch vai ser apresentada no Chile, em 2010 - Not\u00edcias Lusa - SAP", "https://arquivo.pt/wayback/20110306183107/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/9855674.html"]], "kw": "\u00daltima coreografia de Pina Bausch vai ser apresentada no Chile", "date": "2011-03-06 18:31:07"}, {"docs": [["Carlos Xistra volta a dirigir um jogo entre Braga e Benfica - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110306191954/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=1796873"]], "kw": "Carlos Xistra volta a dirigir um jogo entre Braga e Benfica", "date": "2011-03-06 19:19:54"}, {"docs": [["Paulo Portas acusa o Governo de mentir no caso BPN - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110306195257/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=1800009&tag=CDS-PP"]], "kw": "Paulo Portas acusa o Governo de mentir no caso BPN", "date": "2011-03-06 19:52:57"}, {"docs": [["Tr\u00eas feridos em acidentes de via\u00e7\u00e3o - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110327041910/http://www.jn.pt/paginainicial/pais/concelho.aspx?Distrito=Coimbra&Concelho=Coimbra&Option=Interior&content_id=1816034"]], "kw": "Tr\u00eas feridos em acidentes de via\u00e7\u00e3o", "date": "2011-03-27 04:19:10"}, {"docs": [["Colis\u00e3o frontal faz dois feridos graves - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110416160552/http://www.jn.pt/paginainicial/pais/concelho.aspx?Distrito=Coimbra&Concelho=Condeixa-a-Nova&Option=Interior&content_id=1831698"]], "kw": "Colis\u00e3o frontal faz dois feridos graves", "date": "2011-04-16 16:05:52"}, {"docs": [["Diminuiu n\u00famero de jovens e crian\u00e7as mortos nas estradas portuguesas - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110528011136/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Vida/Interior.aspx?content_id=1685010"]], "kw": "Diminuiu n\u00famero de jovens e crian\u00e7as mortos nas estradas portuguesas", "date": "2011-05-28 01:11:36"}], "n_docs": 4}, {"from": "2011-06-21 17:42:59", "to": "2011-10-15 00:41:45", "keyphrases": [{"docs": [["Inglaterra: Duques de Cambridge regressam a casa depois de viagem aos EUA e Canad\u00e1 - SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110711104420/http://sicnoticias.sapo.pt/Lusa/2011/07/11/inglaterra-duques-de-cambridge-regressam-a-casa-depois-de-viagem-aos-eua-e-canada"], ["Duques de Cambridge regressam a casa depois de viagem aos EUA e Canad\u00e1 - SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110711141432/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2011/07/11/duques-de-cambridge-regressam-a-casa-depois-de-viagem-aos-eua-e-canada"]], "kw": "Duques de Cambridge regressam a casa depois de viagem aos EUA e Canad\u00e1", "date": "2011-07-11 10:44:20"}, {"docs": [["Austr\u00e1lia: Comiss\u00e3o Europeia felicita Governo por novo imposto sobre emiss\u00e3o de carbono - SIC Not\u00edci", "https://arquivo.pt/wayback/20110711120032/http://sicnoticias.sapo.pt/Lusa/2011/07/10/australia-comissao-europeia-felicita-governo-por-novo-imposto-sobre-emissao-de-carbono?tabPane=Comments"]], "kw": "Comiss\u00e3o Europeia felicita Governo por novo imposto sobre emiss\u00e3o de carbono", "date": "2011-07-11 12:00:32"}, {"docs": [["Reino Unido: Obitu\u00e1rio do pr\u00f3prio jornal na \u00faltima edi\u00e7\u00e3o do News of the World - SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110711120454/http://sicnoticias.sapo.pt/Lusa/2011/07/10/reino-unido-obituario-do-proprio-jornal-na-ultima-edicao-do-news-of-the-world"]], "kw": "Obitu\u00e1rio do pr\u00f3prio jornal na \u00faltima edi\u00e7\u00e3o do News of the World", "date": "2011-07-11 12:04:54"}, {"docs": [["Neve: Reaberta estrada que liga Castro Daire e Cinf\u00e3es - SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110711121610/http://sicnoticias.sapo.pt/Lusa/2010/12/23/neve-reaberta-estrada-que-liga-castro-daire-e-cinfaes"]], "kw": "Reaberta estrada que liga Castro Daire e Cinf\u00e3es", "date": "2011-07-11 12:16:10"}, {"docs": [["Jos\u00e9 S\u00f3crates e Jer\u00f3nimo de Sousa em debate na SIC - SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110711123107/http://sicnoticias.sapo.pt/directosicn/2011/05/16/jose-socrates-e-jeronimo-de-sousa-em-debate-na-sic"]], "kw": "Jos\u00e9 S\u00f3crates e Jer\u00f3nimo de Sousa em debate na SIC", "date": "2011-07-11 12:31:07"}, {"docs": [["Governo: Lista de secret\u00e1rios de Estado do XIX Governo Constitucional -- oficial - SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110711123345/http://sicnoticias.sapo.pt/Lusa/2011/06/27/governo-lista-de-secretarios-de-estado-do-xix-governo-constitucional----oficial"]], "kw": "Lista de secret\u00e1rios de Estado do XIX Governo Constitucional", "date": "2011-07-11 12:33:45"}, {"docs": [["Estado vai sair da EDP e da REN at\u00e9 final do ano - SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110711134910/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2011/05/04/estado-vai-sair-da-edp-e-da-ren-ate-final-do-ano"]], "kw": "Estado vai sair da EDP e da REN at\u00e9 final do ano", "date": "2011-07-11 13:49:10"}, {"docs": [["Jap\u00e3o: Pa\u00eds deve manter energia nuclear apesar do acidente de Fukushima - Governador de T\u00f3quio - SIC", "https://arquivo.pt/wayback/20110711152253/http://sicnoticias.sapo.pt/Lusa/2011/07/11/japao-pais-deve-manter-energia-nuclear-apesar-do-acidente-de-fukushima---governador-de-toquio"]], "kw": "Pa\u00eds deve manter energia nuclear apesar do acidente de Fukushima", "date": "2011-07-11 15:22:53"}, {"docs": [["Mourinho abre pr\u00e9-\u00e9poca do Real Madrid antes da viagem para Los Angeles - SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110711153554/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2011/07/11/mourinho-abre-pre-epoca-do-real-madrid-antes-da-viagem-para-los-angeles"]], "kw": "Mourinho abre pr\u00e9-\u00e9poca do Real Madrid antes da viagem para Los Angeles", "date": "2011-07-11 15:35:54"}, {"docs": [["Principais not\u00edcias divulgadas pela ag\u00eancia Lusa entre as 12:00 e as 18:00 - SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110711161449/http://sicnoticias.sapo.pt/Lusa/2010/12/21/principais-noticias-divulgadas-pela-agencia-lusa-entre-as-1200-e-as-1800"]], "kw": "Principais not\u00edcias divulgadas pela ag\u00eancia Lusa entre as 12:00 e as 18:00", "date": "2011-07-11 16:14:49"}, {"docs": [["A\u00e7ores: CDS critica m\u00e1 gest\u00e3o da Culturangra e acusa Governo Regional de maltratar a cultura - SIC N", "https://arquivo.pt/wayback/20110711161929/http://sicnoticias.sapo.pt/Lusa/2010/12/21/acores-cds-critica-ma-gestao-da-culturangra-e-acusa-governo-regional-de-maltratar-a-cultura?tabPane=Comments"]], "kw": "CDS critica m\u00e1 gest\u00e3o da Culturangra e acusa Governo Regional de maltratar a cultura", "date": "2011-07-11 16:19:29"}, {"docs": [["Crise: C\u00e2maras de Matosinhos e Famalic\u00e3o deixam de dar prendas de Natal \u00e0s crian\u00e7as - SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110711163116/http://sicnoticias.sapo.pt/Lusa/2010/12/23/crise-camaras-de-matosinhos-e-famalicao-deixam-de-dar-prendas-de-natal-as-criancas"]], "kw": "C\u00e2maras de Matosinhos e Famalic\u00e3o deixam de dar prendas de Natal \u00e0s crian\u00e7as", "date": "2011-07-11 16:31:16"}, {"docs": [["GNR: General Newton Parreira convidado pelo Governo para comandante geral - SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110711163251/http://sicnoticias.sapo.pt/Lusa/2010/12/23/gnr-general-newton-parreira-convidado-pelo-governo-para-comandante-geral1"]], "kw": "General Newton Parreira convidado pelo Governo para comandante geral", "date": "2011-07-11 16:32:51"}, {"docs": [["Igualdade: Teresa Fragoso \u00e9 a nova presidente da Comiss\u00e3o para a Cidadania e Igualdade de G\u00e9nero - S", "https://arquivo.pt/wayback/20110711170029/http://sicnoticias.sapo.pt/Lusa/2010/12/23/igualdade-teresa-fragoso-e-a-nova-presidente-da-comissao-para-a-cidadania-e-igualdade-de-genero?tabPane=Comments"]], "kw": "Teresa Fragoso \u00e9 a nova presidente da Comiss\u00e3o para a Cidadania e Igualdade de G\u00e9nero", "date": "2011-07-11 17:00:29"}, {"docs": [["Governo apresenta medidas de ajustamento or\u00e7amental a ministros da Zona Euro - SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110711171648/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2011/07/11/governo-apresenta-medidas-de-ajustamento-orcamental-a-ministros-da-zona-euro"]], "kw": "Governo apresenta medidas de ajustamento or\u00e7amental a ministros da Zona Euro", "date": "2011-07-11 17:16:48"}, {"docs": [["Lux - Ang\u00e9lico Vieira j\u00e1 seria dono do BMW e conhecia estado do carro, avan\u00e7a o JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110711180024/http://www.lux.iol.pt/nacionais/angelico-vieira-acidente-carro-bmw-dono-jn/1265685-4996.html"]], "kw": "Ang\u00e9lico Vieira j\u00e1 seria dono do BMW e conhecia estado do carro", "date": "2011-07-11 18:00:24"}, {"docs": [["Tr\u00e2nsito/Natal: Tr\u00eas mortes em seis acidente graves no primeiro dia da opera\u00e7\u00e3o - GNR - SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110711232138/http://sicnoticias.sapo.pt/Lusa/2010/12/23/transitonatal-tres-mortes-em-seis-acidente-graves-no-primeiro-dia-da-operacao---gnr"]], "kw": "Tr\u00eas mortes em seis acidente graves no primeiro dia da opera\u00e7\u00e3o", "date": "2011-07-11 23:21:38"}, {"docs": [["Tr\u00e2nsito: Sete pessoas morreram na \u00e1rea da PSP na primeira quinzena de julho - Not\u00edcias Lusa - SAPO ", "https://arquivo.pt/wayback/20110818011700/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12933149.html"]], "kw": "Sete pessoas morreram na \u00e1rea da PSP na primeira quinzena de julho", "date": "2011-08-18 01:17:00"}, {"docs": [["F\u00e9rias Seguras: GNR refor\u00e7a durante dois dias patrulhamento das vias mais cr\u00edticas - Not\u00edcias Lusa -", "https://arquivo.pt/wayback/20110831021124/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12986465.html"]], "kw": "GNR refor\u00e7a durante dois dias patrulhamento das vias mais cr\u00edticas", "date": "2011-08-31 02:11:24"}, {"docs": [["Onze mortos em acidentes de via\u00e7\u00e3o no fim de semana - Not\u00edcia Sapo - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20111010224209/http://noticias.sapo.pt/info/artigo/1192714.html"], ["Onze mortos em acidentes de via\u00e7\u00e3o no fim de semana - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20111010225255/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Sociedade/Interior.aspx?content_id=2045244"]], "kw": "Onze mortos em acidentes de via\u00e7\u00e3o no fim de semana", "date": "2011-10-10 22:42:09"}], "n_docs": 4}, {"from": "2011-10-22 19:26:20", "to": "2012-03-31 15:37:54", "keyphrases": [{"docs": [["Acidente mata dois jovens em Lisboa > Sociedade > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20111022192620/http://www.tvi24.iol.pt/sociedade/acidente-sinistralidade-marginal-estrada-mortos-tvi24/1291705-4071.html"]], "kw": "Acidente mata dois jovens em Lisboa", "date": "2011-10-22 19:26:20"}, {"docs": [["Tr\u00e2nsito: Tr\u00eas mortes e dois feridos graves durante a madrugada em acidentes de via\u00e7\u00e3o - Not\u00edcias Lu", "https://arquivo.pt/wayback/20111022203018/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/13240736.html"]], "kw": "Tr\u00eas mortes e dois feridos graves durante a madrugada em acidentes de via\u00e7\u00e3o", "date": "2011-10-22 20:30:18"}, {"docs": [["A\u00e7ores: Catorze mortos em acidentes de via\u00e7\u00e3o at\u00e9 setembro nas ilhas - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20111104175614/http://noticias.sapo.pt/infolocal/artigo/1198743"]], "kw": "Catorze mortos em acidentes de via\u00e7\u00e3o at\u00e9 setembro nas ilhas", "date": "2011-11-04 17:56:14"}, {"docs": [["Opera\u00e7\u00e3o Natal. Tr\u00eas mortos e sete feridos graves | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20111224095426/http://www.ionline.pt/portugal/operacao-natal-tres-mortos-sete-feridos-graves"]], "kw": "Tr\u00eas mortos e sete feridos graves", "date": "2011-12-24 09:54:26"}, {"docs": [["Pinto da Costa aponta exemplo do FC Porto nos Globe Soccer Awards - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20111230005742/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=2210122&tag=FC%20Porto"]], "kw": "Pinto da Costa aponta exemplo do FC Porto nos Globe Soccer Awards", "date": "2011-12-30 00:57:42"}, {"docs": [["Damasco pede cimeira \u00e1rabe urgente para discutir situa\u00e7\u00e3o do pa\u00eds - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20111230030715/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Internacional/Interior.aspx?content_id=2120150"]], "kw": "Damasco pede cimeira \u00e1rabe urgente para discutir situa\u00e7\u00e3o do pa\u00eds", "date": "2011-12-30 03:07:15"}, {"docs": [["Liga \u00c1rabe rejeita modifica\u00e7\u00f5es s\u00edrias sobre envio de observadores - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20111230031006/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Internacional/Interior.aspx?content_id=2136360"]], "kw": "Liga \u00c1rabe rejeita modifica\u00e7\u00f5es s\u00edrias sobre envio de observadores", "date": "2011-12-30 03:10:06"}, {"docs": [["S\u00edria critica trabalho da ABC ap\u00f3s entrevista a Bashar Al-Assad - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20111230031127/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Internacional/Interior.aspx?content_id=2176083"]], "kw": "S\u00edria critica trabalho da ABC ap\u00f3s entrevista a Bashar Al-Assad", "date": "2011-12-30 03:11:27"}, {"docs": [["Liga \u00c1rabe pede a ONU para adoptar san\u00e7\u00f5es contra a S\u00edria - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20111230031349/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Internacional/Interior.aspx?content_id=2192083"]], "kw": "Liga \u00c1rabe pede a ONU para adoptar san\u00e7\u00f5es contra a S\u00edria", "date": "2011-12-30 03:13:49"}, {"docs": [["S\u00edria: Governo acusa Liga \u00c1rabe de querer internacionalizar crise do pa\u00eds - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20111230031542/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Internacional/Interior.aspx?content_id=2151186"]], "kw": "Governo acusa Liga \u00c1rabe de querer internacionalizar crise do pa\u00eds", "date": "2011-12-30 03:15:42"}, {"docs": [["HRW acusa Damasco de esconder presos dos observadores da Liga \u00c1rabe - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20111230031715/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Internacional/Interior.aspx?content_id=2209027&tag=Liga%20%C1rabe"]], "kw": "HRW acusa Damasco de esconder presos dos observadores da Liga \u00c1rabe", "date": "2011-12-30 03:17:15"}, {"docs": [["Governo quer usar Curry Cabral para transplantes hep\u00e1ticos em crian\u00e7as - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20111230054353/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Portugal/Interior.aspx?content_id=2211737&tag=pediatria"]], "kw": "Governo quer usar Curry Cabral para transplantes hep\u00e1ticos em crian\u00e7as", "date": "2011-12-30 05:43:53"}, {"docs": [["Ministro de Dur\u00e3o recusa ser repons\u00e1vel por derrapagem no novo hospital pedi\u00e1trico de Coimbra - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20111230054516/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Portugal/Interior.aspx?content_id=1769231"]], "kw": "Ministro de Dur\u00e3o recusa ser repons\u00e1vel por derrapagem no novo hospital pedi\u00e1trico de Coimbra", "date": "2011-12-30 05:45:16"}, {"docs": [["Opera\u00e7\u00e3o Ano Novo soma cinco mortos na estrada > Sociedade > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20120101172216/http://www.tvi24.iol.pt/sociedade/operacao-ano-novo-gnr-mortos-acidentes-tvi24/1313585-4071.html"]], "kw": "Opera\u00e7\u00e3o Ano Novo soma cinco mortos na estrada", "date": "2012-01-01 17:22:16"}, {"docs": [["Doze mortos em acidentes de via\u00e7\u00e3o em Luanda - Globo - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20120103031114/http://www.dn.pt/inicio/globo/interior.aspx?content_id=2216533&seccao=CPLP"]], "kw": "Doze mortos em acidentes de via\u00e7\u00e3o em Luanda", "date": "2012-01-03 03:11:14"}, {"docs": [["Bai\u00e3o: Prote\u00e7\u00e3o Civil coloca sal nas estradas com gelo para prevenir acidentes - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20120113231722/http://noticias.sapo.pt/infolocal/artigo/1213768"]], "kw": "Prote\u00e7\u00e3o Civil coloca sal nas estradas com gelo para prevenir acidentes", "date": "2012-01-13 23:17:22"}, {"docs": [["Aumentou para cinco n\u00famero de mortos do Costa Concordia - Globo - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20120115175521/http://www.dn.pt/inicio/globo/interior.aspx?content_id=2241674&seccao=Europa"]], "kw": "Aumentou para cinco n\u00famero de mortos do Costa Concordia", "date": "2012-01-15 17:55:21"}, {"docs": [["Quatro mortos e cinco feridos em dois despistes > Sociedade > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20120219174851/http://www.tvi24.iol.pt/sociedade/acidentes-sinistralidade-despiste-alentejo-algarve-estrada/1326698-4071.html"]], "kw": "Quatro mortos e cinco feridos em dois despistes", "date": "2012-02-19 17:48:51"}, {"docs": [["Opera\u00e7\u00e3o Carnaval: menos acidentes e menos mortos | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20120223203608/http://www.ionline.pt/portugal/operacao-carnaval-menos-acidentes-menos-mortos"]], "kw": "menos acidentes e menos mortos", "date": "2012-02-23 20:36:08"}, {"docs": [["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20120331150216/http://www.tvi24.iol.pt/"]], "kw": "\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo", "date": "2012-03-31 15:02:16"}], "n_docs": 4}, {"from": "2012-07-01 17:07:38", "to": "2014-06-03 21:27:53", "keyphrases": [{"docs": [["Dezenas de acidentes em Penafiel s\u00e3o registados h\u00e1 anos na estrada errada - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20120702043957/http://noticias.sapo.pt/infolocal/artigo/1253283"]], "kw": "Dezenas de acidentes em Penafiel s\u00e3o registados h\u00e1 anos na estrada errada", "date": "2012-07-02 04:39:57"}, {"docs": [["GNR faz opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o ao tr\u00e2nsito domingo em todo o pa\u00eds | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20120809193122/http://economico.sapo.pt/noticias/gnr-faz-operacao-de-fiscalizacao-ao-transito-domingo-em-todo-o-pais_149727.html"], ["GNR faz opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o ao tr\u00e2nsito domingo em todo o pa\u00eds | Di\u00e1rio Econ\u00f3mico.com", "https://arquivo.pt/wayback/20120822034210/http://economico.sapo.pt/noticias/nprint/149727.html"]], "kw": "GNR faz opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o ao tr\u00e2nsito domingo em todo o pa\u00eds", "date": "2012-08-09 19:31:22"}, {"docs": [["GNR est\u00e1 a fiscalizar estradas em todo o pa\u00eds | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20120809193255/http://economico.sapo.pt/noticias/gnr-esta-a-fiscalizar-estradas-em-todo-o-pais_149763.html"], ["GNR est\u00e1 a fiscalizar estradas em todo o pa\u00eds | Di\u00e1rio Econ\u00f3mico.com", "https://arquivo.pt/wayback/20120822034517/http://economico.sapo.pt/noticias/nprint/149763.html"]], "kw": "GNR est\u00e1 a fiscalizar estradas em todo o pa\u00eds", "date": "2012-08-09 19:32:55"}, {"docs": [["Ir\u00e3o: Dezanove pessoas morrem em acidente com autocarro - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20121022215557/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Vida/Interior.aspx?content_id=2747687"]], "kw": "Dezanove pessoas morrem em acidente com autocarro", "date": "2012-10-22 21:55:57"}, {"docs": [["Cinco mortos em quatro acidentes de via\u00e7\u00e3o este domingo - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20121210185543/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Sociedade/Interior.aspx?content_id=2936466"]], "kw": "Cinco mortos em quatro acidentes de via\u00e7\u00e3o este domingo", "date": "2012-12-10 18:55:43"}, {"docs": [["Quatro mortos em tr\u00eas acidentes de via\u00e7\u00e3o durante a madrugada - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20121211015027/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/quatro-mortos-em-tres-acidentes-_5421.html"]], "kw": "Quatro mortos em tr\u00eas acidentes de via\u00e7\u00e3o durante a madrugada", "date": "2012-12-11 01:50:27"}, {"docs": [["Risco de morte em acidentes de via\u00e7\u00e3o \u00e9 maior nos obesos | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20130122160335/http://www.ionline.pt/mundo/risco-morte-acidentes-viacao-maior-nos-obesos"], ["Risco de morte em acidentes de via\u00e7\u00e3o \u00e9 maior nos obesos > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20130122220336/http://www.tvi24.iol.pt/sociedade/obesidade-obesos-acidentes-risco-morte-tvi24/1412337-4071.html"], ["Risco de morte em acidentes de via\u00e7\u00e3o \u00e9 maior nos obesos - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20130122224012/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Sociedade/Saude/Interior.aspx?content_id=3008370"]], "kw": "Risco de morte em acidentes de via\u00e7\u00e3o \u00e9 maior nos obesos", "date": "2013-01-22 16:03:35"}, {"docs": [["Reconvers\u00e3o de antigo mercado de Braga em equipamento cultural ganha Pr\u00e9mio IHRU - Ag\u00eancia Lusa - SA", "https://arquivo.pt/wayback/20130204165236/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/reconversao-de-antigo-mercado-de-braga-em-equipamento-cultural-ganha-premio-ihru_15687067.html"]], "kw": "Reconvers\u00e3o de antigo mercado de Braga em equipamento cultural ganha Pr\u00e9mio IHRU", "date": "2013-02-04 16:52:36"}, {"docs": [["OCDE enaltece medidas de Portugal para reduzir tempos de espera nos servi\u00e7os de sa\u00fade - Ag\u00eancia Lusa", "https://arquivo.pt/wayback/20130204165347/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/ocde-enaltece-medidas-de-portugal-para-reduzir-tempos-de-espera-nos-servicos-de-saude_15687247.html"]], "kw": "OCDE enaltece medidas de Portugal para reduzir tempos de espera nos servi\u00e7os de sa\u00fade", "date": "2013-02-04 16:53:47"}, {"docs": [["Quercus acusa seguradoras de venderem ve\u00edculos em fim de vida a empresas sem licen\u00e7a - Ag\u00eancia Lusa ", "https://arquivo.pt/wayback/20130730232520/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/quercus-acusa-seguradoras-de-venderem-veiculos-em-fim-de-vida-a-empresas-sem-licenca_16470335.html"]], "kw": "Quercus acusa seguradoras de venderem ve\u00edculos em fim de vida a empresas sem licen\u00e7a", "date": "2013-07-30 23:25:20"}, {"docs": [["GNR refor\u00e7a fiscaliza\u00e7\u00e3o da condu\u00e7\u00e3o sob efeito de \u00e1lcool | Di\u00e1rio Econ\u00f3mico.com", "https://arquivo.pt/wayback/20130803022215/http://economico.sapo.pt/noticias/nprint/174832.html"], ["GNR refor\u00e7a fiscaliza\u00e7\u00e3o da condu\u00e7\u00e3o sob efeito de \u00e1lcool | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20130803171819/http://economico.sapo.pt/noticias/gnr-reforca-fiscalizacao-da-conducao-sob-efeito-de-alcool_174832.html"]], "kw": "GNR refor\u00e7a fiscaliza\u00e7\u00e3o da condu\u00e7\u00e3o sob efeito de \u00e1lcool", "date": "2013-08-03 02:22:15"}, {"docs": [["Seguradoras querem ativar seguro de condutor em Portugal > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20131023170541/http://www.tvi24.iol.pt/economia---dinheiro-pessoal/acidentes-seguros-condutor-aps-seguradoras-seguro-do-condutor/1502393-6378.html"]], "kw": "Seguradoras querem ativar seguro de condutor em Portugal", "date": "2013-10-23 17:05:41"}, {"docs": [["PSP divulga opera\u00e7\u00f5es STOP para Novembro na Madeira | DNOTICIAS.PT", "https://arquivo.pt/wayback/20131105210645/http://dnoticias.pt/actualidade/madeira/414787-psp-divulga-operacoes-stop-para-novembro-na-madeira"]], "kw": "PSP divulga opera\u00e7\u00f5es STOP para Novembro na Madeira", "date": "2013-11-05 21:06:45"}, {"docs": [["Dois jovens morrem em acidente no Tabua\u00e7o | Jornal da Bairrada", "https://arquivo.pt/wayback/20131114050205/http://www.jb.pt/2011/12/dois-jovens-morrem-em-acidente-no-tabuaco/"]], "kw": "Dois jovens morrem em acidente no Tabua\u00e7o", "date": "2013-11-14 05:02:05"}, {"docs": [["Moradores preocupados com atropelamentos na avenida Ant\u00f3nio Augusto Aguiar em Lisboa - SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20131118095435/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2013/11/17/moradores-preocupados-com-atropelamentos-na-avenida-antonio-augusto-aguiar-em-lisboa"]], "kw": "Moradores preocupados com atropelamentos na avenida Ant\u00f3nio Augusto Aguiar em Lisboa", "date": "2013-11-18 09:54:35"}, {"docs": [["Oito acidentes com dois feridos ligeiros | DNOTICIAS.PT", "https://arquivo.pt/wayback/20131130095826/http://dnoticias.pt/actualidade/madeira/191131-oito-acidentes-com-dois-feridos-ligeiros"]], "kw": "Oito acidentes com dois feridos ligeiros", "date": "2013-11-30 09:58:26"}, {"docs": [["Dois acidentes seguidos no mesmo local > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20140515062438/http://www.tvi24.iol.pt/503/acredite-se-quiser/acidente-russia-carro-cruzamento-acredite-tvi24/1555492-4088.html"]], "kw": "Dois acidentes seguidos no mesmo local", "date": "2014-05-15 06:24:38"}, {"docs": [["Despiste causa um morto e ferimentos ligeiros numa crian\u00e7a - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20140517030937/http://www.jn.pt/paginainicial/pais/concelho.aspx?Distrito=Lisboa&Concelho=Oeiras&Option=Interior&content_id=2974631"]], "kw": "Despiste causa um morto e ferimentos ligeiros numa crian\u00e7a", "date": "2014-05-17 03:09:37"}, {"docs": [["Aumento dos impostos sobre ve\u00edculos tem efeitos no n\u00famero de mortos > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20140521200221/http://www.tvi24.iol.pt/sociedade/impostos-carros-ual-tvi24/1556543-4071.html"]], "kw": "Aumento dos impostos sobre ve\u00edculos tem efeitos no n\u00famero de mortos", "date": "2014-05-21 20:02:21"}, {"docs": [["Vingan\u00e7a e roubo matam mais que acidentes de via\u00e7\u00e3o na prov\u00edncia mo\u00e7ambicana de Manica - Ag\u00eancia Lus", "https://arquivo.pt/wayback/20140528235731/http://noticias.sapo.pt/internacional/artigo/vinganca-e-roubo-matam-mais-que-acidentes-de-viacao-na-provincia-mocambicana-de-manica_17789227.html"]], "kw": "Vingan\u00e7a e roubo matam mais que acidentes de via\u00e7\u00e3o na prov\u00edncia mo\u00e7ambicana de Manica", "date": "2014-05-28 23:57:31"}], "n_docs": 4}, {"from": "2014-07-27 03:21:27", "to": "2015-03-10 04:55:49", "keyphrases": [{"docs": [["V\u00edtimas de agress\u00e3o ou acidentes isentos de pagar cuidados nos hospitais p\u00fablicos | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20140805002237/http://www.ionline.pt/artigos/portugal/vitimas-agressao-ou-acidentes-isentos-pagar-cuidados-nos-hospitais-publicos"], ["V\u00edtimas de agress\u00e3o ou acidentes isentos de pagar cuidados nos hospitais p\u00fablicos - Sa\u00fade - Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20140805213034/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=757547&tm=2&layout=121&visual=49"], ["V\u00edtimas de agress\u00e3o ou acidentes isentos de pagar cuidados nos hospitais p\u00fablicos - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20141001183055/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/vitimas-de-agressao-ou-acidentes_5856.html"]], "kw": "V\u00edtimas de agress\u00e3o ou acidentes isentos de pagar cuidados nos hospitais p\u00fablicos", "date": "2014-08-05 00:22:37"}, {"docs": [["V\u00edtimas de acidente ou agress\u00f5es t\u00eam agora cuidados de sa\u00fade gratuitos - Pag 1 de 2 | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20140805181320/http://www.ionline.pt/artigos/portugal/cuidados-sa-gratuitos-vtimas-acidentes-ou-agresses"], ["V\u00edtimas de acidente ou agress\u00f5es t\u00eam agora cuidados de sa\u00fade gratuitos | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20140806075251/http://www.ionline.pt/artigos/portugal/cuidados-sa-gratuitos-vtimas-acidentes-ou-agresses/pag/-1"]], "kw": "V\u00edtimas de acidente ou agress\u00f5es t\u00eam agora cuidados de sa\u00fade gratuitos", "date": "2014-08-05 18:13:20"}, {"docs": [["Condutores apanhados pela GNR com drogas aumentaram e com \u00e1lcool diminu\u00edram este ano - Pa\u00eds - Not\u00edci", "https://arquivo.pt/wayback/20140808220839/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=758684&tm=8&layout=121&visual=49"]], "kw": "Condutores apanhados pela GNR com drogas aumentaram e com \u00e1lcool diminu\u00edram este ano", "date": "2014-08-08 22:08:39"}, {"docs": [["Estradas portuguesas com mais acidentes mas menos v\u00edtimas mortais | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20140813174547/http://economico.sapo.pt/noticias/nprint/199538"]], "kw": "Estradas portuguesas com mais acidentes mas menos v\u00edtimas mortais", "date": "2014-08-13 17:45:47"}, {"docs": [["Quatro feridos graves em dois acidentes no distrito de Viseu - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20140928194344/http://www.jn.pt/paginainicial/pais/concelho.aspx?Distrito=Viseu&Concelho=Viseu&Option=Interior&content_id=4149098"]], "kw": "Quatro feridos graves em dois acidentes no distrito de Viseu", "date": "2014-09-28 19:43:44"}, {"docs": [["Acidentes em Viseu fazem quatro feridos graves > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20140929032302/http://www.tvi24.iol.pt/sociedade/mau-tempo/acidentes-em-viseu-fazem-quatro-feridos-graves"]], "kw": "Acidentes em Viseu fazem quatro feridos graves", "date": "2014-09-29 03:23:02"}, {"docs": [["Portugal foi o \u00fanico pa\u00eds da UE onde as mortes nas estradas aumentaram - Pa\u00eds - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141008092206/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=457904&tm=8&layout=121&visual=49"]], "kw": "Portugal foi o \u00fanico pa\u00eds da UE onde as mortes nas estradas aumentaram", "date": "2014-10-08 09:22:06"}, {"docs": [["Crian\u00e7as devem viajar de costas at\u00e9 aos quatro anos - Sa\u00fade - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141016102926/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=376079&tm=2&layout=121&visual=49"]], "kw": "Crian\u00e7as devem viajar de costas at\u00e9 aos quatro anos", "date": "2014-10-16 10:29:26"}, {"docs": [["Dia da Mem\u00f3ria: Data assinalada em v\u00e1rios pontos do pa\u00eds para lembrar mortos nas estradas - Ag\u00eancia ", "https://arquivo.pt/wayback/20141021151244/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/c7a62c715a4b3583575332.html"]], "kw": "Data assinalada em v\u00e1rios pontos do pa\u00eds para lembrar mortos nas estradas", "date": "2014-10-21 15:12:44"}, {"docs": [["\u00daltimas not\u00edcias de Sociedade > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20141027181241/http://www.tvi24.iol.pt/sociedade"]], "kw": "\u00daltimas not\u00edcias de Sociedade", "date": "2014-10-27 18:12:41"}, {"docs": [["Pol\u00edcia det\u00e9m cinco pessoas na Feira do Cerco - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20141028021000/http://www.aeiou.pt/quiosque/porto-quase-3-mil-objetos-apreendidos-e-5-detidos-na-feira-do-cerco"]], "kw": "Pol\u00edcia det\u00e9m cinco pessoas na Feira do Cerco", "date": "2014-10-28 02:10:00"}, {"docs": [["Mortos e vivos entram lado a lado na Urg\u00eancia de Aveiro - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20141030011547/http://www.jn.pt/paginainicial/pais/concelho.aspx?Distrito=Aveiro&Concelho=Aveiro&Option=Interior&content_id=4090172"]], "kw": "Mortos e vivos entram lado a lado na Urg\u00eancia de Aveiro", "date": "2014-10-30 01:15:47"}, {"docs": [["Homem atropelado em Porto de M\u00f3s por condutor que fugiu morreu no hospital - Pa\u00eds - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141217195523/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=790713&tm=8&layout=121&visual=49"]], "kw": "Homem atropelado em Porto de M\u00f3s por condutor que fugiu morreu no hospital", "date": "2014-12-17 19:55:23"}, {"docs": [["ASPIG contesta balan\u00e7o da opera\u00e7\u00e3o de Natal da GNR - Pa\u00eds - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141229192003/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=792998&tm=8&layout=123&visual=61"]], "kw": "ASPIG contesta balan\u00e7o da opera\u00e7\u00e3o de Natal da GNR", "date": "2014-12-29 19:20:03"}, {"docs": [["Acidente de via\u00e7\u00e3o leva nove crian\u00e7as ao hospital > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20150128184928/http://www.tvi24.iol.pt/sociedade/celorico-da-beira/acidente-de-viacao-leva-nove-criancas-ao-hospital"], ["Acidente de via\u00e7\u00e3o leva nove crian\u00e7as ao hospital - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20150128205425/http://www.jn.pt/paginainicial/pais/concelho.aspx?Distrito=Guarda&Concelho=Celorico%20da%20Beira&Option=Interior&content_id=4368202"]], "kw": "Acidente de via\u00e7\u00e3o leva nove crian\u00e7as ao hospital", "date": "2015-01-28 18:49:28"}, {"docs": [["Acidente de via\u00e7\u00e3o leva nove crian\u00e7as de Celorico da Beira ao hospital | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20150129045733/http://www.ionline.pt/artigos/portugal/acidente-viacao-leva-nove-criancas-celorico-da-beira-ao-hospital"]], "kw": "Acidente de via\u00e7\u00e3o leva nove crian\u00e7as de Celorico da Beira ao hospital", "date": "2015-01-29 04:57:33"}, {"docs": [["Presidente da ANSR quer mais fiscaliza\u00e7\u00e3o durante os fins de semana \u00e0 noite - Pag 1 de 2 | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20150203200118/http://www.ionline.pt/artigos/portugal/presidente-da-ansr-quer-mais-fiscalizacao-durante-os-fins-semana-noite"]], "kw": "Presidente da ANSR quer mais fiscaliza\u00e7\u00e3o durante os fins de semana \u00e0 noite", "date": "2015-02-03 20:01:18"}, {"docs": [["Dois feridos graves em acidente com tr\u00eas carros - \u00daltima Hora - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20150208043748/http://www.sabado.pt/ultima_hora/detalhe/dois_feridos_graves_em_acidente_com_tres_carros.html"]], "kw": "Dois feridos graves em acidente com tr\u00eas carros", "date": "2015-02-08 04:37:48"}, {"docs": [["Quatro mortos e v\u00e1rios feridos graves em dois acidentes no Reino Unido - Mundo - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150216030851/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=804962&tm=7&layout=122&visual=61"]], "kw": "Quatro mortos e v\u00e1rios feridos graves em dois acidentes no Reino Unido", "date": "2015-02-16 03:08:51"}, {"docs": [["Opera\u00e7\u00e3o \u00abBaco\u00bb: GNR na estrada atenta \u00e0 condu\u00e7\u00e3o sob efeito do \u00e1lcool > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20150227191029/http://www.tvi24.iol.pt/sociedade/fiscalizacao/operacao-baco-gnr-na-estrada-atenta-a-conducao-sob-efeito-do-alcool"]], "kw": "GNR na estrada atenta \u00e0 condu\u00e7\u00e3o sob efeito do \u00e1lcool", "date": "2015-02-27 19:10:29"}], "n_docs": 4}, {"from": "2015-03-20 03:51:45", "to": "2016-09-30 03:52:02", "keyphrases": [{"docs": [["Acidente cortou Estrada da Beira durante oito horas > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20150504175928/http://www.tvi24.iol.pt/sociedade/tabua/acidente-cortou-estrada-da-beira-durante-oito-horas"]], "kw": "Acidente cortou Estrada da Beira durante oito horas", "date": "2015-05-04 17:59:28"}, {"docs": [["Ministra da Administra\u00e7\u00e3o Interna n\u00e3o vai nomear novo secret\u00e1rio de Estado > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20150504180807/http://www.tvi24.iol.pt/politica/anabela-rodrigues/ministra-da-administracao-interna-nao-vai-nomear-novo-secretario-de-estado"]], "kw": "Ministra da Administra\u00e7\u00e3o Interna n\u00e3o vai nomear novo secret\u00e1rio de Estado", "date": "2015-05-04 18:08:07"}, {"docs": [["VIDEO - Minist\u00e9rio P\u00fablico vai pedir inibi\u00e7\u00e3o de condu\u00e7\u00e3o para homem que matou cinco peregrinos > TV", "https://arquivo.pt/wayback/20150504184214/http://www.tvi24.iol.pt/videos/ministerio-publico-vai-pedir-inibicao-de-conducao-para-homem-que-matou-cinco-peregrinos/554794de0cf280ea2079e723/1"]], "kw": "Minist\u00e9rio P\u00fablico vai pedir inibi\u00e7\u00e3o de condu\u00e7\u00e3o para homem que matou cinco peregrinos", "date": "2015-05-04 18:42:14"}, {"docs": [["GNR intensifica fiscaliza\u00e7\u00e3o \u00e0 condu\u00e7\u00e3o sob efeito do \u00e1lcool e drogas > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20150523035355/http://www.tvi24.iol.pt/sociedade/policia/gnr-intensifica-fiscalizacao-a-conducao-sob-efeito-do-alcool-e-drogas"]], "kw": "GNR intensifica fiscaliza\u00e7\u00e3o \u00e0 condu\u00e7\u00e3o sob efeito do \u00e1lcool e drogas", "date": "2015-05-23 03:53:55"}, {"docs": [["Dois mortos em acidentes de via\u00e7\u00e3o ocorridos na Guarda e em Bai\u00e3o - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20150726192025/http://www.dn.pt/inicio/portugal/interior.aspx?content_id=4700028"]], "kw": "Dois mortos em acidentes de via\u00e7\u00e3o ocorridos na Guarda e em Bai\u00e3o", "date": "2015-07-26 19:20:25"}, {"docs": [["Estradas portuguesas mataram quatro pessoas este fim de semana - Pa\u00eds - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20150804045535/http://www.rtp.pt/noticias/pais/estradas-portuguesas-mataram-quatro-pessoas-este-fim-de-semana_v848907"]], "kw": "Estradas portuguesas mataram quatro pessoas este fim de semana", "date": "2015-08-04 04:55:35"}, {"docs": [["Redondo: Menino de oito anos morre em acidente de via\u00e7\u00e3o - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20150823184536/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/9329259.html"]], "kw": "Menino de oito anos morre em acidente de via\u00e7\u00e3o", "date": "2015-08-23 18:45:36"}, {"docs": [["GNR alerta para riscos de condu\u00e7\u00e3o sob efeito do \u00e1lcool com distribui\u00e7\u00e3o de folhetos - Pa\u00eds - RTP No", "https://arquivo.pt/wayback/20150828051708/http://www.rtp.pt/noticias/pais/gnr-alerta-para-riscos-de-conducao-sob-efeito-do-alcool-com-distribuicao-de-folhetos_n854124"]], "kw": "GNR alerta para riscos de condu\u00e7\u00e3o sob efeito do \u00e1lcool com distribui\u00e7\u00e3o de folhetos", "date": "2015-08-28 05:17:08"}, {"docs": [["PSP iniciou opera\u00e7\u00e3o para fiscalizar condu\u00e7\u00e3o sob efeito de \u00e1lcool > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20151031023806/http://www.tvi24.iol.pt/sociedade/fiscalizacao/psp-iniciou-operacao-para-fiscalizar-conducao-sob-efeito-de-alcool"]], "kw": "PSP iniciou opera\u00e7\u00e3o para fiscalizar condu\u00e7\u00e3o sob efeito de \u00e1lcool", "date": "2015-10-31 02:38:06"}, {"docs": [["Acidentes com tratores fazem tr\u00eas mortos em poucas horas > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20151112082804/http://www.tvi24.iol.pt/sociedade/morte/acidentes-com-tratores-fazem-dois-mortos-no-espaco-de-horas"]], "kw": "Acidentes com tratores fazem tr\u00eas mortos em poucas horas", "date": "2015-11-12 08:28:04"}, {"docs": [["Opera\u00e7\u00e3o Natal e Ano Novo com mais acidentes, mas menos feridos do que em 2012 - Vida - TSF R\u00e1dio No", "https://arquivo.pt/wayback/20151225080317/http://www.tsf.pt/vida/interior/operacao-natal-e-ano-novo-com-mais-acidentes-mas-menos-feridos-do-que-em-2012-3611966.html"]], "kw": "Opera\u00e7\u00e3o Natal e Ano Novo com mais acidentes", "date": "2015-12-25 08:03:17"}, {"docs": [["Tr\u00eas mortos nas primeiras horas da opera\u00e7\u00e3o ?Natal Tranquilo 2015? - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20151225194951/http://www.aeiou.pt/quiosque/operacao-natal-tranquilo-2015-sem-sinistralidade-grave-nas-primeiras-14-horas"]], "kw": "Tr\u00eas mortos nas primeiras horas da opera\u00e7\u00e3o", "date": "2015-12-25 19:49:51"}, {"docs": [["Acidente em Esposende faz um morto e dois feridos - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20151226191906/http://www.jn.pt/paginainicial/pais/concelho.aspx?Distrito=Braga&Concelho=Esposende&Option=Interior&content_id=4953590"]], "kw": "Acidente em Esposende faz um morto e dois feridos", "date": "2015-12-26 19:19:06"}, {"docs": [["Dezasseis mortos em acidentes de via\u00e7\u00e3o durante a quadra natal\u00edcia em mo\u00e7ambique - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20151229181954/http://www.sapo.pt/noticias/dezasseis-mortos-em-acidentes-de-viacao_5682acdfccfb49094256551d"]], "kw": "Dezasseis mortos em acidentes de via\u00e7\u00e3o durante a quadra natal\u00edcia em mo\u00e7ambique", "date": "2015-12-29 18:19:54"}, {"docs": [["Trinta e cinco pessoas morreram em acidentes de via\u00e7\u00e3o durante a quadra festiva em mo\u00e7ambique - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20160105182110/http://www.sapo.pt/noticias/trinta-e-cinco-pessoas-morreram-em-acidentes-_568bd3cc2fae86df649ee1b2"]], "kw": "Trinta e cinco pessoas morreram em acidentes de via\u00e7\u00e3o durante a quadra festiva em mo\u00e7ambique", "date": "2016-01-05 18:21:10"}, {"docs": [["VIDEO - EUA: oito pessoas j\u00e1 morreram em acidentes de via\u00e7\u00e3o na sequ\u00eancia da tempestade de neve > TV", "https://arquivo.pt/wayback/20160123184542/http://www.tvi24.iol.pt/videos/internacional/eua-oito-pessoas-ja-morreram-em-acidentes-de-viacao-na-sequencia-da-tempestade-de-neve/56a37d2d0cf25b580d92df2e"]], "kw": "oito pessoas j\u00e1 morreram em acidentes de via\u00e7\u00e3o na sequ\u00eancia da tempestade de neve", "date": "2016-01-23 18:45:42"}, {"docs": [["Tiroteio em escola no Canad\u00e1 faz cinco mortos > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20160123224523/http://www.tvi24.iol.pt/internacional/22-01-2016/tiroteio-em-escola-no-canada-faz-dois-mortos"]], "kw": "Tiroteio em escola no Canad\u00e1 faz cinco mortos", "date": "2016-01-23 22:45:23"}, {"docs": [["VIDEO - Depois dos ataques de Paris, Estado Isl\u00e2mico amea\u00e7a Reino Unido num v\u00eddeo > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20160125211213/http://www.tvi24.iol.pt/videos/internacional/depois-dos-ataques-de-paris-estado-islamico-ameaca-reino-unido-num-video/56a631aa0cf272103e844184"]], "kw": "Estado Isl\u00e2mico amea\u00e7a Reino Unido num v\u00eddeo", "date": "2016-01-25 21:12:13"}, {"docs": [["Crise nuclear do Jap\u00e3o sem solu\u00e7\u00f5es cinco anos ap\u00f3s Fukushima - Mundo - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160403231556/http://www.rtp.pt/noticias/mundo/crise-nuclear-do-japao-sem-solucoes-cinco-anos-apos-fukushima_n902840"]], "kw": "Crise nuclear do Jap\u00e3o sem solu\u00e7\u00f5es cinco anos ap\u00f3s Fukushima", "date": "2016-04-03 23:15:56"}, {"docs": [["GNR acelera controlo ao excesso de velocidade em todo o pa\u00eds \u00a0 - \u00daltima Hora - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20160907024023/http://www.sabado.pt/ultima_hora/detalhe/gnr_acelera_controlo_ao_excesso_de_velocidade_em_todo_o_pais_.html"]], "kw": "GNR acelera controlo ao excesso de velocidade em todo o pa\u00eds", "date": "2016-09-07 02:40:23"}], "n_docs": 4}]}