{"stats": {"n_unique_docs": 4370, "n_docs": 17259, "time": 25.743361949920654, "n_domains": 41}, "results": [{"from": "2010-03-26 18:13:14", "to": "2010-12-31 06:04:21", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"kw": "Jos\u00e9 S\u00f3crates e Armando Vara falavam em c\u00f3digo", "docs": [["Portugal | Face Oculta: Jos\u00e9 S\u00f3crates e Armando Vara falavam em c\u00f3digo, diz o Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20100326222451/http://www.ionline.pt/conteudos/portugal.html"], ["Face Oculta: Jos\u00e9 S\u00f3crates e Armando Vara falavam em c\u00f3digo, diz o Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20100326234304/http://www.ionline.pt/conteudo/52779-face-oculta-jose-socrates-e-armando-vara-falavam-em-codigo-diz-o-sol"], ["Face Oculta: Jos\u00e9 S\u00f3crates e Armando Vara falavam em c\u00f3digo, diz o Sol | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20141022175129/http://www.ionline.pt/artigos/52779-face-oculta-jose-socrates-e-armando-vara-falavam-em-codigo-diz-o-sol"]], "date": "2010-03-26 22:24:51"}, {"kw": "PGR diz que n\u00e3o enviou despachos com escutas a S\u00f3crates", "docs": [["PGR diz que n\u00e3o enviou despachos com escutas a S\u00f3crates - TV & Media - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100408201613/http://dn.sapo.pt/inicio/tv/interior.aspx?content_id=1538900&seccao=Media"], ["PGR diz que n\u00e3o enviou despachos com escutas a S\u00f3crates - Especiais - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100815062748/http://dn.sapo.pt/especiais/interior.aspx?content_id=1538900&especial=Face%20Oculta&seccao=ECONOMIA"]], "date": "2010-04-08 20:16:13"}, {"kw": "Portugal vai apresentar candidatura do Fado a Patrim\u00f3nio Imaterial da Humanidade", "docs": [["Cultura: Portugal vai apresentar candidatura do Fado a Patrim\u00f3nio Imaterial da Humanidade - Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20100412215127/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/10201081.html"]], "date": "2010-04-12 21:51:27"}, {"kw": "manter remunera\u00e7\u00e3o a Armando Vara no BCP", "docs": [["Banca: \"D\u00f3i muito\" manter remunera\u00e7\u00e3o a Armando Vara no BCP - Joe Berardo - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not", "https://arquivo.pt/wayback/20100412222921/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/10910446.html"], ["Banca: \"D\u00f3i muito\" manter remunera\u00e7\u00e3o a Armando Vara no BCP - Joe Berardo - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100413013014/http://dn.sapo.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1542273"]], "date": "2010-04-12 22:29:21"}, {"kw": "Filmes de Susana de Sousa Dias e S\u00e9rgio Trefaut integram festival no Brasil", "docs": [["Cinema: Filmes de Susana de Sousa Dias e S\u00e9rgio Trefaut integram festival no Brasil - Not\u00edcias Lusa ", "https://arquivo.pt/wayback/20100412223222/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/10908474.html"]], "date": "2010-04-12 22:32:22"}, {"kw": "Advogado de Vara diz que arguidos n\u00e3o tinham de ser notificados de despacho do STJ", "docs": [["Face Oculta: Advogado de Vara diz que arguidos n\u00e3o tinham de ser notificados de despacho do STJ - No", "https://arquivo.pt/wayback/20100416171304/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/10925021.html"]], "date": "2010-04-16 17:13:04"}, {"kw": "Escutas de Vara e S\u00f3crates circularam em quatro processos", "docs": [["Escutas de Vara e S\u00f3crates circularam em quatro processos - TV & Media - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100420032950/http://dn.sapo.pt/inicio/tv/interior.aspx?content_id=1547068&seccao=Media"], ["Escutas de Vara e S\u00f3crates circularam em quatro processos - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100420033806/http://dn.sapo.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1547068"]], "date": "2010-04-20 03:29:50"}, {"kw": "Armando Vara acredita que Godinho o vai ilibar dos crimes", "docs": [["Armando Vara acredita que Godinho o vai ilibar dos crimes - Economia - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100422222645/http://dn.sapo.pt/inicio/economia/interior.aspx?content_id=1549301"], ["Armando Vara acredita que Godinho o vai ilibar dos crimes - Especiais - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100902080517/http://dn.sapo.pt/especiais/interior.aspx?content_id=1549301&especial=Face%20Oculta&seccao=ECONOMIA"]], "date": "2010-04-22 22:26:45"}, {"kw": "Vara ter\u00e1 falado com S\u00f3crates sobre acusa\u00e7\u00e3o de Ferreira Leite", "docs": [["PT/TVI: Vara ter\u00e1 falado com S\u00f3crates sobre acusa\u00e7\u00e3o de Ferreira Leite > Pol\u00edtica > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100518211728/http://www.tvi24.iol.pt/politica/comissao-de-inquerito-pt-tvi-armando-vara-socrates-tvi24/1157949-4072.html"]], "date": "2010-05-18 21:17:28"}, {"kw": "Armando Vara cria funda\u00e7\u00e3o para administrar BCP", "docs": [["Armando Vara cria funda\u00e7\u00e3o para administrar BCP - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20100716162023/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1413144"], ["Armando Vara cria funda\u00e7\u00e3o para administrar BCP ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160123054927/http://inimigo.publico.pt/2009/12/09/1413144/"]], "date": "2010-07-16 16:20:23"}, {"kw": "Advogado de Paulo Penedos diz n\u00e3o ser", "docs": [["Advogado de Paulo Penedos diz n\u00e3o ser \"poss\u00edvel\" que todas as escutas tenham sido destru\u00eddas - Portu", "https://arquivo.pt/wayback/20100723073209/http://dn.sapo.pt/inicio/portugal/interior.aspx?content_id=1545463"]], "date": "2010-07-23 07:32:09"}, {"kw": "Associa\u00e7\u00e3o de Ju\u00edzes quer explica\u00e7\u00f5es do PGR e presidente do Supremo", "docs": [["Associa\u00e7\u00e3o de Ju\u00edzes quer explica\u00e7\u00f5es do PGR e presidente do Supremo - Sociedade - PUBLICO.PT", "https://arquivo.pt/wayback/20100805064208/http://publico.pt/Sociedade/associacao-de-juizes-quer-explicacoes-do-pgr-e-presidente-do-supremo_1421974"]], "date": "2010-08-05 06:42:08"}, {"kw": "Escutas com S\u00f3crates no processo Face Oculta foram destru\u00eddas", "docs": [["Escutas com S\u00f3crates no processo Face Oculta foram destru\u00eddas - Pol\u00edtica - PUBLICO.PT", "https://arquivo.pt/wayback/20100807110408/http://publico.pt/Pol%C3%ADtica/escutas-com-socrates-no-processo-face-oculta-foram-destruidas_1432522"]], "date": "2010-08-07 11:04:08"}, {"kw": "PSD quer ouvir mais quatro jornalistas da TVI ap\u00f3s audi\u00e7\u00e3o de Moura Guedes", "docs": [["PSD quer ouvir mais quatro jornalistas da TVI ap\u00f3s audi\u00e7\u00e3o de Moura Guedes - Especiais - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100815063321/http://dn.sapo.pt/especiais/interior.aspx?content_id=1509948&especial=Face%20Oculta&seccao=ECONOMIA"]], "date": "2010-08-15 06:33:21"}, {"kw": "Comiss\u00e3o de Inqu\u00e9rito vai pedir escutas de S\u00f3crates", "docs": [["Comiss\u00e3o de Inqu\u00e9rito vai pedir escutas de S\u00f3crates - Especiais - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100815063632/http://dn.sapo.pt/especiais/interior.aspx?content_id=1526631&especial=Face%20Oculta&seccao=ECONOMIA"]], "date": "2010-08-15 06:36:32"}, {"kw": "Vara diz nunca ter falado com S\u00f3crates sobre TVI", "docs": [["Vara diz nunca ter falado com S\u00f3crates sobre TVI - Especiais - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100815070457/http://dn.sapo.pt/especiais/interior.aspx?content_id=1498927&especial=Face%20Oculta&seccao=ECONOMIA"], ["Media/Governo: Vara diz nunca ter falado com S\u00f3crates sobre TVI - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110127222056/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Interior.aspx?content_id=1498899"]], "date": "2010-08-15 07:04:57"}, {"kw": "Comiss\u00e3o parlamentar de Obras P\u00fablicas aprova audi\u00e7\u00e3o de Ant\u00f3nio Mendon\u00e7a", "docs": [["SCUT: Comiss\u00e3o parlamentar de Obras P\u00fablicas aprova audi\u00e7\u00e3o de Ant\u00f3nio Mendon\u00e7a - Not\u00edcias Lusa - SA", "https://arquivo.pt/wayback/20100921150337/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11544148.html"]], "date": "2010-09-21 15:03:37"}, {"kw": "Armando Vara estranha acusa\u00e7\u00e3o e defesa admite pedir abertura da instru\u00e7\u00e3o", "docs": [["Face Oculta: Armando Vara estranha acusa\u00e7\u00e3o e defesa admite pedir abertura da instru\u00e7\u00e3o - Not\u00edcias L", "https://arquivo.pt/wayback/20101103161056/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11721179.html"], ["Face Oculta: Armando Vara estranha acusa\u00e7\u00e3o e defesa admite pedir abertura da instru\u00e7\u00e3o - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101103163142/http://dn.sapo.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1702028"], ["Armando Vara estranha acusa\u00e7\u00e3o e defesa admite pedir abertura da instru\u00e7\u00e3o - Economia - Jornal de ne", "https://arquivo.pt/wayback/20101103191926/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=451917"]], "date": "2010-11-03 16:10:56"}, {"kw": "Face Oculta muda-se para o Tribunal de Instru\u00e7\u00e3o Criminal", "docs": [["Face Oculta muda-se para o Tribunal de Instru\u00e7\u00e3o Criminal- - Jornal de neg\u00f3cios online", "https://arquivo.pt/wayback/20101203185418/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=457087"]], "date": "2010-12-03 18:54:18"}, {"kw": "Advogado de Armando Vara desvaloriza possibilidade de existirem c\u00f3pias de escutas", "docs": [["Advogado de Armando Vara desvaloriza possibilidade de existirem c\u00f3pias de escutas - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20101223185111/http://sol.sapo.pt/inicio/Sociedade/Interior.aspx?content_id=7638"], ["Advogado de Armando Vara desvaloriza possibilidade de existirem c\u00f3pias de escutas - Sociedade - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110505024855/http://sol.sapo.pt/inicio/Sociedade/Interior.aspx?content_id=7638"]], "date": "2010-12-23 18:51:11"}]}, {"from": "2011-01-04 16:24:28", "to": "2011-07-21 20:47:18", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"kw": "Armando Vara acusado de tr\u00eas crimes no processo Face Oculta", "docs": [["Armando Vara acusado de tr\u00eas crimes no processo Face Oculta - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110125031812/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Portugal/Interior.aspx?content_id=1697608"]], "date": "2011-01-25 03:18:12"}, {"kw": "M\u00e1rio Lino vai hoje depor como testemunha de Armando Vara", "docs": [["M\u00e1rio Lino vai hoje depor como testemunha de Armando Vara - Face Oculta - Jornal de neg\u00f3cios online", "https://arquivo.pt/wayback/20110126021255/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=462543"]], "date": "2011-01-26 02:12:55"}, {"kw": "Vara diz nunca ter falado com S\u00f3crates sobre TVI", "docs": [["Vara diz nunca ter falado com S\u00f3crates sobre TVI - Especiais - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100815070457/http://dn.sapo.pt/especiais/interior.aspx?content_id=1498927&especial=Face%20Oculta&seccao=ECONOMIA"], ["Media/Governo: Vara diz nunca ter falado com S\u00f3crates sobre TVI - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110127222056/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Interior.aspx?content_id=1498899"]], "date": "2011-01-27 22:20:56"}, {"kw": "Armando Vara garante nada ter a ver com plano de compra da TVI", "docs": [["Armando Vara garante nada ter a ver com plano de compra da TVI - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110130223008/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Portugal/Interior.aspx?content_id=1553568"]], "date": "2011-01-30 22:30:08"}, {"kw": "advogado de Armando Vara queixa-se da Ordem dos Advogados", "docs": [["Face Oculta: advogado de Armando Vara queixa-se da Ordem dos Advogados > Sociedade > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110207215009/http://www.tvi24.iol.pt/sociedade/advogado-armando-vara-face-oculta-justica-advogados-tvi24/1231351-4071.html"], ["Face Oculta: advogado de Armando Vara queixa-se da Ordem dos Advogados > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110209214603/http://www.tvi24.iol.pt/aa---videos---sociedade/advogado-armando-vara-face-oculta-justica-advogados-tvi24/1231351-5795.html"]], "date": "2011-02-07 21:50:09"}, {"kw": "Jos\u00e9 Penedos \u00e9 hoje ouvido no Tribunal Central de Instru\u00e7\u00e3o Criminal", "docs": [["Jos\u00e9 Penedos \u00e9 hoje ouvido no Tribunal Central de Instru\u00e7\u00e3o Criminal - Economia - Jornal de neg\u00f3cios", "https://arquivo.pt/wayback/20110208233257/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=467305"], ["Jos\u00e9 Penedos \u00e9 hoje ouvido no Tribunal Central de Instru\u00e7\u00e3o Criminal - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110210182242/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Portugal/Interior.aspx?content_id=1778563"]], "date": "2011-02-08 23:32:57"}, {"kw": "Vara dep\u00f5e hoje no Tribunal Central de Instru\u00e7\u00e3o Criminal", "docs": [["Vara dep\u00f5e hoje no Tribunal Central de Instru\u00e7\u00e3o Criminal - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110209182542/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Portugal/Interior.aspx?content_id=1779453"]], "date": "2011-02-09 18:25:42"}, {"kw": "Vara diz que MP tem comandado a mediatiza\u00e7\u00e3o do caso Face Oculta", "docs": [["Vara diz que MP tem comandado a mediatiza\u00e7\u00e3o do caso Face Oculta - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110209205019/http://www.tsf.pt/paginainicial/AudioeVideo.aspx?content_id=1779829"]], "date": "2011-02-09 20:50:19"}, {"kw": "Armando Vara presta declara\u00e7\u00f5es no Tribunal Central de Instru\u00e7\u00e3o Criminal", "docs": [["Face Oculta: Armando Vara presta declara\u00e7\u00f5es no Tribunal Central de Instru\u00e7\u00e3o Criminal - Not\u00edcia Sap", "https://arquivo.pt/wayback/20110210004006/http://noticias.sapo.pt/info/artigo/1128479.html"]], "date": "2011-02-10 00:40:06"}, {"kw": "Vara diz que juiz precisa de ser corajoso para o retirar do Face Oculta", "docs": [["Vara diz que juiz precisa de ser corajoso para o retirar do Face Oculta - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110211013836/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Policia/Interior.aspx?content_id=1780075"]], "date": "2011-02-11 01:38:36"}, {"kw": "Armando Vara diz que acusa\u00e7\u00e3o est\u00e1 obcecada por S\u00f3crates", "docs": [["Armando Vara diz que acusa\u00e7\u00e3o est\u00e1 obcecada por S\u00f3crates - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110211203959/http://sol.sapo.pt/inicio/Sociedade/Interior.aspx?content_id=11305"], ["Armando Vara diz que acusa\u00e7\u00e3o est\u00e1 obcecada por S\u00f3crates - Sociedade - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110505024754/http://sol.sapo.pt/inicio/Sociedade/Interior.aspx?content_id=11305"]], "date": "2011-02-11 20:39:59"}, {"kw": "Paulo Penedos quer ter acesso \u00e0s escutas entre Vara e S\u00f3crates", "docs": [["Paulo Penedos quer ter acesso \u00e0s escutas entre Vara e S\u00f3crates - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110216160236/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Portugal/Interior.aspx?content_id=1785459"]], "date": "2011-02-16 16:02:36"}, {"kw": "Paulo Penedos quer ter acesso \u00e0s escutas que envolvem Vara o primeiro-ministro", "docs": [["Paulo Penedos quer ter acesso \u00e0s escutas que envolvem Vara o primeiro-ministro- Economia - Jornal de", "https://arquivo.pt/wayback/20110216161022/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=468807"]], "date": "2011-02-16 16:10:22"}, {"kw": "Minist\u00e9rio P\u00fablico rejeita politiza\u00e7\u00e3o do processo Face Oculta", "docs": [["Minist\u00e9rio P\u00fablico rejeita politiza\u00e7\u00e3o do processo Face Oculta - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110217232924/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Policia/Interior.aspx?content_id=1785757"]], "date": "2011-02-17 23:29:24"}, {"kw": "Advogado de Armando Vara admite que \u00e9 dif\u00edcil impedir julgamento do arguido", "docs": [["Face Oculta: Advogado de Armando Vara admite que \u00e9 dif\u00edcil impedir julgamento do arguido - Not\u00edcias ", "https://arquivo.pt/wayback/20110218035205/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12168031.html"], ["Advogado de Armando Vara admite que \u00e9 dif\u00edcil impedir julgamento do arguido - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110218223423/http://sol.sapo.pt/inicio/Sociedade/Interior.aspx?content_id=12081"], ["Advogado de Armando Vara admite que \u00e9 dif\u00edcil impedir julgamento do arguido - Sociedade - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110503204806/http://sol.sapo.pt/inicio/Sociedade/Interior.aspx?content_id=12081"]], "date": "2011-02-18 03:52:05"}, {"kw": "Despacho do Face Oculta fecha portas \u00e0 audi\u00e7\u00e3o de Armando Vara", "docs": [["Despacho do Face Oculta fecha portas \u00e0 audi\u00e7\u00e3o de Armando Vara - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110305032844/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Nacional/Interior.aspx?content_id=1553609"]], "date": "2011-03-05 03:28:44"}, {"kw": "Juiz divulga hoje quem vai a julgamento no processo Face Oculta", "docs": [["Juiz divulga hoje quem vai a julgamento no processo Face Oculta - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110315032339/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Portugal/Interior.aspx?content_id=1805476"]], "date": "2011-03-15 03:23:39"}, {"kw": "Manuel Godinho dever\u00e1 ser hoje libertado ap\u00f3s um ano e quatro meses na pris\u00e3o", "docs": [["Manuel Godinho dever\u00e1 ser hoje libertado ap\u00f3s um ano e quatro meses na pris\u00e3o- Economia - Jornal de ", "https://arquivo.pt/wayback/20110316203954/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=470633"]], "date": "2011-03-16 20:39:54"}, {"kw": "Vara diz que vers\u00e3o de Ana Paula Vitorino foi vingan\u00e7a contra Lino", "docs": [["Vara diz que vers\u00e3o de Ana Paula Vitorino foi vingan\u00e7a contra Lino- Economia - Jornal de neg\u00f3cios on", "https://arquivo.pt/wayback/20110317033935/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=473631"]], "date": "2011-03-17 03:39:35"}, {"kw": "Advogado acredita que Manuel Godinho poder\u00e1 ser libertado antes de fim da pris\u00e3o preventiva", "docs": [["Advogado acredita que Manuel Godinho poder\u00e1 ser libertado antes de fim da pris\u00e3o preventiva - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110720032755/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Portugal/Interior.aspx?content_id=1789631"]], "date": "2011-07-20 03:27:55"}]}, {"from": "2011-09-14 05:30:29", "to": "2012-03-31 15:14:22", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"kw": "Troika investiga Carlos Santos Ferreira e Armando Vara", "docs": [["Troika investiga Carlos Santos Ferreira e Armando Vara | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20111001053843/http://www.ionline.pt/dinheiro/troika-investiga-carlos-santos-ferreira-armando-vara"], ["Troika investiga Carlos Santos Ferreira e Armando Vara - Pag 1 de 2 | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20131119205703/http://www.ionline.pt/artigos/dinheiro/troika-investiga-carlos-santos-ferreira-armando-vara"]], "date": "2011-10-01 05:38:43"}, {"kw": "Armando Vara tenta entregar ANA Aeroportos ao Brasil", "docs": [["Armando Vara tenta entregar ANA Aeroportos ao Brasil - Economia - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20111024165425/http://sol.sapo.pt/inicio/Economia/Interior.aspx?content_id=31825"]], "date": "2011-10-24 16:54:25"}, {"kw": "Advogado de Godinho diz que Minist\u00e9rio P\u00fablico d\u00e1 tudo como provado", "docs": [["Advogado de Godinho diz que Minist\u00e9rio P\u00fablico d\u00e1 tudo como provado- LEX - Jornal de neg\u00f3cios online", "https://arquivo.pt/wayback/20111108181826/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=517737"]], "date": "2011-11-08 18:18:26"}, {"kw": "Jos\u00e9 Penedos e Paulo Penedos v\u00e3o falar na quarta ao tribunal", "docs": [["Face Oculta. Armando Vara, Jos\u00e9 Penedos e Paulo Penedos v\u00e3o falar na quarta ao tribunal | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20111109083959/http://www.ionline.pt/portugal/face-oculta-armando-vara-jose-penedos-paulo-penedos-vao-falar-na-quarta-ao-tribunal?quicktabs_sidebar_tabs=1"]], "date": "2011-11-09 08:39:59"}, {"kw": "Pai e filho Penedos evitam-se \u00e0 entrada do julgamento do processo Face Oculta", "docs": [["Pai e filho Penedos evitam-se \u00e0 entrada do julgamento do processo Face Oculta - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20111109161014/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Policia/Interior.aspx?content_id=2107959"]], "date": "2011-11-09 16:10:14"}, {"kw": "Escutas telef\u00f3nicas dominaram primeiro dia do julgamento Face Oculta", "docs": [["Escutas telef\u00f3nicas dominaram primeiro dia do julgamento Face Oculta - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20111109165913/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Portugal/Interior.aspx?content_id=2109698"]], "date": "2011-11-09 16:59:13"}, {"kw": "Minist\u00e9rio P\u00fablico mostra fotos de Godinho a oferecer dois Mercedes", "docs": [["Minist\u00e9rio P\u00fablico mostra fotos de Godinho a oferecer dois Mercedes - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20111109171357/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Policia/Interior.aspx?content_id=2108213"]], "date": "2011-11-09 17:13:57"}, {"kw": "Popular confronta Vara \u00e0 entrada do julgamento Face Oculta", "docs": [["Pa\u00eds - Popular confronta Vara \u00e0 entrada do julgamento Face Oculta - RTP Noticias, V\u00eddeo", "https://arquivo.pt/wayback/20111109190610/http://www.rtp.pt/noticias/?t=Popular-confronta-Vara-a-entrada-do-julgamento-Face-Oculta.rtp&headline=20&visual=9&article=497556&tm=8"], ["Popular confronta Vara \u00e0 entrada do julgamento Face Oculta - Pa\u00eds - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141008043219/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=497556&tm=8&layout=122&visual=61"]], "date": "2011-11-09 19:06:10"}, {"kw": "Armando Vara fala sobre almo\u00e7os com Godinho e nega quaisquer dilig\u00eancias", "docs": [["Face Oculta. Armando Vara fala sobre almo\u00e7os com Godinho e nega quaisquer dilig\u00eancias | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20111110005306/http://www.ionline.pt/portugal/armando-vara-fala-sobre-almocos-godinho-diz-este-nunca-lhe-solicitou-quaisquer-diligencias?quicktabs_sidebar_tabs=0"]], "date": "2011-11-10 00:53:06"}, {"kw": "Defesa de Manuel Godinho espera que julgamento dure dois anos", "docs": [["Face Oculta: Defesa de Manuel Godinho espera que julgamento dure dois anos - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20111110012347/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Portugal/Interior.aspx?content_id=2107779&tag=escutas"]], "date": "2011-11-10 01:23:47"}, {"kw": "Armando Vara afirma que nunca falou com o ministro das Obras P\u00fablicas", "docs": [["Armando Vara afirma que nunca falou com o ministro das Obras P\u00fablicas - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20111110201826/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Portugal/Interior.aspx?content_id=2112633"]], "date": "2011-11-10 20:18:26"}, {"kw": "Advogado de Manuel Godinho elogia trabalho do juiz Raul Cordeiro", "docs": [["Advogado de Manuel Godinho elogia trabalho do juiz Raul Cordeiro - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20111110202148/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Portugal/Interior.aspx?content_id=2113912"]], "date": "2011-11-10 20:21:48"}, {"kw": "Vara fala sobre almo\u00e7os com Godinho e diz que este nunca lhe pediu nada", "docs": [["Vara fala sobre almo\u00e7os com Godinho e diz que este nunca lhe pediu nada - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20111114030802/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Policia/Interior.aspx?content_id=2111489"]], "date": "2011-11-14 03:08:02"}, {"kw": "Tribunal aceita juntar ao processo novas escutas com Armando Vara", "docs": [["Tribunal aceita juntar ao processo novas escutas com Armando Vara - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20111122160320/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/tribunal-aceita-juntar-ao-processo-novas-escutas-com-armando-vara_13385880.html"], ["Tribunal aceita juntar ao processo novas escutas com Armando Vara - Empresas - Jornal de neg\u00f3cios on", "https://arquivo.pt/wayback/20111122171816/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=521121"], ["Face Oculta. Tribunal aceita juntar ao processo novas escutas com Armando Vara | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20111122171926/http://www.ionline.pt/portugal/face-oculta-tribunal-aceita-juntar-ao-processo-novas-escutas-armando-vara"], ["Face Oculta: Tribunal aceita juntar ao processo novas escutas com Armando Vara | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20111122173102/http://www.ionline.pt/lusa/face-oculta-tribunal-aceita-juntar-ao-processo-novas-escutas-armando-vara"], ["Tribunal aceita juntar ao processo novas escutas com Armando Vara - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20111122195547/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Portugal/Interior.aspx?content_id=2141204"]], "date": "2011-11-22 16:03:20"}, {"kw": "Novas escutas com Armando Vara juntas ao processo", "docs": [["Novas escutas com Armando Vara juntas ao processo - Sociedade - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20111122163827/http://sol.sapo.pt/inicio/Sociedade/Interior.aspx?content_id=34450"]], "date": "2011-11-22 16:38:27"}, {"kw": "Tribunal aceita juntar ao processo Face Oculta novas escutas com Vara", "docs": [["Tribunal aceita juntar ao processo Face Oculta novas escutas com Vara - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20111122181515/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Seguranca/Interior.aspx?content_id=2141121"]], "date": "2011-11-22 18:15:15"}, {"kw": "Defesa de Armando Vara pede nulidade de despacho que aceitou novas escutas", "docs": [["Defesa de Armando Vara pede nulidade de despacho que aceitou novas escutas - Sociedade - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20111123231725/http://sol.sapo.pt/inicio/Sociedade/Interior.aspx?content_id=34485"], ["Defesa de Armando Vara pede nulidade de despacho que aceitou novas escutas - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20111124024349/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Seguranca/Interior.aspx?content_id=2141883"]], "date": "2011-11-23 23:17:25"}, {"kw": "Escutas de Vara sobre S\u00f3crates v\u00e3o ser usadas como prova", "docs": [["Face Oculta. Escutas de Vara sobre S\u00f3crates v\u00e3o ser usadas como prova | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20111124020635/http://www.ionline.pt/portugal/face-oculta-escutas-vara-sobre-socrates-vao-ser-usadas-prova"]], "date": "2011-11-24 02:06:35"}, {"kw": "Advogado de Vara vai pedir nulidade de admiss\u00e3o de novas escutas", "docs": [["Advogado de Vara vai pedir nulidade de admiss\u00e3o de novas escutas - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20111124021253/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Portugal/Interior.aspx?content_id=2142332"]], "date": "2011-11-24 02:12:53"}, {"kw": "Tribunal rejeita pedido de nulidade sobre escutas de Vara", "docs": [["Tribunal rejeita pedido de nulidade sobre escutas de Vara - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20111126020833/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Portugal/Interior.aspx?content_id=2145023&tag=Justi%E7a"]], "date": "2011-11-26 02:08:33"}]}, {"from": "2012-07-04 11:29:43", "to": "2014-05-22 23:46:28", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"kw": "Tribunal de Aveiro ordena a destrui\u00e7\u00e3o de escutas que envolvem S\u00f3crates e Vara", "docs": [["Tribunal de Aveiro ordena a destrui\u00e7\u00e3o de escutas que envolvem S\u00f3crates e Vara - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20120819031146/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Portugal/Interior.aspx?content_id=2591672"]], "date": "2012-08-19 03:11:46"}, {"kw": "\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo", "docs": [["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20121027022501/http://www.tvi24.iol.pt/sociedade/face-oculta-armando-vara-testemunhas-vara-tvi24/1387370-4071.html"]], "date": "2012-10-27 02:25:01"}, {"kw": "Jos\u00e9 S\u00f3crates estaria a par do neg\u00f3cio com Figo", "docs": [["Jos\u00e9 S\u00f3crates estaria a par do neg\u00f3cio com Figo- Taguspark - Jornal de neg\u00f3cios online", "https://arquivo.pt/wayback/20121109034030/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=420003"], ["Jos\u00e9 S\u00f3crates estaria a par do neg\u00f3cio com Figo - Face Oculta - Jornal de Neg\u00f3cios", "https://arquivo.pt/wayback/20130123185855/http://www.jornaldenegocios.pt/por_arranjar/face_oculta/detalhe/joseacute_soacutecrates_estaria_a_par_do_negoacutecio_com_figo.html"]], "date": "2012-11-09 03:40:30"}, {"kw": "Almeida Santos acredita que Armando Vara ser\u00e1 absolvido", "docs": [["Almeida Santos acredita que Armando Vara ser\u00e1 absolvido - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20121126031230/http://www.dn.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=2902572"]], "date": "2012-11-26 03:12:30"}, {"kw": "Governo de Passos informa DIAP sobre medida de S\u00f3crates para as farm\u00e1cias", "docs": [["Governo de Passos informa DIAP sobre medida de S\u00f3crates para as farm\u00e1cias - Sa\u00fade - Jornal de Neg", "https://arquivo.pt/wayback/20130320180419/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/saude/detalhe/governo_de_passos_informa_diap_sobre_medida_de_socrates_para_as_farmacias.html"]], "date": "2013-03-20 18:04:19"}, {"kw": "Manuel Vicente reencontra Armando Vara", "docs": [["Manuel Vicente reencontra Armando Vara- Angola - Jornal de neg\u00f3cios online", "https://arquivo.pt/wayback/20110120175400/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=463987"], ["Manuel Vicente reencontra Armando Vara - Empresas - Jornal de Neg\u00f3cios", "https://arquivo.pt/wayback/20131004021615/http://www.jornaldenegocios.pt/empresas/detalhe/manuel_vicente_reencontra_armando_vara.html"]], "date": "2013-10-04 02:16:15"}, {"kw": "Armando Vara \u00e9 arguido no processo Face Oculta", "docs": [["Armando Vara \u00e9 arguido no processo Face Oculta - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20131113004828/http://expresso.sapo.pt/armando-vara-e-arguido-no-processo-face-oculta=f544331"]], "date": "2013-11-13 00:48:28"}, {"kw": "Armando Vara demite-se da Caixa Geral de Dep\u00f3sitos se Santos Ferreira vencer", "docs": [["Armando Vara demite-se da Caixa Geral de Dep\u00f3sitos se Santos Ferreira vencer | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20131113094346/http://economico.sapo.pt/edicion/diarioeconomico/edicion_impresa/destaque/pt/desarrollo/1078050.html"]], "date": "2013-11-13 09:43:46"}, {"kw": "S\u00f3crates nega m\u00e3o em neg\u00f3cio de compra da TVI", "docs": [["S\u00f3crates nega m\u00e3o em neg\u00f3cio de compra da TVI - Pol\u00edtica - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20131114190755/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=317634&tm=9&layout=121&visual=49"]], "date": "2013-11-14 19:07:55"}, {"kw": "Armando Vara regressa ao BCP na pr\u00f3xima semana", "docs": [["Armando Vara regressa ao BCP na pr\u00f3xima semana - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20131115092027/http://www.dn.pt/inicio/portugal/interior.aspx?content_id=1459545&utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+DN-Portugal+%28DN+-+Portugal%29"]], "date": "2013-11-15 09:20:27"}, {"kw": "Const\u00e2ncio garante que Vara vai ser ouvido", "docs": [["Const\u00e2ncio garante que Vara vai ser ouvido - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20131117121059/http://expresso.sapo.pt/constancio-garante-que-vara-vai-ser-ouvido=f545459"]], "date": "2013-11-17 12:10:59"}, {"kw": "declara\u00e7\u00f5es de Pinto Monteiro \u00e0 SIC sobre escutas", "docs": [["PGR vai analisar \"em toda a sua abrang\u00eancia\" declara\u00e7\u00f5es de Pinto Monteiro \u00e0 SIC sobre escutas - SIC", "https://arquivo.pt/wayback/20131118210639/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2013/11/18/pgr-vai-analisar-em-toda-a-sua-abrangencia-declaracoes-de-pinto-monteiro-a-sic-sobre-escutas"]], "date": "2013-11-18 21:06:39"}, {"kw": "Troika investiga Carlos Santos Ferreira e Armando Vara", "docs": [["Troika investiga Carlos Santos Ferreira e Armando Vara | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20111001053843/http://www.ionline.pt/dinheiro/troika-investiga-carlos-santos-ferreira-armando-vara"], ["Troika investiga Carlos Santos Ferreira e Armando Vara - Pag 1 de 2 | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20131119205703/http://www.ionline.pt/artigos/dinheiro/troika-investiga-carlos-santos-ferreira-armando-vara"]], "date": "2013-11-19 20:57:03"}, {"kw": "Vara n\u00e3o \u00e9 o dono da offshore do novo inqu\u00e9rito Face Oculta", "docs": [["Vara n\u00e3o \u00e9 o dono da offshore do novo inqu\u00e9rito Face Oculta - Pag 1 de 2 | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20131120220816/http://www.ionline.pt/artigos/88873-vara-nao-e-o-dono-da-offshore-do-novo-inquerito-face-oculta"]], "date": "2013-11-20 22:08:16"}, {"kw": "Minist\u00e9rio P\u00fablico quer processar M\u00e1rio Lino por falsas declara\u00e7\u00f5es", "docs": [["Minist\u00e9rio P\u00fablico quer processar M\u00e1rio Lino por falsas declara\u00e7\u00f5es - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20131121030001/http://www.dinheirovivo.pt/Estado/Artigo/CIECO045193.html"]], "date": "2013-11-21 03:00:01"}, {"kw": "Pinto Monteiro poder\u00e1 ser chamado ao Minist\u00e9rio P\u00fablico para dizer quem tem as escutas", "docs": [["Pinto Monteiro poder\u00e1 ser chamado ao Minist\u00e9rio P\u00fablico para dizer quem tem as escutas | DNOTICIAS.P", "https://arquivo.pt/wayback/20131128065900/http://dnoticias.pt/actualidade/pais/416989-pinto-monteiro-podera-ser-chamado-ao-ministerio-publico-para-dizer-quem-tem-"]], "date": "2013-11-28 06:59:00"}, {"kw": "Advogado de Vara diz que processo visava atingir S\u00f3crates", "docs": [["Face Oculta: Advogado de Vara diz que processo visava atingir S\u00f3crates - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20140501043828/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Portugal/Interior.aspx?content_id=3780177"], ["Face Oculta: Advogado de Vara diz que processo visava atingir S\u00f3crates - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140517055424/http://www.aeiou.pt/quiosque/face-oculta-advogado-de-vara-diz-que-processo-visava-atingir-socrates"]], "date": "2014-05-01 04:38:28"}, {"kw": "Governo de S\u00f3crates tinha conhecimento das escutas no processo Face Oculta", "docs": [["MP: Governo de S\u00f3crates tinha conhecimento das escutas no processo Face Oculta - Justi\u00e7a - Jornal ", "https://arquivo.pt/wayback/20140503043023/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/justica/detalhe/mp_governo_de_socrates_tinha_conhecimento_das_escutas_no_processo_face_oculta.html"]], "date": "2014-05-03 04:30:23"}, {"kw": "Minist\u00e9rio P\u00fablico pede penas de pris\u00e3o efectivas para Armando Vara e Jos\u00e9 Penedos", "docs": [["Minist\u00e9rio P\u00fablico pede penas de pris\u00e3o efectivas para Armando Vara e Jos\u00e9 Penedos - Justi\u00e7a - ", "https://arquivo.pt/wayback/20140505025239/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/justica/detalhe/ministerio_publico_pede_penas_de_prisao_efetivas_para_armando_vara_e_jose_penedos.html"]], "date": "2014-05-05 02:52:39"}, {"kw": "Procurador do Face Oculta anuncia que vai responder a cr\u00edticas da defesa", "docs": [["Procurador do Face Oculta anuncia que vai responder a cr\u00edticas da defesa - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140517055445/http://www.aeiou.pt/quiosque/face-oculta-advogado-de-vara-diz-que-processo-visava-atingir-socrates-1395861138"]], "date": "2014-05-17 05:54:45"}]}, {"from": "2014-07-24 15:55:03", "to": "2015-01-31 05:10:29", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"kw": "Tribunal da Rela\u00e7\u00e3o de Lisboa anula coima aplicada a Armando Vara", "docs": [["Tribunal da Rela\u00e7\u00e3o de Lisboa anula coima aplicada a Armando Vara - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20140724160801/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/tribunal-da-relacao-de-lisboa-anula-coima-aplicada-a-armando-vara_18041675.html"], ["Tribunal da Rela\u00e7\u00e3o de Lisboa anula coima aplicada a Armando Vara | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20140724175742/http://www.ionline.pt/artigos/portugal/tribunal-da-relacao-lisboa-anula-coima-aplicada-armando-vara"], ["Tribunal da Rela\u00e7\u00e3o de Lisboa anula coima aplicada a Armando Vara | Oje", "https://arquivo.pt/wayback/20140724183412/http://www.oje.pt/pt/tribunal-da-relacao-de-lisboa-anula-coima-aplicada-a-armando-vara"], ["Tribunal da Rela\u00e7\u00e3o de Lisboa anula coima aplicada a Armando Vara - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140724203135/http://visao.sapo.pt/tribunal-da-relacao-de-lisboa-anula-coima-aplicada-a-armando-vara=f790731"], ["Tribunal da Rela\u00e7\u00e3o de Lisboa anula coima aplicada a Armando Vara - Economia - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20140725034519/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=755220&tm=6&layout=121&visual=49"]], "date": "2014-07-24 16:08:01"}, {"kw": "Face Oculta Vara condenado a cinco anos de pris\u00e3o efetiva", "docs": [["Face Oculta Vara condenado a cinco anos de pris\u00e3o efetiva - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140905175131/http://expresso.sapo.pt/face-oculta-vara-condenado-a-cinco-anos-de-prisao=f888405"]], "date": "2014-09-05 17:51:31"}, {"kw": "Tribunal deu como provados crimes relativos a Armando Vara e Jos\u00e9 Penedos", "docs": [["Tribunal deu como provados crimes relativos a Armando Vara e Jos\u00e9 Penedos - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20140905180323/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Seguranca/Interior.aspx?content_id=4109901"]], "date": "2014-09-05 18:03:23"}, {"kw": "Armando Vara e Jos\u00e9 Penedos condenados a cinco anos de pris\u00e3o efectiva", "docs": [["Face Oculta: Armando Vara e Jos\u00e9 Penedos condenados a cinco anos de pris\u00e3o efectiva - Justi\u00e7a - J", "https://arquivo.pt/wayback/20140905184058/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/justica/detalhe/face_oculta_manuel_godinho_condenado_a_17_anos_e_meio_de_prisao.html"], ["Face Oculta: Armando Vara e Jos\u00e9 Penedos condenados a cinco anos de pris\u00e3o efectiva - Economia - Jor", "https://arquivo.pt/wayback/20161117023436/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/detalhe/face_oculta_manuel_godinho_condenado_a_17_anos_e_meio_de_prisao"]], "date": "2014-09-05 18:40:58"}, {"kw": "Escutas do processo Face Oculta v\u00e3o ser destru\u00ed\u00addas na pr\u00f3xima semana", "docs": [["Escutas do processo Face Oculta v\u00e3o ser destru\u00ed\u00addas na pr\u00f3xima semana - Justi\u00e7a - Jornal de Neg\u00f3", "https://arquivo.pt/wayback/20140905184140/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/justica/detalhe/escutas_do_processo_face_oculta_vao_ser_destruidas_na_proxima_semana.html"]], "date": "2014-09-05 18:41:40"}, {"kw": "Crimes de Armando Vara e Jos\u00e9 Penedos provados", "docs": [["Crimes de Armando Vara e Jos\u00e9 Penedos provados - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20140905190026/http://www.dn.pt/inicio/portugal/interior.aspx?content_id=4109909"]], "date": "2014-09-05 19:00:26"}, {"kw": "Face Oculta Tribunal condenou Vara e Jos\u00e9 Penedos a cinco anos de pris\u00e3o efeitiva", "docs": [["Face Oculta Tribunal condenou Vara e Jos\u00e9 Penedos a cinco anos de pris\u00e3o efeitiva - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140905193907/http://visao.sapo.pt/face-oculta-tribunal-condenou-vara-e-jose-penedos-a-cinco-anos-de-prisao-efeitiva=f794711"]], "date": "2014-09-05 19:39:07"}, {"kw": "Face Oculta Escutas a S\u00f3crates v\u00e3o ser destru\u00eddas na pr\u00f3xima semana", "docs": [["Face Oculta Escutas a S\u00f3crates v\u00e3o ser destru\u00eddas na pr\u00f3xima semana - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140905194109/http://visao.sapo.pt/face-oculta-escutas-a-socrates-vao-ser-destruidas-na-proxima-semana=f794754"]], "date": "2014-09-05 19:41:09"}, {"kw": "Paulo Penedos quer inqu\u00e9rito-crime sobre supostas escutas a S\u00f3crates", "docs": [["Face Oculta: Paulo Penedos quer inqu\u00e9rito-crime sobre supostas escutas a S\u00f3crates - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20140905224330/http://www.dinheirovivo.pt/Economia/interior.aspx?content_id=3868785"]], "date": "2014-09-05 22:43:30"}, {"kw": "Juiz do Face Oculta decide que escutas entre Vara e S\u00f3crates v\u00e3o ser mesmo destru\u00eddas", "docs": [["Juiz do Face Oculta decide que escutas entre Vara e S\u00f3crates v\u00e3o ser mesmo destru\u00eddas | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20140906010444/http://www.ionline.pt/artigos/portugal/juiz-face-oculta-decide-escutas-entre-vara-socrates-vao-ser-mesmo-destruidas"]], "date": "2014-09-06 01:04:44"}, {"kw": "Face Oculta Tribunal deu como provados crimes relativos aos arguidos Armando Vara e Jos\u00e9 Penedos", "docs": [["Face Oculta Tribunal deu como provados crimes relativos aos arguidos Armando Vara e Jos\u00e9 Penedos - V", "https://arquivo.pt/wayback/20140906060502/http://visao.sapo.pt/face-oculta-tribunal-deu-como-provados-crimes-relativos-aos-arguidos-armando-vara-e-jose-penedos=f794714"]], "date": "2014-09-06 06:05:02"}, {"kw": "Face Oculta Tribunal d\u00e1 como provadas acusa\u00e7\u00f5es contra Vara e Penedos", "docs": [["Face Oculta Tribunal d\u00e1 como provadas acusa\u00e7\u00f5es contra Vara e Penedos - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140906064817/http://expresso.sapo.pt/face-oculta-tribunal-da-como-provadas-acusacoes-contra-vara-e-penedos=f888392"]], "date": "2014-09-06 06:48:17"}, {"kw": "\u00daltimas not\u00edcias de actualidade economia e sociedade de Portugal e do mundo", "docs": [["\u00daltimas not\u00edcias de actualidade economia e sociedade de Portugal e do mundo - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140906111158/http://visao.sapo.pt/gen.pl?sid=vs.sections/23412&page=3&num=&npages=13415"]], "date": "2014-09-06 11:11:58"}, {"kw": "Armando Vara \u00e9 o segundo antigo ministro condenado a pena de pris\u00e3o efetiva", "docs": [["VIDEO - Face Oculta: Armando Vara \u00e9 o segundo antigo ministro condenado a pena de pris\u00e3o efetiva > T", "https://arquivo.pt/wayback/20140906183152/http://www.tvi24.iol.pt/videos/video/14187030/2"]], "date": "2014-09-06 18:31:52"}, {"kw": "Tribunal de Ourique condena Armando Vara por ofensas \u00e0 dignidade do autarca local", "docs": [["Tribunal de Ourique condena Armando Vara por ofensas \u00e0 dignidade do autarca local - P\u00daBLICO", "https://arquivo.pt/wayback/20140907004327/http://publico.pt/politica/noticia/tribunal-de-ourique-condena-armando-vara-por-ofensas-a-dignidade-do-autarca-local-13415"]], "date": "2014-09-07 00:43:27"}, {"kw": "Face Oculta Escutas a S\u00f3crates foram destru\u00eddas na m\u00e1quina trituradora", "docs": [["Face Oculta Escutas a S\u00f3crates foram destru\u00eddas na m\u00e1quina trituradora - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140909141713/http://visao.sapo.pt/face-oculta-escutas-a-socrates-foram-destruidas-na-maquina-trituradora=f794933"]], "date": "2014-09-09 14:17:13"}, {"kw": "Popular confronta Vara \u00e0 entrada do julgamento Face Oculta", "docs": [["Pa\u00eds - Popular confronta Vara \u00e0 entrada do julgamento Face Oculta - RTP Noticias, V\u00eddeo", "https://arquivo.pt/wayback/20111109190610/http://www.rtp.pt/noticias/?t=Popular-confronta-Vara-a-entrada-do-julgamento-Face-Oculta.rtp&headline=20&visual=9&article=497556&tm=8"], ["Popular confronta Vara \u00e0 entrada do julgamento Face Oculta - Pa\u00eds - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141008043219/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=497556&tm=8&layout=122&visual=61"]], "date": "2014-10-08 04:32:19"}, {"kw": "Vara diz que acusa\u00e7\u00e3o est\u00e1 obcecada por S\u00f3crates e comanda mediatiza\u00e7\u00e3o do caso", "docs": [["Vara diz que acusa\u00e7\u00e3o est\u00e1 obcecada por S\u00f3crates e comanda mediatiza\u00e7\u00e3o do caso - Not\u00edcia Sapo - SAP", "https://arquivo.pt/wayback/20110209160609/http://noticias.sapo.pt/info/artigo/1128583.html"], ["Face Oculta: Vara diz que acusa\u00e7\u00e3o est\u00e1 obcecada por S\u00f3crates e comanda mediatiza\u00e7\u00e3o do caso - Not\u00edc", "https://arquivo.pt/wayback/20110209160810/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12128999.html"], ["Vara diz que acusa\u00e7\u00e3o est\u00e1 obcecada por S\u00f3crates e comanda mediatiza\u00e7\u00e3o do caso - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20141014045726/http://noticias.sapo.pt/info/artigo/1128583"]], "date": "2014-10-14 04:57:26"}, {"kw": "Testemunhas abonat\u00f3rias de Armando Vara ouvidas no Face Oculta", "docs": [["Testemunhas abonat\u00f3rias de Armando Vara ouvidas no Face Oculta - Pa\u00eds - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141016213249/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=605615&tm=8&layout=122&visual=61"], ["Testemunhas abonat\u00f3rias de Armando Vara ouvidas no Face Oculta - Pa\u00eds - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20151201015507/http://www.rtp.pt/noticias/pais/testemunhas-abonatorias-de-armando-vara-ouvidas-no-face-oculta_v605615"]], "date": "2014-10-16 21:32:49"}, {"kw": "Jos\u00e9 S\u00f3crates e Armando Vara falavam em c\u00f3digo", "docs": [["Portugal | Face Oculta: Jos\u00e9 S\u00f3crates e Armando Vara falavam em c\u00f3digo, diz o Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20100326222451/http://www.ionline.pt/conteudos/portugal.html"], ["Face Oculta: Jos\u00e9 S\u00f3crates e Armando Vara falavam em c\u00f3digo, diz o Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20100326234304/http://www.ionline.pt/conteudo/52779-face-oculta-jose-socrates-e-armando-vara-falavam-em-codigo-diz-o-sol"], ["Face Oculta: Jos\u00e9 S\u00f3crates e Armando Vara falavam em c\u00f3digo, diz o Sol | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20141022175129/http://www.ionline.pt/artigos/52779-face-oculta-jose-socrates-e-armando-vara-falavam-em-codigo-diz-o-sol"]], "date": "2014-10-22 17:51:29"}]}, {"from": "2015-04-09 04:44:58", "to": "2016-11-17 02:34:36", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"kw": "Armando Vara ouvido no Tribunal Central de Instru\u00e7\u00e3o Criminal", "docs": [["Armando Vara ouvido no Tribunal Central de Instru\u00e7\u00e3o Criminal - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150710173625/http://visao.sapo.pt/armando-vara-ouvido-hoje-no-tribunal-central-de-instrucao-criminal=f825216"], ["Armando Vara ouvido no Tribunal Central de Instru\u00e7\u00e3o Criminal - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150712204102/http://www.aeiou.pt/quiosque/armando-vara-detido-por-suspeita-de-corrupcao-fraude-fiscal-e-branqueamento-de-capitais-pgr"]], "date": "2015-07-10 17:36:25"}, {"kw": "Armando Vara interrogado ap\u00f3s deten\u00e7\u00e3o na Opera\u00e7\u00e3o Marqu\u00eas", "docs": [["Armando Vara interrogado ap\u00f3s deten\u00e7\u00e3o na Opera\u00e7\u00e3o Marqu\u00eas - Pa\u00eds - Armando Vara interrogado ap\u00f3s de", "https://arquivo.pt/wayback/20150710174114/http://www.rtp.pt/noticias/pais/armando-vara-interrogado-apos-detencao-na-operacao-marques_n843474"]], "date": "2015-07-10 17:41:14"}, {"kw": "Ex-ministro armando vara detido por suspeita de corrup\u00e7\u00e3o no caso s\u00f3crates", "docs": [["Ex-ministro armando vara detido por suspeita de corrup\u00e7\u00e3o no caso s\u00f3crates - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150710174643/http://www.sapo.pt/noticias/ex-ministro-armando-vara-detido-por-suspeita-_559ef66950a8fbef5fb07c8a"]], "date": "2015-07-10 17:46:43"}, {"kw": "Programa de Pinto da Costa no Porto Canal vai ser inspirado em Al\u00f3 Presidente de Hugo Ch\u00e1vez", "docs": [["Programa de Pinto da Costa no Porto Canal vai ser inspirado em Al\u00f3 Presidente de Hugo Ch\u00e1vez - Inimi", "https://arquivo.pt/wayback/20150710175150/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1499768"]], "date": "2015-07-10 17:51:50"}, {"kw": "Armando Vara ouvido em tribunal pelo juiz Carlos Alexandre", "docs": [["Armando Vara ouvido em tribunal pelo juiz Carlos Alexandre - Portugal - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20150710175901/http://www.sabado.pt/portugal/detalhe/armando_vara_ouvido_hoje_em_tribunal_no_ambito_da_operacao_marques.html"]], "date": "2015-07-10 17:59:01"}, {"kw": "Sociedade Francisco Manuel dos Santos refor\u00e7a na Jer\u00f3nimo Martins", "docs": [["Sociedade Francisco Manuel dos Santos refor\u00e7a na Jer\u00f3nimo Martins | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20150710215326/http://economico.sapo.pt/noticias/sociedade-francisco-manuel-dos-santos-reforca-na-jeronimo-martins_127552.html"]], "date": "2015-07-10 21:53:26"}, {"kw": "Armando Vara ouvido em tribunal no \u00e2mbito da Opera\u00e7\u00e3o Marqu\u00eas", "docs": [["Armando Vara ouvido em tribunal no \u00e2mbito da Opera\u00e7\u00e3o Marqu\u00eas - Pol\u00edtica - Armando Vara ouvido em tr", "https://arquivo.pt/wayback/20150711015214/http://www.rtp.pt/noticias/politica/armando-vara-ouvido-em-tribunal-no-ambito-da-operacao-marques_a843478"]], "date": "2015-07-11 01:52:14"}, {"kw": "Advogado de armando vara vai recorrer da decis\u00e3o de pris\u00e3o domicili\u00e1ria", "docs": [["Advogado de armando vara vai recorrer da decis\u00e3o de pris\u00e3o domicili\u00e1ria - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150711173904/http://www.sapo.pt/noticias/advogado-de-armando-vara-vai-recorrer-da_55a053ad7cfe6add5ffba313"]], "date": "2015-07-11 17:39:04"}, {"kw": "Minist\u00e9rio p\u00fablico prop\u00f4s pris\u00e3o domicili\u00e1ria para Armando Vara", "docs": [["Minist\u00e9rio p\u00fablico prop\u00f4s pris\u00e3o domicili\u00e1ria para Armando Vara - Pa\u00eds - Minist\u00e9rio p\u00fablico prop\u00f4s p", "https://arquivo.pt/wayback/20150712052433/http://www.rtp.pt/noticias/pais/ministerio-publico-propos-prisao-domiciliaria-para-armando-vara_v843693"]], "date": "2015-07-12 05:24:33"}, {"kw": "Juiz da terra de Vara pede para n\u00e3o analisar recursos do Face Oculta", "docs": [["Juiz da terra de Vara pede para n\u00e3o analisar recursos do Face Oculta - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20150717184326/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Justica/Interior.aspx?content_id=4686202"]], "date": "2015-07-17 18:43:26"}, {"kw": "Novo Banco vendido aos chineses e trespassado de imediato a Armando Vara e Dias Loureiro", "docs": [["Novo Banco vendido aos chineses e trespassado de imediato a Armando Vara e Dias Loureiro - Inimigo P", "https://arquivo.pt/wayback/20150831172001/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1706477"], ["Novo Banco vendido aos chineses e trespassado de imediato a Armando Vara e Dias Loureiro ? Inimigo P", "https://arquivo.pt/wayback/20160910204231/http://inimigo.publico.pt/2015/08/31/1706477/"]], "date": "2015-08-31 17:20:01"}, {"kw": "Armando Vara detido para interrogat\u00f3rio e ouvido por Carlos Alexandre", "docs": [["Armando Vara detido para interrogat\u00f3rio e ouvido por Carlos Alexandre - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20150923050044/http://zap.aeiou.pt/armando-vara-detido-para-interrogatorio-74764"]], "date": "2015-09-23 05:00:44"}, {"kw": "ERC abre processo contra a RTP sobre Jos\u00e9 Rodrigues dos Santos", "docs": [["ERC abre processo contra a RTP sobre Jos\u00e9 Rodrigues dos Santos - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20151008184608/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Nacional/Media/Interior.aspx?content_id=4823713"]], "date": "2015-10-08 18:46:08"}, {"kw": "Opera\u00e7\u00e3o Marqu\u00eas Armando Vara deixa pris\u00e3o domicili\u00e1ria mediante pagamento de cau\u00e7\u00e3o", "docs": [["Opera\u00e7\u00e3o Marqu\u00eas Armando Vara deixa pris\u00e3o domicili\u00e1ria mediante pagamento de cau\u00e7\u00e3o - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20151009061714/http://visao.sapo.pt/operacao-marques-armando-vara-deixa-prisao-domiciliaria-mediante-pagamento-de-caucao=f832946"]], "date": "2015-10-09 06:17:14"}, {"kw": "Rela\u00e7\u00e3o de Lisboa rejeita recurso de Armando Vara", "docs": [["Rela\u00e7\u00e3o de Lisboa rejeita recurso de Armando Vara - Portugal - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20151103185724/http://www.sabado.pt/portugal/detalhe/relacao_de_lisboa_rejeita_recurso_de_armando_vara.html"], ["Rela\u00e7\u00e3o de Lisboa rejeita recurso de Armando Vara - Pa\u00eds - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20151103185957/http://www.rtp.pt/noticias/pais/relacao-de-lisboa-rejeita-recurso-de-armando-vara_n870910"], ["Rela\u00e7\u00e3o de Lisboa rejeita recurso de Armando Vara - Justi\u00e7a - Jornal de Neg\u00f3cios", "https://arquivo.pt/wayback/20151104012652/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/justica/detalhe/relacao_de_lisboa_rejeita_recurso_de_armando_vara.html"]], "date": "2015-11-03 18:57:24"}, {"kw": "Testemunhas abonat\u00f3rias de Armando Vara ouvidas no Face Oculta", "docs": [["Testemunhas abonat\u00f3rias de Armando Vara ouvidas no Face Oculta - Pa\u00eds - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141016213249/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=605615&tm=8&layout=122&visual=61"], ["Testemunhas abonat\u00f3rias de Armando Vara ouvidas no Face Oculta - Pa\u00eds - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20151201015507/http://www.rtp.pt/noticias/pais/testemunhas-abonatorias-de-armando-vara-ouvidas-no-face-oculta_v605615"]], "date": "2015-12-01 01:55:07"}, {"kw": "Juiz pede para n\u00e3o analisar recursos do Face Oculta devido \u00e0 proximidade com Armando Vara", "docs": [["Juiz pede para n\u00e3o analisar recursos do Face Oculta devido \u00e0 proximidade com Armando Vara - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20160211153548/http://zap.aeiou.pt/juiz-pede-para-nao-analisar-recursos-face-oculta-devido-proximidade-com-armando-vara-75518"]], "date": "2016-02-11 15:35:48"}, {"kw": "Manuela Moura Guedes passa os dias a editar bomb\u00e1sticas reportagens imagin\u00e1rias sobre Armando Vara", "docs": [["Manuela Moura Guedes passa os dias a editar bomb\u00e1sticas reportagens imagin\u00e1rias sobre Armando Vara ?", "https://arquivo.pt/wayback/20160215074216/http://inimigo.publico.pt/2009/11/13/1409794/"]], "date": "2016-02-15 07:42:16"}, {"kw": "Armando Pereira dever\u00e1 ser presidente do conselho de administra\u00e7\u00e3o da PT Portugal", "docs": [["Armando Pereira dever\u00e1 ser presidente do conselho de administra\u00e7\u00e3o da PT Portugal - Dinheiro - S\u00e1bad", "https://arquivo.pt/wayback/20160919062117/http://www.sabado.pt/dinheiro/detalhe/armando_pereira_devera_ser_presidente_do_conselho_de_administracao_da_pt_portugal.html"]], "date": "2016-09-19 06:21:17"}, {"kw": "Armando Vara e Jos\u00e9 Penedos condenados a cinco anos de pris\u00e3o efectiva", "docs": [["Face Oculta: Armando Vara e Jos\u00e9 Penedos condenados a cinco anos de pris\u00e3o efectiva - Justi\u00e7a - J", "https://arquivo.pt/wayback/20140905184058/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/justica/detalhe/face_oculta_manuel_godinho_condenado_a_17_anos_e_meio_de_prisao.html"], ["Face Oculta: Armando Vara e Jos\u00e9 Penedos condenados a cinco anos de pris\u00e3o efectiva - Economia - Jor", "https://arquivo.pt/wayback/20161117023436/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/detalhe/face_oculta_manuel_godinho_condenado_a_17_anos_e_meio_de_prisao"]], "date": "2016-11-17 02:34:36"}]}], "domains": ["www.sapo.pt", "www.abola.pt", "www.tvi24.iol.pt", "www.sabado.pt", "www.ionline.pt", "www.jornaldenegocios.pt", "www.diariodominho.pt", "noticias.sapo.pt", "dn.sapo.pt", "sol.sapo.pt", "www.correiodominho.pt", "www.oje.pt", "www.lux.iol.pt", "www.iol.pt", "publico.pt", "www.omirante.pt", "economico.sapo.pt", "dinheirodigital.sapo.pt", "www.jb.pt", "www.ojogo.pt", "inimigo.publico.pt", "www.avante.pt", "www.tsf.pt", "www.jn.pt", "www.diarioleiria.pt", "www.dn.pt", "www.regiaodeleiria.pt", "sicnoticias.sapo.pt", "phenriques@dnoticias.pt", "www.rtp.pt", "dnoticias.pt", "visao.sapo.pt", "expresso.sapo.pt", "www.dinheirovivo.pt", "www.aeiou.pt", "www.maisfutebol.iol.pt", "zap.aeiou.pt", "tek.sapo.pt", "news.google.pt", "ionline.sapo.pt", "www.cmjornal.pt"]}