[{"headline": [{"persons": [{"start_char": "0", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100623145505/http://static.publico.pt/imagens.aspx/304223?tp=UH&db=IMAGENS&w=350", "end_char": "13", "date": "2010-03-26 22:24:51", "person": "Jos\u00e9 S\u00f3crates"}], "headline": "Jos\u00e9 S\u00f3crates e Armando Vara falavam em c\u00f3digo", "date": "2010-03-26 22:24:51"}, {"persons": [{"start_char": "47", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100601181202/http://www.noticiasdeguimaraes.com/wp-content/uploads/socrates2.jpg", "end_char": "55", "date": "2010-04-08 20:16:13", "person": "S\u00f3crates"}], "headline": "PGR diz que n\u00e3o enviou despachos com escutas a S\u00f3crates", "date": "2010-04-08 20:16:13"}, {"persons": [], "headline": "Portugal vai apresentar candidatura do Fado a Patrim\u00f3nio Imaterial da Humanidade", "date": "2010-04-12 21:51:27"}, {"persons": [{"start_char": "21", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101107225908/http://aeiou.expresso.pt/users/1939/193951/armando-vara-novamente-investigado-10ee.jpg", "end_char": "33", "date": "2010-04-12 22:29:21", "person": "Armando Vara"}], "headline": "manter remunera\u00e7\u00e3o a Armando Vara no BCP", "date": "2010-04-12 22:29:21"}, {"persons": [{"start_char": "10", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110122040353/http://www.franciscolopes.pt/system/files/mini-Picture1_015.jpg?1295572362", "end_char": "30", "date": "2010-04-12 22:32:22", "person": "Susana de Sousa Dias"}, {"start_char": "33", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100702141012/http://www.jornaldocentro.pt/wp-content/uploads/sergio-495x286.jpg", "end_char": "47", "date": "2010-04-12 22:32:22", "person": "S\u00e9rgio Trefaut"}], "headline": "Filmes de Susana de Sousa Dias e S\u00e9rgio Trefaut integram festival no Brasil", "date": "2010-04-12 22:32:22"}, {"persons": [], "headline": "Advogado de Vara diz que arguidos n\u00e3o tinham de ser notificados de despacho do STJ", "date": "2010-04-16 17:13:04"}, {"persons": [{"start_char": "0", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101223191207/http://dn.sapo.pt/storage/DN/2010/highlight/ng1411392.jpg?type=highlight&pos=0", "end_char": "15", "date": "2010-04-20 03:29:50", "person": "Escutas de Vara"}, {"start_char": "18", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100601181202/http://www.noticiasdeguimaraes.com/wp-content/uploads/socrates2.jpg", "end_char": "26", "date": "2010-04-20 03:29:50", "person": "S\u00f3crates"}], "headline": "Escutas de Vara e S\u00f3crates circularam em quatro processos", "date": "2010-04-20 03:29:50"}, {"persons": [{"start_char": "0", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101107225908/http://aeiou.expresso.pt/users/1939/193951/armando-vara-novamente-investigado-10ee.jpg", "end_char": "12", "date": "2010-04-22 22:26:45", "person": "Armando Vara"}, {"start_char": "26", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110331223347/http://www.abola.pt/img/fotos/sporting/2010/ELEICOES/godinholopes2.jpg", "end_char": "33", "date": "2010-04-22 22:26:45", "person": "Godinho"}], "headline": "Armando Vara acredita que Godinho o vai ilibar dos crimes", "date": "2010-04-22 22:26:45"}, {"persons": [{"start_char": "21", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100601181202/http://www.noticiasdeguimaraes.com/wp-content/uploads/socrates2.jpg", "end_char": "29", "date": "2010-05-18 21:17:28", "person": "S\u00f3crates"}, {"start_char": "48", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100912042504/http://prioradodeidiotas.com/oindesmentivel/wp-content/uploads/2009/08/ferreira-leite-prog2.jpg", "end_char": "62", "date": "2010-05-18 21:17:28", "person": "Ferreira Leite"}], "headline": "Vara ter\u00e1 falado com S\u00f3crates sobre acusa\u00e7\u00e3o de Ferreira Leite", "date": "2010-05-18 21:17:28"}, {"persons": [{"start_char": "0", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101107225908/http://aeiou.expresso.pt/users/1939/193951/armando-vara-novamente-investigado-10ee.jpg", "end_char": "12", "date": "2010-07-16 16:20:23", "person": "Armando Vara"}], "headline": "Armando Vara cria funda\u00e7\u00e3o para administrar BCP", "date": "2010-07-16 16:20:23"}, {"persons": [], "headline": "Advogado de Paulo Penedos diz n\u00e3o ser", "date": "2010-07-23 07:32:09"}, {"persons": [{"start_char": "0", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110509152752/http://www.dn.pt/storage/DN/2011/big/ng1523013.jpg?type=big&pos=0", "end_char": "20", "date": "2010-08-05 06:42:08", "person": "Associa\u00e7\u00e3o de Ju\u00edzes"}], "headline": "Associa\u00e7\u00e3o de Ju\u00edzes quer explica\u00e7\u00f5es do PGR e presidente do Supremo", "date": "2010-08-05 06:42:08"}, {"persons": [{"start_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110707090341/http://www.jb.pt/wp-content/uploads/2011/03/socrates.jpg", "end_char": "20", "date": "2010-08-07 11:04:08", "person": "S\u00f3crates"}], "headline": "Escutas com S\u00f3crates no processo Face Oculta foram destru\u00eddas", "date": "2010-08-07 11:04:08"}, {"persons": [{"start_char": "62", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101019150530/http://aeiou.expresso.pt/imv/0/372/433/img3660-4305.jpg", "end_char": "74", "date": "2010-08-15 06:33:21", "person": "Moura Guedes"}], "headline": "PSD quer ouvir mais quatro jornalistas da TVI ap\u00f3s audi\u00e7\u00e3o de Moura Guedes", "date": "2010-08-15 06:33:21"}, {"persons": [{"start_char": "43", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110707090341/http://www.jb.pt/wp-content/uploads/2011/03/socrates.jpg", "end_char": "51", "date": "2010-08-15 06:36:32", "person": "S\u00f3crates"}], "headline": "Comiss\u00e3o de Inqu\u00e9rito vai pedir escutas de S\u00f3crates", "date": "2010-08-15 06:36:32"}, {"persons": [{"start_char": "30", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110707090341/http://www.jb.pt/wp-content/uploads/2011/03/socrates.jpg", "end_char": "38", "date": "2010-08-15 07:04:57", "person": "S\u00f3crates"}], "headline": "Vara diz nunca ter falado com S\u00f3crates sobre TVI", "date": "2010-08-15 07:04:57"}, {"persons": [{"start_char": "24", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101123183223/http://www.ionline.pt/adjuntos/102/imagenes/000/231/0000231790.jpg", "end_char": "38", "date": "2010-09-21 15:03:37", "person": "Obras P\u00fablicas"}, {"start_char": "57", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110221161835/http://www.tsf.pt/storage/TSF/2011/highlight/ng1457704.jpg", "end_char": "73", "date": "2010-09-21 15:03:37", "person": "Ant\u00f3nio Mendon\u00e7a"}], "headline": "Comiss\u00e3o parlamentar de Obras P\u00fablicas aprova audi\u00e7\u00e3o de Ant\u00f3nio Mendon\u00e7a", "date": "2010-09-21 15:03:37"}, {"persons": [{"start_char": "0", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101107225908/http://aeiou.expresso.pt/users/1939/193951/armando-vara-novamente-investigado-10ee.jpg", "end_char": "12", "date": "2010-11-03 16:10:56", "person": "Armando Vara"}], "headline": "Armando Vara estranha acusa\u00e7\u00e3o e defesa admite pedir abertura da instru\u00e7\u00e3o", "date": "2010-11-03 16:10:56"}, {"persons": [], "headline": "Face Oculta muda-se para o Tribunal de Instru\u00e7\u00e3o Criminal", "date": "2010-12-03 18:54:18"}, {"persons": [], "headline": "Advogado de Armando Vara desvaloriza possibilidade de existirem c\u00f3pias de escutas", "date": "2010-12-23 18:51:11"}], "to": "2010-12-31 06:04:21", "from": "2010-03-26 18:13:14"}, {"headline": [{"persons": [{"start_char": "0", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111111205510/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/paulo-novais-lusa_0.jpg", "end_char": "12", "date": "2011-01-25 03:18:12", "person": "Armando Vara"}], "headline": "Armando Vara acusado de tr\u00eas crimes no processo Face Oculta", "date": "2011-01-25 03:18:12"}, {"persons": [{"start_char": "0", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110519163411/http://www.tsf.pt/storage/TSF/2011/highlight/ng1531368.jpg", "end_char": "10", "date": "2011-01-26 02:12:55", "person": "M\u00e1rio Lino"}, {"start_char": "45", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111111205510/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/paulo-novais-lusa_0.jpg", "end_char": "57", "date": "2011-01-26 02:12:55", "person": "Armando Vara"}], "headline": "M\u00e1rio Lino vai hoje depor como testemunha de Armando Vara", "date": "2011-01-26 02:12:55"}, {"persons": [{"start_char": "30", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110707090341/http://www.jb.pt/wp-content/uploads/2011/03/socrates.jpg", "end_char": "38", "date": "2011-01-27 22:20:56", "person": "S\u00f3crates"}], "headline": "Vara diz nunca ter falado com S\u00f3crates sobre TVI", "date": "2011-01-27 22:20:56"}, {"persons": [], "headline": "Armando Vara garante nada ter a ver com plano de compra da TVI", "date": "2011-01-30 22:30:08"}, {"persons": [{"start_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111111205510/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/paulo-novais-lusa_0.jpg", "end_char": "24", "date": "2011-02-07 21:50:09", "person": "Armando Vara"}], "headline": "advogado de Armando Vara queixa-se da Ordem dos Advogados", "date": "2011-02-07 21:50:09"}, {"persons": [], "headline": "Jos\u00e9 Penedos \u00e9 hoje ouvido no Tribunal Central de Instru\u00e7\u00e3o Criminal", "date": "2011-02-08 23:32:57"}, {"persons": [], "headline": "Vara dep\u00f5e hoje no Tribunal Central de Instru\u00e7\u00e3o Criminal", "date": "2011-02-09 18:25:42"}, {"persons": [], "headline": "Vara diz que MP tem comandado a mediatiza\u00e7\u00e3o do caso Face Oculta", "date": "2011-02-09 20:50:19"}, {"persons": [{"start_char": "0", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111111205510/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/paulo-novais-lusa_0.jpg", "end_char": "12", "date": "2011-02-10 00:40:06", "person": "Armando Vara"}], "headline": "Armando Vara presta declara\u00e7\u00f5es no Tribunal Central de Instru\u00e7\u00e3o Criminal", "date": "2011-02-10 00:40:06"}, {"persons": [], "headline": "Vara diz que juiz precisa de ser corajoso para o retirar do Face Oculta", "date": "2011-02-11 01:38:36"}, {"persons": [{"start_char": "0", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111111205510/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/paulo-novais-lusa_0.jpg", "end_char": "12", "date": "2011-02-11 20:39:59", "person": "Armando Vara"}, {"start_char": "48", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110707090341/http://www.jb.pt/wp-content/uploads/2011/03/socrates.jpg", "end_char": "56", "date": "2011-02-11 20:39:59", "person": "S\u00f3crates"}], "headline": "Armando Vara diz que acusa\u00e7\u00e3o est\u00e1 obcecada por S\u00f3crates", "date": "2011-02-11 20:39:59"}, {"persons": [{"start_char": "0", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111118160848/http://imgs.cmjornal.xl.pt/imgs/share/2011-11/2011-11-18102120_CA967162-B341-4FEB-88DD-FECB0766BF67$$738d42d9-134c-4fbe-a85a-da00e83fdc20$$165aeec2-876d-4554-b765-baedbc0e8709$$img_canal_flash$$pt$$1.jpg", "end_char": "13", "date": "2011-02-16 16:02:36", "person": "Paulo Penedos"}, {"start_char": "54", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110707090341/http://www.jb.pt/wp-content/uploads/2011/03/socrates.jpg", "end_char": "62", "date": "2011-02-16 16:02:36", "person": "S\u00f3crates"}], "headline": "Paulo Penedos quer ter acesso \u00e0s escutas entre Vara e S\u00f3crates", "date": "2011-02-16 16:02:36"}, {"persons": [{"start_char": "0", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111118160848/http://imgs.cmjornal.xl.pt/imgs/share/2011-11/2011-11-18102120_CA967162-B341-4FEB-88DD-FECB0766BF67$$738d42d9-134c-4fbe-a85a-da00e83fdc20$$165aeec2-876d-4554-b765-baedbc0e8709$$img_canal_flash$$pt$$1.jpg", "end_char": "13", "date": "2011-02-16 16:10:22", "person": "Paulo Penedos"}], "headline": "Paulo Penedos quer ter acesso \u00e0s escutas que envolvem Vara o primeiro-ministro", "date": "2011-02-16 16:10:22"}, {"persons": [], "headline": "Minist\u00e9rio P\u00fablico rejeita politiza\u00e7\u00e3o do processo Face Oculta", "date": "2011-02-17 23:29:24"}, {"persons": [], "headline": "Advogado de Armando Vara admite que \u00e9 dif\u00edcil impedir julgamento do arguido", "date": "2011-02-18 03:52:05"}, {"persons": [{"start_char": "50", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111111205510/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/paulo-novais-lusa_0.jpg", "end_char": "62", "date": "2011-03-05 03:28:44", "person": "Armando Vara"}], "headline": "Despacho do Face Oculta fecha portas \u00e0 audi\u00e7\u00e3o de Armando Vara", "date": "2011-03-05 03:28:44"}, {"persons": [], "headline": "Juiz divulga hoje quem vai a julgamento no processo Face Oculta", "date": "2011-03-15 03:23:39"}, {"persons": [{"start_char": "0", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111002151705/http://economico.sapo.pt/public/uploads/articles/foto_foco/manuel_godinho_2_lusa_paulonovais_destaque.jpg", "end_char": "14", "date": "2011-03-16 20:39:54", "person": "Manuel Godinho"}], "headline": "Manuel Godinho dever\u00e1 ser hoje libertado ap\u00f3s um ano e quatro meses na pris\u00e3o", "date": "2011-03-16 20:39:54"}, {"persons": [{"start_char": "23", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111111050146/http://www.dn.pt/storage/DN/2010/big/ng1364616.jpg?type=big&pos=0", "end_char": "41", "date": "2011-03-17 03:39:35", "person": "Ana Paula Vitorino"}, {"start_char": "62", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110519163411/http://www.tsf.pt/storage/TSF/2011/highlight/ng1531368.jpg", "end_char": "66", "date": "2011-03-17 03:39:35", "person": "Lino"}], "headline": "Vara diz que vers\u00e3o de Ana Paula Vitorino foi vingan\u00e7a contra Lino", "date": "2011-03-17 03:39:35"}, {"persons": [{"start_char": "22", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111002151705/http://economico.sapo.pt/public/uploads/articles/foto_foco/manuel_godinho_2_lusa_paulonovais_destaque.jpg", "end_char": "36", "date": "2011-07-20 03:27:55", "person": "Manuel Godinho"}], "headline": "Advogado acredita que Manuel Godinho poder\u00e1 ser libertado antes de fim da pris\u00e3o preventiva", "date": "2011-07-20 03:27:55"}], "to": "2011-07-21 20:47:18", "from": "2011-01-04 16:24:28"}, {"headline": [{"persons": [{"start_char": "17", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111103005737/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/csf.jpg", "end_char": "39", "date": "2011-10-01 05:38:43", "person": "Carlos Santos Ferreira"}, {"start_char": "42", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111111205510/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/paulo-novais-lusa_0.jpg", "end_char": "54", "date": "2011-10-01 05:38:43", "person": "Armando Vara"}], "headline": "Troika investiga Carlos Santos Ferreira e Armando Vara", "date": "2011-10-01 05:38:43"}, {"persons": [{"start_char": "0", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121005085723/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/paulo-novais-lusa_0.jpg", "end_char": "12", "date": "2011-10-24 16:54:25", "person": "Armando Vara"}, {"start_char": "28", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111024165446/http://sol.sapo.pt/storage/ng1146914_435x190.jpg?type=big", "end_char": "42", "date": "2011-10-24 16:54:25", "person": "ANA Aeroportos"}], "headline": "Armando Vara tenta entregar ANA Aeroportos ao Brasil", "date": "2011-10-24 16:54:25"}, {"persons": [{"start_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121024170652/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/tp03.jpg", "end_char": "19", "date": "2011-11-08 18:18:26", "person": "Godinho"}], "headline": "Advogado de Godinho diz que Minist\u00e9rio P\u00fablico d\u00e1 tudo como provado", "date": "2011-11-08 18:18:26"}, {"persons": [{"start_char": "0", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111116160306/http://sm1.imgs.sapo.pt/mb/f/,/R/c/GESq6ieIFrH,m6851pDcyVw_.jpg", "end_char": "12", "date": "2011-11-09 08:39:59", "person": "Jos\u00e9 Penedos"}, {"start_char": "15", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121005011629/http://www.oribatejo.pt/wp-content/uploads/2012/08/comandante-psp-santarem-paula-peneda.jpg", "end_char": "28", "date": "2011-11-09 08:39:59", "person": "Paulo Penedos"}], "headline": "Jos\u00e9 Penedos e Paulo Penedos v\u00e3o falar na quarta ao tribunal", "date": "2011-11-09 08:39:59"}, {"persons": [{"start_char": "0", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120302160805/http://www.jornaldocentro.pt/wp-content/uploads/elza-pais-495x329.jpg", "end_char": "3", "date": "2011-11-09 16:10:14", "person": "Pai"}], "headline": "Pai e filho Penedos evitam-se \u00e0 entrada do julgamento do processo Face Oculta", "date": "2011-11-09 16:10:14"}, {"persons": [], "headline": "Escutas telef\u00f3nicas dominaram primeiro dia do julgamento Face Oculta", "date": "2011-11-09 16:59:13"}, {"persons": [{"start_char": "35", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121024170652/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/tp03.jpg", "end_char": "42", "date": "2011-11-09 17:13:57", "person": "Godinho"}, {"start_char": "59", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111229160744/http://autosport.aeiou.pt/users/0/51/1ae608e6.jpeg", "end_char": "67", "date": "2011-11-09 17:13:57", "person": "Mercedes"}], "headline": "Minist\u00e9rio P\u00fablico mostra fotos de Godinho a oferecer dois Mercedes", "date": "2011-11-09 17:13:57"}, {"persons": [], "headline": "Popular confronta Vara \u00e0 entrada do julgamento Face Oculta", "date": "2011-11-09 19:06:10"}, {"persons": [{"start_char": "0", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121005085723/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/paulo-novais-lusa_0.jpg", "end_char": "12", "date": "2011-11-10 00:53:06", "person": "Armando Vara"}, {"start_char": "36", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121024170652/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/tp03.jpg", "end_char": "43", "date": "2011-11-10 00:53:06", "person": "Godinho"}], "headline": "Armando Vara fala sobre almo\u00e7os com Godinho e nega quaisquer dilig\u00eancias", "date": "2011-11-10 00:53:06"}, {"persons": [{"start_char": "0", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121109060952/http://visao.sapo.pt/users/133/13390/grsvascoloureno55-135f.jpg", "end_char": "6", "date": "2011-11-10 01:23:47", "person": "Defesa"}, {"start_char": "10", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120229221235/http://sol.sapo.pt/storage/Sol/2012/big/ng1190680_435x190.jpg?type=big", "end_char": "24", "date": "2011-11-10 01:23:47", "person": "Manuel Godinho"}], "headline": "Defesa de Manuel Godinho espera que julgamento dure dois anos", "date": "2011-11-10 01:23:47"}, {"persons": [{"start_char": "0", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121005085723/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/paulo-novais-lusa_0.jpg", "end_char": "12", "date": "2011-11-10 20:18:26", "person": "Armando Vara"}], "headline": "Armando Vara afirma que nunca falou com o ministro das Obras P\u00fablicas", "date": "2011-11-10 20:18:26"}, {"persons": [{"start_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120229221235/http://sol.sapo.pt/storage/Sol/2012/big/ng1190680_435x190.jpg?type=big", "end_char": "26", "date": "2011-11-10 20:21:48", "person": "Manuel Godinho"}, {"start_char": "51", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121109045816/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/727251?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1352401935,3544", "end_char": "64", "date": "2011-11-10 20:21:48", "person": "Raul Cordeiro"}], "headline": "Advogado de Manuel Godinho elogia trabalho do juiz Raul Cordeiro", "date": "2011-11-10 20:21:48"}, {"persons": [{"start_char": "28", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121024170652/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/tp03.jpg", "end_char": "35", "date": "2011-11-14 03:08:02", "person": "Godinho"}], "headline": "Vara fala sobre almo\u00e7os com Godinho e diz que este nunca lhe pediu nada", "date": "2011-11-14 03:08:02"}, {"persons": [{"start_char": "53", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121005085723/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/paulo-novais-lusa_0.jpg", "end_char": "65", "date": "2011-11-22 16:03:20", "person": "Armando Vara"}], "headline": "Tribunal aceita juntar ao processo novas escutas com Armando Vara", "date": "2011-11-22 16:03:20"}, {"persons": [{"start_char": "18", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121005085723/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/paulo-novais-lusa_0.jpg", "end_char": "30", "date": "2011-11-22 16:38:27", "person": "Armando Vara"}], "headline": "Novas escutas com Armando Vara juntas ao processo", "date": "2011-11-22 16:38:27"}, {"persons": [], "headline": "Tribunal aceita juntar ao processo Face Oculta novas escutas com Vara", "date": "2011-11-22 18:15:15"}, {"persons": [{"start_char": "0", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121109060952/http://visao.sapo.pt/users/133/13390/grsvascoloureno55-135f.jpg", "end_char": "6", "date": "2011-11-23 23:17:25", "person": "Defesa"}], "headline": "Defesa de Armando Vara pede nulidade de despacho que aceitou novas escutas", "date": "2011-11-23 23:17:25"}, {"persons": [{"start_char": "0", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111126011231/http://sol.sapo.pt/storage/ng1159967_435x190.jpg?type=big", "end_char": "15", "date": "2011-11-24 02:06:35", "person": "Escutas de Vara"}, {"start_char": "22", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121025043614/http://www.noticiasdeguimaraes.com/wp-content/uploads/socrates2.jpg", "end_char": "30", "date": "2011-11-24 02:06:35", "person": "S\u00f3crates"}], "headline": "Escutas de Vara sobre S\u00f3crates v\u00e3o ser usadas como prova", "date": "2011-11-24 02:06:35"}, {"persons": [], "headline": "Advogado de Vara vai pedir nulidade de admiss\u00e3o de novas escutas", "date": "2011-11-24 02:12:53"}, {"persons": [], "headline": "Tribunal rejeita pedido de nulidade sobre escutas de Vara", "date": "2011-11-26 02:08:33"}], "to": "2012-03-31 15:14:22", "from": "2011-09-14 05:30:29"}, {"headline": [{"persons": [{"start_char": "63", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121025043614/http://www.noticiasdeguimaraes.com/wp-content/uploads/socrates2.jpg", "end_char": "71", "date": "2012-08-19 03:11:46", "person": "S\u00f3crates"}, {"start_char": "74", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121005085723/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/paulo-novais-lusa_0.jpg", "end_char": "78", "date": "2012-08-19 03:11:46", "person": "Vara"}], "headline": "Tribunal de Aveiro ordena a destrui\u00e7\u00e3o de escutas que envolvem S\u00f3crates e Vara", "date": "2012-08-19 03:11:46"}, {"persons": [], "headline": "\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo", "date": "2012-10-27 02:25:01"}, {"persons": [{"start_char": "0", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131106114211/http://opiniao.porto24.pt/files/2011/06/socrates2.jpg", "end_char": "13", "date": "2012-11-09 03:40:30", "person": "Jos\u00e9 S\u00f3crates"}, {"start_char": "43", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131106092543/http://dreamfootball.com/cache/1011898.jpg", "end_char": "47", "date": "2012-11-09 03:40:30", "person": "Figo"}], "headline": "Jos\u00e9 S\u00f3crates estaria a par do neg\u00f3cio com Figo", "date": "2012-11-09 03:40:30"}, {"persons": [{"start_char": "0", "imgSrc": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/No_image_available.svg", "end_char": "14", "date": "2012-11-26 03:12:30", "person": "Almeida Santos"}, {"start_char": "28", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130905162005/http://imgs.cmjornal.xl.pt/2013-09/2013-09-04234244_CA967162-B341-4FEB-88DD-FECB0766BF67$$738d42d9-134c-4fbe-a85a-da00e83fdc20$$dacb4c67-6fc0-4a85-90dd-50f7d9ef4973$$odia_imagem_grande$$pt$$1.jpg", "end_char": "40", "date": "2012-11-26 03:12:30", "person": "Armando Vara"}], "headline": "Almeida Santos acredita que Armando Vara ser\u00e1 absolvido", "date": "2012-11-26 03:12:30"}, {"persons": [{"start_char": "47", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131106114211/http://opiniao.porto24.pt/files/2011/06/socrates2.jpg", "end_char": "55", "date": "2013-03-20 18:04:19", "person": "S\u00f3crates"}], "headline": "Governo de Passos informa DIAP sobre medida de S\u00f3crates para as farm\u00e1cias", "date": "2013-03-20 18:04:19"}, {"persons": [{"start_char": "0", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140906073043/http://i.ytimg.com/vi/QZtvpg8DiyE/0.jpg", "end_char": "14", "date": "2013-10-04 02:16:15", "person": "Manuel Vicente"}, {"start_char": "26", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140905170756/http://www.oje.pt/Cache/Armando_Vara_condenado-148805.jpg", "end_char": "38", "date": "2013-10-04 02:16:15", "person": "Armando Vara"}], "headline": "Manuel Vicente reencontra Armando Vara", "date": "2013-10-04 02:16:15"}, {"persons": [], "headline": "Armando Vara \u00e9 arguido no processo Face Oculta", "date": "2013-11-13 00:48:28"}, {"persons": [{"start_char": "0", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140905170756/http://www.oje.pt/Cache/Armando_Vara_condenado-148805.jpg", "end_char": "12", "date": "2013-11-13 09:43:46", "person": "Armando Vara"}, {"start_char": "54", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140605051118/http://www.dinheirovivo.pt/Storage/DV/2014/big/ng3306898.jpg", "end_char": "69", "date": "2013-11-13 09:43:46", "person": "Santos Ferreira"}], "headline": "Armando Vara demite-se da Caixa Geral de Dep\u00f3sitos se Santos Ferreira vencer", "date": "2013-11-13 09:43:46"}, {"persons": [{"start_char": "0", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140503062019/http://tvmais.sapo.pt/incoming/2013/03/26/socrates/ALTERNATES/w220h335/", "end_char": "8", "date": "2013-11-14 19:07:55", "person": "S\u00f3crates"}], "headline": "S\u00f3crates nega m\u00e3o em neg\u00f3cio de compra da TVI", "date": "2013-11-14 19:07:55"}, {"persons": [{"start_char": "0", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140905170756/http://www.oje.pt/Cache/Armando_Vara_condenado-148805.jpg", "end_char": "12", "date": "2013-11-15 09:20:27", "person": "Armando Vara"}], "headline": "Armando Vara regressa ao BCP na pr\u00f3xima semana", "date": "2013-11-15 09:20:27"}, {"persons": [], "headline": "Const\u00e2ncio garante que Vara vai ser ouvido", "date": "2013-11-17 12:10:59"}, {"persons": [{"start_char": "15", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140905141117/http://4.bp.blogspot.com/_VsNs_HStk5s/SbffkA2i6VI/AAAAAAAAAf0/DRxSDHdUavc/s400/pinto_monteiro.jpg", "end_char": "29", "date": "2013-11-18 21:06:39", "person": "Pinto Monteiro"}], "headline": "declara\u00e7\u00f5es de Pinto Monteiro \u00e0 SIC sobre escutas", "date": "2013-11-18 21:06:39"}, {"persons": [{"start_char": "17", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140605051118/http://www.dinheirovivo.pt/Storage/DV/2014/big/ng3306898.jpg", "end_char": "39", "date": "2013-11-19 20:57:03", "person": "Carlos Santos Ferreira"}, {"start_char": "42", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140905170756/http://www.oje.pt/Cache/Armando_Vara_condenado-148805.jpg", "end_char": "54", "date": "2013-11-19 20:57:03", "person": "Armando Vara"}], "headline": "Troika investiga Carlos Santos Ferreira e Armando Vara", "date": "2013-11-19 20:57:03"}, {"persons": [], "headline": "Vara n\u00e3o \u00e9 o dono da offshore do novo inqu\u00e9rito Face Oculta", "date": "2013-11-20 22:08:16"}, {"persons": [{"start_char": "34", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140807001358/http://www.maisfutebol.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/14122977/600.jpg", "end_char": "44", "date": "2013-11-21 03:00:01", "person": "M\u00e1rio Lino"}], "headline": "Minist\u00e9rio P\u00fablico quer processar M\u00e1rio Lino por falsas declara\u00e7\u00f5es", "date": "2013-11-21 03:00:01"}, {"persons": [{"start_char": "0", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140905141117/http://4.bp.blogspot.com/_VsNs_HStk5s/SbffkA2i6VI/AAAAAAAAAf0/DRxSDHdUavc/s400/pinto_monteiro.jpg", "end_char": "14", "date": "2013-11-28 06:59:00", "person": "Pinto Monteiro"}], "headline": "Pinto Monteiro poder\u00e1 ser chamado ao Minist\u00e9rio P\u00fablico para dizer quem tem as escutas", "date": "2013-11-28 06:59:00"}, {"persons": [{"start_char": "49", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150409204327/https://talefe.files.wordpress.com/2011/03/sc3b3crates-76.jpg?w=604", "end_char": "57", "date": "2014-05-01 04:38:28", "person": "S\u00f3crates"}], "headline": "Advogado de Vara diz que processo visava atingir S\u00f3crates", "date": "2014-05-01 04:38:28"}, {"persons": [{"start_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150409204327/https://talefe.files.wordpress.com/2011/03/sc3b3crates-76.jpg?w=604", "end_char": "19", "date": "2014-05-03 04:30:23", "person": "S\u00f3crates"}], "headline": "Governo de S\u00f3crates tinha conhecimento das escutas no processo Face Oculta", "date": "2014-05-03 04:30:23"}, {"persons": [{"start_char": "55", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140905170756/http://www.oje.pt/Cache/Armando_Vara_condenado-148805.jpg", "end_char": "67", "date": "2014-05-05 02:52:39", "person": "Armando Vara"}, {"start_char": "70", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140906073249/http://db2.stb.s-msn.com/i/E9/BFBF3EC68A72FA17B2E449470F9D1.jpg", "end_char": "82", "date": "2014-05-05 02:52:39", "person": "Jos\u00e9 Penedos"}], "headline": "Minist\u00e9rio P\u00fablico pede penas de pris\u00e3o efectivas para Armando Vara e Jos\u00e9 Penedos", "date": "2014-05-05 02:52:39"}, {"persons": [], "headline": "Procurador do Face Oculta anuncia que vai responder a cr\u00edticas da defesa", "date": "2014-05-17 05:54:45"}], "to": "2014-05-22 23:46:28", "from": "2012-07-04 11:29:43"}, {"headline": [{"persons": [{"start_char": "53", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140905170756/http://www.oje.pt/Cache/Armando_Vara_condenado-148805.jpg", "end_char": "65", "date": "2014-07-24 16:08:01", "person": "Armando Vara"}], "headline": "Tribunal da Rela\u00e7\u00e3o de Lisboa anula coima aplicada a Armando Vara", "date": "2014-07-24 16:08:01"}, {"persons": [], "headline": "Face Oculta Vara condenado a cinco anos de pris\u00e3o efetiva", "date": "2014-09-05 17:51:31"}, {"persons": [{"start_char": "46", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141010004207/http://economico.sapo.pt/public/uploads/articles/foto_pagina/armando_vara_3_pagina.jpg", "end_char": "58", "date": "2014-09-05 18:03:23", "person": "Armando Vara"}, {"start_char": "61", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140906073249/http://db2.stb.s-msn.com/i/E9/BFBF3EC68A72FA17B2E449470F9D1.jpg", "end_char": "73", "date": "2014-09-05 18:03:23", "person": "Jos\u00e9 Penedos"}], "headline": "Tribunal deu como provados crimes relativos a Armando Vara e Jos\u00e9 Penedos", "date": "2014-09-05 18:03:23"}, {"persons": [{"start_char": "0", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141010004207/http://economico.sapo.pt/public/uploads/articles/foto_pagina/armando_vara_3_pagina.jpg", "end_char": "12", "date": "2014-09-05 18:40:58", "person": "Armando Vara"}, {"start_char": "15", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140906073249/http://db2.stb.s-msn.com/i/E9/BFBF3EC68A72FA17B2E449470F9D1.jpg", "end_char": "27", "date": "2014-09-05 18:40:58", "person": "Jos\u00e9 Penedos"}], "headline": "Armando Vara e Jos\u00e9 Penedos condenados a cinco anos de pris\u00e3o efectiva", "date": "2014-09-05 18:40:58"}, {"persons": [], "headline": "Escutas do processo Face Oculta v\u00e3o ser destru\u00ed\u00addas na pr\u00f3xima semana", "date": "2014-09-05 18:41:40"}, {"persons": [{"start_char": "0", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141010004207/http://economico.sapo.pt/public/uploads/articles/foto_pagina/armando_vara_3_pagina.jpg", "end_char": "22", "date": "2014-09-05 19:00:26", "person": "Crimes de Armando Vara"}, {"start_char": "25", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140906073249/http://db2.stb.s-msn.com/i/E9/BFBF3EC68A72FA17B2E449470F9D1.jpg", "end_char": "37", "date": "2014-09-05 19:00:26", "person": "Jos\u00e9 Penedos"}], "headline": "Crimes de Armando Vara e Jos\u00e9 Penedos provados", "date": "2014-09-05 19:00:26"}, {"persons": [{"start_char": "37", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140906073249/http://db2.stb.s-msn.com/i/E9/BFBF3EC68A72FA17B2E449470F9D1.jpg", "end_char": "49", "date": "2014-09-05 19:39:07", "person": "Jos\u00e9 Penedos"}], "headline": "Face Oculta Tribunal condenou Vara e Jos\u00e9 Penedos a cinco anos de pris\u00e3o efeitiva", "date": "2014-09-05 19:39:07"}, {"persons": [{"start_char": "22", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150409204327/https://talefe.files.wordpress.com/2011/03/sc3b3crates-76.jpg?w=604", "end_char": "30", "date": "2014-09-05 19:41:09", "person": "S\u00f3crates"}], "headline": "Face Oculta Escutas a S\u00f3crates v\u00e3o ser destru\u00eddas na pr\u00f3xima semana", "date": "2014-09-05 19:41:09"}, {"persons": [{"start_char": "0", "imgSrc": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/No_image_available.svg", "end_char": "13", "date": "2014-09-05 22:43:30", "person": "Paulo Penedos"}, {"start_char": "60", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150409204327/https://talefe.files.wordpress.com/2011/03/sc3b3crates-76.jpg?w=604", "end_char": "68", "date": "2014-09-05 22:43:30", "person": "S\u00f3crates"}], "headline": "Paulo Penedos quer inqu\u00e9rito-crime sobre supostas escutas a S\u00f3crates", "date": "2014-09-05 22:43:30"}, {"persons": [{"start_char": "52", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150409204327/https://talefe.files.wordpress.com/2011/03/sc3b3crates-76.jpg?w=604", "end_char": "60", "date": "2014-09-06 01:04:44", "person": "S\u00f3crates"}], "headline": "Juiz do Face Oculta decide que escutas entre Vara e S\u00f3crates v\u00e3o ser mesmo destru\u00eddas", "date": "2014-09-06 01:04:44"}, {"persons": [{"start_char": "69", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141010004207/http://economico.sapo.pt/public/uploads/articles/foto_pagina/armando_vara_3_pagina.jpg", "end_char": "81", "date": "2014-09-06 06:05:02", "person": "Armando Vara"}, {"start_char": "84", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140906073249/http://db2.stb.s-msn.com/i/E9/BFBF3EC68A72FA17B2E449470F9D1.jpg", "end_char": "96", "date": "2014-09-06 06:05:02", "person": "Jos\u00e9 Penedos"}], "headline": "Face Oculta Tribunal deu como provados crimes relativos aos arguidos Armando Vara e Jos\u00e9 Penedos", "date": "2014-09-06 06:05:02"}, {"persons": [], "headline": "Face Oculta Tribunal d\u00e1 como provadas acusa\u00e7\u00f5es contra Vara e Penedos", "date": "2014-09-06 06:48:17"}, {"persons": [], "headline": "\u00daltimas not\u00edcias de actualidade economia e sociedade de Portugal e do mundo", "date": "2014-09-06 11:11:58"}, {"persons": [], "headline": "Armando Vara \u00e9 o segundo antigo ministro condenado a pena de pris\u00e3o efetiva", "date": "2014-09-06 18:31:52"}, {"persons": [{"start_char": "28", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141010004207/http://economico.sapo.pt/public/uploads/articles/foto_pagina/armando_vara_3_pagina.jpg", "end_char": "40", "date": "2014-09-07 00:43:27", "person": "Armando Vara"}], "headline": "Tribunal de Ourique condena Armando Vara por ofensas \u00e0 dignidade do autarca local", "date": "2014-09-07 00:43:27"}, {"persons": [{"start_char": "22", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150409204327/https://talefe.files.wordpress.com/2011/03/sc3b3crates-76.jpg?w=604", "end_char": "30", "date": "2014-09-09 14:17:13", "person": "S\u00f3crates"}], "headline": "Face Oculta Escutas a S\u00f3crates foram destru\u00eddas na m\u00e1quina trituradora", "date": "2014-09-09 14:17:13"}, {"persons": [], "headline": "Popular confronta Vara \u00e0 entrada do julgamento Face Oculta", "date": "2014-10-08 04:32:19"}, {"persons": [{"start_char": "40", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150409204327/https://talefe.files.wordpress.com/2011/03/sc3b3crates-76.jpg?w=604", "end_char": "48", "date": "2014-10-14 04:57:26", "person": "S\u00f3crates"}], "headline": "Vara diz que acusa\u00e7\u00e3o est\u00e1 obcecada por S\u00f3crates e comanda mediatiza\u00e7\u00e3o do caso", "date": "2014-10-14 04:57:26"}, {"persons": [], "headline": "Testemunhas abonat\u00f3rias de Armando Vara ouvidas no Face Oculta", "date": "2014-10-16 21:32:49"}, {"persons": [{"start_char": "0", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150425205135/http://www.pdloucura.pt/wp-content/uploads/2009/11/jose-socrates.jpg", "end_char": "13", "date": "2014-10-22 17:51:29", "person": "Jos\u00e9 S\u00f3crates"}], "headline": "Jos\u00e9 S\u00f3crates e Armando Vara falavam em c\u00f3digo", "date": "2014-10-22 17:51:29"}], "to": "2015-01-31 05:10:29", "from": "2014-07-24 15:55:03"}, {"headline": [{"persons": [{"start_char": "0", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150923004632/http://cdn1.sol.pt/fotos//2015/7/9/473332.png?type=L", "end_char": "12", "date": "2015-07-10 17:36:25", "person": "Armando Vara"}], "headline": "Armando Vara ouvido no Tribunal Central de Instru\u00e7\u00e3o Criminal", "date": "2015-07-10 17:36:25"}, {"persons": [{"start_char": "0", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150923004632/http://cdn1.sol.pt/fotos//2015/7/9/473332.png?type=L", "end_char": "12", "date": "2015-07-10 17:41:14", "person": "Armando Vara"}], "headline": "Armando Vara interrogado ap\u00f3s deten\u00e7\u00e3o na Opera\u00e7\u00e3o Marqu\u00eas", "date": "2015-07-10 17:41:14"}, {"persons": [], "headline": "Ex-ministro armando vara detido por suspeita de corrup\u00e7\u00e3o no caso s\u00f3crates", "date": "2015-07-10 17:46:43"}, {"persons": [{"start_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150915122556/http://relvado.aeiou.pt/sites/relvado.aeiou.pt/files/images/pintodacosta.artigo.jpg", "end_char": "26", "date": "2015-07-10 17:51:50", "person": "Pinto da Costa"}], "headline": "Programa de Pinto da Costa no Porto Canal vai ser inspirado em Al\u00f3 Presidente de Hugo Ch\u00e1vez", "date": "2015-07-10 17:51:50"}, {"persons": [{"start_char": "0", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150923004632/http://cdn1.sol.pt/fotos//2015/7/9/473332.png?type=L", "end_char": "12", "date": "2015-07-10 17:59:01", "person": "Armando Vara"}, {"start_char": "42", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150821190203/http://economico.sapo.pt/public/uploads/articles/1_novo_site/card_carlos_alexandre_juiz.jpg", "end_char": "58", "date": "2015-07-10 17:59:01", "person": "Carlos Alexandre"}], "headline": "Armando Vara ouvido em tribunal pelo juiz Carlos Alexandre", "date": "2015-07-10 17:59:01"}, {"persons": [{"start_char": "0", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150817023546/http://www.ipttc.org/players/photos/2494/177.jpg", "end_char": "30", "date": "2015-07-10 21:53:26", "person": "Sociedade Francisco Manuel dos"}, {"start_char": "49", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160207222903/http://itjobfair.expressoemprego.pt/Handlers/getImage.ashx?FileId=6105305", "end_char": "65", "date": "2015-07-10 21:53:26", "person": "Jer\u00f3nimo Martins"}], "headline": "Sociedade Francisco Manuel dos Santos refor\u00e7a na Jer\u00f3nimo Martins", "date": "2015-07-10 21:53:26"}, {"persons": [{"start_char": "0", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150923004632/http://cdn1.sol.pt/fotos//2015/7/9/473332.png?type=L", "end_char": "12", "date": "2015-07-11 01:52:14", "person": "Armando Vara"}], "headline": "Armando Vara ouvido em tribunal no \u00e2mbito da Opera\u00e7\u00e3o Marqu\u00eas", "date": "2015-07-11 01:52:14"}, {"persons": [], "headline": "Advogado de armando vara vai recorrer da decis\u00e3o de pris\u00e3o domicili\u00e1ria", "date": "2015-07-11 17:39:04"}, {"persons": [], "headline": "Minist\u00e9rio p\u00fablico prop\u00f4s pris\u00e3o domicili\u00e1ria para Armando Vara", "date": "2015-07-12 05:24:33"}, {"persons": [], "headline": "Juiz da terra de Vara pede para n\u00e3o analisar recursos do Face Oculta", "date": "2015-07-17 18:43:26"}, {"persons": [{"start_char": "60", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150923004632/http://cdn1.sol.pt/fotos//2015/7/9/473332.png?type=L", "end_char": "72", "date": "2015-08-31 17:20:01", "person": "Armando Vara"}, {"start_char": "75", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160502101832/http://cdn1.sol.pt/fotos//2015/5/15/460091.jpg?type=L", "end_char": "88", "date": "2015-08-31 17:20:01", "person": "Dias Loureiro"}], "headline": "Novo Banco vendido aos chineses e trespassado de imediato a Armando Vara e Dias Loureiro", "date": "2015-08-31 17:20:01"}, {"persons": [{"start_char": "53", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160423011127/http://cdn1.ionline.pt/media/2016/2/3/510409.jpg?type=artigo", "end_char": "69", "date": "2015-09-23 05:00:44", "person": "Carlos Alexandre"}], "headline": "Armando Vara detido para interrogat\u00f3rio e ouvido por Carlos Alexandre", "date": "2015-09-23 05:00:44"}, {"persons": [{"start_char": "37", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160503171754/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/5/3/524791.png?type=L", "end_char": "55", "date": "2015-10-08 18:46:08", "person": "Jos\u00e9 Rodrigues dos"}], "headline": "ERC abre processo contra a RTP sobre Jos\u00e9 Rodrigues dos Santos", "date": "2015-10-08 18:46:08"}, {"persons": [], "headline": "Opera\u00e7\u00e3o Marqu\u00eas Armando Vara deixa pris\u00e3o domicili\u00e1ria mediante pagamento de cau\u00e7\u00e3o", "date": "2015-10-09 06:17:14"}, {"persons": [{"start_char": "37", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160413043523/http://cdn1.sol.pt/fotos//2014/7/24/383884.jpg?type=L", "end_char": "49", "date": "2015-11-03 18:57:24", "person": "Armando Vara"}], "headline": "Rela\u00e7\u00e3o de Lisboa rejeita recurso de Armando Vara", "date": "2015-11-03 18:57:24"}, {"persons": [], "headline": "Testemunhas abonat\u00f3rias de Armando Vara ouvidas no Face Oculta", "date": "2015-12-01 01:55:07"}, {"persons": [{"start_char": "77", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160413043523/http://cdn1.sol.pt/fotos//2014/7/24/383884.jpg?type=L", "end_char": "89", "date": "2016-02-11 15:35:48", "person": "Armando Vara"}], "headline": "Juiz pede para n\u00e3o analisar recursos do Face Oculta devido \u00e0 proximidade com Armando Vara", "date": "2016-02-11 15:35:48"}, {"persons": [{"start_char": "86", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160413043523/http://cdn1.sol.pt/fotos//2014/7/24/383884.jpg?type=L", "end_char": "98", "date": "2016-02-15 07:42:16", "person": "Armando Vara"}], "headline": "Manuela Moura Guedes passa os dias a editar bomb\u00e1sticas reportagens imagin\u00e1rias sobre Armando Vara", "date": "2016-02-15 07:42:16"}, {"persons": [], "headline": "Armando Pereira dever\u00e1 ser presidente do conselho de administra\u00e7\u00e3o da PT Portugal", "date": "2016-09-19 06:21:17"}, {"persons": [{"start_char": "0", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170804195516/https://i0.wp.com/www.dn.pt/storage/DN/2011/highlight/ng1485510.jpg", "end_char": "12", "date": "2016-11-17 02:34:36", "person": "Armando Vara"}, {"start_char": "15", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170731234027/http://3.fotos.web.sapo.io/i/B59143c75/18216445_VSfJQ.jpeg", "end_char": "27", "date": "2016-11-17 02:34:36", "person": "Jos\u00e9 Penedos"}], "headline": "Armando Vara e Jos\u00e9 Penedos condenados a cinco anos de pris\u00e3o efectiva", "date": "2016-11-17 02:34:36"}], "to": "2016-11-17 02:34:36", "from": "2015-04-09 04:44:58"}]