{"stats": {"n_unique_docs": 4219, "n_domains": 42, "time": 29.918304920196533, "n_docs": 22866}, "results": [{"from": "2010-03-26 18:37:52", "keyphrases": [{"docs": [["Obama celebra Halloween na Casa Branca > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100402020415/http://www.tvi24.iol.pt/internacionais/halloween-michelle-obama-barack-obama/1100023-4997.html"]], "date": "2010-04-02 02:04:15", "kw": "Obama celebra Halloween na Casa Branca"}, {"docs": [["Espa\u00e7o: Casa Branca revelou nova vis\u00e3o ambiciosa de Obama - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100414062601/http://dn.sapo.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1543551"], ["Casa Branca revelou nova vis\u00e3o ambiciosa de Obama - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20131111044550/http://visao.sapo.pt/casa-branca-revelou-nova-visao-ambiciosa-de-obama=f555182"]], "date": "2010-04-14 06:26:01", "kw": "Casa Branca revelou nova vis\u00e3o ambiciosa de Obama"}, {"docs": [["Fotos: Michelle e Barack Obama lideram ca\u00e7a aos ovos da P\u00e1scoa na Casa Branca > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100422204705/http://www.tvi24.iol.pt/internacionais/michelle-obama-pascoa-ovos-jardins/1152534-4997.html"]], "date": "2010-04-22 20:47:05", "kw": "Michelle e Barack Obama lideram ca\u00e7a aos ovos da P\u00e1scoa na Casa Branca"}, {"docs": [["Obama escolhe segunda mulher para Supremo dos EUA - Globo - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100511154422/http://dn.sapo.pt/inicio/globo/interior.aspx?content_id=1566334&seccao=EUA%20e%20Am%E9ricas"]], "date": "2010-05-11 15:44:22", "kw": "Obama escolhe segunda mulher para Supremo dos EUA"}, {"docs": [["EUA: Barack Obama escolhe subdiretor do FBI para dirigir seguran\u00e7a dos aeroportos - Not\u00edcias Lusa - ", "https://arquivo.pt/wayback/20100518212631/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11060266.html"]], "date": "2010-05-18 21:26:31", "kw": "Barack Obama escolhe subdiretor do FBI para dirigir seguran\u00e7a dos aeroportos"}, {"docs": [["Fotos: Barack e Michelle Obama presidem festa do Cinco de Maio > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100521050245/http://www.tvi24.iol.pt/internacionais/barack-obama-michelle-obama-obama-cinco-de-maio-reforma-migratoria-eua/1160689-4997.html"]], "date": "2010-05-21 05:02:45", "kw": "Barack e Michelle Obama presidem festa do Cinco de Maio"}, {"docs": [["EUA: Obama vai propor general James Clapper para diretor nacional dos servi\u00e7os de Informa\u00e7\u00f5es - dn -", "https://arquivo.pt/wayback/20100605164846/http://dn.sapo.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1586360"]], "date": "2010-06-05 16:48:46", "kw": "Obama vai propor general James Clapper para diretor nacional dos servi\u00e7os de Informa\u00e7\u00f5es"}, {"docs": [["EUA: Barack Obama e David Cameron falam hoje sobre derrame de petr\u00f3leo no Golfo - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100612145834/http://dn.sapo.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1591571"], ["EUA: Barack Obama e David Cameron falam hoje sobre derrame de petr\u00f3leo no Golfo - Not\u00edcias Lusa - SA", "https://arquivo.pt/wayback/20100612210916/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11163747.html"]], "date": "2010-06-12 14:58:34", "kw": "Barack Obama e David Cameron falam hoje sobre derrame de petr\u00f3leo no Golfo"}, {"docs": [["Lady Gaga ultrapassa Barack Obama no Facebook > M\u00fasica > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100704150205/http://www.tvi24.iol.pt/musica/lady-gaga-facebook-barack-obama/1175124-4060.html"], ["Lady Gaga ultrapassa Barack Obama no Facebook > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100722034642/http://www.tvi24.iol.pt/noticias/lady-gaga-facebook-barack-obama/1175124-3378.html"]], "date": "2010-07-04 15:02:05", "kw": "Lady Gaga ultrapassa Barack Obama no Facebook"}, {"docs": [["General Loureiro dos Santos desiludido com Barack Obama por n\u00e3o o ter escolhido - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20100716161111/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1443518"], ["General Loureiro dos Santos desiludido com Barack Obama por n\u00e3o o ter escolhido ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160130040823/http://inimigo.publico.pt/2010/06/26/1443518/"]], "date": "2010-07-16 16:11:11", "kw": "General Loureiro dos Santos desiludido com Barack Obama por n\u00e3o o ter escolhido"}, {"docs": [["Michelle e Sasha Obama j\u00e1 chegaram \u00e0 Costa del Sol - Globo - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100804160635/http://dn.sapo.pt/inicio/globo/interior.aspx?content_id=1633782&seccao=Europa"]], "date": "2010-08-04 16:06:35", "kw": "Michelle e Sasha Obama j\u00e1 chegaram \u00e0 Costa del Sol"}, {"docs": [["Barack Obama homenageia Bruce Springsteen na Casa Branca > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100805215514/http://www.tvi24.iol.pt/noticias/bruce-springsteen-barack-obama/1108476-3378.html"]], "date": "2010-08-05 21:55:14", "kw": "Barack Obama homenageia Bruce Springsteen na Casa Branca"}, {"docs": [["Barack janta com Oprah e Michelle visita Alhambra - Globo - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100806172221/http://dn.sapo.pt/inicio/globo/interior.aspx?content_id=1635041&seccao=EUA%20e%20Am%E9ricas"]], "date": "2010-08-06 17:22:21", "kw": "Barack janta com Oprah e Michelle visita Alhambra"}, {"docs": [["NATO: Casa Branca confirma presen\u00e7a de Barack Obama na cimeira de Lisboa - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00ed", "https://arquivo.pt/wayback/20100817221826/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11411910.html"], ["NATO: Casa Branca confirma presen\u00e7a de Barack Obama na cimeira de Lisboa - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100818023629/http://dn.sapo.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1643139"]], "date": "2010-08-17 22:18:26", "kw": "Casa Branca confirma presen\u00e7a de Barack Obama na cimeira de Lisboa"}, {"docs": [["Fotos: Barack Obama visita loja gourmet em Miami > Celebridades > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100819213052/http://www.tvi24.iol.pt/moda-e-social/obama-miami-padaria-jerrys-famous-deli-visita-barack-obama/1185625-4061.html"]], "date": "2010-08-19 21:30:52", "kw": "Barack Obama visita loja gourmet em Miami"}, {"docs": [["Michelle e Barack Obama aproveitam as f\u00e9rias para namorar > Celebridades > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100825202010/http://www.tvi24.iol.pt/moda-e-social/michelle-obama-barack-obama-obama-jantar-romance-ferias/1186936-4061.html"], ["Michelle e Barack Obama aproveitam as f\u00e9rias para namorar > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101118230926/http://www.tvi24.iol.pt/internacionais/michelle-obama-barack-obama-obama-jantar-romance-ferias/1186936-4997.html"]], "date": "2010-08-25 20:20:10", "kw": "Michelle e Barack Obama aproveitam as f\u00e9rias para namorar"}, {"docs": [["EUA: Afeganist\u00e3o e futuro da NATO na reuni\u00e3o discutidos entre Barack Obama e Anders Rasmussen - Not\u00ed", "https://arquivo.pt/wayback/20100908235559/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11489106.html"]], "date": "2010-09-08 23:55:59", "kw": "Afeganist\u00e3o e futuro da NATO na reuni\u00e3o discutidos entre Barack Obama e Anders Rasmussen"}, {"docs": [["Fotos: Eva Longoria deslumbra em jantar de gala com Barack Obama > Celebridades > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100916153945/http://www.tvi24.iol.pt/moda-e-social/eva-longoria-tony-parker-barack-obama-festa-gala/1192024-4061.html"], ["Fotos: Eva Longoria deslumbra em jantar de gala com Barack Obama > \u00daltimas > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101121004449/http://www.tvi24.iol.pt/internacionais/eva-longoria-tony-parker-barack-obama-festa-gala/1192024-4997.html"]], "date": "2010-09-16 15:39:45", "kw": "Eva Longoria deslumbra em jantar de gala com Barack Obama"}, {"docs": [["ONU: Obama pede esfor\u00e7o para conseguir paz no M\u00e9dio Oriente - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100923203809/http://dn.sapo.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1669447"], ["Obama pede esfor\u00e7o para conseguir paz no M\u00e9dio Oriente - Globo - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100924194207/http://dn.sapo.pt/inicio/globo/interior.aspx?content_id=1669325&seccao=EUA%20e%20Am%E9ricas"]], "date": "2010-09-23 20:38:09", "kw": "Obama pede esfor\u00e7o para conseguir paz no M\u00e9dio Oriente"}, {"docs": [["Cavaco convida Barack Obama para visita oficial a Portugal > Pol\u00edtica > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101006155410/http://www.tvi24.iol.pt/politica/cavaco-convite-obama-visita-portugal-tvi24-/1196603-4072.html"], ["Cavaco convida Barack Obama para visita oficial a Portugal > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20151015122925/http://www.tvi24.iol.pt/politica/convite/cavaco-convida-barack-obama-para-visita-oficial-a-portugal"]], "date": "2010-10-06 15:54:10", "kw": "Cavaco convida Barack Obama para visita oficial a Portugal"}], "to": "2010-10-14 19:55:52", "n_docs": 4}, {"from": "2010-10-16 15:09:32", "keyphrases": [{"docs": [["EUA: Barack Obama reuniu-se com Condollezza Rice na Casa Branca - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20101016150932/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11647311.html"], ["Barack Obama reuniu-se com Condollezza Rice na Casa Branca - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20101016151557/http://sol.sapo.pt/inicio/Internacional/Interior.aspx?content_id=2302"], ["EUA: Barack Obama reuniu-se com Condollezza Rice na Casa Branca - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20150815230932/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11647311.html"]], "date": "2010-10-16 15:09:32", "kw": "Barack Obama reuniu-se com Condollezza Rice na Casa Branca"}, {"docs": [["Barack Obama alvo de ataque religioso nos Estados Unidos > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101017011737/http://www.tvi24.iol.pt/internacionais/obama-religiao-ataque/1188983-4997.html"]], "date": "2010-10-17 01:17:37", "kw": "Barack Obama alvo de ataque religioso nos Estados Unidos"}, {"docs": [["Venezuela: Hugo Ch\u00e1vez diz a Barack Obama que reator nuclear n\u00e3o ter\u00e1 uso militar - Not\u00edcias Lusa - ", "https://arquivo.pt/wayback/20101022193147/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11671937.html"]], "date": "2010-10-22 19:31:47", "kw": "Hugo Ch\u00e1vez diz a Barack Obama que reator nuclear n\u00e3o ter\u00e1 uso militar"}, {"docs": [["Edward Norton produziu document\u00e1rio sobre Barack Obama > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101026212625/http://www.tvi24.iol.pt/noticias/barack-obama-obama-edward-norton-hbo/1010732-2903.html"]], "date": "2010-10-26 21:26:25", "kw": "Edward Norton produziu document\u00e1rio sobre Barack Obama"}, {"docs": [["Will Smith quer interpretar Barack Obama no grande ecr\u00e3 > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101026212655/http://www.tvi24.iol.pt/noticias/will-smith-barack-obama-obama-orelhas/1022784-2903.html"]], "date": "2010-10-26 21:26:55", "kw": "Will Smith quer interpretar Barack Obama no grande ecr\u00e3"}, {"docs": [["Barack Obama convidado a participar em confer\u00eancia para jovens em Lisboa - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20101028195237/http://sol.sapo.pt/inicio/Sociedade/Interior.aspx?content_id=3210"], ["NATO/Cimeira: Barack Obama convidado a participar em confer\u00eancia para jovens em Lisboa - Not\u00edcias Lu", "https://arquivo.pt/wayback/20101028204214/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11697124.html"], ["NATO/Cimeira: Barack Obama convidado a participar em confer\u00eancia para jovens em Lisboa - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101028204725/http://dn.sapo.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1697503"]], "date": "2010-10-28 19:52:37", "kw": "Barack Obama convidado a participar em confer\u00eancia para jovens em Lisboa"}, {"docs": [["Obama faz novo apelo para liberta\u00e7\u00e3o da Nobel Aung Suu Kyi - Globo - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101108032639/http://dn.sapo.pt/inicio/globo/interior.aspx?content_id=1705214&seccao=%C1sia"]], "date": "2010-11-08 03:26:39", "kw": "Obama faz novo apelo para liberta\u00e7\u00e3o da Nobel Aung Suu Kyi"}, {"docs": [["NATO/Cimeira: Barack Obama chegou \u00e0 reuni\u00e3o da Alian\u00e7a Atl\u00e2ntica - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20101119192217/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11789250.html"]], "date": "2010-11-19 19:22:17", "kw": "Barack Obama chegou \u00e0 reuni\u00e3o da Alian\u00e7a Atl\u00e2ntica"}, {"docs": [["Obama convidou Carlos C\u00e9sar a visitar a Casa Branca - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101120030138/http://dn.sapo.pt/inicio/portugal/interior.aspx?content_id=1715086&seccao=A%E7ores"]], "date": "2010-11-20 03:01:38", "kw": "Obama convidou Carlos C\u00e9sar a visitar a Casa Branca"}, {"docs": [["NATO/Cimeira: Barack Obama parte de Lisboa rumo aos Estados Unidos - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101121162114/http://dn.sapo.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1716229"], ["NATO/Cimeira: Barack Obama parte de Lisboa rumo aos Estados Unidos - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20101122015150/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11796068.html"], ["Barack Obama parte de Lisboa rumo aos Estados Unidos - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20111128024446/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Internacional/Interior.aspx?content_id=1716235"]], "date": "2010-11-21 16:21:14", "kw": "Barack Obama parte de Lisboa rumo aos Estados Unidos"}, {"docs": [["Barack Obama faz visita surpresa ao Afeganist\u00e3o > Internacional > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101204014603/http://www.tvi24.iol.pt/internacional/obama-afeganistao-tvi24-eua/1215051-4073.html"], ["Barack Obama faz visita surpresa ao Afeganist\u00e3o | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20140525183212/http://economico.sapo.pt/noticias/barack-obama-faz-visita-surpresa-ao-afeganistao_194086.html"]], "date": "2010-12-04 01:46:03", "kw": "Barack Obama faz visita surpresa ao Afeganist\u00e3o"}, {"docs": [["Barack Obama chama Bon Jovi para mobilizar sociedade - Globo - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101215213432/http://dn.sapo.pt/inicio/globo/interior.aspx?content_id=1735003&seccao=EUA%20e%20Am%E9ricas"]], "date": "2010-12-15 21:34:32", "kw": "Barack Obama chama Bon Jovi para mobilizar sociedade"}, {"docs": [["Fotos: Barack Obama chega ao Havai para as f\u00e9rias de Natal > Celebridades > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101223190604/http://www.tvi24.iol.pt/moda-e-social/barack-obama-havai-ferias-michelle-obama/1220827-4061.html"], ["Fotos: Barack Obama chega ao Havai para as f\u00e9rias de Natal > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101224030152/http://www.tvi24.iol.pt/comentarios/internacionais/barack-obama-havai-ferias-michelle-obama/1220827-4997.html"]], "date": "2010-12-23 19:06:04", "kw": "Barack Obama chega ao Havai para as f\u00e9rias de Natal"}, {"docs": [["Sud\u00e3o: Barack Obama garante apoio ao pa\u00eds depois do referendo - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110110052302/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11965587.html"]], "date": "2011-01-10 05:23:02", "kw": "Barack Obama garante apoio ao pa\u00eds depois do referendo"}, {"docs": [["Paulo Pereira Crist\u00f3v\u00e3o tem pr\u00e9-acordo com Barack Obama - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20110117164555/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1385018"], ["Paulo Pereira Crist\u00f3v\u00e3o tem pr\u00e9-acordo com Barack Obama ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160204213759/http://inimigo.publico.pt/2009/06/04/1385018/"]], "date": "2011-01-17 16:45:55", "kw": "Paulo Pereira Crist\u00f3v\u00e3o tem pr\u00e9-acordo com Barack Obama"}, {"docs": [["Sem-abrigo de Nova Iorque t\u00eam esperan\u00e7a em Barack Obama - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110125145448/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Internacional/Interior.aspx?content_id=1033512"], ["Sem-abrigo de Nova Iorque t\u00eam esperan\u00e7a em Barack Obama - EUA - TSF R\u00e1dio Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20151030051138/http://www.tsf.pt/internacional/eua/interior/semabrigo-de-nova-iorque-tem-esperanca-em-barack-obama-1033512.html"]], "date": "2011-01-25 14:54:48", "kw": "Sem-abrigo de Nova Iorque t\u00eam esperan\u00e7a em Barack Obama"}, {"docs": [["Barack Obama decreta estado de emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nos EUA - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110127050024/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Internacional/Interior.aspx?content_id=1400482&utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+TSF-Ultimas+%28TSF+Online+-+Ultimas%29"]], "date": "2011-01-27 05:00:24", "kw": "Barack Obama decreta estado de emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nos EUA"}, {"docs": [["EUA: Barack Obama ratifica tratado sobre desarmamento nuclear - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110203010043/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12100065.html"], ["EUA: Barack Obama ratifica tratado sobre desarmamento nuclear - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110203040300/http://www.dn.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1773889"]], "date": "2011-02-03 01:00:43", "kw": "Barack Obama ratifica tratado sobre desarmamento nuclear"}, {"docs": [["Barack Obama re\u00fane equipa de Seguran\u00e7a Nacional - Globo - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110211203357/http://www.dn.pt/inicio/globo/interior.aspx?content_id=1781356&seccao=EUA%20e%20Am%E9ricas"]], "date": "2011-02-11 20:33:57", "kw": "Barack Obama re\u00fane equipa de Seguran\u00e7a Nacional"}, {"docs": [["Barack Obama diz que Kadhafi deve sair - Globo - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110304180202/http://www.dn.pt/inicio/globo/interior.aspx?content_id=1798107"]], "date": "2011-03-04 18:02:02", "kw": "Barack Obama diz que Kadhafi deve sair"}], "to": "2011-03-25 00:06:30", "n_docs": 4}, {"from": "2011-03-30 15:15:20", "keyphrases": [{"docs": [["Barack Obama recandidata-se a presidente dos Estados Unidos - Pol\u00edtica - Jornal de neg\u00f3cios online", "https://arquivo.pt/wayback/20110404151610/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=477469"]], "date": "2011-04-04 15:16:10", "kw": "Barack Obama recandidata-se a presidente dos Estados Unidos"}, {"docs": [["Barack Obama anuncia recandidatura \u00e0 Casa Branca- v\u00eddeo", "https://arquivo.pt/wayback/20110404162414/http://www.ionline.pt/conteudo/115096-barack-obama-anuncia-recandidatura--casa-branca"]], "date": "2011-04-04 16:24:14", "kw": "Barack Obama anuncia recandidatura \u00e0 Casa Branca"}, {"docs": [["Portugal felicita governo americano e presidente Barack Obama - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110502181921/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Internacional/Interior.aspx?content_id=1842043"]], "date": "2011-05-02 18:19:21", "kw": "Portugal felicita governo americano e presidente Barack Obama"}, {"docs": [["Barack Obama anuncia morte de Bin Laden - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110502211538/http://www.tsf.pt/paginainicial/AudioeVideo.aspx?content_id=1841970"]], "date": "2011-05-02 21:15:38", "kw": "Barack Obama anuncia morte de Bin Laden"}, {"docs": [["Barack Obama n\u00e3o vai revelar imagens do corpo de Bin Laden - Internacional - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110505173716/http://sol.sapo.pt/inicio/Internacional/Interior.aspx?content_id=18395"]], "date": "2011-05-05 17:37:16", "kw": "Barack Obama n\u00e3o vai revelar imagens do corpo de Bin Laden"}, {"docs": [["Fotos e v\u00eddeo: Barack e Michelle Obama em visita oficial a Inglaterra > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110617221337/http://www.tvi24.iol.pt/internacionais/barack-obama-michelle-obama-duques-de-cambridge-rainha-isabel-ii-obama-inglaterra-principe-carlos/1255603-4997.html"]], "date": "2011-06-17 22:13:37", "kw": "Barack e Michelle Obama em visita oficial a Inglaterra"}, {"docs": [["Fotos: Barack Obama recebe pr\u00edncipe Carlos na Casa Branca > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110617221759/http://www.tvi24.iol.pt/internacionais/barack-obama-principe-carlos-casa-branca/1251076-4997.html"]], "date": "2011-06-17 22:17:59", "kw": "Barack Obama recebe pr\u00edncipe Carlos na Casa Branca"}, {"docs": [["Barack Obama recebe o Dalai Lama na Casa Branca - Globo - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110716152840/http://www.dn.pt/inicio/globo/interior.aspx?content_id=1911357&seccao=EUA%20e%20Am%E9ricas"]], "date": "2011-07-16 15:28:40", "kw": "Barack Obama recebe o Dalai Lama na Casa Branca"}, {"docs": [["Dalai Lama recebido por Obama na Casa Branca > Internacional > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110716222431/http://www.tvi24.iol.pt/internacional/obama-dalai-lama-china-eua-tibete-barack-obama/1267007-4073.html"]], "date": "2011-07-16 22:24:31", "kw": "Dalai Lama recebido por Obama na Casa Branca"}, {"docs": [["C\u00e3o de Barack Obama manda saco de caca ao seu dono ap\u00f3s este ter criticado Portugal - Inimigo P\u00fablic", "https://arquivo.pt/wayback/20110723023723/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1504370"], ["C\u00e3o de Barack Obama manda saco de caca ao seu dono ap\u00f3s este ter criticado Portugal ? Inimigo P\u00fablic", "https://arquivo.pt/wayback/20160130011047/http://inimigo.publico.pt/2011/07/22/1504370/"]], "date": "2011-07-23 02:37:23", "kw": "C\u00e3o de Barack Obama manda saco de caca ao seu dono ap\u00f3s este ter criticado Portugal"}, {"docs": [["Jap\u00e3o/EUA: Cancelada reuni\u00e3o entre Barack Obama e Naoto Kan prevista para setembro - Not\u00edcias Lusa -", "https://arquivo.pt/wayback/20110819222011/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12941374.html"]], "date": "2011-08-19 22:20:11", "kw": "Cancelada reuni\u00e3o entre Barack Obama e Naoto Kan prevista para setembro"}, {"docs": [["Barack Obama pede apoio p\u00fablico \u00e0 sua proposta para relan\u00e7ar o emprego e o consumo - Internacional -", "https://arquivo.pt/wayback/20110917152819/http://sol.sapo.pt/inicio/Internacional/Interior.aspx?content_id=28724"], ["Estados Unidos: Barack Obama pede apoio p\u00fablico \u00e0 sua proposta para relan\u00e7ar o emprego e o consumo -", "https://arquivo.pt/wayback/20110917222314/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/13069320.html"]], "date": "2011-09-17 15:28:19", "kw": "Barack Obama pede apoio p\u00fablico \u00e0 sua proposta para relan\u00e7ar o emprego e o consumo"}, {"docs": [["EUA: Senado rejeita plano de emprego do presidente Barack Obama - Not\u00edcia Sapo - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20111012161812/http://noticias.sapo.pt/info/artigo/1193169.html"]], "date": "2011-10-12 16:18:12", "kw": "Senado rejeita plano de emprego do presidente Barack Obama"}, {"docs": [["Barack Obama anuncia fim da miss\u00e3o de combate dos EUA no Iraque - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20111022200917/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Internacional/Interior.aspx?content_id=1652756"]], "date": "2011-10-22 20:09:17", "kw": "Barack Obama anuncia fim da miss\u00e3o de combate dos EUA no Iraque"}, {"docs": [["Barack Obama fala sobre a morte de Kadhafi no programa de Jay Leno ? v\u00eddeo | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20111026154740/http://www.ionline.pt/mundo/barack-obama-fala-sobre-morte-kadhafi-no-programa-jay-leno-video"]], "date": "2011-10-26 15:47:40", "kw": "Barack Obama fala sobre a morte de Kadhafi no programa de Jay Leno"}, {"docs": [["G20. Barack Obama encontra-se com Sarkozy e Merkel antes de cimeira | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20111031194936/http://www.ionline.pt/dinheiro/g20-barack-obama-encontra-se-sarkozy-merkel-cimeira"]], "date": "2011-10-31 19:49:36", "kw": "Barack Obama encontra-se com Sarkozy e Merkel antes de cimeira"}, {"docs": [["Barack Obama recebe Cavaco na Casa Branca na pr\u00f3xima quarta-feira | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20111105001239/http://www.ionline.pt/portugal/barack-obama-recebe-cavaco-na-casa-branca-na-proxima-quarta-feira"]], "date": "2011-11-05 00:12:39", "kw": "Barack Obama recebe Cavaco na Casa Branca na pr\u00f3xima quarta-feira"}, {"docs": [["Cavaco Silva garante a Barack Obama que Portugal cumprir\u00e1 metas - Economia - Jornal de neg\u00f3cios onli", "https://arquivo.pt/wayback/20111110165737/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=518315"]], "date": "2011-11-10 16:57:37", "kw": "Cavaco Silva garante a Barack Obama que Portugal cumprir\u00e1 metas"}, {"docs": [["Barack Obama e Wen Jiabao reunidos \u00e0 margem da cimeira - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20111119175107/http://noticias.sapo.pt/internacional/artigo/barack-obama-e-wen-jiabao-reunidos-a-margem-da-cimeira_13372461.html"], ["ASEAN: Barack Obama e Wen Jiabao reunidos \u00e0 margem da cimeira - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20111119175709/http://noticias.sapo.pt/internacional/artigo/asean-barack-obama-e-wen-jiabao-reunidos-a-margem-da-cimeira_13372593.html"]], "date": "2011-11-19 17:51:07", "kw": "Barack Obama e Wen Jiabao reunidos \u00e0 margem da cimeira"}, {"docs": [["NATO/Cimeira: Barack Obama parte de Lisboa rumo aos Estados Unidos - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101121162114/http://dn.sapo.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1716229"], ["NATO/Cimeira: Barack Obama parte de Lisboa rumo aos Estados Unidos - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20101122015150/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11796068.html"], ["Barack Obama parte de Lisboa rumo aos Estados Unidos - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20111128024446/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Internacional/Interior.aspx?content_id=1716235"]], "date": "2011-11-28 02:44:46", "kw": "Barack Obama parte de Lisboa rumo aos Estados Unidos"}], "to": "2012-01-01 04:31:40", "n_docs": 4}, {"from": "2012-01-05 17:22:25", "keyphrases": [{"docs": [["V\u00cdDEO: Restaurar economia \u00e9 o \u00abdesafio mais urgente\u00bb: Discurso do Estado da Na\u00e7\u00e3o de Barack Obama - ", "https://arquivo.pt/wayback/20120126010028/http://www.tvi24.iol.pt/videos/video/13561622/1"]], "date": "2012-01-26 01:00:28", "kw": "Discurso do Estado da Na\u00e7\u00e3o de Barack Obama"}, {"docs": [["Osama bin Laden planeava matar Barack Obama - Globo - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20120317210426/http://www.dn.pt/inicio/globo/interior.aspx?content_id=2367257&seccao=EUA%20e%20Am%E9ricas"]], "date": "2012-03-17 21:04:26", "kw": "Osama bin Laden planeava matar Barack Obama"}, {"docs": [["Coreia do Sul Barack Obama visitou zona desmilitarizada entre as duas Coreias - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120325182859/http://expresso.sapo.pt/coreia-do-sul-barack-obama-visitou-zona-desmilitarizada-entre-as-duas-coreias=f714328"]], "date": "2012-03-25 18:28:59", "kw": "Coreia do Sul Barack Obama visitou zona desmilitarizada entre as duas Coreias"}, {"docs": [["EUA Barack Obama chocado com tiroteio do Colorado - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120720211840/http://expresso.sapo.pt/eua-barack-obama-chocado-com-tiroteio-do-colorado=f741032"]], "date": "2012-07-20 21:18:40", "kw": "EUA Barack Obama chocado com tiroteio do Colorado"}, {"docs": [["EUA Barack Obama tem feito um \u00f3timo trabalho na pol\u00edtica externa Nobel da Economia - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120909224321/http://expresso.sapo.pt/eua-barack-obama-tem-feito-um-otimo-trabalho-na-politica-externa-nobel-da-economia=f752027"]], "date": "2012-09-09 22:43:21", "kw": "EUA Barack Obama tem feito um \u00f3timo trabalho na pol\u00edtica externa Nobel da Economia"}, {"docs": [["EUA Barack Obama lidera sondagens com tr\u00eas pontos de vantagem sobre Romney - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120915211812/http://expresso.sapo.pt/eua-barack-obama-lidera-sondagens-com-tres-pontos-de-vantagem-sobre-romney=f753488"]], "date": "2012-09-15 21:18:12", "kw": "EUA Barack Obama lidera sondagens com tr\u00eas pontos de vantagem sobre Romney"}, {"docs": [["Romney chamou T\u00f3z\u00e9 Seguro a Obama e Obama chamou V\u00edtor Gaspar a Romney - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20121022154308/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1567734"], ["Romney chamou T\u00f3z\u00e9 Seguro a Obama e Obama chamou V\u00edtor Gaspar a Romney ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160302031846/http://inimigo.publico.pt/2012/10/17/1567734/"]], "date": "2012-10-22 15:43:08", "kw": "Romney chamou T\u00f3z\u00e9 Seguro a Obama e Obama chamou V\u00edtor Gaspar a Romney"}, {"docs": [["Jornal Los Angeles Times declara apoio a Barack Obama - Internacional - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20121022172416/http://sol.sapo.pt/inicio/Internacional/Interior.aspx?content_id=61447"]], "date": "2012-10-22 17:24:16", "kw": "Jornal Los Angeles Times declara apoio a Barack Obama"}, {"docs": [["Barack Obama reeleito presidente dos Estados Unidos - Infografias - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20121108162456/http://noticias.sapo.pt/infografias/509b2ea8c12f64447e001425/"]], "date": "2012-11-08 16:24:56", "kw": "Barack Obama reeleito presidente dos Estados Unidos"}, {"docs": [["Mitt Romney reconhece vit\u00f3ria de Barack Obama - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20121108192927/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Internacional/Interior.aspx?content_id=2870636"], ["Mitt Romney reconhece vit\u00f3ria de Barack Obama - EUA - TSF R\u00e1dio Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20150915024354/http://www.tsf.pt/internacional/eua/interior/mitt_romney_reconhece_vitoria_de_barack_obama_2870636.html"]], "date": "2012-11-08 19:29:27", "kw": "Mitt Romney reconhece vit\u00f3ria de Barack Obama"}, {"docs": [["Barack Obama reeleito presidente dos EUA - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20121108193503/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Internacional/Interior.aspx?content_id=2870544&tag=Democratas"], ["Barack Obama reeleito presidente dos EUA - EUA - TSF R\u00e1dio Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20151123024905/http://www.tsf.pt/internacional/eua/interior/barack-obama-reeleito-presidente-dos-eua-2870544.html"]], "date": "2012-11-08 19:35:03", "kw": "Barack Obama reeleito presidente dos EUA"}, {"docs": [["Wall Street negoceia em baixa ap\u00f3s a reelei\u00e7\u00e3o de Barack Obama - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20121109042158/http://expresso.sapo.pt/wall-street-negoceia-em-baixa-apos-a-reeleicao-de-barack-obama=f765171"]], "date": "2012-11-09 04:21:58", "kw": "Wall Street negoceia em baixa ap\u00f3s a reelei\u00e7\u00e3o de Barack Obama"}, {"docs": [["Birm\u00e2nia anuncia visita de Barack Obama no final do m\u00eas - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20121109042650/http://noticias.sapo.pt/internacional/artigo/birmania-anuncia-visita-de-barack-obama-no-final-do-mes_15269235.html"]], "date": "2012-11-09 04:26:50", "kw": "Birm\u00e2nia anuncia visita de Barack Obama no final do m\u00eas"}, {"docs": [["Barack Obama \u00e9 a Personalidade do Ano da revista Time - P\u00daBLICO", "https://arquivo.pt/wayback/20121230171216/http://publico.pt/mundo/noticia/barack-obama-e-a-personalidade-do-ano-da-revista-time-1577985"]], "date": "2012-12-30 17:12:16", "kw": "Barack Obama \u00e9 a Personalidade do Ano da revista Time"}, {"docs": [["Barack Obama afirma que acordo entre republicanos e democratas est\u00e1 pr\u00f3ximo | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20130101094456/http://www.ionline.pt/mundo/barack-obama-afirma-acordo-entre-republicanos-democratas-esta-proximo"]], "date": "2013-01-01 09:44:56", "kw": "Barack Obama afirma que acordo entre republicanos e democratas est\u00e1 pr\u00f3ximo"}, {"docs": [["Barack Obama promulga lei sobre acordo or\u00e7amental - Am\u00e9ricas - Jornal de Neg\u00f3cios", "https://arquivo.pt/wayback/20130112232139/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/mundo/americas/detalhe/barack_obama_promulga_lei_sobre_acordo_orcamental.html"]], "date": "2013-01-12 23:21:39", "kw": "Barack Obama promulga lei sobre acordo or\u00e7amental"}, {"docs": [["Barack Obama expressa apoio norte-americano ao esfor\u00e7o liderado pela Fran\u00e7a no Mali - Ag\u00eancia Lusa -", "https://arquivo.pt/wayback/20130127062732/http://noticias.sapo.pt/internacional/artigo/barack-obama-expressa-apoio-norte-americano-ao-esforco-liderado-pela-franca-no-mali_15645153.html"]], "date": "2013-01-27 06:27:32", "kw": "Barack Obama expressa apoio norte-americano ao esfor\u00e7o liderado pela Fran\u00e7a no Mali"}, {"docs": [["Barack Obama alerta que cortes na despesa amea\u00e7ar\u00e3o empregos nos EUA - Am\u00e9ricas - Jornal de Neg\u00f3", "https://arquivo.pt/wayback/20130222003842/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/mundo/americas/detalhe/barack_obama_alerta_que_cortes_na_despesa_ameacarao_empregos_nos_eua.html"]], "date": "2013-02-22 00:38:42", "kw": "Barack Obama alerta que cortes na despesa amea\u00e7ar\u00e3o empregos nos EUA"}, {"docs": [["Barack Obama quer nos Estados Unidos a pr\u00f3xima revolu\u00e7\u00e3o manufactureira - Am\u00e9ricas - Jornal de N", "https://arquivo.pt/wayback/20130222173423/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/mundo/americas/detalhe/barack_obama_quer_nos_estados_unidos_a_proxima_revolucao_manufactureira.html"]], "date": "2013-02-22 17:34:23", "kw": "Barack Obama quer nos Estados Unidos a pr\u00f3xima revolu\u00e7\u00e3o manufactureira"}, {"docs": [["Barack Obama visita pela primeira vez o M\u00e9dio Oriente - Galerias - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20130324205937/http://www.dn.pt/galerias/fotos/?content_id=3124377&seccao=Globo"]], "date": "2013-03-24 20:59:37", "kw": "Barack Obama visita pela primeira vez o M\u00e9dio Oriente"}], "to": "2013-03-29 20:05:30", "n_docs": 4}, {"from": "2013-07-30 16:59:54", "keyphrases": [{"docs": [["Barack Obama na \u00c1frica do Sul n\u00e3o vai visitar Mandela - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20130811232249/http://www.jn.pt/multimedia/galeria.aspx?content_id=3296229"]], "date": "2013-08-11 23:22:49", "kw": "Barack Obama na \u00c1frica do Sul n\u00e3o vai visitar Mandela"}, {"docs": [["Barack Obama recebeu Malala na Casa Branca - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20131014233311/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Internacional/Interior.aspx?content_id=3472868"], ["Barack Obama recebeu Malala na Casa Branca - EUA - TSF R\u00e1dio Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20151029233332/http://www.tsf.pt/internacional/eua/interior/barack-obama-recebeu-malala-na-casa-branca-3472868.html"]], "date": "2013-10-14 23:33:11", "kw": "Barack Obama recebeu Malala na Casa Branca"}, {"docs": [["Barack Obama visita Mesquita Nacional de Kuala Lumpur - Mundo - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20140430054844/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=733427&tm=7&layout=121&visual=49"]], "date": "2014-04-30 05:48:44", "kw": "Barack Obama visita Mesquita Nacional de Kuala Lumpur"}, {"docs": [["Barack Obama faz visita supresa ao Afeganist\u00e3o - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20140525170307/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Mundo/Interior.aspx?content_id=3932927&referrer=FooterOJ"], ["Barack Obama faz visita supresa ao Afeganist\u00e3o - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20140525170406/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Internacional/Interior.aspx?content_id=3932946&referrer=FooterOJ"], ["Barack Obama faz visita supresa ao Afeganist\u00e3o - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20140525171153/http://noticias.sapo.pt/internacional/artigo/barack-obama-faz-visita-supresa-ao-afeganistao_17774642.html"], ["Barack Obama faz visita supresa ao Afeganist\u00e3o > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20140525175957/http://www.tvi24.iol.pt/503/internacional/barack-obama-obama-afeganistao-cabul-tropas-tvi24/1557113-4073.html"], ["Barack Obama faz visita supresa ao Afeganist\u00e3o | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20140525190157/http://www.ionline.pt/artigos/mundo/barack-obama-faz-visita-supresa-ao-afeganistao"], ["Barack Obama faz visita supresa ao Afeganist\u00e3o - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140525235116/http://visao.sapo.pt/barack-obama-faz-visita-supresa-ao-afeganistao=f782173"], ["Barack Obama faz visita supresa ao Afeganist\u00e3o - Mundo - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20140526002542/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=740095&tm=7&layout=121&visual=49"], ["4 Fotos - Barack Obama faz visita supresa ao Afeganist\u00e3o> TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20140526023607/http://www.tvi24.iol.pt/fotos/1/352004"]], "date": "2014-05-25 17:03:07", "kw": "Barack Obama faz visita supresa ao Afeganist\u00e3o"}, {"docs": [["Barack Obama anuncia novas linhas de pol\u00edtica externa dos EUA - Mundo - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20140528235544/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=740893&tm=7&layout=121&visual=49"]], "date": "2014-05-28 23:55:44", "kw": "Barack Obama anuncia novas linhas de pol\u00edtica externa dos EUA"}, {"docs": [["Barack Obama declarou guerra a Portugal depois de Luciana Abreu ter assassinado o hino dos EUA - Ini", "https://arquivo.pt/wayback/20140820172005/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1666980"], ["Barack Obama declarou guerra a Portugal depois de Luciana Abreu ter assassinado o hino dos EUA ? Ini", "https://arquivo.pt/wayback/20160215003704/http://inimigo.publico.pt/2014/08/19/1666980/"]], "date": "2014-08-20 17:20:05", "kw": "Barack Obama declarou guerra a Portugal depois de Luciana Abreu ter assassinado o hino dos EUA"}, {"docs": [["Barack Obama chegou \u00e0 Est\u00f3nia na v\u00e9spera da cimeira da NATO - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140903224232/http://www.aeiou.pt/quiosque/barack-obama-aterrou-na-estonia-na-vespera-da-cimeira-da-nato"], ["Barack Obama chegou \u00e0 Est\u00f3nia na v\u00e9spera da cimeira da NATO - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20140904024212/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Mundo/Interior.aspx?content_id=4105921"]], "date": "2014-09-03 22:42:32", "kw": "Barack Obama chegou \u00e0 Est\u00f3nia na v\u00e9spera da cimeira da NATO"}, {"docs": [["Ucr\u00e2nia Barack Obama anuncia novas san\u00e7\u00f5es contra a R\u00fassia - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140911225848/http://expresso.sapo.pt/ucrania-barack-obama-anuncia-novas-sancoes-contra-a-russia=f889195"]], "date": "2014-09-11 22:58:48", "kw": "Ucr\u00e2nia Barack Obama anuncia novas san\u00e7\u00f5es contra a R\u00fassia"}, {"docs": [["Barack Obama anuncia novas san\u00e7\u00f5es contra a R\u00fassia devido \u00e0 Ucr\u00e2nia - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140912032025/http://www.aeiou.pt/quiosque/responsaveis-russos-reagem-com-ironia-as-sancoes-ocidentais"]], "date": "2014-09-12 03:20:25", "kw": "Barack Obama anuncia novas san\u00e7\u00f5es contra a R\u00fassia devido \u00e0 Ucr\u00e2nia"}, {"docs": [["China declara apoio ao plano de Obama contra Estado Isl\u00e2mico - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20141023181628/http://zap.aeiou.pt/china-declara-apoio-ao-plano-de-obama-contra-estado-islamico-42070"]], "date": "2014-10-23 18:16:28", "kw": "China declara apoio ao plano de Obama contra Estado Isl\u00e2mico"}, {"docs": [["Hillary clinton sai em defesa da pol\u00edtica de imigra\u00e7\u00e3o de barack obama - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20141121184658/http://www.sapo.pt/noticias/hillary-clinton-sai-em-defesa-da-politica-de-_546eb57c7901ae8f32b3eb5c"]], "date": "2014-11-21 18:46:58", "kw": "Hillary clinton sai em defesa da pol\u00edtica de imigra\u00e7\u00e3o de barack obama"}, {"docs": [["Barack Obama lan\u00e7a Hillary Clinton para presidente - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20141124031235/http://zap.aeiou.pt/barack-obama-lanca-hillary-clinton-para-presidente-49592"]], "date": "2014-11-24 03:12:35", "kw": "Barack Obama lan\u00e7a Hillary Clinton para presidente"}, {"docs": [["Barack Obama quer evitar cultura militarizada na pol\u00edcia dos EUA - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20141203021904/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Mundo/Interior.aspx?content_id=4272403"]], "date": "2014-12-03 02:19:04", "kw": "Barack Obama quer evitar cultura militarizada na pol\u00edcia dos EUA"}, {"docs": [["Casa branca n\u00e3o exclui visita de barack obama a havana - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20141218185057/http://www.sapo.pt/noticias/casa-branca-nao-exclui-visita-de-barack-obama_5491e1f482aa32d44780937c"]], "date": "2014-12-18 18:50:57", "kw": "Casa branca n\u00e3o exclui visita de barack obama a havana"}, {"docs": [["Barack Obama foi reeleito presidente dos Estados Unidos - Mundo - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141228220000/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=601321&tm=7&layout=122&visual=61"]], "date": "2014-12-28 22:00:00", "kw": "Barack Obama foi reeleito presidente dos Estados Unidos"}, {"docs": [["Barack Obama passou o Ano Novo em casa com fam\u00edlia e amigos - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150102005234/http://www.aeiou.pt/quiosque/barack-obama-passou-o-ano-novo-em-casa-com-familia-e-amigos"]], "date": "2015-01-02 00:52:34", "kw": "Barack Obama passou o Ano Novo em casa com fam\u00edlia e amigos"}, {"docs": [["Barack obama convida novo presidente da tun\u00edsia a deslocar-se a washington - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150106004747/http://www.sapo.pt/noticias/barack-obama-convida-novo-presidente-da_54ab0d8a9a258a3f6c52d121"], ["Barack Obama convida novo presidente da Tun\u00edsia a deslocar-se a Washington | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20150107030355/http://www.ionline.pt/artigos/mundo/barack-obama-convida-novo-presidente-da-tunisia-deslocar-se-washington"]], "date": "2015-01-06 00:47:47", "kw": "Barack obama convida novo presidente da tun\u00edsia a deslocar-se a washington"}, {"docs": [["Barack Obama faz ter\u00e7a-feira o discurso do Estado da Uni\u00e3o - Pol\u00ed\u00adtica - Jornal de Neg\u00f3cios", "https://arquivo.pt/wayback/20150118200658/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/politica/detalhe/barack_obama_faz_terca_feira_o_discurso_do_estado_da_uniao.html"]], "date": "2015-01-18 20:06:58", "kw": "Barack Obama faz ter\u00e7a-feira o discurso do Estado da Uni\u00e3o"}, {"docs": [["12 Fotos - Barack Obama no discurso sobre o estado da Uni\u00e3o> TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20150122043641/http://www.tvi24.iol.pt/fotos/54bf7c7c0cf2b074d5da74c0/1"]], "date": "2015-01-22 04:36:41", "kw": "Barack Obama no discurso sobre o estado da Uni\u00e3o"}, {"docs": [["Barack obama chega \u00e0 \u00edndia para visita oficial de tr\u00eas dias - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150125183649/http://www.sapo.pt/noticias/barack-obama-chega-a-india-para-visita_54c478ffe58e5a672fc0adb3"], ["Barack Obama chega \u00e0 \u00cdndia para visita oficial de tr\u00eas dias - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150125191141/http://visao.sapo.pt/barack-obama-chega-a-india-para-visita-oficial-de-tres-dias=f808210"], ["Barack Obama chega \u00e0 \u00cdndia para visita oficial de tr\u00eas dias | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20150126021520/http://www.ionline.pt/artigos/mundo/barack-obama-chega-india-visita-oficial-tres-dias"]], "date": "2015-01-25 18:36:49", "kw": "Barack obama chega \u00e0 \u00edndia para visita oficial de tr\u00eas dias"}], "to": "2015-03-20 01:25:07", "n_docs": 4}, {"from": "2015-03-20 19:08:40", "keyphrases": [{"docs": [["Frank Underwood de House of Cards mais popular do que Barack Obama da Casa Branca - Economia - Jorna", "https://arquivo.pt/wayback/20150323200746/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/detalhe/frank_underwood_de_house_of_cards_mais_popular_do_que_barack_obama_da_casa_branca.html"]], "date": "2015-03-23 20:07:46", "kw": "Frank Underwood de House of Cards mais popular do que Barack Obama da Casa Branca"}, {"docs": [["Barack Obama visita Museu Bob Marley na chegada \u00e0 Jamaica - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150410013902/http://visao.sapo.pt/barack-obama-visita-museu-bob-marley-na-chegada-a-jamaica=f815981"]], "date": "2015-04-10 01:39:02", "kw": "Barack Obama visita Museu Bob Marley na chegada \u00e0 Jamaica"}, {"docs": [["Ra\u00fal castro desresponsabiliza obama da pol\u00edtica dos estados unidos contra cuba - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150411173521/http://www.sapo.pt/noticias/raul-castro-desresponsabiliza-obama-da_55295a245be7b9130a3063f9"]], "date": "2015-04-11 17:35:21", "kw": "Ra\u00fal castro desresponsabiliza obama da pol\u00edtica dos estados unidos contra cuba"}, {"docs": [["Aberta hist\u00f3rica cimeira das am\u00e9ricas com presen\u00e7a de presidentes dos eua e cuba - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150411173702/http://www.sapo.pt/noticias/aberta-historica-cimeira-das-americas-com_552888424b11c52e0ab13b4b"]], "date": "2015-04-11 17:37:02", "kw": "Aberta hist\u00f3rica cimeira das am\u00e9ricas com presen\u00e7a de presidentes dos eua e cuba"}, {"docs": [["Barack Obama e Ra\u00fal Castro juntos na Cimeira das Am\u00e9ricas - Mundo - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150411211645/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=819414&tm=7&layout=122&visual=61"]], "date": "2015-04-11 21:16:45", "kw": "Barack Obama e Ra\u00fal Castro juntos na Cimeira das Am\u00e9ricas"}, {"docs": [["Barack Obama e Raul Castro re\u00fanem-se s\u00e1bado no Panam\u00e1 - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20150412004640/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Internacional/Interior.aspx?content_id=4504893"]], "date": "2015-04-12 00:46:40", "kw": "Barack Obama e Raul Castro re\u00fanem-se s\u00e1bado no Panam\u00e1"}, {"docs": [["5 Fotos - Reuni\u00e3o hist\u00f3rica entre Barack Obama e Ra\u00fal Castro> TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20150413023743/http://www.tvi24.iol.pt/fotos/552997b10cf24e6df01a83da/1"]], "date": "2015-04-13 02:37:43", "kw": "Reuni\u00e3o hist\u00f3rica entre Barack Obama e Ra\u00fal Castro"}, {"docs": [["Barack Obama e Ra\u00fal Castro viram p\u00e1gina num encontro hist\u00f3rico > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20150413041938/http://www.tvi24.iol.pt/internacional/eua/reuniao-historica-entre-barack-obama-e-raul-castro"]], "date": "2015-04-13 04:19:38", "kw": "Barack Obama e Ra\u00fal Castro viram p\u00e1gina num encontro hist\u00f3rico"}, {"docs": [["Barack obama adverte ir\u00e3o sobre eventual ajuda aos rebeldes do i\u00e9men - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150422174431/http://www.sapo.pt/noticias/barack-obama-adverte-irao-sobre-eventual_5536ff5f57865a00782511b9"]], "date": "2015-04-22 17:44:31", "kw": "Barack obama adverte ir\u00e3o sobre eventual ajuda aos rebeldes do i\u00e9men"}, {"docs": [["Ra\u00fal castro agradeceu ao papa apoio \u00e0 aproxima\u00e7\u00e3o entre cuba e estados unidos - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150510173112/http://www.sapo.pt/noticias/raul-castro-agradeceu-ao-papa-apoio-a_554f32f5c064581b4543791d"]], "date": "2015-05-10 17:31:12", "kw": "Ra\u00fal castro agradeceu ao papa apoio \u00e0 aproxima\u00e7\u00e3o entre cuba e estados unidos"}, {"docs": [["Barack Obama insta Congresso dos EUA a aprovar exaustiva reforma migrat\u00f3ria - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150516001604/http://visao.sapo.pt/barack-obama-insta-congresso-dos-eua-a-aprovar-exaustiva-reforma-migratoria=f818742"]], "date": "2015-05-16 00:16:04", "kw": "Barack Obama insta Congresso dos EUA a aprovar exaustiva reforma migrat\u00f3ria"}, {"docs": [["Presidente Barack Obama j\u00e1 tem a sua conta na rede social Twitter - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150519020107/http://www.aeiou.pt/quiosque/presidente-barack-obama-tem-finalmente-conta-no-twitter"]], "date": "2015-05-19 02:01:07", "kw": "Presidente Barack Obama j\u00e1 tem a sua conta na rede social Twitter"}, {"docs": [["Barack Obama apela ao Senado para votar reforma da Ag\u00eancia de Seguran\u00e7a Nacional - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150531012442/http://visao.sapo.pt/barack-obama-apela-ao-senado-para-votar-reforma-da-agencia-de-seguranca-nacional=f821276"]], "date": "2015-05-31 01:24:42", "kw": "Barack Obama apela ao Senado para votar reforma da Ag\u00eancia de Seguran\u00e7a Nacional"}, {"docs": [["Democratas chumbam agenda para com\u00e9rcio internacional de barack obama - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150613173627/http://www.sapo.pt/noticias/democratas-chumbam-agenda-para-comercio_557b44d2f34e66241939414f"], ["Democratas chumbam agenda para com\u00e9rcio internacional de Barack Obama - Pol\u00ed\u00adtica - Jornal de Neg\u00f3", "https://arquivo.pt/wayback/20150613190855/http://www.jornaldenegocios.pt/multimedia/bloomberg/detalhe/democrats_block_plans_for_a_house_trade_bill_vote.html"], ["Democratas chumbam agenda para com\u00e9rcio internacional de Barack Obama - Am\u00e9ricas - Jornal de Neg\u00f3", "https://arquivo.pt/wayback/20150613191443/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/mundo/americas/detalhe/obamas_fast_track_trade_bill_scuttled_by_house_democrats.html"], ["Democratas chumbam agenda para com\u00e9rcio internacional de Barack Obama - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150614025436/http://www.aeiou.pt/quiosque/democratas-chumbam-agenda-para-comercio-de-obama"]], "date": "2015-06-13 17:36:27", "kw": "Democratas chumbam agenda para com\u00e9rcio internacional de barack obama"}, {"docs": [["Obama convida campe\u00e3s do Mundo a visitar a Casa Branca | Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150707045009/http://www.maisfutebol.iol.pt/internacional/mundial-feminino/obama-convida-campeas-do-mundo-a-visitar-a-casa-branca"]], "date": "2015-07-07 04:50:09", "kw": "Obama convida campe\u00e3s do Mundo a visitar a Casa Branca"}, {"docs": [["Barack Obama volta a refutar as cr\u00edticas sobre o acordo nuclear com o Ir\u00e3o - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150719005943/http://visao.sapo.pt/barack-obama-volta-a-refutar-as-criticas-sobre-o-acordo-nuclear-com-o-irao=f825998"], ["Barack Obama volta a refutar as cr\u00edticas sobre o acordo nuclear com o Ir\u00e3o - Mundo - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20150719052650/http://www.rtp.pt/noticias/mundo/barack-obama-volta-a-refutar-as-criticas-sobre-o-acordo-nuclear-com-o-irao_n845538"]], "date": "2015-07-19 00:59:43", "kw": "Barack Obama volta a refutar as cr\u00edticas sobre o acordo nuclear com o Ir\u00e3o"}, {"docs": [["Presidente Barack Obama visita o Qu\u00e9nia - \u00c1frica - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20150725191211/http://www.sabado.pt/mundo/africa/detalhe/barack_obama_chegou_ao_quenia_para_visita_oficial.html"]], "date": "2015-07-25 19:12:11", "kw": "Presidente Barack Obama visita o Qu\u00e9nia"}, {"docs": [["Barack obama considera altera\u00e7\u00f5es climat\u00e9ricas amea\u00e7a \u00e0 seguran\u00e7a dos eua - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150804173957/http://www.sapo.pt/noticias/barack-obama-considera-alteracoes_55bfda1ad008fbb116c745ff"]], "date": "2015-08-04 17:39:57", "kw": "Barack obama considera altera\u00e7\u00f5es climat\u00e9ricas amea\u00e7a \u00e0 seguran\u00e7a dos eua"}, {"docs": [["Cientistas norte-americanos elogiam acordo nuclear iraniano em carta a barack obama - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150809172129/http://www.sapo.pt/noticias/cientistas-norte-americanos-elogiam-acordo_55c6f29dba59d9a316e6ea19"], ["Cientistas norte-americanos elogiam acordo nuclear iraniano em carta a Barack Obama - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150810024454/http://www.aeiou.pt/quiosque/cientistas-elogiam-acordo-nuclear-iraniano-em-carta-a-barack-obama"], ["Cientistas norte-americanos elogiam acordo nuclear iraniano em carta a Barack Obama - Mundo - RTP No", "https://arquivo.pt/wayback/20150810052233/http://www.rtp.pt/noticias/mundo/cientistas-norte-americanos-elogiam-acordo-nuclear-iraniano-em-carta-a-barack-obama_n850274"]], "date": "2015-08-09 17:21:29", "kw": "Cientistas norte-americanos elogiam acordo nuclear iraniano em carta a barack obama"}, {"docs": [["EUA: Barack Obama reuniu-se com Condollezza Rice na Casa Branca - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20101016150932/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11647311.html"], ["Barack Obama reuniu-se com Condollezza Rice na Casa Branca - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20101016151557/http://sol.sapo.pt/inicio/Internacional/Interior.aspx?content_id=2302"], ["EUA: Barack Obama reuniu-se com Condollezza Rice na Casa Branca - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20150815230932/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11647311.html"]], "date": "2015-08-15 23:09:32", "kw": "Barack Obama reuniu-se com Condollezza Rice na Casa Branca"}], "to": "2015-08-28 23:37:04", "n_docs": 4}, {"from": "2015-08-29 17:23:20", "keyphrases": [{"docs": [["Mitt Romney reconhece vit\u00f3ria de Barack Obama - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20121108192927/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Internacional/Interior.aspx?content_id=2870636"], ["Mitt Romney reconhece vit\u00f3ria de Barack Obama - EUA - TSF R\u00e1dio Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20150915024354/http://www.tsf.pt/internacional/eua/interior/mitt_romney_reconhece_vitoria_de_barack_obama_2870636.html"]], "date": "2015-09-15 02:43:54", "kw": "Mitt Romney reconhece vit\u00f3ria de Barack Obama"}, {"docs": [["Barack Obama e Raul Castro falam sobre levantamento de san\u00e7\u00f5es a Cuba - Mundo - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20150920053935/http://www.rtp.pt/noticias/mundo/barack-obama-e-raul-castro-falam-sobre-levantamento-de-sancoes-a-cuba_n859414"]], "date": "2015-09-20 05:39:35", "kw": "Barack Obama e Raul Castro falam sobre levantamento de san\u00e7\u00f5es a Cuba"}, {"docs": [["Putin e Obama discutem situa\u00e7\u00e3o da S\u00edria em Nova Iorque - Mundo - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20150929030726/http://www.rtp.pt/noticias/mundo/putin-e-obama-discutem-situacao-da-siria-em-nova-iorque_v861713"]], "date": "2015-09-29 03:07:26", "kw": "Putin e Obama discutem situa\u00e7\u00e3o da S\u00edria em Nova Iorque"}, {"docs": [["Cavaco convida Barack Obama para visita oficial a Portugal > Pol\u00edtica > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101006155410/http://www.tvi24.iol.pt/politica/cavaco-convite-obama-visita-portugal-tvi24-/1196603-4072.html"], ["Cavaco convida Barack Obama para visita oficial a Portugal > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20151015122925/http://www.tvi24.iol.pt/politica/convite/cavaco-convida-barack-obama-para-visita-oficial-a-portugal"]], "date": "2015-10-15 12:29:25", "kw": "Cavaco convida Barack Obama para visita oficial a Portugal"}, {"docs": [["Barack Obama recebeu Malala na Casa Branca - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20131014233311/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Internacional/Interior.aspx?content_id=3472868"], ["Barack Obama recebeu Malala na Casa Branca - EUA - TSF R\u00e1dio Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20151029233332/http://www.tsf.pt/internacional/eua/interior/barack-obama-recebeu-malala-na-casa-branca-3472868.html"]], "date": "2015-10-29 23:33:32", "kw": "Barack Obama recebeu Malala na Casa Branca"}, {"docs": [["Barack Obama - Hillary Clinton seria uma grande presidente dos EUA garante Obama - Globo - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151031043903/http://www.dn.pt/globo/interior/hillary-clinton-seria-uma-grande-presidente-dos-eua-garante-obama-4256901.html"]], "date": "2015-10-31 04:39:03", "kw": "Hillary Clinton seria uma grande presidente dos EUA garante Obama"}, {"docs": [["Barack Obama reeleito presidente dos EUA - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20121108193503/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Internacional/Interior.aspx?content_id=2870544&tag=Democratas"], ["Barack Obama reeleito presidente dos EUA - EUA - TSF R\u00e1dio Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20151123024905/http://www.tsf.pt/internacional/eua/interior/barack-obama-reeleito-presidente-dos-eua-2870544.html"]], "date": "2015-11-23 02:49:05", "kw": "Barack Obama reeleito presidente dos EUA"}, {"docs": [["Qu\u00e9nia - Barack Obama vai manter a press\u00e3o sobre os rebeldes da Som\u00e1lia - Globo - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151127224441/http://www.dn.pt/globo/interior/barack-obama-vai-manter-a-pressao-sobre-os-rebeldes-da-somalia-4701482.html"]], "date": "2015-11-27 22:44:41", "kw": "Barack Obama vai manter a press\u00e3o sobre os rebeldes da Som\u00e1lia"}, {"docs": [["Barack Obama felicita campe\u00e3s do Mundo na Casa Branca - Feminino - Futebol - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20151205033716/http://desporto.sapo.pt/futebol/feminino/artigo/2015/10/27/barack-obama-felicita-campeas-do-mundo-na-casa-branca"]], "date": "2015-12-05 03:37:16", "kw": "Barack Obama felicita campe\u00e3s do Mundo na Casa Branca"}, {"docs": [["EUA - Barack Obama vai falar \u00e0 na\u00e7\u00e3o sobre luta contra terrorismo - Mundo - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151206181147/http://www.dn.pt/mundo/interior/barack-obama-vai-falar-a-nacao-sobre-luta-contra-terrorismo-4917794.html"]], "date": "2015-12-06 18:11:47", "kw": "Barack Obama vai falar \u00e0 na\u00e7\u00e3o sobre luta contra terrorismo"}, {"docs": [["Barack Obama diz que vai destruir o Estado Isl\u00e2mico - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20151208010520/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Mundo/Interior.aspx?content_id=4918648"]], "date": "2015-12-08 01:05:20", "kw": "Barack Obama diz que vai destruir o Estado Isl\u00e2mico"}, {"docs": [["Barack Obama quer limitar venda de armas nos EUA - Mundo - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160102190110/http://www.rtp.pt/noticias/mundo/barack-obama-quer-limitar-venda-de-armas-nos-eua_v885257"]], "date": "2016-01-02 19:01:10", "kw": "Barack Obama quer limitar venda de armas nos EUA"}, {"docs": [["Barack Obama faz \u00faltimo discurso do Estado da Uni\u00e3o - Am\u00e9rica - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20160112210108/http://www.sabado.pt/mundo/america/detalhe/barack_obama_faz_ultimo_discurso_do_estado_da_uniao.html"]], "date": "2016-01-12 21:01:08", "kw": "Barack Obama faz \u00faltimo discurso do Estado da Uni\u00e3o"}, {"docs": [["Barack Obama levou Donald Trump para o discurso \u00e0 na\u00e7\u00e3o > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20160113203906/http://www.tvi24.iol.pt/internacional/discurso-do-estado-da-uniao/barack-obama-levou-donald-trump-para-o-discurso-a-nacao"]], "date": "2016-01-13 20:39:06", "kw": "Barack Obama levou Donald Trump para o discurso \u00e0 na\u00e7\u00e3o"}, {"docs": [["Barack Obama anuncia novas san\u00e7\u00f5es contra a R\u00fassia - Globo - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20140911225811/http://www.dn.pt/inicio/globo/interior.aspx?content_id=4120324&utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+DN-Globo+%28DN+-+Globo%29"], ["Barack Obama anuncia novas san\u00e7\u00f5es contra a R\u00fassia - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140912003424/http://www.aeiou.pt/quiosque/ue-adia-aplicacao-de-novas-sancoes-contra-a-russia"], ["Barack Obama anuncia novas san\u00e7\u00f5es contra a R\u00fassia - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20140912060651/http://noticias.sapo.pt/internacional/artigo/barack-obama-anuncia-novas-sancoes-contra-a-russia_18224775.html"], ["Barack Obama anuncia novas san\u00e7\u00f5es contra a R\u00fassia - Mundo - Jornal de Neg\u00f3cios", "https://arquivo.pt/wayback/20140913052853/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/mundo/detalhe/barack_obama_anuncia_novas_sancoes_contra_a_russia.html"], ["Barack Obama anuncia novas san\u00e7\u00f5es contra a R\u00fassia | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20140914034342/http://www.ionline.pt/artigos/mundo/barack-obama-anuncia-novas-sancoes-contra-russia"], ["R\u00fassia - Barack Obama anuncia novas san\u00e7\u00f5es contra a R\u00fassia - Globo - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20160118032009/http://www.dn.pt/globo/interior/barack-obama-anuncia-novas-sancoes-contra-a-russia-4120324.html"]], "date": "2016-01-18 03:20:09", "kw": "Barack Obama anuncia novas san\u00e7\u00f5es contra a R\u00fassia"}, {"docs": [["C\u00e3o de Barack Obama manda saco de caca ao seu dono ap\u00f3s este ter criticado Portugal - Inimigo P\u00fablic", "https://arquivo.pt/wayback/20110723023723/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1504370"], ["C\u00e3o de Barack Obama manda saco de caca ao seu dono ap\u00f3s este ter criticado Portugal ? Inimigo P\u00fablic", "https://arquivo.pt/wayback/20160130011047/http://inimigo.publico.pt/2011/07/22/1504370/"]], "date": "2016-01-30 01:10:47", "kw": "C\u00e3o de Barack Obama manda saco de caca ao seu dono ap\u00f3s este ter criticado Portugal"}, {"docs": [["Oi\u00e7a Barack Obama a cantar Justin Bieber - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20160130192022/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Gente/Interior.aspx?content_id=5006931"], ["EUA - Oi\u00e7a Barack Obama a cantar Justin Bieber - Pessoas - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20160130192640/http://www.dn.pt/pessoas/interior/oica-barack-obama-a-cantar-justin-bieber-5006932.html"], ["Oi\u00e7a Barack Obama a cantar Justin Bieber - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20160130201107/http://www.aeiou.pt/quiosque/barack-obama-a-cantar-justin-bieber-faz-sucesso-nas-redes-sociais"]], "date": "2016-01-30 19:20:22", "kw": "Oi\u00e7a Barack Obama a cantar Justin Bieber"}, {"docs": [["Barack Obama autoriza interven\u00e7\u00e3o militar na Ar\u00e1bia Saudita para conter treinador V\u00edtor Pereira ? In", "https://arquivo.pt/wayback/20160131020314/http://inimigo.publico.pt/2014/01/27/1621268/"]], "date": "2016-01-31 02:03:14", "kw": "Barack Obama autoriza interven\u00e7\u00e3o militar na Ar\u00e1bia Saudita para conter treinador V\u00edtor Pereira"}, {"docs": [["Passos Coelho e Barack Obama v\u00e3o invadir o Tribunal Constitucional - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20130902161421/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1604652"], ["Passos Coelho e Barack Obama v\u00e3o invadir o Tribunal Constitucional ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160204050845/http://inimigo.publico.pt/2013/09/02/1604652/"]], "date": "2016-02-04 05:08:45", "kw": "Passos Coelho e Barack Obama v\u00e3o invadir o Tribunal Constitucional"}, {"docs": [["Obama apela ao Congresso dos EUA para ratificar Acordo de Associa\u00e7\u00e3o Transpac\u00edfico - Economia - RTP ", "https://arquivo.pt/wayback/20160204180737/http://www.rtp.pt/noticias/economia/obama-apela-ao-congresso-dos-eua-para-ratificar-acordo-de-associacao-transpacifico_n893473"], ["Obama apela ao congresso dos eua para ratificar acordo de associa\u00e7\u00e3o transpac\u00edfico - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20160204183107/http://www.sapo.pt/noticias/obama-apela-ao-congresso-dos-eua-para_56b2c4fd0a6bb1fe3cbc0055"]], "date": "2016-02-04 18:07:37", "kw": "Obama apela ao Congresso dos EUA para ratificar Acordo de Associa\u00e7\u00e3o Transpac\u00edfico"}], "to": "2016-02-05 20:48:52", "n_docs": 4}, {"from": "2016-02-07 12:17:16", "keyphrases": [{"docs": [["Barack Obama - Michelle Obama declara-se a Barack Obama - ntv - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20160211002352/http://www.dn.pt/pessoas/ntv/interior/michelle-obama-declarase-a-barack-obama-3687230.html"]], "date": "2016-02-11 00:23:52", "kw": "Michelle Obama declara-se a Barack Obama"}, {"docs": [["Obama vai nomear novo juiz para supremo tribunal antes de deixar a casa branca - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20160214182249/http://www.sapo.pt/noticias/obama-vai-nomear-novo-juiz-para-supremo_56c0110d3837b19b0614f2a5"]], "date": "2016-02-14 18:22:49", "kw": "Obama vai nomear novo juiz para supremo tribunal antes de deixar a casa branca"}, {"docs": [["Barack Obama declarou guerra a Portugal depois de Luciana Abreu ter assassinado o hino dos EUA - Ini", "https://arquivo.pt/wayback/20140820172005/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1666980"], ["Barack Obama declarou guerra a Portugal depois de Luciana Abreu ter assassinado o hino dos EUA ? Ini", "https://arquivo.pt/wayback/20160215003704/http://inimigo.publico.pt/2014/08/19/1666980/"]], "date": "2016-02-15 00:37:04", "kw": "Barack Obama declarou guerra a Portugal depois de Luciana Abreu ter assassinado o hino dos EUA"}, {"docs": [["Barack Obama visita Cuba em mar\u00e7o > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20160219003536/http://www.tvi24.iol.pt/internacional/18-02-2016/barack-obama-visita-cuba-em-marco"]], "date": "2016-02-19 00:35:36", "kw": "Barack Obama visita Cuba em mar\u00e7o"}, {"docs": [["Romney chamou T\u00f3z\u00e9 Seguro a Obama e Obama chamou V\u00edtor Gaspar a Romney - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20121022154308/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1567734"], ["Romney chamou T\u00f3z\u00e9 Seguro a Obama e Obama chamou V\u00edtor Gaspar a Romney ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160302031846/http://inimigo.publico.pt/2012/10/17/1567734/"]], "date": "2016-03-02 03:18:46", "kw": "Romney chamou T\u00f3z\u00e9 Seguro a Obama e Obama chamou V\u00edtor Gaspar a Romney"}, {"docs": [["Estados Unidos Barack Obama iniciou...", "https://arquivo.pt/wayback/20160320183145/https://news.google.pt/news/story?ncl=dF66WLxQbRZvQgMGqfm8-6JYHhyJM&ned=pt-PT_pt&hl=pt&topic=w"]], "date": "2016-03-20 18:31:45", "kw": "Estados Unidos Barack Obama iniciou"}, {"docs": [["12 Fotos - Raul Castro recebe Barack Obama em Havana > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20160321183403/http://www.tvi24.iol.pt/fotos/internacional/raul-castro-recebe-barack-obama-em-havana/56f01fea0cf25dc1853d47dc"]], "date": "2016-03-21 18:34:03", "kw": "Raul Castro recebe Barack Obama em Havana"}, {"docs": [["Raul Castro recebeu Barack Obama no Pal\u00e1cio da Revolu\u00e7\u00e3o - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20160321193057/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Mundo/Interior.aspx?content_id=5088440"]], "date": "2016-03-21 19:30:57", "kw": "Raul Castro recebeu Barack Obama no Pal\u00e1cio da Revolu\u00e7\u00e3o"}, {"docs": [["Raul Castro e Barack Obama almo\u00e7am juntos em Cuba - Mundo - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160321200142/http://www.rtp.pt/noticias/mundo/raul-castro-e-barack-obama-almocam-juntos-em-cuba_a905395"]], "date": "2016-03-21 20:01:42", "kw": "Raul Castro e Barack Obama almo\u00e7am juntos em Cuba"}, {"docs": [["Obama deixa Cuba ap\u00f3s visita hist\u00f3rica de tr\u00eas dias > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20160323215319/http://www.tvi24.iol.pt/internacional/barack-obama/obama-deixa-cuba-apos-vista-historica-de-tres-dias"]], "date": "2016-03-23 21:53:19", "kw": "Obama deixa Cuba ap\u00f3s visita hist\u00f3rica de tr\u00eas dias"}, {"docs": [["Barack Obama aponta ignor\u00e2ncia de Donald Trump sobre pol\u00edtica externa - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20160403020654/http://www.aeiou.pt/quiosque/mais-duvidas-sobre-o-futuro-da-nato-se-trump-for-presidente"]], "date": "2016-04-03 02:06:54", "kw": "Barack Obama aponta ignor\u00e2ncia de Donald Trump sobre pol\u00edtica externa"}, {"docs": [["Barack Obama vai fazer visita hist\u00f3rica a Hiroshima > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20160510205820/http://www.tvi24.iol.pt/internacional/japao/barack-obama-vai-fazer-visita-historica-a-hiroshima"]], "date": "2016-05-10 20:58:20", "kw": "Barack Obama vai fazer visita hist\u00f3rica a Hiroshima"}, {"docs": [["Barack Obama faz visita hist\u00f3rica a Hiroshima mas n\u00e3o vai pedir desculpa pela bomba nuclear - AEIOU.", "https://arquivo.pt/wayback/20160528003221/http://www.aeiou.pt/quiosque/barack-obama-faz-visita-historica-a-hiroshima-mas-nao-vai-pedir-desculpa-pela-bomba-nuclear"]], "date": "2016-05-28 00:32:21", "kw": "Barack Obama faz visita hist\u00f3rica a Hiroshima mas n\u00e3o vai pedir desculpa pela bomba nuclear"}, {"docs": [["Estados Unidos Obama e Dalai Lama...", "https://arquivo.pt/wayback/20160615194455/http://news.google.pt/news/story?ncl=dlBaFff0yFjz65MwFq19zggAs9PwM&ned=pt-PT_pt&hl=pt&topic=w"]], "date": "2016-06-15 19:44:55", "kw": "Estados Unidos Obama e Dalai Lama"}, {"docs": [["Barack Obama recebe hoje o Dalai Lama - Mundo - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160617221226/http://www.rtp.pt/noticias/mundo/barack-obama-recebe-hoje-o-dalai-lama_n926209"]], "date": "2016-06-17 22:12:26", "kw": "Barack Obama recebe hoje o Dalai Lama"}, {"docs": [["Trump criticou estrat\u00e9gia de Barack Obama para o M\u00e9dio Oriente - Mundo - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160718225902/http://www.rtp.pt/noticias/mundo/trump-criticou-estrategia-de-barack-obama-para-o-medio-oriente_v934256"]], "date": "2016-07-18 22:59:02", "kw": "Trump criticou estrat\u00e9gia de Barack Obama para o M\u00e9dio Oriente"}, {"docs": [["Trump acusa Obama de ser o pior Presidente dos EUA - Mundo - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160803182929/http://www.rtp.pt/noticias/mundo/trump-acusa-obama-de-ser-o-pior-presidente-dos-eua_v938151"]], "date": "2016-08-03 18:29:29", "kw": "Trump acusa Obama de ser o pior Presidente dos EUA"}, {"docs": [["VIDEO - Barack Obama faz declara\u00e7\u00f5es sobre Donald Trump > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20160804044847/http://www.tvi24.iol.pt/videos/internacional/barack-obama-faz-declaracoes-sobre-donald-trump/57a1e4580cf2b4e23cc591e7"]], "date": "2016-08-04 04:48:47", "kw": "Barack Obama faz declara\u00e7\u00f5es sobre Donald Trump"}, {"docs": [["Especial EUA: Donald Trump acusa o presidente Barack Hussein Obama de ser \"o fundador do ISIS\" - Mun", "https://arquivo.pt/wayback/20160811183318/http://www.sabado.pt/mundo/detalhe/eua_donald_trump_acusa_o_presidente_barack_hussein_obama_de_ser_o_fundador_do_isis.html"]], "date": "2016-08-11 18:33:18", "kw": "Donald Trump acusa o presidente Barack Hussein Obama de ser"}, {"docs": [["Barack Obama vai criar maior reserva marinha do mundo - Mundo - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160826220440/http://www.rtp.pt/noticias/mundo/barack-obama-vai-criar-maior-reserva-marinha-do-mundo_n943104"]], "date": "2016-08-26 22:04:40", "kw": "Barack Obama vai criar maior reserva marinha do mundo"}], "to": "2016-08-26 22:04:40", "n_docs": 4}, {"from": "2016-08-28 17:26:55", "keyphrases": [{"docs": [["Imprensa - Barack Obama assume cargo de editor na revista \"Wired\"", "https://arquivo.pt/wayback/20160901191033/http://www.dn.pt/media/interior/barack-obama-assume-cargo-de-editor-na-revista-wired-5367190.html"], ["Barack Obama assume cargo de editor na revista \"Wired\"", "https://arquivo.pt/wayback/20160901191044/http://www.dn.pt/media/interior/amp/barack-obama-assume-cargo-de-editor-na-revista-wired-5367190.html"]], "date": "2016-09-01 19:10:33", "kw": "Barack Obama assume cargo de editor na revista"}, {"docs": [["Theresa May quer que Reino Unido seja l\u00edder global no com\u00e9rcio livre - Cm ao Minuto - Correio da Man", "https://arquivo.pt/wayback/20160905034033/http://www.cmjornal.pt/cm-ao-minuto/detalhe/brexit-theresa-may-quer-que-reino-unido-seja-lider-global-no-comercio-livre?act=0&est=Aberto"]], "date": "2016-09-05 03:40:33", "kw": "Theresa May quer que Reino Unido seja l\u00edder global no com\u00e9rcio livre"}, {"docs": [["Presidente filipino insulta Barack Obama - Mundo - Correio da Manh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20160905190009/http://www.cmjornal.pt/mundo/detalhe/presidente-filipino-insulta-barack-obama"], ["Presidente filipino insulta Barack Obama - Fotogalerias - Correio da Manh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20160905195717/http://www.cmjornal.pt/multimedia/fotogalerias/detalhe/presidente-filipino-insulta-barack-obama"]], "date": "2016-09-05 19:00:09", "kw": "Presidente filipino insulta Barack Obama"}, {"docs": [["Obama e Putin continuam em negocia\u00e7\u00f5es sobre cessar-fogo - Cm ao Minuto - Correio da Manh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20160905190110/http://www.cmjornal.pt/cm-ao-minuto/detalhe/siria-obama-e-putin-insistem-na-continuacao-das-negociacoes-sobre-cessar-fogo"]], "date": "2016-09-05 19:01:10", "kw": "Obama e Putin continuam em negocia\u00e7\u00f5es sobre cessar-fogo"}, {"docs": [["Estados Unidos e R\u00fassia sem acordo sobre a S\u00edria - Cm ao Minuto - Correio da Manh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20160906001150/http://www.cmjornal.pt/cm-ao-minuto/detalhe/estados-unidos-e-russia-sem-acordo-sobre-a-siria"]], "date": "2016-09-06 00:11:50", "kw": "Estados Unidos e R\u00fassia sem acordo sobre a S\u00edria"}, {"docs": [["Barack Obama insultado pelo Presidente das Filipinas > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20160906190448/http://www.tvi24.iol.pt/videos/internacional/barack-obama-insultado-pelo-presidente-das-filipinas/57cebe080cf27afbb68f23ce"]], "date": "2016-09-06 19:04:48", "kw": "Barack Obama insultado pelo Presidente das Filipinas"}, {"docs": [["Barack Obama recusa reunir-se com o Presidente das Filipinas - Mundo - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160906215414/http://www.rtp.pt/noticias/mundo/barack-obama-recusa-reunir-se-com-o-presidente-das-filipinas_n945239"]], "date": "2016-09-06 21:54:14", "kw": "Barack Obama recusa reunir-se com o Presidente das Filipinas"}, {"docs": [["Presidente filipino lamenta ter insultado Obama - Cm ao Minuto - Correio da Manh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20160906234103/http://www.cmjornal.pt/cm-ao-minuto/detalhe/presidente-filipino-lamenta-ter-insultado-barack-obama"]], "date": "2016-09-06 23:41:03", "kw": "Presidente filipino lamenta ter insultado Obama"}, {"docs": [["Turquia: Obama pede a todas as partes que respeitem o Estado de direito - Cm ao Minuto - Correio da ", "https://arquivo.pt/wayback/20160907200124/http://www.cmjornal.pt/cm-ao-minuto/detalhe/turquia_obama_pede_a_todas_as_partes_que_respeitem_o_estado_de_direito"]], "date": "2016-09-07 20:01:24", "kw": "Obama pede a todas as partes que respeitem o Estado de direito"}, {"docs": [["Obama encontra-se com presidente das Filipinas ap\u00f3s insulto - Cm ao Minuto - Correio da Manh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20160908215420/http://www.cmjornal.pt/mundo/detalhe/obama-e-duterte-encontram-se-depois-de-insultos-do-presidente-filipino"]], "date": "2016-09-08 21:54:20", "kw": "Obama encontra-se com presidente das Filipinas ap\u00f3s insulto"}, {"docs": [["Obama diz que diversidade \u00e9 a for\u00e7a dos EUA - Cm ao Minuto - Correio da Manh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20160911183938/http://www.cmjornal.pt/cm-ao-minuto/detalhe/obama-diz-que-diversidade-e-a-forca-dos-eua-nas-celebracoes-do-11-de-setembro"]], "date": "2016-09-11 18:39:38", "kw": "Obama diz que diversidade \u00e9 a for\u00e7a dos EUA"}, {"docs": [["Edward Snowden pede a Barack Obama que o perdoe - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20160913191347/http://zap.aeiou.pt/edward-snowden-pede-perdao-a-barack-obama-129603"]], "date": "2016-09-13 19:13:47", "kw": "Edward Snowden pede a Barack Obama que o perdoe"}, {"docs": [["Obama renova embargo econ\u00f3mico a Cuba - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20160915004146/http://zap.aeiou.pt/obama-renova-embargo-economico-a-cuba-129651"]], "date": "2016-09-15 00:41:46", "kw": "Obama renova embargo econ\u00f3mico a Cuba"}, {"docs": [["Trump admite que Barack Obama nasceu nos Estados Unidos > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20160916171912/http://www.tvi24.iol.pt/internacional/donald-trump/trump-admite-que-barack-obama-nasceu-nos-estados-unidos"]], "date": "2016-09-16 17:19:12", "kw": "Trump admite que Barack Obama nasceu nos Estados Unidos"}, {"docs": [["Presidente da Nig\u00e9ria pede desculpa por plagiar Obama - Cm ao Minuto - Correio da Manh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20160918185942/http://www.cmjornal.pt/cm-ao-minuto/detalhe/presidente-da-nigeria-pede-desculpa-por-plagiar-discurso-de-obama-de-2008"]], "date": "2016-09-18 18:59:42", "kw": "Presidente da Nig\u00e9ria pede desculpa por plagiar Obama"}, {"docs": [["Refugiados: Obama elogia Portugal pelos seus novos compromissos > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20160925035905/http://www.tvi24.iol.pt/internacional/barack-obama/refugiados-obama-elogia-portugal-pelos-seus-novos-compromissos"]], "date": "2016-09-25 03:59:05", "kw": "Obama elogia Portugal pelos seus novos compromissos"}, {"docs": [["Barack Obama diz mais palavr\u00f5es desde que \u00e9 presidente dos EUA - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20160927195110/http://zap.aeiou.pt/barack-obama-diz-mais-palavroes-desde-que-e-presidente-dos-eua-131497"]], "date": "2016-09-27 19:51:10", "kw": "Barack Obama diz mais palavr\u00f5es desde que \u00e9 presidente dos EUA"}, {"docs": [["Obama entre l\u00edderes mundiais esperados no funeral de Shimon Peres - Mundo - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160928220357/http://www.rtp.pt/noticias/mundo/obama-entre-lideres-mundiais-esperados-no-funeral-de-shimon-peres_n950157"]], "date": "2016-09-28 22:03:57", "kw": "Obama entre l\u00edderes mundiais esperados no funeral de Shimon Peres"}, {"docs": [["Obama afirma que Shimon Peres mostrou-nos a justi\u00e7a e a esperan\u00e7a - Mundo - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160930192650/http://www.rtp.pt/noticias/mundo/obama-afirma-que-shimon-peres-mostrou-nos-a-justica-e-a-esperanca_v950730"]], "date": "2016-09-30 19:26:50", "kw": "Obama afirma que Shimon Peres mostrou-nos a justi\u00e7a e a esperan\u00e7a"}, {"docs": [["Clinton acusa Trump de ter neg\u00f3cios ilegais em Cuba - Cm ao Minuto - Correio da Manh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20161001041707/http://www.cmjornal.pt/cm-ao-minuto/detalhe/euaeleicoes-clinton-acusa-trump-de-eventual-ilegalidade-devido-a-negocios-em-cuba"]], "date": "2016-10-01 04:17:07", "kw": "Clinton acusa Trump de ter neg\u00f3cios ilegais em Cuba"}], "to": "2016-11-15 19:36:08", "n_docs": 4}], "domains": ["www.ionline.pt", "dn.sapo.pt", "www.ojogo.pt", "www.correiodominho.pt", "www.lux.iol.pt", "tek.sapo.pt", "www.tvi24.iol.pt", "noticias.sapo.pt", "www.abola.pt", "sol.sapo.pt", "dinheirodigital.sapo.pt", "www.diariodominho.pt", "economico.sapo.pt", "publico.pt", "inimigo.publico.pt", "www.avante.pt", "desporto.sapo.pt", "www.jornaldenegocios.pt", "www.maisfutebol.iol.pt", "www.sapo.pt", "www.tsf.pt", "www.jn.pt", "www.dn.pt", "www.sabado.pt", "www.mdb.pt", "www.rtp.pt", "sicnoticias.sapo.pt", "www.dinheirovivo.pt", "www.oje.pt", "dnoticias.pt", "expresso.sapo.pt", "visao.sapo.pt", "exameinformatica.sapo.pt", "www.diarioleiria.pt", "zap.aeiou.pt", "maisfutebol.iol.pt", "www.iol.pt", "www.aeiou.pt", "www.omirante.pt", "news.google.pt", "ionline.sapo.pt", "www.cmjornal.pt"]}