[{"from": "2010-03-26 18:37:52", "headline": [{"persons": [], "headline": "Obama celebra Halloween na Casa Branca", "date": "2010-04-02 02:04:15"}, {"persons": [], "headline": "Casa Branca revelou nova vis\u00e3o ambiciosa de Obama", "date": "2010-04-14 06:26:01"}, {"persons": [{"person": "Michelle", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100531195047/http://assets2.sportme.de/files/image_files/0000/1025/fcn5i5xueak6tnvig2i6nazf4.JPG?1236471791", "date": "2010-04-22 20:47:05", "end_char": "8", "start_char": "0"}, {"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110415002208/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/328740?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1302826434,61462", "date": "2010-04-22 20:47:05", "end_char": "23", "start_char": "11"}], "headline": "Michelle e Barack Obama lideram ca\u00e7a aos ovos da P\u00e1scoa na Casa Branca", "date": "2010-04-22 20:47:05"}, {"persons": [], "headline": "Obama escolhe segunda mulher para Supremo dos EUA", "date": "2010-05-11 15:44:22"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110415002208/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/328740?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1302826434,61462", "date": "2010-05-18 21:26:31", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama escolhe subdiretor do FBI para dirigir seguran\u00e7a dos aeroportos", "date": "2010-05-18 21:26:31"}, {"persons": [{"person": "Barack", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110415002208/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/328740?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1302826434,61462", "date": "2010-05-21 05:02:45", "end_char": "6", "start_char": "0"}, {"person": "Michelle Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110508151433/http://www.aeiou.pt/cache/img/static/1/2/450X300_128b4689faecf040a4e375f51836010a.jpg", "date": "2010-05-21 05:02:45", "end_char": "23", "start_char": "9"}], "headline": "Barack e Michelle Obama presidem festa do Cinco de Maio", "date": "2010-05-21 05:02:45"}, {"persons": [{"person": "James Clapper", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110124100401/http://assets1.sportme.de/files/image_files/0000/0550/n6r19bk12t946niu3vp8n7lui.jpg?1233221875", "date": "2010-06-05 16:48:46", "end_char": "38", "start_char": "25"}], "headline": "Obama vai propor general James Clapper para diretor nacional dos servi\u00e7os de Informa\u00e7\u00f5es", "date": "2010-06-05 16:48:46"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110415002208/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/328740?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1302826434,61462", "date": "2010-06-12 14:58:34", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"person": "David Cameron", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110511040821/http://www.dn.pt/storage/DN/2011/big/ng1514897.jpg?type=big&pos=0", "date": "2010-06-12 14:58:34", "end_char": "28", "start_char": "15"}], "headline": "Barack Obama e David Cameron falam hoje sobre derrame de petr\u00f3leo no Golfo", "date": "2010-06-12 14:58:34"}, {"persons": [{"person": "Lady Gaga", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110127150727/http://zoiotorto.com/wp-content/uploads/2010/08/Bird_-_fashionfeen_files_wordpress_com.jpg", "date": "2010-07-04 15:02:05", "end_char": "9", "start_char": "0"}, {"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110415002208/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/328740?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1302826434,61462", "date": "2010-07-04 15:02:05", "end_char": "33", "start_char": "21"}], "headline": "Lady Gaga ultrapassa Barack Obama no Facebook", "date": "2010-07-04 15:02:05"}, {"persons": [{"person": "General Loureiro", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110123151313/http://clubevinhosportugueses.files.wordpress.com/2010/01/loureiro.jpg?w=306&h=229", "date": "2010-07-16 16:11:11", "end_char": "16", "start_char": "0"}, {"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110415002208/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/328740?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1302826434,61462", "date": "2010-07-16 16:11:11", "end_char": "55", "start_char": "43"}], "headline": "General Loureiro dos Santos desiludido com Barack Obama por n\u00e3o o ter escolhido", "date": "2010-07-16 16:11:11"}, {"persons": [{"person": "Michelle", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100808053935/http://assets0.sportme.de/files/image_files/0000/1047/rnq1h8qeupt8ytswf3lfi3ewv.JPG?1239291522", "date": "2010-08-04 16:06:35", "end_char": "8", "start_char": "0"}, {"person": "Sasha Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100809152433/http://www.lux.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/13301940/374", "date": "2010-08-04 16:06:35", "end_char": "22", "start_char": "11"}], "headline": "Michelle e Sasha Obama j\u00e1 chegaram \u00e0 Costa del Sol", "date": "2010-08-04 16:06:35"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110415002208/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/328740?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1302826434,61462", "date": "2010-08-05 21:55:14", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"person": "Bruce Springsteen", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101030151052/http://www.tvi24.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/13104125/306x240", "date": "2010-08-05 21:55:14", "end_char": "41", "start_char": "24"}], "headline": "Barack Obama homenageia Bruce Springsteen na Casa Branca", "date": "2010-08-05 21:55:14"}, {"persons": [{"person": "Barack", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110415002208/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/328740?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1302826434,61462", "date": "2010-08-06 17:22:21", "end_char": "6", "start_char": "0"}], "headline": "Barack janta com Oprah e Michelle visita Alhambra", "date": "2010-08-06 17:22:21"}, {"persons": [{"person": "Barack", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110415002208/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/328740?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1302826434,61462", "date": "2010-08-17 22:18:26", "end_char": "39", "start_char": "33"}], "headline": "Casa Branca confirma presen\u00e7a de Barack Obama na cimeira de Lisboa", "date": "2010-08-17 22:18:26"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110415002208/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/328740?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1302826434,61462", "date": "2010-08-19 21:30:52", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama visita loja gourmet em Miami", "date": "2010-08-19 21:30:52"}, {"persons": [{"person": "Michelle", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110126213810/http://assets2.sportme.de/files/image_files/0000/0998/3j93kj15e61qlw68ef05bm0ra.JPG?1233661513", "date": "2010-08-25 20:20:10", "end_char": "8", "start_char": "0"}, {"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110415002208/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/328740?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1302826434,61462", "date": "2010-08-25 20:20:10", "end_char": "23", "start_char": "11"}], "headline": "Michelle e Barack Obama aproveitam as f\u00e9rias para namorar", "date": "2010-08-25 20:20:10"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110415002208/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/328740?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1302826434,61462", "date": "2010-09-08 23:55:59", "end_char": "69", "start_char": "57"}, {"person": "Anders Rasmussen", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110303163520/http://www.tsf.pt/storage/TSF/2011/highlight/ng1465702.jpg", "date": "2010-09-08 23:55:59", "end_char": "88", "start_char": "72"}], "headline": "Afeganist\u00e3o e futuro da NATO na reuni\u00e3o discutidos entre Barack Obama e Anders Rasmussen", "date": "2010-09-08 23:55:59"}, {"persons": [{"person": "Eva Longoria", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110406182457/http://aeiou.caras.pt/users/0/14/eva-longoria-fde7.jpg", "date": "2010-09-16 15:39:45", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110415002208/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/328740?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1302826434,61462", "date": "2010-09-16 15:39:45", "end_char": "57", "start_char": "45"}], "headline": "Eva Longoria deslumbra em jantar de gala com Barack Obama", "date": "2010-09-16 15:39:45"}, {"persons": [], "headline": "Obama pede esfor\u00e7o para conseguir paz no M\u00e9dio Oriente", "date": "2010-09-23 20:38:09"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110415002208/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/328740?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1302826434,61462", "date": "2010-10-06 15:54:10", "end_char": "27", "start_char": "15"}], "headline": "Cavaco convida Barack Obama para visita oficial a Portugal", "date": "2010-10-06 15:54:10"}], "to": "2010-10-14 19:55:52"}, {"from": "2010-10-16 15:09:32", "headline": [{"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110415002208/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/328740?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1302826434,61462", "date": "2010-10-16 15:09:32", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"person": "Condollezza Rice", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110420170122/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/337121?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1303318234,69717", "date": "2010-10-16 15:09:32", "end_char": "43", "start_char": "27"}], "headline": "Barack Obama reuniu-se com Condollezza Rice na Casa Branca", "date": "2010-10-16 15:09:32"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110415002208/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/328740?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1302826434,61462", "date": "2010-10-17 01:17:37", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama alvo de ataque religioso nos Estados Unidos", "date": "2010-10-17 01:17:37"}, {"persons": [{"person": "Hugo Ch\u00e1vez", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110611165230/http://www.tsf.pt/storage/TSF/2011/highlight/ng1550675.jpg", "date": "2010-10-22 19:31:47", "end_char": "11", "start_char": "0"}, {"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110415002208/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/328740?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1302826434,61462", "date": "2010-10-22 19:31:47", "end_char": "30", "start_char": "18"}], "headline": "Hugo Ch\u00e1vez diz a Barack Obama que reator nuclear n\u00e3o ter\u00e1 uso militar", "date": "2010-10-22 19:31:47"}, {"persons": [{"person": "Edward Norton", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110709063301/http://farm5.static.flickr.com/4104/4967873015_2cc39bb01d_z.jpg", "date": "2010-10-26 21:26:25", "end_char": "13", "start_char": "0"}, {"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110415002208/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/328740?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1302826434,61462", "date": "2010-10-26 21:26:25", "end_char": "54", "start_char": "42"}], "headline": "Edward Norton produziu document\u00e1rio sobre Barack Obama", "date": "2010-10-26 21:26:25"}, {"persons": [{"person": "Will Smith", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110317041105/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/ap/gente/willsmith1.JPG", "date": "2010-10-26 21:26:55", "end_char": "10", "start_char": "0"}, {"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110415002208/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/328740?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1302826434,61462", "date": "2010-10-26 21:26:55", "end_char": "40", "start_char": "28"}], "headline": "Will Smith quer interpretar Barack Obama no grande ecr\u00e3", "date": "2010-10-26 21:26:55"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110415002208/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/328740?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1302826434,61462", "date": "2010-10-28 19:52:37", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama convidado a participar em confer\u00eancia para jovens em Lisboa", "date": "2010-10-28 19:52:37"}, {"persons": [], "headline": "Obama faz novo apelo para liberta\u00e7\u00e3o da Nobel Aung Suu Kyi", "date": "2010-11-08 03:26:39"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110415002208/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/328740?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1302826434,61462", "date": "2010-11-19 19:22:17", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama chegou \u00e0 reuni\u00e3o da Alian\u00e7a Atl\u00e2ntica", "date": "2010-11-19 19:22:17"}, {"persons": [{"person": "Carlos C\u00e9sar", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110615154814/http://www.jornaldiario.com/_admin/modulos/noticias/imagem.php?id=35582", "date": "2010-11-20 03:01:38", "end_char": "27", "start_char": "15"}], "headline": "Obama convidou Carlos C\u00e9sar a visitar a Casa Branca", "date": "2010-11-20 03:01:38"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110415002208/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/328740?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1302826434,61462", "date": "2010-11-21 16:21:14", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama parte de Lisboa rumo aos Estados Unidos", "date": "2010-11-21 16:21:14"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110415002208/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/328740?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1302826434,61462", "date": "2010-12-04 01:46:03", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama faz visita surpresa ao Afeganist\u00e3o", "date": "2010-12-04 01:46:03"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110415002208/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/328740?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1302826434,61462", "date": "2010-12-15 21:34:32", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama chama Bon Jovi para mobilizar sociedade", "date": "2010-12-15 21:34:32"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110415002208/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/328740?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1302826434,61462", "date": "2010-12-23 19:06:04", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama chega ao Havai para as f\u00e9rias de Natal", "date": "2010-12-23 19:06:04"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110415002208/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/328740?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1302826434,61462", "date": "2011-01-10 05:23:02", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama garante apoio ao pa\u00eds depois do referendo", "date": "2011-01-10 05:23:02"}, {"persons": [{"person": "Paulo Pereira", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111208160335/http://www.abola.pt/img/fotos/sporting/Circocardinali/boeckpolgamatiasschaars.jpg", "date": "2011-01-17 16:45:55", "end_char": "13", "start_char": "0"}, {"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110415002208/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/328740?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1302826434,61462", "date": "2011-01-17 16:45:55", "end_char": "55", "start_char": "43"}], "headline": "Paulo Pereira Crist\u00f3v\u00e3o tem pr\u00e9-acordo com Barack Obama", "date": "2011-01-17 16:45:55"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110415002208/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/328740?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1302826434,61462", "date": "2011-01-25 14:54:48", "end_char": "55", "start_char": "43"}], "headline": "Sem-abrigo de Nova Iorque t\u00eam esperan\u00e7a em Barack Obama", "date": "2011-01-25 14:54:48"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110415002208/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/328740?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1302826434,61462", "date": "2011-01-27 05:00:24", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama decreta estado de emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nos EUA", "date": "2011-01-27 05:00:24"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110415002208/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/328740?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1302826434,61462", "date": "2011-02-03 01:00:43", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama ratifica tratado sobre desarmamento nuclear", "date": "2011-02-03 01:00:43"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110415002208/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/328740?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1302826434,61462", "date": "2011-02-11 20:33:57", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama re\u00fane equipa de Seguran\u00e7a Nacional", "date": "2011-02-11 20:33:57"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110415002208/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/328740?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1302826434,61462", "date": "2011-03-04 18:02:02", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"person": "Kadhafi", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111021033950/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/2011-10-20t113410z-01-sin38-rtrmdnp-3-libya.jpg", "date": "2011-03-04 18:02:02", "end_char": "28", "start_char": "21"}], "headline": "Barack Obama diz que Kadhafi deve sair", "date": "2011-03-04 18:02:02"}], "to": "2011-03-25 00:06:30"}, {"from": "2011-03-30 15:15:20", "headline": [{"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110415002208/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/328740?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1302826434,61462", "date": "2011-04-04 15:16:10", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama recandidata-se a presidente dos Estados Unidos", "date": "2011-04-04 15:16:10"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110415002208/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/328740?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1302826434,61462", "date": "2011-04-04 16:24:14", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama anuncia recandidatura \u00e0 Casa Branca", "date": "2011-04-04 16:24:14"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111231052422/http://aeiou.caras.pt/incoming/2011/12/16/85-rtr2t6jc.jpg/ALTERNATES/w620h395/85+RTR2T6JC.JPG", "date": "2011-05-02 18:19:21", "end_char": "61", "start_char": "49"}], "headline": "Portugal felicita governo americano e presidente Barack Obama", "date": "2011-05-02 18:19:21"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111231052422/http://aeiou.caras.pt/incoming/2011/12/16/85-rtr2t6jc.jpg/ALTERNATES/w620h395/85+RTR2T6JC.JPG", "date": "2011-05-02 21:15:38", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"person": "Bin Laden", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110523212016/http://www.topnews.in/usa/files/Bush_Osama%20Laden.jpg", "date": "2011-05-02 21:15:38", "end_char": "39", "start_char": "30"}], "headline": "Barack Obama anuncia morte de Bin Laden", "date": "2011-05-02 21:15:38"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111231052422/http://aeiou.caras.pt/incoming/2011/12/16/85-rtr2t6jc.jpg/ALTERNATES/w620h395/85+RTR2T6JC.JPG", "date": "2011-05-05 17:37:16", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"person": "Bin Laden", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110523212016/http://www.topnews.in/usa/files/Bush_Osama%20Laden.jpg", "date": "2011-05-05 17:37:16", "end_char": "58", "start_char": "49"}], "headline": "Barack Obama n\u00e3o vai revelar imagens do corpo de Bin Laden", "date": "2011-05-05 17:37:16"}, {"persons": [{"person": "Barack", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111231052422/http://aeiou.caras.pt/incoming/2011/12/16/85-rtr2t6jc.jpg/ALTERNATES/w620h395/85+RTR2T6JC.JPG", "date": "2011-06-17 22:13:37", "end_char": "6", "start_char": "0"}, {"person": "Michelle Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110727193314/http://aeiou.caras.pt/users/0/14/michelle-obama-9a95.jpg", "date": "2011-06-17 22:13:37", "end_char": "23", "start_char": "9"}], "headline": "Barack e Michelle Obama em visita oficial a Inglaterra", "date": "2011-06-17 22:13:37"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111231052422/http://aeiou.caras.pt/incoming/2011/12/16/85-rtr2t6jc.jpg/ALTERNATES/w620h395/85+RTR2T6JC.JPG", "date": "2011-06-17 22:17:59", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"person": "Carlos", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120329024842/http://caras.sapo.pt/incoming/2012/03/25/jns_2186a.jpg/ALTERNATES/w260h395/JNS_2186A.jpg", "date": "2011-06-17 22:17:59", "end_char": "35", "start_char": "29"}], "headline": "Barack Obama recebe pr\u00edncipe Carlos na Casa Branca", "date": "2011-06-17 22:17:59"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111231052422/http://aeiou.caras.pt/incoming/2011/12/16/85-rtr2t6jc.jpg/ALTERNATES/w620h395/85+RTR2T6JC.JPG", "date": "2011-07-16 15:28:40", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"person": "Dalai Lama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110926185227/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/ap/religiao/DalaiLama1.jpg", "date": "2011-07-16 15:28:40", "end_char": "32", "start_char": "22"}], "headline": "Barack Obama recebe o Dalai Lama na Casa Branca", "date": "2011-07-16 15:28:40"}, {"persons": [{"person": "Dalai Lama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110926185227/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/ap/religiao/DalaiLama1.jpg", "date": "2011-07-16 22:24:31", "end_char": "10", "start_char": "0"}], "headline": "Dalai Lama recebido por Obama na Casa Branca", "date": "2011-07-16 22:24:31"}, {"persons": [], "headline": "C\u00e3o de Barack Obama manda saco de caca ao seu dono ap\u00f3s este ter criticado Portugal", "date": "2011-07-23 02:37:23"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111231052422/http://aeiou.caras.pt/incoming/2011/12/16/85-rtr2t6jc.jpg/ALTERNATES/w620h395/85+RTR2T6JC.JPG", "date": "2011-08-19 22:20:11", "end_char": "36", "start_char": "24"}, {"person": "Naoto Kan", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111130011809/http://aeiou.caras.pt/incoming/2011/11/29/alexa-chung-e-christopher-kane.jpg/ALTERNATES/w260h395/Alexa+Chung+e+Christopher+Kane.jpg", "date": "2011-08-19 22:20:11", "end_char": "48", "start_char": "39"}], "headline": "Cancelada reuni\u00e3o entre Barack Obama e Naoto Kan prevista para setembro", "date": "2011-08-19 22:20:11"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111231052422/http://aeiou.caras.pt/incoming/2011/12/16/85-rtr2t6jc.jpg/ALTERNATES/w620h395/85+RTR2T6JC.JPG", "date": "2011-09-17 15:28:19", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama pede apoio p\u00fablico \u00e0 sua proposta para relan\u00e7ar o emprego e o consumo", "date": "2011-09-17 15:28:19"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121005021126/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/719172?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1349373342,21342", "date": "2011-10-12 16:18:12", "end_char": "58", "start_char": "46"}], "headline": "Senado rejeita plano de emprego do presidente Barack Obama", "date": "2011-10-12 16:18:12"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121005021126/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/719172?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1349373342,21342", "date": "2011-10-22 20:09:17", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama anuncia fim da miss\u00e3o de combate dos EUA no Iraque", "date": "2011-10-22 20:09:17"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121005021126/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/719172?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1349373342,21342", "date": "2011-10-26 15:47:40", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"person": "Kadhafi", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111029153844/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-50794834-ok.jpg", "date": "2011-10-26 15:47:40", "end_char": "42", "start_char": "35"}, {"person": "Jay Leno", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111231052422/http://aeiou.caras.pt/incoming/2011/12/16/85-rtr2t6jc.jpg/ALTERNATES/w620h395/85+RTR2T6JC.JPG", "date": "2011-10-26 15:47:40", "end_char": "66", "start_char": "58"}], "headline": "Barack Obama fala sobre a morte de Kadhafi no programa de Jay Leno", "date": "2011-10-26 15:47:40"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121005021126/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/719172?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1349373342,21342", "date": "2011-10-31 19:49:36", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"person": "Merkel", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121003081809/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/3926583.jpg", "date": "2011-10-31 19:49:36", "end_char": "45", "start_char": "39"}], "headline": "Barack Obama encontra-se com Sarkozy e Merkel antes de cimeira", "date": "2011-10-31 19:49:36"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121005021126/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/719172?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1349373342,21342", "date": "2011-11-05 00:12:39", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama recebe Cavaco na Casa Branca na pr\u00f3xima quarta-feira", "date": "2011-11-05 00:12:39"}, {"persons": [{"person": "Cavaco Silva", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121003043212/http://www.meiosepublicidade.pt/wp-content/uploads/2011/10/cavaco-silva1-300x252.jpg", "date": "2011-11-10 16:57:37", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121005021126/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/719172?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1349373342,21342", "date": "2011-11-10 16:57:37", "end_char": "35", "start_char": "23"}], "headline": "Cavaco Silva garante a Barack Obama que Portugal cumprir\u00e1 metas", "date": "2011-11-10 16:57:37"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121112183759/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/a7eidwccyaazt1d.jpg", "date": "2011-11-19 17:51:07", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama e Wen Jiabao reunidos \u00e0 margem da cimeira", "date": "2011-11-19 17:51:07"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121112183759/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/a7eidwccyaazt1d.jpg", "date": "2011-11-28 02:44:46", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama parte de Lisboa rumo aos Estados Unidos", "date": "2011-11-28 02:44:46"}], "to": "2012-01-01 04:31:40"}, {"from": "2012-01-05 17:22:25", "headline": [{"persons": [], "headline": "Discurso do Estado da Na\u00e7\u00e3o de Barack Obama", "date": "2012-01-26 01:00:28"}, {"persons": [{"person": "Osama bin Laden", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130212160319/http://imagens9.publico.pt/imagens.aspx/750939?tp=UH&db=IMAGENS", "date": "2012-03-17 21:04:26", "end_char": "15", "start_char": "0"}, {"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130122200043/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/2013-01-21t172310z-1673076971-tb3e91l1cafi2-rtrmadp-3-usa-inauguration.jpg", "date": "2012-03-17 21:04:26", "end_char": "43", "start_char": "31"}], "headline": "Osama bin Laden planeava matar Barack Obama", "date": "2012-03-17 21:04:26"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130122200043/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/2013-01-21t172310z-1673076971-tb3e91l1cafi2-rtrmadp-3-usa-inauguration.jpg", "date": "2012-03-25 18:28:59", "end_char": "26", "start_char": "14"}], "headline": "Coreia do Sul Barack Obama visitou zona desmilitarizada entre as duas Coreias", "date": "2012-03-25 18:28:59"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130122200043/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/2013-01-21t172310z-1673076971-tb3e91l1cafi2-rtrmadp-3-usa-inauguration.jpg", "date": "2012-07-20 21:18:40", "end_char": "16", "start_char": "4"}], "headline": "EUA Barack Obama chocado com tiroteio do Colorado", "date": "2012-07-20 21:18:40"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130122200043/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/2013-01-21t172310z-1673076971-tb3e91l1cafi2-rtrmadp-3-usa-inauguration.jpg", "date": "2012-09-09 22:43:21", "end_char": "16", "start_char": "4"}], "headline": "EUA Barack Obama tem feito um \u00f3timo trabalho na pol\u00edtica externa Nobel da Economia", "date": "2012-09-09 22:43:21"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130122200043/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/2013-01-21t172310z-1673076971-tb3e91l1cafi2-rtrmadp-3-usa-inauguration.jpg", "date": "2012-09-15 21:18:12", "end_char": "16", "start_char": "4"}, {"person": "Romney", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121003065400/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-rtr2whep-ok.jpg", "date": "2012-09-15 21:18:12", "end_char": "74", "start_char": "68"}], "headline": "EUA Barack Obama lidera sondagens com tr\u00eas pontos de vantagem sobre Romney", "date": "2012-09-15 21:18:12"}, {"persons": [{"person": "Romney", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121203051236/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/e/m/5/q7nvQBvCMe2IOmz5m5NJDlPQ_.jpg", "date": "2012-10-22 15:43:08", "end_char": "6", "start_char": "0"}, {"person": "V\u00edtor Gaspar", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121024163128/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-8-ok.jpg", "date": "2012-10-22 15:43:08", "end_char": "61", "start_char": "49"}], "headline": "Romney chamou T\u00f3z\u00e9 Seguro a Obama e Obama chamou V\u00edtor Gaspar a Romney", "date": "2012-10-22 15:43:08"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130122200043/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/2013-01-21t172310z-1673076971-tb3e91l1cafi2-rtrmadp-3-usa-inauguration.jpg", "date": "2012-10-22 17:24:16", "end_char": "53", "start_char": "41"}], "headline": "Jornal Los Angeles Times declara apoio a Barack Obama", "date": "2012-10-22 17:24:16"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130122200043/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/2013-01-21t172310z-1673076971-tb3e91l1cafi2-rtrmadp-3-usa-inauguration.jpg", "date": "2012-11-08 16:24:56", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama reeleito presidente dos Estados Unidos", "date": "2012-11-08 16:24:56"}, {"persons": [{"person": "Mitt Romney", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121114031022/http://www.tvi24.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/13724943/500", "date": "2012-11-08 19:29:27", "end_char": "11", "start_char": "0"}, {"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130122200043/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/2013-01-21t172310z-1673076971-tb3e91l1cafi2-rtrmadp-3-usa-inauguration.jpg", "date": "2012-11-08 19:29:27", "end_char": "45", "start_char": "33"}], "headline": "Mitt Romney reconhece vit\u00f3ria de Barack Obama", "date": "2012-11-08 19:29:27"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130122200043/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/2013-01-21t172310z-1673076971-tb3e91l1cafi2-rtrmadp-3-usa-inauguration.jpg", "date": "2012-11-08 19:35:03", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama reeleito presidente dos EUA", "date": "2012-11-08 19:35:03"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130122200043/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/2013-01-21t172310z-1673076971-tb3e91l1cafi2-rtrmadp-3-usa-inauguration.jpg", "date": "2012-11-09 04:21:58", "end_char": "62", "start_char": "50"}], "headline": "Wall Street negoceia em baixa ap\u00f3s a reelei\u00e7\u00e3o de Barack Obama", "date": "2012-11-09 04:21:58"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130122200043/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/2013-01-21t172310z-1673076971-tb3e91l1cafi2-rtrmadp-3-usa-inauguration.jpg", "date": "2012-11-09 04:26:50", "end_char": "39", "start_char": "27"}], "headline": "Birm\u00e2nia anuncia visita de Barack Obama no final do m\u00eas", "date": "2012-11-09 04:26:50"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130122200043/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/2013-01-21t172310z-1673076971-tb3e91l1cafi2-rtrmadp-3-usa-inauguration.jpg", "date": "2012-12-30 17:12:16", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama \u00e9 a Personalidade do Ano da revista Time", "date": "2012-12-30 17:12:16"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130122200043/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/2013-01-21t172310z-1673076971-tb3e91l1cafi2-rtrmadp-3-usa-inauguration.jpg", "date": "2013-01-01 09:44:56", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama afirma que acordo entre republicanos e democratas est\u00e1 pr\u00f3ximo", "date": "2013-01-01 09:44:56"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130122200043/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/2013-01-21t172310z-1673076971-tb3e91l1cafi2-rtrmadp-3-usa-inauguration.jpg", "date": "2013-01-12 23:21:39", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama promulga lei sobre acordo or\u00e7amental", "date": "2013-01-12 23:21:39"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130301222247/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/2013-01-21t172310z-1673076971-tb3e91l1cafi2-rtrmadp-3-usa-inauguration.jpg", "date": "2013-01-27 06:27:32", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama expressa apoio norte-americano ao esfor\u00e7o liderado pela Fran\u00e7a no Mali", "date": "2013-01-27 06:27:32"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130301222247/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/2013-01-21t172310z-1673076971-tb3e91l1cafi2-rtrmadp-3-usa-inauguration.jpg", "date": "2013-02-22 00:38:42", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama alerta que cortes na despesa amea\u00e7ar\u00e3o empregos nos EUA", "date": "2013-02-22 00:38:42"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130301222247/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/2013-01-21t172310z-1673076971-tb3e91l1cafi2-rtrmadp-3-usa-inauguration.jpg", "date": "2013-02-22 17:34:23", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama quer nos Estados Unidos a pr\u00f3xima revolu\u00e7\u00e3o manufactureira", "date": "2013-02-22 17:34:23"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131004224604/http://visao.sapo.pt/users/126/12623/obama-edb3.jpg", "date": "2013-03-24 20:59:37", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama visita pela primeira vez o M\u00e9dio Oriente", "date": "2013-03-24 20:59:37"}], "to": "2013-03-29 20:05:30"}, {"from": "2013-07-30 16:59:54", "headline": [{"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131004224604/http://visao.sapo.pt/users/126/12623/obama-edb3.jpg", "date": "2013-08-11 23:22:49", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"person": "Mandela", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130812045637/http://caras.sapo.pt/famosos/2011/01/27/nelson-mandela1/ALTERNATES/w620h395/", "date": "2013-08-11 23:22:49", "end_char": "53", "start_char": "46"}], "headline": "Barack Obama na \u00c1frica do Sul n\u00e3o vai visitar Mandela", "date": "2013-08-11 23:22:49"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140907170255/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/3/4/dda96d8d69092aa81ec797b6318348eec713b2.jpg", "date": "2013-10-14 23:33:11", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama recebeu Malala na Casa Branca", "date": "2013-10-14 23:33:11"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140907170255/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/3/4/dda96d8d69092aa81ec797b6318348eec713b2.jpg", "date": "2014-04-30 05:48:44", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama visita Mesquita Nacional de Kuala Lumpur", "date": "2014-04-30 05:48:44"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140907170255/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/3/4/dda96d8d69092aa81ec797b6318348eec713b2.jpg", "date": "2014-05-25 17:03:07", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama faz visita supresa ao Afeganist\u00e3o", "date": "2014-05-25 17:03:07"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140907170255/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/3/4/dda96d8d69092aa81ec797b6318348eec713b2.jpg", "date": "2014-05-28 23:55:44", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama anuncia novas linhas de pol\u00edtica externa dos EUA", "date": "2014-05-28 23:55:44"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140907170255/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/3/4/dda96d8d69092aa81ec797b6318348eec713b2.jpg", "date": "2014-08-20 17:20:05", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"person": "Luciana Abreu", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140917000651/http://imgs.vidas.xl.pt/2014-01-08093236_f7664ca7-3a1a-4b25-9f46-2056eef44c33$$72F445D4-8E31-416A-BD01-D7B980134D0F$$BFDFB115-2D66-4475-B2F3-D84DB2FBDE54$$storage_image$$pt$$1.jpg", "date": "2014-08-20 17:20:05", "end_char": "63", "start_char": "50"}], "headline": "Barack Obama declarou guerra a Portugal depois de Luciana Abreu ter assassinado o hino dos EUA", "date": "2014-08-20 17:20:05"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140907170255/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/3/4/dda96d8d69092aa81ec797b6318348eec713b2.jpg", "date": "2014-09-03 22:42:32", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama chegou \u00e0 Est\u00f3nia na v\u00e9spera da cimeira da NATO", "date": "2014-09-03 22:42:32"}, {"persons": [], "headline": "Ucr\u00e2nia Barack Obama anuncia novas san\u00e7\u00f5es contra a R\u00fassia", "date": "2014-09-11 22:58:48"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150908141219/http://1.fotos.web.sapo.io/i/B1d11b59c/17922868_dB8Do.jpeg", "date": "2014-09-12 03:20:25", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama anuncia novas san\u00e7\u00f5es contra a R\u00fassia devido \u00e0 Ucr\u00e2nia", "date": "2014-09-12 03:20:25"}, {"persons": [], "headline": "China declara apoio ao plano de Obama contra Estado Isl\u00e2mico", "date": "2014-10-23 18:16:28"}, {"persons": [{"person": "Hillary", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151003011350/http://www.livrariaseverense.pt/image/cache/data/literatura/P004324-240x360.jpg", "date": "2014-11-21 18:46:58", "end_char": "7", "start_char": "0"}], "headline": "Hillary clinton sai em defesa da pol\u00edtica de imigra\u00e7\u00e3o de barack obama", "date": "2014-11-21 18:46:58"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150908141219/http://1.fotos.web.sapo.io/i/B1d11b59c/17922868_dB8Do.jpeg", "date": "2014-11-24 03:12:35", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"person": "Hillary Clinton", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150413133628/http://carlosgouveia.algarve24.pt/photo/news-img/8254.jpg", "date": "2014-11-24 03:12:35", "end_char": "34", "start_char": "19"}], "headline": "Barack Obama lan\u00e7a Hillary Clinton para presidente", "date": "2014-11-24 03:12:35"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150908141219/http://1.fotos.web.sapo.io/i/B1d11b59c/17922868_dB8Do.jpeg", "date": "2014-12-03 02:19:04", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama quer evitar cultura militarizada na pol\u00edcia dos EUA", "date": "2014-12-03 02:19:04"}, {"persons": [{"person": "Casa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151126212726/http://www.geleirasportateis.pt//media/catalog/category/para-casa.jpg", "date": "2014-12-18 18:50:57", "end_char": "4", "start_char": "0"}], "headline": "Casa branca n\u00e3o exclui visita de barack obama a havana", "date": "2014-12-18 18:50:57"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150908141219/http://1.fotos.web.sapo.io/i/B1d11b59c/17922868_dB8Do.jpeg", "date": "2014-12-28 22:00:00", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama foi reeleito presidente dos Estados Unidos", "date": "2014-12-28 22:00:00"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150908141219/http://1.fotos.web.sapo.io/i/B1d11b59c/17922868_dB8Do.jpeg", "date": "2015-01-02 00:52:34", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama passou o Ano Novo em casa com fam\u00edlia e amigos", "date": "2015-01-02 00:52:34"}, {"persons": [{"person": "Barack", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150908141219/http://1.fotos.web.sapo.io/i/B1d11b59c/17922868_dB8Do.jpeg", "date": "2015-01-06 00:47:47", "end_char": "6", "start_char": "0"}], "headline": "Barack obama convida novo presidente da tun\u00edsia a deslocar-se a washington", "date": "2015-01-06 00:47:47"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150908141219/http://1.fotos.web.sapo.io/i/B1d11b59c/17922868_dB8Do.jpeg", "date": "2015-01-18 20:06:58", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama faz ter\u00e7a-feira o discurso do Estado da Uni\u00e3o", "date": "2015-01-18 20:06:58"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150908141219/http://1.fotos.web.sapo.io/i/B1d11b59c/17922868_dB8Do.jpeg", "date": "2015-01-22 04:36:41", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama no discurso sobre o estado da Uni\u00e3o", "date": "2015-01-22 04:36:41"}, {"persons": [{"person": "Barack", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150908141219/http://1.fotos.web.sapo.io/i/B1d11b59c/17922868_dB8Do.jpeg", "date": "2015-01-25 18:36:49", "end_char": "6", "start_char": "0"}], "headline": "Barack obama chega \u00e0 \u00edndia para visita oficial de tr\u00eas dias", "date": "2015-01-25 18:36:49"}], "to": "2015-03-20 01:25:07"}, {"from": "2015-03-20 19:08:40", "headline": [{"persons": [{"person": "Frank Underwood de House of Cards", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150409235910/http://blogs.pme.estadao.com.br/blog-do-empreendedor/files/2015/04/HOUSE-OF-CARDS_BLOG.jpg", "date": "2015-03-23 20:07:46", "end_char": "33", "start_char": "0"}, {"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150908141219/http://1.fotos.web.sapo.io/i/B1d11b59c/17922868_dB8Do.jpeg", "date": "2015-03-23 20:07:46", "end_char": "66", "start_char": "54"}], "headline": "Frank Underwood de House of Cards mais popular do que Barack Obama da Casa Branca", "date": "2015-03-23 20:07:46"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401233307/http://binaryapi.ap.org/c529a1a898404e278dab0652cd2c58e2/460x.jpg", "date": "2015-04-10 01:39:02", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"person": "Museu Bob Marley", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150423220742/http://www.laritasl.com.pt/image/cache//data/item/1623g-300x300.jpg", "date": "2015-04-10 01:39:02", "end_char": "36", "start_char": "20"}], "headline": "Barack Obama visita Museu Bob Marley na chegada \u00e0 Jamaica", "date": "2015-04-10 01:39:02"}, {"persons": [{"person": "Ra\u00fal", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150911071536/http://0.fotos.web.sapo.io/i/Gcd06d5be/8373727_YobUZ.jpeg", "date": "2015-04-11 17:35:21", "end_char": "4", "start_char": "0"}], "headline": "Ra\u00fal castro desresponsabiliza obama da pol\u00edtica dos estados unidos contra cuba", "date": "2015-04-11 17:35:21"}, {"persons": [], "headline": "Aberta hist\u00f3rica cimeira das am\u00e9ricas com presen\u00e7a de presidentes dos eua e cuba", "date": "2015-04-11 17:37:02"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401233307/http://binaryapi.ap.org/c529a1a898404e278dab0652cd2c58e2/460x.jpg", "date": "2015-04-11 21:16:45", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"person": "Ra\u00fal Castro", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401185452/http://mediaserver4.rr.pt/newrr/obama_e_raul_castro_cuba_alejandro_ernesto_epa17520b9a_base.jpg", "date": "2015-04-11 21:16:45", "end_char": "26", "start_char": "15"}], "headline": "Barack Obama e Ra\u00fal Castro juntos na Cimeira das Am\u00e9ricas", "date": "2015-04-11 21:16:45"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401233307/http://binaryapi.ap.org/c529a1a898404e278dab0652cd2c58e2/460x.jpg", "date": "2015-04-12 00:46:40", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"person": "Raul Castro", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401185452/http://mediaserver4.rr.pt/newrr/obama_e_raul_castro_cuba_alejandro_ernesto_epa17520b9a_base.jpg", "date": "2015-04-12 00:46:40", "end_char": "26", "start_char": "15"}], "headline": "Barack Obama e Raul Castro re\u00fanem-se s\u00e1bado no Panam\u00e1", "date": "2015-04-12 00:46:40"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401233307/http://binaryapi.ap.org/c529a1a898404e278dab0652cd2c58e2/460x.jpg", "date": "2015-04-13 02:37:43", "end_char": "36", "start_char": "24"}, {"person": "Ra\u00fal Castro", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401185452/http://mediaserver4.rr.pt/newrr/obama_e_raul_castro_cuba_alejandro_ernesto_epa17520b9a_base.jpg", "date": "2015-04-13 02:37:43", "end_char": "50", "start_char": "39"}], "headline": "Reuni\u00e3o hist\u00f3rica entre Barack Obama e Ra\u00fal Castro", "date": "2015-04-13 02:37:43"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401233307/http://binaryapi.ap.org/c529a1a898404e278dab0652cd2c58e2/460x.jpg", "date": "2015-04-13 04:19:38", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"person": "Ra\u00fal Castro", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401185452/http://mediaserver4.rr.pt/newrr/obama_e_raul_castro_cuba_alejandro_ernesto_epa17520b9a_base.jpg", "date": "2015-04-13 04:19:38", "end_char": "26", "start_char": "15"}], "headline": "Barack Obama e Ra\u00fal Castro viram p\u00e1gina num encontro hist\u00f3rico", "date": "2015-04-13 04:19:38"}, {"persons": [{"person": "Barack", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401233307/http://binaryapi.ap.org/c529a1a898404e278dab0652cd2c58e2/460x.jpg", "date": "2015-04-22 17:44:31", "end_char": "6", "start_char": "0"}], "headline": "Barack obama adverte ir\u00e3o sobre eventual ajuda aos rebeldes do i\u00e9men", "date": "2015-04-22 17:44:31"}, {"persons": [{"person": "Ra\u00fal", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150911071536/http://0.fotos.web.sapo.io/i/Gcd06d5be/8373727_YobUZ.jpeg", "date": "2015-05-10 17:31:12", "end_char": "4", "start_char": "0"}], "headline": "Ra\u00fal castro agradeceu ao papa apoio \u00e0 aproxima\u00e7\u00e3o entre cuba e estados unidos", "date": "2015-05-10 17:31:12"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401233307/http://binaryapi.ap.org/c529a1a898404e278dab0652cd2c58e2/460x.jpg", "date": "2015-05-16 00:16:04", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama insta Congresso dos EUA a aprovar exaustiva reforma migrat\u00f3ria", "date": "2015-05-16 00:16:04"}, {"persons": [], "headline": "Presidente Barack Obama j\u00e1 tem a sua conta na rede social Twitter", "date": "2015-05-19 02:01:07"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401233307/http://binaryapi.ap.org/c529a1a898404e278dab0652cd2c58e2/460x.jpg", "date": "2015-05-31 01:24:42", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama apela ao Senado para votar reforma da Ag\u00eancia de Seguran\u00e7a Nacional", "date": "2015-05-31 01:24:42"}, {"persons": [], "headline": "Democratas chumbam agenda para com\u00e9rcio internacional de barack obama", "date": "2015-06-13 17:36:27"}, {"persons": [], "headline": "Obama convida campe\u00e3s do Mundo a visitar a Casa Branca", "date": "2015-07-07 04:50:09"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401233307/http://binaryapi.ap.org/c529a1a898404e278dab0652cd2c58e2/460x.jpg", "date": "2015-07-19 00:59:43", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama volta a refutar as cr\u00edticas sobre o acordo nuclear com o Ir\u00e3o", "date": "2015-07-19 00:59:43"}, {"persons": [{"person": "Presidente Barack", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160619170619/http://img.estadao.com.br/fotos3/511x287/ORLANDO_HOME.jpg", "date": "2015-07-25 19:12:11", "end_char": "17", "start_char": "0"}], "headline": "Presidente Barack Obama visita o Qu\u00e9nia", "date": "2015-07-25 19:12:11"}, {"persons": [{"person": "Barack", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401233307/http://binaryapi.ap.org/c529a1a898404e278dab0652cd2c58e2/460x.jpg", "date": "2015-08-04 17:39:57", "end_char": "6", "start_char": "0"}], "headline": "Barack obama considera altera\u00e7\u00f5es climat\u00e9ricas amea\u00e7a \u00e0 seguran\u00e7a dos eua", "date": "2015-08-04 17:39:57"}, {"persons": [], "headline": "Cientistas norte-americanos elogiam acordo nuclear iraniano em carta a barack obama", "date": "2015-08-09 17:21:29"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401233307/http://binaryapi.ap.org/c529a1a898404e278dab0652cd2c58e2/460x.jpg", "date": "2015-08-15 23:09:32", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"person": "Condollezza Rice", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160211080327/http://www.webmaster.pt/wp-content/uploads/2010/09/condoleezza_rice-e1284736665770.jpg", "date": "2015-08-15 23:09:32", "end_char": "43", "start_char": "27"}], "headline": "Barack Obama reuniu-se com Condollezza Rice na Casa Branca", "date": "2015-08-15 23:09:32"}], "to": "2015-08-28 23:37:04"}, {"from": "2015-08-29 17:23:20", "headline": [{"persons": [{"person": "Mitt Romney", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160504231518/https://jpn.up.pt/wp-content/uploads/2014/12/obamaromney.jpg", "date": "2015-09-15 02:43:54", "end_char": "11", "start_char": "0"}, {"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401233307/http://binaryapi.ap.org/c529a1a898404e278dab0652cd2c58e2/460x.jpg", "date": "2015-09-15 02:43:54", "end_char": "45", "start_char": "33"}], "headline": "Mitt Romney reconhece vit\u00f3ria de Barack Obama", "date": "2015-09-15 02:43:54"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401233307/http://binaryapi.ap.org/c529a1a898404e278dab0652cd2c58e2/460x.jpg", "date": "2015-09-20 05:39:35", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"person": "Raul Castro", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160817123311/http://www.snpcultura.org/imagens/papa_francisco_raul_castro_20150919_pi.jpg", "date": "2015-09-20 05:39:35", "end_char": "26", "start_char": "15"}], "headline": "Barack Obama e Raul Castro falam sobre levantamento de san\u00e7\u00f5es a Cuba", "date": "2015-09-20 05:39:35"}, {"persons": [{"person": "Putin", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160402035733/http://jornaldiabo.com/wp-content/uploads/2014/09/obama-putin-700x393.jpg", "date": "2015-09-29 03:07:26", "end_char": "5", "start_char": "0"}], "headline": "Putin e Obama discutem situa\u00e7\u00e3o da S\u00edria em Nova Iorque", "date": "2015-09-29 03:07:26"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401233307/http://binaryapi.ap.org/c529a1a898404e278dab0652cd2c58e2/460x.jpg", "date": "2015-10-15 12:29:25", "end_char": "27", "start_char": "15"}], "headline": "Cavaco convida Barack Obama para visita oficial a Portugal", "date": "2015-10-15 12:29:25"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401233307/http://binaryapi.ap.org/c529a1a898404e278dab0652cd2c58e2/460x.jpg", "date": "2015-10-29 23:33:32", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama recebeu Malala na Casa Branca", "date": "2015-10-29 23:33:32"}, {"persons": [{"person": "Hillary Clinton", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160205081828/http://www.inesting.org/ad2006/adminsc1/app/marketingtecnologico/uploads/Artigos/hillary-clinton-second-life.jpg", "date": "2015-10-31 04:39:03", "end_char": "15", "start_char": "0"}], "headline": "Hillary Clinton seria uma grande presidente dos EUA garante Obama", "date": "2015-10-31 04:39:03"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401233307/http://binaryapi.ap.org/c529a1a898404e278dab0652cd2c58e2/460x.jpg", "date": "2015-11-23 02:49:05", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama reeleito presidente dos EUA", "date": "2015-11-23 02:49:05"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401233307/http://binaryapi.ap.org/c529a1a898404e278dab0652cd2c58e2/460x.jpg", "date": "2015-11-27 22:44:41", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama vai manter a press\u00e3o sobre os rebeldes da Som\u00e1lia", "date": "2015-11-27 22:44:41"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401233307/http://binaryapi.ap.org/c529a1a898404e278dab0652cd2c58e2/460x.jpg", "date": "2015-12-05 03:37:16", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama felicita campe\u00e3s do Mundo na Casa Branca", "date": "2015-12-05 03:37:16"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401233307/http://binaryapi.ap.org/c529a1a898404e278dab0652cd2c58e2/460x.jpg", "date": "2015-12-06 18:11:47", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama vai falar \u00e0 na\u00e7\u00e3o sobre luta contra terrorismo", "date": "2015-12-06 18:11:47"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401233307/http://binaryapi.ap.org/c529a1a898404e278dab0652cd2c58e2/460x.jpg", "date": "2015-12-08 01:05:20", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama diz que vai destruir o Estado Isl\u00e2mico", "date": "2015-12-08 01:05:20"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401233307/http://binaryapi.ap.org/c529a1a898404e278dab0652cd2c58e2/460x.jpg", "date": "2016-01-02 19:01:10", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama quer limitar venda de armas nos EUA", "date": "2016-01-02 19:01:10"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401233307/http://binaryapi.ap.org/c529a1a898404e278dab0652cd2c58e2/460x.jpg", "date": "2016-01-12 21:01:08", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama faz \u00faltimo discurso do Estado da Uni\u00e3o", "date": "2016-01-12 21:01:08"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401233307/http://binaryapi.ap.org/c529a1a898404e278dab0652cd2c58e2/460x.jpg", "date": "2016-01-13 20:39:06", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"person": "Donald", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160623105141/https://ix.sysoons.com/img5/member/92/w200/donald-rogers.png", "date": "2016-01-13 20:39:06", "end_char": "25", "start_char": "19"}, {"person": "Trump", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160510181153/http://jornaldiabo.com/wp-content/uploads/2016/05/trump-700x314.jpg", "date": "2016-01-13 20:39:06", "end_char": "31", "start_char": "26"}], "headline": "Barack Obama levou Donald Trump para o discurso \u00e0 na\u00e7\u00e3o", "date": "2016-01-13 20:39:06"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401233307/http://binaryapi.ap.org/c529a1a898404e278dab0652cd2c58e2/460x.jpg", "date": "2016-01-18 03:20:09", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama anuncia novas san\u00e7\u00f5es contra a R\u00fassia", "date": "2016-01-18 03:20:09"}, {"persons": [], "headline": "C\u00e3o de Barack Obama manda saco de caca ao seu dono ap\u00f3s este ter criticado Portugal", "date": "2016-01-30 01:10:47"}, {"persons": [{"person": "Oi\u00e7a Barack", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160205134453/http://antenamirobriga.pt/site/wp-content/uploads/2014/02/Capturar2.png", "date": "2016-01-30 19:20:22", "end_char": "11", "start_char": "0"}, {"person": "Justin Bieber", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160204181333/http://www.musica-portuguesa-gratis.com/images/Justin-Bieber-Boyfriend.jpg", "date": "2016-01-30 19:20:22", "end_char": "40", "start_char": "27"}], "headline": "Oi\u00e7a Barack Obama a cantar Justin Bieber", "date": "2016-01-30 19:20:22"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401233307/http://binaryapi.ap.org/c529a1a898404e278dab0652cd2c58e2/460x.jpg", "date": "2016-01-31 02:03:14", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"person": "V\u00edtor Pereira", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160420072050/http://i2.wp.com/futebolportugal.com/wp-content/uploads/14971851_P6o53.jpeg?resize=500%2C346", "date": "2016-01-31 02:03:14", "end_char": "95", "start_char": "82"}], "headline": "Barack Obama autoriza interven\u00e7\u00e3o militar na Ar\u00e1bia Saudita para conter treinador V\u00edtor Pereira", "date": "2016-01-31 02:03:14"}, {"persons": [{"person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161111114056/http://www.oarrumadinho.iol.pt/wp-content/uploads/2013/08/Passos-Coelho.png", "date": "2016-02-04 05:08:45", "end_char": "13", "start_char": "0"}, {"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401233307/http://binaryapi.ap.org/c529a1a898404e278dab0652cd2c58e2/460x.jpg", "date": "2016-02-04 05:08:45", "end_char": "28", "start_char": "16"}], "headline": "Passos Coelho e Barack Obama v\u00e3o invadir o Tribunal Constitucional", "date": "2016-02-04 05:08:45"}, {"persons": [], "headline": "Obama apela ao Congresso dos EUA para ratificar Acordo de Associa\u00e7\u00e3o Transpac\u00edfico", "date": "2016-02-04 18:07:37"}], "to": "2016-02-05 20:48:52"}, {"from": "2016-02-07 12:17:16", "headline": [{"persons": [{"person": "Michelle Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160602142111/http://images.algarve24.pt/photo/news-img/12533.jpg", "date": "2016-02-11 00:23:52", "end_char": "14", "start_char": "0"}, {"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401233307/http://binaryapi.ap.org/c529a1a898404e278dab0652cd2c58e2/460x.jpg", "date": "2016-02-11 00:23:52", "end_char": "40", "start_char": "28"}], "headline": "Michelle Obama declara-se a Barack Obama", "date": "2016-02-11 00:23:52"}, {"persons": [], "headline": "Obama vai nomear novo juiz para supremo tribunal antes de deixar a casa branca", "date": "2016-02-14 18:22:49"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401233307/http://binaryapi.ap.org/c529a1a898404e278dab0652cd2c58e2/460x.jpg", "date": "2016-02-15 00:37:04", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"person": "Luciana Abreu", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161031182708/http://img.photobucket.com/albums/v186/elbibi/luciana.jpg", "date": "2016-02-15 00:37:04", "end_char": "63", "start_char": "50"}], "headline": "Barack Obama declarou guerra a Portugal depois de Luciana Abreu ter assassinado o hino dos EUA", "date": "2016-02-15 00:37:04"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401233307/http://binaryapi.ap.org/c529a1a898404e278dab0652cd2c58e2/460x.jpg", "date": "2016-02-19 00:35:36", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama visita Cuba em mar\u00e7o", "date": "2016-02-19 00:35:36"}, {"persons": [{"person": "Romney", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103085738/http://static.euronews.com/articles/346999/400x225_346999.jpg", "date": "2016-03-02 03:18:46", "end_char": "6", "start_char": "0"}, {"person": "V\u00edtor Gaspar", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160426191435/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/4/14/519188.jpg?type=L", "date": "2016-03-02 03:18:46", "end_char": "61", "start_char": "49"}], "headline": "Romney chamou T\u00f3z\u00e9 Seguro a Obama e Obama chamou V\u00edtor Gaspar a Romney", "date": "2016-03-02 03:18:46"}, {"persons": [], "headline": "Estados Unidos Barack Obama iniciou", "date": "2016-03-20 18:31:45"}, {"persons": [{"person": "Raul Castro", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160817123311/http://www.snpcultura.org/imagens/papa_francisco_raul_castro_20150919_pi.jpg", "date": "2016-03-21 18:34:03", "end_char": "11", "start_char": "0"}, {"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401233307/http://binaryapi.ap.org/c529a1a898404e278dab0652cd2c58e2/460x.jpg", "date": "2016-03-21 18:34:03", "end_char": "31", "start_char": "19"}], "headline": "Raul Castro recebe Barack Obama em Havana", "date": "2016-03-21 18:34:03"}, {"persons": [{"person": "Raul Castro", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160817123311/http://www.snpcultura.org/imagens/papa_francisco_raul_castro_20150919_pi.jpg", "date": "2016-03-21 19:30:57", "end_char": "11", "start_char": "0"}, {"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401233307/http://binaryapi.ap.org/c529a1a898404e278dab0652cd2c58e2/460x.jpg", "date": "2016-03-21 19:30:57", "end_char": "32", "start_char": "20"}], "headline": "Raul Castro recebeu Barack Obama no Pal\u00e1cio da Revolu\u00e7\u00e3o", "date": "2016-03-21 19:30:57"}, {"persons": [{"person": "Raul Castro", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160817123311/http://www.snpcultura.org/imagens/papa_francisco_raul_castro_20150919_pi.jpg", "date": "2016-03-21 20:01:42", "end_char": "11", "start_char": "0"}, {"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401233307/http://binaryapi.ap.org/c529a1a898404e278dab0652cd2c58e2/460x.jpg", "date": "2016-03-21 20:01:42", "end_char": "26", "start_char": "14"}], "headline": "Raul Castro e Barack Obama almo\u00e7am juntos em Cuba", "date": "2016-03-21 20:01:42"}, {"persons": [], "headline": "Obama deixa Cuba ap\u00f3s visita hist\u00f3rica de tr\u00eas dias", "date": "2016-03-23 21:53:19"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160613172354/http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/fotos/uploads2015/89346/063_539566128jpg_295x295.jpg", "date": "2016-04-03 02:06:54", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"person": "Donald", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160623105141/https://ix.sysoons.com/img5/member/92/w200/donald-rogers.png", "date": "2016-04-03 02:06:54", "end_char": "40", "start_char": "34"}], "headline": "Barack Obama aponta ignor\u00e2ncia de Donald Trump sobre pol\u00edtica externa", "date": "2016-04-03 02:06:54"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160613172354/http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/fotos/uploads2015/89346/063_539566128jpg_295x295.jpg", "date": "2016-05-10 20:58:20", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama vai fazer visita hist\u00f3rica a Hiroshima", "date": "2016-05-10 20:58:20"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160613172354/http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/fotos/uploads2015/89346/063_539566128jpg_295x295.jpg", "date": "2016-05-28 00:32:21", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama faz visita hist\u00f3rica a Hiroshima mas n\u00e3o vai pedir desculpa pela bomba nuclear", "date": "2016-05-28 00:32:21"}, {"persons": [{"person": "Dalai Lama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161105193728/http://viva.tvcabo.mz/wp-content/uploads/2016/07/dalai-lama-1170x550.jpg", "date": "2016-06-15 19:44:55", "end_char": "33", "start_char": "23"}], "headline": "Estados Unidos Obama e Dalai Lama", "date": "2016-06-15 19:44:55"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161112171808/http://news.myway.pt/wp-content/uploads/2016/07/kendrick-lamar-barack-obama-400x242.jpg", "date": "2016-06-17 22:12:26", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"person": "Dalai Lama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161105193728/http://viva.tvcabo.mz/wp-content/uploads/2016/07/dalai-lama-1170x550.jpg", "date": "2016-06-17 22:12:26", "end_char": "37", "start_char": "27"}], "headline": "Barack Obama recebe hoje o Dalai Lama", "date": "2016-06-17 22:12:26"}, {"persons": [{"person": "Trump", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161106140421/http://www.jornaltornado.pt/wp-content/uploads/2016/09/trump-2-520x245.jpg", "date": "2016-07-18 22:59:02", "end_char": "5", "start_char": "0"}, {"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161112171808/http://news.myway.pt/wp-content/uploads/2016/07/kendrick-lamar-barack-obama-400x242.jpg", "date": "2016-07-18 22:59:02", "end_char": "41", "start_char": "29"}], "headline": "Trump criticou estrat\u00e9gia de Barack Obama para o M\u00e9dio Oriente", "date": "2016-07-18 22:59:02"}, {"persons": [], "headline": "Trump acusa Obama de ser o pior Presidente dos EUA", "date": "2016-08-03 18:29:29"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161112171808/http://news.myway.pt/wp-content/uploads/2016/07/kendrick-lamar-barack-obama-400x242.jpg", "date": "2016-08-04 04:48:47", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"person": "Donald", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161102065353/https://ix.sysoons.com/img5/gravestones/w200/alan-donald-whicker-1921-2013.png", "date": "2016-08-04 04:48:47", "end_char": "41", "start_char": "35"}], "headline": "Barack Obama faz declara\u00e7\u00f5es sobre Donald Trump", "date": "2016-08-04 04:48:47"}, {"persons": [{"person": "Barack Hussein Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161102072918/http://www.unmultimedia.org/radio/portuguese/wp-content/uploads/2016/09/Obama.jpg", "date": "2016-08-11 18:33:18", "end_char": "52", "start_char": "32"}], "headline": "Donald Trump acusa o presidente Barack Hussein Obama de ser", "date": "2016-08-11 18:33:18"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161112171808/http://news.myway.pt/wp-content/uploads/2016/07/kendrick-lamar-barack-obama-400x242.jpg", "date": "2016-08-26 22:04:40", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama vai criar maior reserva marinha do mundo", "date": "2016-08-26 22:04:40"}], "to": "2016-08-26 22:04:40"}, {"from": "2016-08-28 17:26:55", "headline": [{"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161112171808/http://news.myway.pt/wp-content/uploads/2016/07/kendrick-lamar-barack-obama-400x242.jpg", "date": "2016-09-01 19:10:33", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama assume cargo de editor na revista", "date": "2016-09-01 19:10:33"}, {"persons": [{"person": "Theresa May", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103191235/http://static.euronews.com/articles/348584/400x225_348584.jpg", "date": "2016-09-05 03:40:33", "end_char": "11", "start_char": "0"}], "headline": "Theresa May quer que Reino Unido seja l\u00edder global no com\u00e9rcio livre", "date": "2016-09-05 03:40:33"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161112171808/http://news.myway.pt/wp-content/uploads/2016/07/kendrick-lamar-barack-obama-400x242.jpg", "date": "2016-09-05 19:00:09", "end_char": "40", "start_char": "28"}], "headline": "Presidente filipino insulta Barack Obama", "date": "2016-09-05 19:00:09"}, {"persons": [{"person": "Putin", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161101143643/https://oinsurgente.files.wordpress.com/2016/10/putin1.jpg?w=304&h=333", "date": "2016-09-05 19:01:10", "end_char": "13", "start_char": "8"}], "headline": "Obama e Putin continuam em negocia\u00e7\u00f5es sobre cessar-fogo", "date": "2016-09-05 19:01:10"}, {"persons": [], "headline": "Estados Unidos e R\u00fassia sem acordo sobre a S\u00edria", "date": "2016-09-06 00:11:50"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161112171808/http://news.myway.pt/wp-content/uploads/2016/07/kendrick-lamar-barack-obama-400x242.jpg", "date": "2016-09-06 19:04:48", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama insultado pelo Presidente das Filipinas", "date": "2016-09-06 19:04:48"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161112171808/http://news.myway.pt/wp-content/uploads/2016/07/kendrick-lamar-barack-obama-400x242.jpg", "date": "2016-09-06 21:54:14", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama recusa reunir-se com o Presidente das Filipinas", "date": "2016-09-06 21:54:14"}, {"persons": [], "headline": "Presidente filipino lamenta ter insultado Obama", "date": "2016-09-06 23:41:03"}, {"persons": [], "headline": "Obama pede a todas as partes que respeitem o Estado de direito", "date": "2016-09-07 20:01:24"}, {"persons": [], "headline": "Obama encontra-se com presidente das Filipinas ap\u00f3s insulto", "date": "2016-09-08 21:54:20"}, {"persons": [], "headline": "Obama diz que diversidade \u00e9 a for\u00e7a dos EUA", "date": "2016-09-11 18:39:38"}, {"persons": [{"person": "Edward Snowden", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170816232645/http://poweruser.pt/wp-content/uploads/2013/06/edward-snowden-jogo-flash.png", "date": "2016-09-13 19:13:47", "end_char": "14", "start_char": "0"}, {"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161112171808/http://news.myway.pt/wp-content/uploads/2016/07/kendrick-lamar-barack-obama-400x242.jpg", "date": "2016-09-13 19:13:47", "end_char": "34", "start_char": "22"}], "headline": "Edward Snowden pede a Barack Obama que o perdoe", "date": "2016-09-13 19:13:47"}, {"persons": [], "headline": "Obama renova embargo econ\u00f3mico a Cuba", "date": "2016-09-15 00:41:46"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161112171808/http://news.myway.pt/wp-content/uploads/2016/07/kendrick-lamar-barack-obama-400x242.jpg", "date": "2016-09-16 17:19:12", "end_char": "29", "start_char": "17"}], "headline": "Trump admite que Barack Obama nasceu nos Estados Unidos", "date": "2016-09-16 17:19:12"}, {"persons": [], "headline": "Presidente da Nig\u00e9ria pede desculpa por plagiar Obama", "date": "2016-09-18 18:59:42"}, {"persons": [], "headline": "Obama elogia Portugal pelos seus novos compromissos", "date": "2016-09-25 03:59:05"}, {"persons": [{"person": "Barack Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161112171808/http://news.myway.pt/wp-content/uploads/2016/07/kendrick-lamar-barack-obama-400x242.jpg", "date": "2016-09-27 19:51:10", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Barack Obama diz mais palavr\u00f5es desde que \u00e9 presidente dos EUA", "date": "2016-09-27 19:51:10"}, {"persons": [{"person": "Shimon Peres", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161107165630/http://cdn-images.rtp.pt/icm/noticias/images/74/74fe13833307911e1a2d17089fc2beaa?1920&rect=0,0,1499,822&w=350&q=50&auto=format", "date": "2016-09-28 22:03:57", "end_char": "65", "start_char": "53"}], "headline": "Obama entre l\u00edderes mundiais esperados no funeral de Shimon Peres", "date": "2016-09-28 22:03:57"}, {"persons": [{"person": "Shimon Peres", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161107165630/http://cdn-images.rtp.pt/icm/noticias/images/74/74fe13833307911e1a2d17089fc2beaa?1920&rect=0,0,1499,822&w=350&q=50&auto=format", "date": "2016-09-30 19:26:50", "end_char": "29", "start_char": "17"}], "headline": "Obama afirma que Shimon Peres mostrou-nos a justi\u00e7a e a esperan\u00e7a", "date": "2016-09-30 19:26:50"}, {"persons": [{"person": "Clinton", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161106034550/http://www.cachimbodapaz.pt/wp-content/uploads/2016/10/TrumpClintonDebateOct2016-640x250.jpg", "date": "2016-10-01 04:17:07", "end_char": "7", "start_char": "0"}, {"person": "Trump", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161106140421/http://www.jornaltornado.pt/wp-content/uploads/2016/09/trump-2-520x245.jpg", "date": "2016-10-01 04:17:07", "end_char": "19", "start_char": "14"}], "headline": "Clinton acusa Trump de ter neg\u00f3cios ilegais em Cuba", "date": "2016-10-01 04:17:07"}], "to": "2016-11-15 19:36:08"}]