[{"from": "2010-01-10 03:32:19", "to": "2010-07-20 00:50:19", "headline": [{"persons": [], "headline": "\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real", "date": "2010-04-16 10:34:50"}, {"persons": [{"date": "2010-04-16 12:35:20", "start_char": "0", "end_char": "16", "person": "Desporto Benfica", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100802042910/http://jpn.icicom.up.pt/imagens/desporto/benfica_logo_305.jpg"}], "headline": "Desporto Benfica", "date": "2010-04-16 12:35:20"}, {"persons": [], "headline": "Desporto Porto", "date": "2010-04-16 12:36:21"}, {"persons": [{"date": "2010-04-16 12:36:21", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Carlos Xistra", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110310161056/http://www.aeiou.pt/cache/img/static/1/6/450X300_160c144e3315f9573ca5921e53d69be1.jpg"}], "headline": "Carlos Xistra dirige Acad\u00e9mica-Benfica", "date": "2010-04-16 12:36:21"}, {"persons": [{"date": "2010-05-02 21:58:42", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Not\u00edcias Lusa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100611164307/http://material.oliveilusa.pt/IMOVEIS/1969/00039D2FB42217.JPG"}], "headline": "Not\u00edcias Lusa", "date": "2010-05-02 21:58:42"}, {"persons": [{"date": "2010-05-06 14:01:44", "start_char": "0", "end_char": "19", "person": "Pedro Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100531181937/http://foodforthought.lift.com.pt/files//Pedro-Passos-Coelho-Pose.jpg"}, {"date": "2010-05-06 14:01:44", "start_char": "55", "end_char": "60", "person": "Dur\u00e3o", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100624141129/http://www.tvi24.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/13280407/616"}], "headline": "Pedro Passos Coelho tem pequeno almo\u00e7o de trabalho com Dur\u00e3o Barroso sexta feira em Bruxelas", "date": "2010-05-06 14:01:44"}, {"persons": [{"date": "2010-05-06 14:06:10", "start_char": "66", "end_char": "85", "person": "Energias Renov\u00e1veis", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110120180738/http://a24.com.pt/images/stories/top/entrada.png"}], "headline": "Centro de Neg\u00f3cios do pavilh\u00e3o portugu\u00eas abre com semin\u00e1rio sobre Energias Renov\u00e1veis", "date": "2010-05-06 14:06:10"}, {"persons": [], "headline": "Not\u00edcias de \u00daltima Hora", "date": "2010-05-06 14:20:01"}, {"persons": [{"date": "2010-05-06 14:20:07", "start_char": "0", "end_char": "14", "person": "Jorge de Sousa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110301161539/http://www.aeiou.pt/cache/img/static/0/d/450X300_0ddcc285585149b449715e38c8453323.jpg"}], "headline": "Jorge de Sousa dirige decisivo Benfica-Rio Ave", "date": "2010-05-06 14:20:07"}, {"persons": [{"date": "2010-05-06 14:32:52", "start_char": "0", "end_char": "7", "person": "Martins", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110412151926/http://www.revistainvest.pt/images/stories/antonio%20martins.jpg"}, {"date": "2010-05-06 14:32:52", "start_char": "10", "end_char": "20", "person": "Hugo Viana", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100626145010/http://dn.sapo.pt/storage/ng1310584.jpg?type=small&pos=0"}], "headline": "Martins e Hugo Viana n\u00e3o v\u00e3o ao Mundial", "date": "2010-05-06 14:32:52"}, {"persons": [{"date": "2010-05-06 14:39:50", "start_char": "0", "end_char": "22", "person": "Jorge Sousa no Benfica", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110301161539/http://www.aeiou.pt/cache/img/static/0/d/450X300_0ddcc285585149b449715e38c8453323.jpg"}, {"date": "2010-05-06 14:39:50", "start_char": "33", "end_char": "46", "person": "Carlos Xistra", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110310161056/http://www.aeiou.pt/cache/img/static/1/6/450X300_160c144e3315f9573ca5921e53d69be1.jpg"}], "headline": "Jorge Sousa no Benfica-Rio Ave e Carlos Xistra no Nacional-Sporting Braga", "date": "2010-05-06 14:39:50"}, {"persons": [{"date": "2010-05-06 15:34:03", "start_char": "20", "end_char": "33", "person": "Roger Federer", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100507171920/http://aeiou.caras.pt/users/0/15/roger-federer-9f89.jpg"}], "headline": "Primeira vit\u00f3ria de Roger Federer em ritmo de treino no Jamor", "date": "2010-05-06 15:34:03"}, {"persons": [{"date": "2010-05-06 16:01:35", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Sousa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110301161539/http://www.aeiou.pt/cache/img/static/0/d/450X300_0ddcc285585149b449715e38c8453323.jpg"}, {"date": "2010-05-06 16:01:35", "start_char": "14", "end_char": "27", "person": "Carlos Xistra", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110310161056/http://www.aeiou.pt/cache/img/static/1/6/450X300_160c144e3315f9573ca5921e53d69be1.jpg"}], "headline": "Jorge Sousa e Carlos Xistra nos jogos do t\u00edtulo", "date": "2010-05-06 16:01:35"}, {"persons": [{"date": "2010-05-12 19:58:32", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Carlos Xistra", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110310161056/http://www.aeiou.pt/cache/img/static/1/6/450X300_160c144e3315f9573ca5921e53d69be1.jpg"}], "headline": "Carlos Xistra foi o \u00e1rbitro que mais dinheiro recebeu", "date": "2010-05-12 19:58:32"}, {"persons": [{"date": "2010-05-13 21:34:43", "start_char": "17", "end_char": "30", "person": "Jo\u00e3o Moutinho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110401154338/http://www.ionline.pt/adjuntos/102/imagenes/000/224/0000224573.jpg"}], "headline": "Domingos diz que Jo\u00e3o Moutinho merecia ir ao mundial", "date": "2010-05-13 21:34:43"}, {"persons": [{"date": "2010-05-13 23:32:02", "start_char": "0", "end_char": "15", "person": "Fernando Santos", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101118160500/http://www.record.xl.pt/storage/ng1058803.jpg?type="}], "headline": "Fernando Santos leva PAOK \u00e0 Champions", "date": "2010-05-13 23:32:02"}, {"persons": [{"date": "2010-05-14 02:21:59", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Jos\u00e9 Mourinho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101206160644/http://aeiou.expresso.pt/users/0/10/jose-mourinho-0891.jpg"}], "headline": "Jos\u00e9 Mourinho nega contactos com Real Madrid", "date": "2010-05-14 02:21:59"}, {"persons": [], "headline": "Diego Forl\u00e1n d\u00e1 Liga Europa ao Atl\u00e9tico de Madrid", "date": "2010-05-14 02:23:35"}, {"persons": [], "headline": "\u00c1rbitro carlos xistra dirige final da ta\u00e7a da liga entre benfica e mar\u00edtimo", "date": "2010-05-18 02:21:20"}, {"persons": [], "headline": "Vit\u00f3ria de Set\u00fabal e Sporting da Covilh\u00e3 empatam", "date": "2010-07-20 00:50:19"}]}, {"from": "2010-08-11 22:05:03", "to": "2010-11-28 00:39:05", "headline": [{"persons": [], "headline": "conhe\u00e7a os \u00e1rbitros nomeados para a primeira jornada", "date": "2010-08-11 22:05:03"}, {"persons": [], "headline": "Braga abre Liga com vit\u00f3ria sobre o Portimonense", "date": "2010-08-14 20:49:53"}, {"persons": [{"date": "2010-09-15 15:03:01", "start_char": "38", "end_char": "51", "person": "Pedro Martins", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110131053014/http://www.destak.pt/pics/32/32480/3-j.-pedro-martins-sera-que-posso-mesmo-olhar-400.jpg"}], "headline": "Van der Gaag viu o primeiro treino de Pedro Martins", "date": "2010-09-15 15:03:01"}, {"persons": [{"date": "2010-09-15 15:14:12", "start_char": "0", "end_char": "9", "person": "Ana Jorge", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110521150343/http://www.asbeiras.pt/wp-content/uploads/2011/05/40.-ana-jorge-GMM-495x278.jpg"}], "headline": "Ana Jorge analisa relat\u00f3rio sobre tempos de espera no SNS", "date": "2010-09-15 15:14:12"}, {"persons": [{"date": "2010-09-15 15:14:39", "start_char": "0", "end_char": "7", "person": "Benfica", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110117160737/http://www.asbeiras.pt/wp-content/uploads/2011/01/ACADEMICA-BENFICA-495x278.jpg"}], "headline": "Benfica defende que Ta\u00e7a da Liga est\u00e1 fora do enquadramento legal", "date": "2010-09-15 15:14:39"}, {"persons": [], "headline": "Not\u00edcias e v\u00eddeos de tecnologia em Portugal e no Mundo", "date": "2010-09-15 15:36:11"}, {"persons": [], "headline": "Not\u00edcias e v\u00eddeos de Cinema de Portugal e do Mundo", "date": "2010-09-15 15:49:56"}, {"persons": [{"date": "2010-09-15 16:05:30", "start_char": "22", "end_char": "33", "person": "Pina Bausch", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110515215408/http://sol.sapo.pt/storage/ng1086994_435x190.jpg?type=big"}], "headline": "\u00daltima coreografia de Pina Bausch vai ser apresentada no Chile", "date": "2010-09-15 16:05:30"}, {"persons": [{"date": "2010-09-15 16:17:34", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Carlos Xistra", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110817153237/http://www.tsf.pt/storage/TSF/2011/highlight/ng1611424.jpg"}], "headline": "Carlos Xistra nomeado para Benfica", "date": "2010-09-15 16:17:34"}, {"persons": [{"date": "2010-09-16 02:21:14", "start_char": "0", "end_char": "12", "person": "Carlos Sousa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110303161220/http://autosport.aeiou.pt/users/0/51/2d4b1260.jpeg"}], "headline": "Carlos Sousa mant\u00e9m s\u00e9timo lugar na geral", "date": "2010-09-16 02:21:14"}, {"persons": [{"date": "2010-09-16 02:21:46", "start_char": "0", "end_char": "12", "person": "Carlos Sousa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110303161220/http://autosport.aeiou.pt/users/0/51/2d4b1260.jpeg"}], "headline": "Carlos Sousa j\u00e1 \u00e9 quarto da geral no Dakar", "date": "2010-09-16 02:21:46"}, {"persons": [{"date": "2010-09-16 02:24:46", "start_char": "0", "end_char": "12", "person": "Carlos Sousa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110303161220/http://autosport.aeiou.pt/users/0/51/2d4b1260.jpeg"}], "headline": "Carlos Sousa sobe ao quinto lugar da geral", "date": "2010-09-16 02:24:46"}, {"persons": [], "headline": "\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real", "date": "2010-09-16 20:12:40"}, {"persons": [{"date": "2010-10-05 01:04:09", "start_char": "0", "end_char": "14", "person": "Carlos Martins", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110520151639/http://www.noticiasdeguimaraes.com/wp-content/uploads/Carlos-Martins1-300x225.jpg"}], "headline": "Carlos Martins abate Braga e coloca Benfica em segundo", "date": "2010-10-05 01:04:09"}, {"persons": [{"date": "2010-10-05 22:02:43", "start_char": "7", "end_char": "11", "person": "Boas", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110128204704/http://images.portoeditora.pt/getresourcesservlet/image?EBbDj3QnkSUjgBOkfaUbsI8xBp%2F033q5Xpv56y8baM54VOl8LBEPkqUI8OSVGcko&width=320"}, {"date": "2010-10-05 22:02:43", "start_char": "30", "end_char": "36", "person": "Xistra", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110817153237/http://www.tsf.pt/storage/TSF/2011/highlight/ng1611424.jpg"}, {"date": "2010-10-05 22:02:43", "start_char": "60", "end_char": "73", "person": "V\u00edtor Pereira", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110921175446/http://www.abola.pt/img/fotos/porto/2011/vitorpereira14.jpg"}], "headline": "Villas-Boas critica duramente Xistra a exige interven\u00e7\u00e3o de V\u00edtor Pereira", "date": "2010-10-05 22:02:43"}, {"persons": [{"date": "2010-10-05 23:55:43", "start_char": "0", "end_char": "14", "person": "Pinto da Costa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110508150542/http://www.aeiou.pt/cache/img/static/a/a/450X300_aa9d08dbfd147a0f31e718eb2f701ea2.jpg"}, {"date": "2010-10-05 23:55:43", "start_char": "35", "end_char": "48", "person": "V\u00edtor Pereira", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110921175446/http://www.abola.pt/img/fotos/porto/2011/vitorpereira14.jpg"}], "headline": "Pinto da Costa quer explica\u00e7\u00f5es de V\u00edtor Pereira", "date": "2010-10-05 23:55:43"}, {"persons": [{"date": "2010-11-12 01:08:50", "start_char": "14", "end_char": "26", "person": "Bruno Paix\u00e3o", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111002163316/http://www.linhasdeelvas.net/~media/downloads/15646.big.jpg"}], "headline": "Benqueren\u00e7a e Bruno Paix\u00e3o voltam a ser chamados", "date": "2010-11-12 01:08:50"}, {"persons": [{"date": "2010-11-15 21:39:23", "start_char": "0", "end_char": "3", "person": "Bis", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110104162907/http://www.record.xl.pt/storage/ng1080567.jpg?type="}, {"date": "2010-11-15 21:39:23", "start_char": "8", "end_char": "13", "person": "Tom\u00e1s", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101229164120/http://www.abola.pt/img/fotos/rioave/2010/joaotomas3.JPG"}], "headline": "Bis' de Tom\u00e1s ajuda Rio Ave a fugir \u00e0 descida", "date": "2010-11-15 21:39:23"}, {"persons": [{"date": "2010-11-19 01:18:16", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Sousa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110301161539/http://www.aeiou.pt/cache/img/static/0/d/450X300_0ddcc285585149b449715e38c8453323.jpg"}], "headline": "Jorge Sousa \u00e9 o \u00e1rbitro do cl\u00e1ssico", "date": "2010-11-19 01:18:16"}, {"persons": [{"date": "2010-11-24 16:03:48", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Sousa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110301161539/http://www.aeiou.pt/cache/img/static/0/d/450X300_0ddcc285585149b449715e38c8453323.jpg"}], "headline": "Jorge Sousa apita cl\u00e1ssico Sporting-FC Porto", "date": "2010-11-24 16:03:48"}]}, {"from": "2010-12-10 16:02:22", "to": "2011-07-04 13:52:39", "headline": [{"persons": [], "headline": "Not\u00edcias e v\u00eddeos sobre pol\u00edtica em Portugal e no mundo", "date": "2010-12-10 16:35:26"}, {"persons": [{"date": "2010-12-10 19:04:38", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Carlos Xistra", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110817153237/http://www.tsf.pt/storage/TSF/2011/highlight/ng1611424.jpg"}], "headline": "Carlos Xistra apita na Benfica", "date": "2010-12-10 19:04:38"}, {"persons": [{"date": "2011-01-06 00:06:41", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Carlos Xistra", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110817153237/http://www.tsf.pt/storage/TSF/2011/highlight/ng1611424.jpg"}], "headline": "Carlos Xistra arbitra rece\u00e7\u00e3o do FC Porto ao Mar\u00edtimo", "date": "2011-01-06 00:06:41"}, {"persons": [{"date": "2011-01-17 18:56:29", "start_char": "20", "end_char": "40", "person": "Oleg\u00e1rio Benqueren\u00e7a", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110810162413/http://www.tsf.pt/storage/TSF/2011/highlight/ng1604931.jpg"}, {"date": "2011-01-17 18:56:29", "start_char": "43", "end_char": "55", "person": "Bruno Paix\u00e3o", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120107234426/http://www.jn.pt/Storage/JN/2012/medium/ng1764597.jpg"}], "headline": "UEFA volta a chamar Oleg\u00e1rio Benqueren\u00e7a e Bruno Paix\u00e3o", "date": "2011-01-17 18:56:29"}, {"persons": [{"date": "2011-01-26 17:12:20", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Carlos Xistra", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110817153237/http://www.tsf.pt/storage/TSF/2011/highlight/ng1611424.jpg"}], "headline": "Carlos Xistra dirige visita do Benfica \u00e0 Vila das Aves", "date": "2011-01-26 17:12:20"}, {"persons": [{"date": "2011-01-27 05:18:53", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Carlos Xistra", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110817153237/http://www.tsf.pt/storage/TSF/2011/highlight/ng1611424.jpg"}], "headline": "Carlos Xistra vai arbitrar Benfica-Sporting de Braga", "date": "2011-01-27 05:18:53"}, {"persons": [{"date": "2011-03-02 16:57:34", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Carlos Xistra", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110817153237/http://www.tsf.pt/storage/TSF/2011/highlight/ng1611424.jpg"}], "headline": "Carlos Xistra volta a dirigir um jogo entre Braga e Benfica", "date": "2011-03-02 16:57:34"}, {"persons": [{"date": "2011-03-03 16:21:42", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Jorge Coroado", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120222032600/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/coroado.jpg"}, {"date": "2011-03-03 16:21:42", "start_char": "33", "end_char": "46", "person": "Carlos Xistra", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110817153237/http://www.tsf.pt/storage/TSF/2011/highlight/ng1611424.jpg"}], "headline": "Jorge Coroado diz que escolha de Carlos Xistra \u00e9 uma desconsidera\u00e7\u00e3o para os outros \u00e1rbitros", "date": "2011-03-03 16:21:42"}, {"persons": [{"date": "2011-03-04 23:06:36", "start_char": "26", "end_char": "39", "person": "Carlos Xistra", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110817153237/http://www.tsf.pt/storage/TSF/2011/highlight/ng1611424.jpg"}], "headline": "Sporting de Braga diz que Carlos Xistra", "date": "2011-03-04 23:06:36"}, {"persons": [{"date": "2011-03-05 20:55:09", "start_char": "0", "end_char": "14", "person": "Carlos Barbosa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110319223806/http://autosport.aeiou.pt/users/0/51/4ad2d2da.jpeg"}, {"date": "2011-03-05 20:55:09", "start_char": "24", "end_char": "40", "person": "Rui Pedro Soares", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120126122439/http://3.bp.blogspot.com/-M4rjbAwA3W0/TxF8551GIII/AAAAAAAAZiA/WJ8pVz9Qu20/s1600/rui+pedro+soares.JPG"}], "headline": "Carlos Barbosa desmente Rui Pedro Soares", "date": "2011-03-05 20:55:09"}, {"persons": [{"date": "2011-03-06 01:28:25", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Carlos Xistra", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110817153237/http://www.tsf.pt/storage/TSF/2011/highlight/ng1611424.jpg"}], "headline": "Carlos Xistra \u00e9 um \u00e1rbitro que as pessoas de Braga gostam", "date": "2011-03-06 01:28:25"}, {"persons": [{"date": "2011-04-19 16:27:03", "start_char": "0", "end_char": "18", "person": "Manuel Vieira Como", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111125160821/http://www.oregional.pt/thumbnail.php?gd=2&src=Ficheiros/Imagens/E3389/manuel_vieira_araujo.jpg&maxw=305"}, {"date": "2011-04-19 16:27:03", "start_char": "19", "end_char": "52", "person": "Orgasmo Carlos Como Manuel Vieira", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111125160821/http://www.oregional.pt/thumbnail.php?gd=2&src=Ficheiros/Imagens/E3389/manuel_vieira_araujo.jpg&maxw=305"}], "headline": "Manuel Vieira Como Orgasmo Carlos Como Manuel Vieira", "date": "2011-04-19 16:27:03"}, {"persons": [{"date": "2011-04-19 17:47:35", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Renato Seabra", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110629150600/http://www.asbeiras.pt/wp-content/uploads/2011/06/7954052_uqMzW-495x278.jpg"}, {"date": "2011-04-19 17:47:35", "start_char": "51", "end_char": "64", "person": "Carlos Castro", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111229001122/http://aeiou.caras.pt/incoming/2011/12/20/5-carlos-castro.jpg/ALTERNATES/w260h395/5+Carlos+Castro.JPG"}], "headline": "Renato Seabra vai declarar-se inocente da morte de Carlos Castro", "date": "2011-04-19 17:47:35"}, {"persons": [{"date": "2011-04-20 00:00:09", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Carlos Xistra", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110817153237/http://www.tsf.pt/storage/TSF/2011/highlight/ng1611424.jpg"}], "headline": "Carlos Xistra vai dirigir Benfica-FC Porto", "date": "2011-04-20 00:00:09"}, {"persons": [{"date": "2011-04-20 03:24:08", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Carlos Xistra", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110817153237/http://www.tsf.pt/storage/TSF/2011/highlight/ng1611424.jpg"}], "headline": "Carlos Xistra nomeado para o Benfica", "date": "2011-04-20 03:24:08"}, {"persons": [{"date": "2011-04-20 16:49:34", "start_char": "0", "end_char": "14", "person": "Carlos Esteves", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120211054042/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-pmm-014-ok.jpg"}, {"date": "2011-04-20 16:49:34", "start_char": "23", "end_char": "29", "person": "Xistra", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110817153237/http://www.tsf.pt/storage/TSF/2011/highlight/ng1611424.jpg"}], "headline": "Carlos Esteves diz que Xistra n\u00e3o vai ceder a press\u00f5es no Benfica-FC Porto", "date": "2011-04-20 16:49:34"}, {"persons": [{"date": "2011-04-20 18:38:05", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Carlos Xistra", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110817153237/http://www.tsf.pt/storage/TSF/2011/highlight/ng1611424.jpg"}], "headline": "Carlos Xistra nomeado para Benfica-FC Porto", "date": "2011-04-20 18:38:05"}, {"persons": [{"date": "2011-04-20 20:34:21", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Pedro Proen\u00e7a", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120122053617/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/es2220090208.jpg"}], "headline": "Pedro Proen\u00e7a nomeado para a final da Ta\u00e7a da Liga", "date": "2011-04-20 20:34:21"}, {"persons": [], "headline": "Villas-Boas quer contrariar expectativas e chegar \u00e0 final da Ta\u00e7a de Portugal", "date": "2011-04-20 22:01:44"}, {"persons": [{"date": "2011-05-29 16:29:35", "start_char": "0", "end_char": "14", "person": "Paulo Baptista", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111130160236/http://www.linhasdeelvas.net/~media/downloads/16330.big.jpg"}], "headline": "Paulo Baptista dirige jogo que pode dar subida ao Feirense", "date": "2011-05-29 16:29:35"}]}, {"from": "2011-07-08 07:34:16", "to": "2013-03-21 03:45:56", "headline": [{"persons": [], "headline": "Benfica segue em frente na Ta\u00e7a da Liga", "date": "2011-07-11 14:33:30"}, {"persons": [], "headline": "\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real", "date": "2011-08-17 01:42:09"}, {"persons": [{"date": "2011-08-24 01:47:09", "start_char": "43", "end_char": "56", "person": "Jo\u00e3o Ferreira", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120218021912/http://www.dn.pt/storage/DN/2012/big/ng1826394.jpg?type=big&pos=0"}], "headline": "Liga abre inqu\u00e9rito disciplinar ao caso de Jo\u00e3o Ferreira e Sporting", "date": "2011-08-24 01:47:09"}, {"persons": [], "headline": "Mar\u00edtimo elimina Benfica na Ta\u00e7a de Portugal", "date": "2011-12-07 18:17:33"}, {"persons": [], "headline": "Liga SAPO Desporto", "date": "2011-12-30 19:34:32"}, {"persons": [], "headline": "\u00daltimas not\u00edcias de actualidade economia e sociedade de Portugal e do mundo", "date": "2012-03-15 19:38:26"}, {"persons": [{"date": "2012-03-16 05:26:34", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Carlos Xistra", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121004153423/http://desporto.publico.pt/imagens.aspx/718627?tp=UH&db=IMAGENS&w=428&ts=1349368324,68024"}], "headline": "Carlos Xistra dirige Nacional-FC Porto", "date": "2012-03-16 05:26:34"}, {"persons": [], "headline": "Not\u00edcias de desporto nacional e internacional", "date": "2012-09-15 17:36:50"}, {"persons": [], "headline": "Futebol LE Duarte Gomes arbitra Limassol FC Borussia Moenchengladbach", "date": "2012-09-18 18:33:32"}, {"persons": [{"date": "2012-09-22 17:30:06", "start_char": "0", "end_char": "21", "person": "\u00c1rbitro Carlos Xistra", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121004153423/http://desporto.publico.pt/imagens.aspx/718627?tp=UH&db=IMAGENS&w=428&ts=1349368324,68024"}], "headline": "\u00c1rbitro Carlos Xistra dirige visita do Benfica a Coimbra", "date": "2012-09-22 17:30:06"}, {"persons": [{"date": "2012-09-25 23:17:49", "start_char": "0", "end_char": "5", "person": "Jesus", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121024151733/http://expressodooriente.com/wp-content/uploads/2012/10/Jesus2.png"}, {"date": "2012-09-25 23:17:49", "start_char": "34", "end_char": "47", "person": "Carlos Xistra", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130923160348/http://imgs.cmjornal.xl.pt/2013-09/2013-09-22225537_CA967162-B341-4FEB-88DD-FECB0766BF67$$738d42d9-134c-4fbe-a85a-da00e83fdc20$$47d2ec3d-f9e6-46f8-95d3-4a5430970cce$$odia_imagem_grande$$pt$$1.jpg"}], "headline": "Jesus revoltado com arbitragem de Carlos Xistra", "date": "2012-09-25 23:17:49"}, {"persons": [{"date": "2012-09-28 15:10:24", "start_char": "37", "end_char": "55", "person": "Mar\u00edtimo Acad\u00e9mica", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121216202648/http://www.tvi24.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/13708697/550"}], "headline": "Futebol \u00c1rbitros Hugo Pacheco dirige Mar\u00edtimo Acad\u00e9mica", "date": "2012-09-28 15:10:24"}, {"persons": [{"date": "2012-10-05 03:17:07", "start_char": "75", "end_char": "86", "person": "Jorge Jesus", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121231001436/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/manuel-almeida-2.jpg"}], "headline": "Comiss\u00e3o de Instru\u00e7\u00e3o e Inqu\u00e9ritos da Liga arquivou processo disciplinar a Jorge Jesus", "date": "2012-10-05 03:17:07"}, {"persons": [{"date": "2012-10-16 23:31:33", "start_char": "34", "end_char": "52", "person": "Rui Gomes da Silva", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121024163334/http://www.record.xl.pt/storage/ng9B8F8A66-3215-4C74-B896-D79575E2CE2D.jpg?type=big"}], "headline": "\u00c1rbitros apresentam queixa contra Rui Gomes da Silva", "date": "2012-10-16 23:31:33"}, {"persons": [{"date": "2012-11-09 05:57:37", "start_char": "0", "end_char": "12", "person": "Maxi Pereira", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121230212237/http://www.tvi24.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/13587923"}, {"date": "2012-11-09 05:57:37", "start_char": "15", "end_char": "29", "person": "Carlos Martins", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130805162305/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2012-2013/carlosmartins3.jpg"}], "headline": "Maxi Pereira e Carlos Martins convocados para jogo com a Acad\u00e9mica", "date": "2012-11-09 05:57:37"}, {"persons": [{"date": "2012-11-24 17:02:21", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Carlos Xistra", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131112010215/http://vitoriasc.pt/imgs/noticias/011237_2_3887_carlos%20xistra_g.jpg"}], "headline": "Carlos Xistra apita Sporting de Braga-FC Porto", "date": "2012-11-24 17:02:21"}, {"persons": [{"date": "2012-11-24 18:51:01", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Carlos Xistra", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131112010215/http://vitoriasc.pt/imgs/noticias/011237_2_3887_carlos%20xistra_g.jpg"}], "headline": "Carlos Xistra apita Braga-FC Porto", "date": "2012-11-24 18:51:01"}, {"persons": [{"date": "2012-11-25 05:23:59", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Carlos Xistra", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131112010215/http://vitoriasc.pt/imgs/noticias/011237_2_3887_carlos%20xistra_g.jpg"}], "headline": "Carlos Xistra escolhido para apitar Sporting de Braga-FC Porto", "date": "2012-11-25 05:23:59"}, {"persons": [{"date": "2012-11-25 19:54:07", "start_char": "0", "end_char": "14", "person": "Carlos Martins", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130805162305/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2012-2013/carlosmartins3.jpg"}], "headline": "Carlos Martins e Matic titulares frente ao Olhanense na Luz", "date": "2012-11-25 19:54:07"}, {"persons": [{"date": "2013-01-12 02:55:17", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Bruno C\u00e9sar", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130119185526/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2012-2013/brunocesar3.jpg"}], "headline": "Bruno C\u00e9sar e Cardozo titulares pelo Benfica frente \u00e0 Acad\u00e9mica", "date": "2013-01-12 02:55:17"}]}, {"from": "2013-08-23 21:03:39", "to": "2014-07-25 05:39:15", "headline": [{"persons": [{"date": "2013-08-23 21:03:39", "start_char": "38", "end_char": "49", "person": "Gil Vicente", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140602203547/http://futebolportugal.clix.pt/wp-content/uploads/jogos_liga_academica.jpg"}], "headline": "\u00c1rbitro Paulo Baptista dirige Benfica Gil Vicente", "date": "2013-08-23 21:03:39"}, {"persons": [{"date": "2013-09-20 05:39:33", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Carlos Xistra", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140512171818/http://imgs.cmjornal.xl.pt/2014-04/2014-04-15134104_CA967162-B341-4FEB-88DD-FECB0766BF67$$738d42d9-134c-4fbe-a85a-da00e83fdc20$$f6d8fd08-3dcc-419f-9881-388429266809$$odia_imagem_grande$$pt$$1.jpg"}], "headline": "Carlos Xistra vai dirigir o Sporting Rio Ave", "date": "2013-09-20 05:39:33"}, {"persons": [{"date": "2013-09-20 20:00:13", "start_char": "0", "end_char": "15", "person": "Leonardo Jardim", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130926161819/http://www.abola.pt/img/fotos/sporting/2014/leonardojardim16.jpg"}], "headline": "Leonardo Jardim espera dificuldades frente ao Rio Ave", "date": "2013-09-20 20:00:13"}, {"persons": [{"date": "2013-09-20 21:07:01", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Carlos Man\u00e9", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140817173310/http://media.futebol365.pt/images/photos/1a_5105.jpg"}], "headline": "Carlos Man\u00e9 chamado para a rece\u00e7\u00e3o ao Rio Ave", "date": "2013-09-20 21:07:01"}, {"persons": [], "headline": "Sporting empata com Rio Ave em Alvalade", "date": "2013-09-22 17:21:58"}, {"persons": [], "headline": "Rio Ave trava Sporting em Alvalade em jogo at\u00edpico", "date": "2013-09-26 04:19:22"}, {"persons": [], "headline": "Not\u00edcias da atualidade nacional e internacional reportagens e multim\u00e9dia", "date": "2014-05-04 14:17:26"}, {"persons": [{"date": "2014-05-07 02:27:45", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Pedro Proen\u00e7a", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141001154404/http://apaf.pt/ficheiros/imgsNoticias/1098_1.jpg"}], "headline": "Pedro Proen\u00e7a nomeado para o Vit\u00f3ria de Set\u00fabal Olhanense", "date": "2014-05-07 02:27:45"}, {"persons": [{"date": "2014-05-12 17:28:42", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Carlos Xistra", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140813181041/http://diariodigital.sapo.pt/images_content/2014/carlosxistra.jpg"}], "headline": "Carlos Xistra dirige final da Ta\u00e7a de Portugal entre Benfica e Rio Ave", "date": "2014-05-12 17:28:42"}, {"persons": [{"date": "2014-05-12 22:24:13", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Carlos Xistra", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140813181041/http://diariodigital.sapo.pt/images_content/2014/carlosxistra.jpg"}], "headline": "Carlos Xistra \u00e9 o \u00e1rbitro da final da Ta\u00e7a de Portugal", "date": "2014-05-12 22:24:13"}, {"persons": [{"date": "2014-05-17 17:06:52", "start_char": "0", "end_char": "21", "person": "\u00c1rbitro Carlos Xistra", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140813181041/http://diariodigital.sapo.pt/images_content/2014/carlosxistra.jpg"}], "headline": "\u00c1rbitro Carlos Xistra est\u00e1 preparado para tudo na final da Ta\u00e7a de Portugal", "date": "2014-05-17 17:06:52"}, {"persons": [{"date": "2014-05-17 17:07:22", "start_char": "0", "end_char": "5", "person": "Jesus", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150513111616/http://0.fotos.web.sapo.io/i/B1c14388f/18389482_BSoHJ.gif"}], "headline": "Jesus garante que desaire europeu n\u00e3o ter\u00e1 influ\u00eancia na final da Ta\u00e7a", "date": "2014-05-17 17:07:22"}, {"persons": [{"date": "2014-05-17 21:37:51", "start_char": "0", "end_char": "19", "person": "Nuno Esp\u00edrito Santo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140926185153/http://futebolportugal.clix.pt/wp-content/uploads/goya_marca_segundo-670x440.jpg"}], "headline": "Nuno Esp\u00edrito Santo quer dar tudo no Jamor", "date": "2014-05-17 21:37:51"}, {"persons": [], "headline": "Rio Ave quer aproveitar oportunidade \u00fanica na final da Ta\u00e7a de Portugal", "date": "2014-05-18 01:54:19"}, {"persons": [{"date": "2014-05-18 17:56:40", "start_char": "0", "end_char": "6", "person": "Xistra", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140813181041/http://diariodigital.sapo.pt/images_content/2014/carlosxistra.jpg"}], "headline": "Xistra revela ter estudado todos os jogadores para a final da Ta\u00e7a de Portugal", "date": "2014-05-18 17:56:40"}, {"persons": [], "headline": "Tudo a postos no Jamor para final da Ta\u00e7a de Portugal", "date": "2014-05-18 20:33:49"}, {"persons": [{"date": "2014-05-18 22:10:26", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Carlos Xistra", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140813181041/http://diariodigital.sapo.pt/images_content/2014/carlosxistra.jpg"}], "headline": "Carlos Xistra preparado ao pormenor para a final da Ta\u00e7a de Portugal", "date": "2014-05-18 22:10:26"}, {"persons": [], "headline": "Rio Ave e Benfica ensaiam festa do futebol no Jamor", "date": "2014-05-18 22:13:27"}, {"persons": [{"date": "2014-05-31 02:01:08", "start_char": "0", "end_char": "6", "person": "Xistra", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140813181041/http://diariodigital.sapo.pt/images_content/2014/carlosxistra.jpg"}], "headline": "Xistra vai arbitrar particular entre Holanda e Gana em Roterd\u00e3o", "date": "2014-05-31 02:01:08"}, {"persons": [{"date": "2014-07-25 05:39:15", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Carlos Xistra", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140813181041/http://diariodigital.sapo.pt/images_content/2014/carlosxistra.jpg"}], "headline": "Carlos Xistra apita na Liga Europa", "date": "2014-07-25 05:39:15"}]}, {"from": "2014-08-04 17:11:56", "to": "2015-05-22 18:16:38", "headline": [{"persons": [{"date": "2014-09-16 21:07:51", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Carlos Xistra", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150915173236/http://mediaserver2.rr.pt/newrr/carlos_xistra_1666372c_400x225.jpg"}, {"date": "2014-09-16 21:07:51", "start_char": "16", "end_char": "29", "person": "Lu\u00eds Ferreira", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150913191327/http://www.lisboapatrimoniocultural.pt/artepublica/CMLSuporteHeaderPictures/azulejaria8.jpg"}], "headline": "Carlos Xistra e Lu\u00eds Ferreira arbitram tr\u00eas grandes", "date": "2014-09-16 21:07:51"}, {"persons": [{"date": "2014-09-20 18:10:56", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jo\u00e3o Vilela", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150915095407/http://cdn.record.xl.pt/storage/2015_7/ng46949C7C-E750-4F54-BD9A-B4C26C841FBC.jpg?type=big"}, {"date": "2014-09-20 18:10:56", "start_char": "42", "end_char": "51", "person": "Jos\u00e9 Mota", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150412010858/http://autovisclass.pt/wp-content/uploads/2014/10/motas.png"}], "headline": "Jo\u00e3o Vilela e Avto regressam \u00e0s op\u00e7\u00f5es de Jos\u00e9 Mota para rece\u00e7\u00e3o ao Sporting", "date": "2014-09-20 18:10:56"}, {"persons": [{"date": "2015-01-13 20:47:03", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Jesus", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408162458/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2Fc%2F1%2Fb%2F7edaafa43335d14ad43ff86894dbf16501226.jpg&crop=center&hash=83cd2c6d325c9e45136906dc8ee68cf7&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg"}, {"date": "2015-01-13 20:47:03", "start_char": "20", "end_char": "37", "person": "Cristiano Ronaldo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150411012154/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2Fd%2F2%2F2%2F2a0aa226db6b4687042da9ed766c9dcfba6d0.jpg&crop=center&hash=c12fbb0d6a950126c372f95ada28985d&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg"}], "headline": "Jorge Jesus diz que Cristiano Ronaldo teve ano fant\u00e1stico e merece Bola de Ouro", "date": "2015-01-13 20:47:03"}, {"persons": [{"date": "2015-01-14 07:38:26", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Carlos Xistra", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150928013339/http://www.abola.pt/img/fotos/arbitros/2010/carlosxistra1.JPG"}], "headline": "Carlos Xistra arbitra Benfica e Soares Dias", "date": "2015-01-14 07:38:26"}, {"persons": [{"date": "2015-02-02 19:40:30", "start_char": "0", "end_char": "12", "person": "Duarte Gomes", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150917230807/http://futeboldistritalsantarem.pt/wp-content/uploads/2015/04/duarte_gomes_fds-1140x630.jpg"}, {"date": "2015-02-02 19:40:30", "start_char": "15", "end_char": "28", "person": "Carlos Xistra", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150928013339/http://www.abola.pt/img/fotos/arbitros/2010/carlosxistra1.JPG"}], "headline": "Duarte Gomes e Carlos Xistra arbitram na Ta\u00e7a da Liga", "date": "2015-02-02 19:40:30"}, {"persons": [{"date": "2015-02-17 18:09:26", "start_char": "0", "end_char": "5", "person": "Jorge", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160204214255/http://www.radionova.fm/thumb/index/agenda/imagem/4e045eaef112f4c63fa57eb72023b915.jpg"}], "headline": "Jorge sousa arbitra trabzonspor-n\u00e1poles da liga europa", "date": "2015-02-17 18:09:26"}, {"persons": [{"date": "2015-02-20 18:10:22", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Bruno Ribeiro", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160211081437/http://www.pedromiguelribeiro.pt/imagens/eu-apoio/thumbs/thumbs_eu_apoio_bruno_romao_inv.jpg"}], "headline": "Bruno Ribeiro quer Vit\u00f3ria de Set\u00fabal na m\u00e1xima for\u00e7a frente ao Penafiel", "date": "2015-02-20 18:10:22"}, {"persons": [{"date": "2015-02-27 18:23:30", "start_char": "0", "end_char": "5", "person": "Pedro", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150912012848/http://www.agoramadeira.pt/wp-content/uploads/2015/07/pedro.jpg"}], "headline": "Pedro martins pede isen\u00e7\u00e3o da arbitragem para os jogos do rio ave", "date": "2015-02-27 18:23:30"}, {"persons": [{"date": "2015-03-03 20:00:25", "start_char": "0", "end_char": "6", "person": "Xistra", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150928013339/http://www.abola.pt/img/fotos/arbitros/2010/carlosxistra1.JPG"}, {"date": "2015-03-03 20:00:25", "start_char": "26", "end_char": "34", "person": "Nacional", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150915082327/http://www.maisfutebol.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/13475521/640x480"}], "headline": "Xistra arbitra jogo entre Nacional e Sporting", "date": "2015-03-03 20:00:25"}, {"persons": [{"date": "2015-03-03 20:03:46", "start_char": "0", "end_char": "9", "person": "Jefferson", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150814161711/http://paladar.estadao.com.br/cozinha-do-brasil-2014/imagens/290x300/Jefferson_Rueda2.jpg"}], "headline": "Jefferson pode regressar aos convocados do Sporting para jogo com Nacional da Madeira", "date": "2015-03-03 20:03:46"}, {"persons": [{"date": "2015-03-10 18:35:11", "start_char": "0", "end_char": "5", "person": "Artur", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160210022535/http://sunfish.lsts.pt/sites/default/files/Artur.jpg"}], "headline": "Artur soares dias arbitra rece\u00e7\u00e3o do benfica ao sporting de braga", "date": "2015-03-10 18:35:11"}, {"persons": [{"date": "2015-03-10 21:04:47", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "Jorge Sousa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160213043646/http://mediaserver.rr.pt/newrr/Jorge_Sousa_explusa_Andr%C3%A9_Villas_Boas18828cda_630x354.JPG"}], "headline": "Jorge Sousa arbitra o Zenit-Torino na Liga Europa", "date": "2015-03-10 21:04:47"}, {"persons": [{"date": "2015-03-11 18:54:09", "start_char": "0", "end_char": "5", "person": "Jorge", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160204214255/http://www.radionova.fm/thumb/index/agenda/imagem/4e045eaef112f4c63fa57eb72023b915.jpg"}], "headline": "Jorge sousa arbitra jogo entre zenit s\u00e3o petersburgo e torino para a liga europa", "date": "2015-03-11 18:54:09"}, {"persons": [], "headline": "\u00c1rbitro carlos xistra no mar\u00edtimo-fc porto da meia-final da ta\u00e7a da liga", "date": "2015-03-31 17:35:09"}, {"persons": [{"date": "2015-03-31 18:07:40", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Carlos Xistra", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150928013339/http://www.abola.pt/img/fotos/arbitros/2010/carlosxistra1.JPG"}], "headline": "Carlos Xistra arbitra jogos do FC Porto e Benfica", "date": "2015-03-31 18:07:40"}, {"persons": [], "headline": "Mar\u00edtimo na m\u00e1xima for\u00e7a para rece\u00e7\u00e3o ao FC Porto nas meias-finais da Ta\u00e7a da Liga", "date": "2015-03-31 19:10:29"}, {"persons": [], "headline": "Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Futebol anula decis\u00e3o da Liga sobre Boavista", "date": "2015-04-01 01:51:31"}, {"persons": [], "headline": "Mar\u00edtimo e FC Porto querem final da Ta\u00e7a da Liga", "date": "2015-04-02 20:49:10"}, {"persons": [], "headline": "Xistra aprova tecnologia de golo na ta\u00e7a da liga mas defenfe \u00e1rbitros de baliza", "date": "2015-05-06 15:57:41"}, {"persons": [{"date": "2015-05-14 03:42:13", "start_char": "27", "end_char": "47", "person": "Rui Costa no Restelo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160412193837/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/ARBITROS/ruicosta1.jpg"}], "headline": "Soares Dias em Guimar\u00e3es e Rui Costa no Restelo", "date": "2015-05-14 03:42:13"}]}, {"from": "2015-05-22 23:11:10", "to": "2016-11-14 13:42:48", "headline": [{"persons": [{"date": "2015-05-25 20:30:13", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Carlos Xistra", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150928013339/http://www.abola.pt/img/fotos/arbitros/2010/carlosxistra1.JPG"}], "headline": "Carlos Xistra apita final entre Benfica e Mar\u00edtimo", "date": "2015-05-25 20:30:13"}, {"persons": [], "headline": "\u00c1rbitro carlos xistra dirige final da ta\u00e7a da liga entre benfica e mar\u00edtimo", "date": "2015-05-26 01:10:03"}, {"persons": [{"date": "2015-05-26 04:27:21", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Carlos Xistra", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150928013339/http://www.abola.pt/img/fotos/arbitros/2010/carlosxistra1.JPG"}], "headline": "Carlos Xistra arbitra final da Ta\u00e7a da Liga", "date": "2015-05-26 04:27:21"}, {"persons": [{"date": "2015-05-29 17:43:40", "start_char": "0", "end_char": "5", "person": "Jorge", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160204214255/http://www.radionova.fm/thumb/index/agenda/imagem/4e045eaef112f4c63fa57eb72023b915.jpg"}], "headline": "Jorge jesus garante um benfica igual a si mesmo na final da ta\u00e7a da liga", "date": "2015-05-29 17:43:40"}, {"persons": [], "headline": "Treinador mar\u00edtimo promete luta pela conquista da ta\u00e7a da liga frente ao benfica", "date": "2015-05-29 17:43:50"}, {"persons": [{"date": "2015-09-24 20:41:55", "start_char": "0", "end_char": "12", "person": "Duarte Gomes", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160210061929/http://sjpf.pt//uploads/media/20160125115508duartegomes2destaquesjpg.jpg"}, {"date": "2015-09-24 20:41:55", "start_char": "15", "end_char": "28", "person": "Carlos Xistra", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150928013339/http://www.abola.pt/img/fotos/arbitros/2010/carlosxistra1.JPG"}], "headline": "Duarte Gomes e Carlos Xistra arbitram na Ta\u00e7a da Liga", "date": "2015-09-24 20:41:55"}, {"persons": [{"date": "2015-10-20 23:52:16", "start_char": "0", "end_char": "21", "person": "\u00c1rbitro Carlos Xistra", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160419202205/http://www.gmrtv.pt/cache/images/d5c6a2da2a69cdcd12fa7c471811dbc9_w490_h324_cp.png"}], "headline": "\u00c1rbitro Carlos Xistra no d\u00e9rbi entre Benfica e Sporting", "date": "2015-10-20 23:52:16"}, {"persons": [{"date": "2015-10-24 17:31:36", "start_char": "0", "end_char": "4", "person": "Nuno", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160817113918/http://www.ipatimup.pt/Site/_image.aspx/DGsXt8ueL3q4-Ym41S7yKX0ejEjkAnfI_m606A==/Photo.jpg"}], "headline": "Nuno santos e renato sanches chamados por rui vit\u00f3ria para o d\u00e9rbi com o sporting", "date": "2015-10-24 17:31:36"}, {"persons": [{"date": "2015-10-28 06:45:55", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Carlos Xistra", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160419202205/http://www.gmrtv.pt/cache/images/d5c6a2da2a69cdcd12fa7c471811dbc9_w490_h324_cp.png"}], "headline": "Carlos Xistra \u00e9 o \u00e1rbitro da final da Ta\u00e7a de Portugal", "date": "2015-10-28 06:45:55"}, {"persons": [], "headline": "Treinador do Rio Ave expulso ap\u00f3s o fim do jogo com o Sporting", "date": "2015-10-29 01:51:23"}, {"persons": [{"date": "2015-10-29 06:23:11", "start_char": "10", "end_char": "26", "person": "Carlos Carvalhal", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160421055251/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/FOTOSAP/INGLATERRA/2015/carvalhalPAAP.jpg"}], "headline": "Equipa de Carlos Carvalhal faz tombar Newcastle na Ta\u00e7a da Liga inglesa", "date": "2015-10-29 06:23:11"}, {"persons": [{"date": "2016-01-03 19:05:20", "start_char": "0", "end_char": "16", "person": "S\u00e9rgio Concei\u00e7\u00e3o", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401173727/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/GUIMARAES/2015/sergioconceicao3.jpg"}], "headline": "S\u00e9rgio Concei\u00e7\u00e3o critica arbitragem no jogo contra o Benfica", "date": "2016-01-03 19:05:20"}, {"persons": [{"date": "2016-01-05 18:23:51", "start_char": "0", "end_char": "5", "person": "Jorge", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160204214255/http://www.radionova.fm/thumb/index/agenda/imagem/4e045eaef112f4c63fa57eb72023b915.jpg"}], "headline": "Jorge jesus diz que sporting vai tentar defender a lideran\u00e7a no jogo em set\u00fabal", "date": "2016-01-05 18:23:51"}, {"persons": [{"date": "2016-01-14 22:36:53", "start_char": "0", "end_char": "21", "person": "\u00c1rbitro Carlos Xistra", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160419202205/http://www.gmrtv.pt/cache/images/d5c6a2da2a69cdcd12fa7c471811dbc9_w490_h324_cp.png"}, {"date": "2016-01-14 22:36:53", "start_char": "32", "end_char": "43", "person": "Jorge Sousa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160419172029/http://i0.wp.com/futebolportugal.com/wp-content/uploads/ng5262759.jpg?resize=360%2C193"}], "headline": "\u00c1rbitro Carlos Xistra substitui Jorge Sousa no Boavista-Set\u00fabal", "date": "2016-01-14 22:36:53"}, {"persons": [{"date": "2016-02-02 20:06:01", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Carlos Xistra", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160419202205/http://www.gmrtv.pt/cache/images/d5c6a2da2a69cdcd12fa7c471811dbc9_w490_h324_cp.png"}], "headline": "Carlos Xistra dirige rece\u00e7\u00e3o do Sporting ao Rio Ave", "date": "2016-02-02 20:06:01"}, {"persons": [{"date": "2016-02-08 20:08:17", "start_char": "9", "end_char": "22", "person": "Hern\u00e1n Barcos", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160420070943/http://i1.wp.com/futebolportugal.com/wp-content/uploads/Barcos-Sporting-2016.jpg?resize=360%2C193"}], "headline": "Coates e Hern\u00e1n Barcos em estreia nos convocados do Sporting para jogo com Rio Ave", "date": "2016-02-08 20:08:17"}, {"persons": [{"date": "2016-03-02 04:21:43", "start_char": "0", "end_char": "16", "person": "S\u00e9rgio Concei\u00e7\u00e3o", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401173727/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/GUIMARAES/2015/sergioconceicao3.jpg"}, {"date": "2016-03-02 04:21:43", "start_char": "44", "end_char": "57", "person": "Carlos Xistra", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160419202205/http://www.gmrtv.pt/cache/images/d5c6a2da2a69cdcd12fa7c471811dbc9_w490_h324_cp.png"}], "headline": "S\u00e9rgio Concei\u00e7\u00e3o travou processo ao \u00e1rbitro Carlos Xistra", "date": "2016-03-02 04:21:43"}, {"persons": [{"date": "2016-03-29 19:11:53", "start_char": "0", "end_char": "12", "person": "Nuno Almeida", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160613173027/http://www.campeaoprovincias.pt/pt/images/fotografias/Junho2016/Vela%20Lugrade.JPG"}], "headline": "Nuno Almeida arbitra rece\u00e7\u00e3o do l\u00edder Benfica ao Sporting de Braga", "date": "2016-03-29 19:11:53"}, {"persons": [{"date": "2016-05-12 19:27:09", "start_char": "0", "end_char": "12", "person": "Jos\u00e9 Peseiro", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161107174907/http://cdn-images.rtp.pt/icm/noticias/images/e0/e08d3b7e2f832b7b20686867fb9f7744?860&rect=0,58,1152,632&w=350&q=50&auto=format"}], "headline": "Jos\u00e9 Peseiro quer vit\u00f3ria e boa exibi\u00e7\u00e3o no d\u00e9rbi do Porto", "date": "2016-05-12 19:27:09"}, {"persons": [{"date": "2016-07-24 06:59:29", "start_char": "0", "end_char": "15", "person": "F\u00e1bio Ver\u00edssimo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161102110221/http://5.fotos.web.sapo.io/i/Bc414f468/18530126_Hz8ea.jpeg"}, {"date": "2016-07-24 06:59:29", "start_char": "18", "end_char": "31", "person": "Tiago Martins", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161105130821/http://tiagomartins.pt/wp-content/uploads/2016/10/Header.png"}], "headline": "F\u00e1bio Ver\u00edssimo e Tiago Martins nos jogos de Benfica e Sporting", "date": "2016-07-24 06:59:29"}]}]