{"domains": ["dn.sapo.pt", "www.correiodominho.pt", "www.maisfutebol.iol.pt", "www.tvi24.iol.pt", "www.abola.pt", "noticias.sapo.pt", "www.ojogo.pt", "www.sabado.pt", "www.sapo.pt", "www.ionline.pt", "www.diarioleiria.pt", "sol.sapo.pt", "desporto.sapo.pt", "news.google.pt", "www.aeiou.pt", "www.iol.pt", "dinheirodigital.sapo.pt", "www.regiaodeleiria.pt", "publico.pt", "www.tsf.pt", "www.jn.pt", "www.oje.pt", "www.dn.pt", "www.diariodominho.pt", "economico.sapo.pt", "sicnoticias.sapo.pt", "visao.sapo.pt", "expresso.sapo.pt", "www.omirante.pt", "dnoticias.pt", "www.rtp.pt", "www.jornaldenegocios.pt", "www.cmjornal.pt", "ionline.sapo.pt", "inimigo.publico.pt"], "results": [{"from": "2010-01-10 03:32:19", "to": "2010-07-20 00:50:19", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100416103450/http://www.tvi24.iol.pt/desporto"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 2", "https://arquivo.pt/wayback/20100416123149/http://www.tvi24.iol.pt/desporto/2"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 3", "https://arquivo.pt/wayback/20100916201240/http://www.tvi24.iol.pt/desporto/3"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 5", "https://arquivo.pt/wayback/20100917225846/http://www.tvi24.iol.pt/desporto/5"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 4", "https://arquivo.pt/wayback/20100922225032/http://www.tvi24.iol.pt/desporto/4"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 6", "https://arquivo.pt/wayback/20110817014209/http://www.tvi24.iol.pt/desporto/6"]], "date": "2010-04-16 10:34:50", "kw": "\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real"}, {"docs": [["Benfica: Cardozo em d\u00favida para Coimbra > Desporto Benfica > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100416123520/http://www.tvi24.iol.pt/benfica/cardozo-saviola-julio-cesar-benfica-academica-treino/1155446-1456.html"], ["Benfica-Rio Ave (antevis\u00e3o): ponto...final? > Desporto Benfica > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100509151211/http://www.tvi24.iol.pt/benfica/benfica-rio-ave-antevisao-campeao-maisfutebol-jornada-30/1161225-1456.html"], ["\u00c1rbitros da 5\u00aa jornada: Carlos Xistra no Benfica-Sporting > Desporto Benfica > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100915155346/http://www.tvi24.iol.pt/benfica/arbitros-5-jornada-derby-carlos-xistra-maisfutebol/1191788-1456.html"], ["Jesus sabe qual \u00e9 o problema dos \u00e1rbitros portugueses > Desporto Benfica > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100920210728/http://www.tvi24.iol.pt/benfica/benfica-sporting-jorge-jesus-derby-arbitragem-maisfutebol/1192759-1456.html"], ["Benfica-Sporting: Jesus \u00abatacado\u00bb por laser > Desporto Benfica > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100920210908/http://www.tvi24.iol.pt/benfica/benfica-sporting-derby-jorge-jesus-liga-maisfutebol/1192760-1456.html"], ["Nomea\u00e7\u00f5es: Carlos Xistra no Benfica-Sp. Braga > Desporto Benfica > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101212020313/http://www.tvi24.iol.pt/benfica/carlos-xistra-nomeacoes-taca-de-portugal-portugal-sp-braga-maisfutebol/1216975-1456.html"], ["Jesus: \u00abSe n\u00e3o fosse a expuls\u00e3o t\u00ednhamos ganho\u00bb > Desporto Benfica > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110307195611/http://www.tvi24.iol.pt/benfica/benfica-jesus-jorge-jesus-liga-maisfutebol-futebol/1237617-1456.html"]], "date": "2010-04-16 12:35:20", "kw": "Desporto Benfica"}, {"docs": [["27\u00aa jornada: Carlos Xistra dirige Acad\u00e9mica-Benfica > Desporto Porto > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100416123621/http://www.tvi24.iol.pt/fcporto/carlos-xistra-benfica-duarte-gomes-fc-porto-lucilio-baptista-maisfutebol/1155121-1304.html"], ["Liga: conhe\u00e7a os \u00e1rbitros nomeados para a primeira jornada > Desporto Porto > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100813040522/http://www.tvi24.iol.pt/fcporto/nomeacoes-arbitragem-liga-arbitros-jornada-maisfutebol/1183901-1304.html"], ["Villas-Boas: \u00abSe mostrarem que n\u00e3o h\u00e1 penalty, fa\u00e7o mea culpa\u00bb > Desporto Porto > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101005202512/http://www.tvi24.iol.pt/fcporto/andre-villas-boas-fc-porto-v-guimaraes-carlos-xistra-iol-maisfutebol/1196418-1304.html"], ["Villas-Boas faz \u00abmea culpa\u00bb: \u00abN\u00e3o h\u00e1 grande penalidade\u00bb > Desporto Porto > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101006210019/http://www.tvi24.iol.pt/fcporto/villas-boas-fc-porto-v-guimaraes-liga-maisfutebol/1196631-1304.html"], ["F.C. Porto espera por explica\u00e7\u00f5es de Vitor Pereira > Desporto Porto > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101008021409/http://www.tvi24.iol.pt/fcporto/fc-porto-maisfutebol-pinto-da-costa-futebol-iol/1196608-1304.html"], ["Villas Boas: \u00abNesta cidade as arbitragens s\u00e3o escandalosas\u00bb > Desporto Porto > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101008022457/http://www.tvi24.iol.pt/fcporto/villas-boas-fc-porto-v-guimaraes/1196412-1304.html"], ["\u00abAcho que devo uma palavra a Carlos Xistra\u00bb > Desporto Porto > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110107001739/http://www.tvi24.iol.pt/fcporto/fc-porto-porto-villas-boas-carlos-xistra-maritimo-vitoria-guimaraes/1223824-1304.html"], ["F.C. Porto-Mar\u00edtimo AO VIVO: atracar \u00e0 segunda na Madeira > Desporto Porto > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110108213235/http://www.tvi24.iol.pt/fcporto/fc-porto-maritimo-villas-boas-mariano-kleber-maisfutebol/1224186-1304.html"], ["Cl\u00e1ssico: sabe quantas vezes o F.C. Porto ganhou na Luz? > Desporto Porto > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110419164142/http://www.tvi24.iol.pt/fcporto/benfica-fc-porto-classico-contas-historico-maisfutebol/1205477-1304.html"], ["F.C. Porto: UEFA tamb\u00e9m pode castigar Nilmar e Cazorla > Desporto Porto > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110419174848/http://www.tvi24.iol.pt/comentarios/fcporto/villarreal-fc-porto-nilmar-cazorla-uefa-cartao-amarelo-castigo/1247688-1304.html"], ["Sapunaru foi expulso depois do final do jogo > Desporto Porto > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110421215449/http://www.tvi24.iol.pt/fcporto/sapunaru-benfica-fc-porto-fc-porto-benfica/1248116-1304.html"], ["V\u00edtor Pereira: \u00abXistra no Cl\u00e1ssico? Houve falha de comunica\u00e7\u00e3o\u00bb > Desporto Porto > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110422235326/http://www.tvi24.iol.pt/fcporto/vitor-pereira-carlos-xistra-nomeacao-classico-benfica-porto-maisfutebol/1248415-1304.html"], ["Nomea\u00e7\u00f5es: Xistra no V. Guimar\u00e3es-Benfica > Desporto Porto > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20120217004228/http://www.tvi24.iol.pt/fcporto/nomeacoes-benfica-porto-sporting-xistra-liga/1326073-1304.html"]], "date": "2010-04-16 12:36:21", "kw": "Desporto Porto"}, {"docs": [["27\u00aa jornada: Carlos Xistra dirige Acad\u00e9mica-Benfica > Desporto Porto > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100416123621/http://www.tvi24.iol.pt/fcporto/carlos-xistra-benfica-duarte-gomes-fc-porto-lucilio-baptista-maisfutebol/1155121-1304.html"]], "date": "2010-04-16 12:36:21", "kw": "Carlos Xistra dirige Acad\u00e9mica-Benfica"}, {"docs": [["Futebol: Honra/ Gil Vicente - Santa Clara - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20100502215842/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/10989961.html"], ["Futebol: FC Porto - Guarda-redes Helton ainda condicionado e em d\u00favida para Leiria - Not\u00edcias Lusa -", "https://arquivo.pt/wayback/20100506140204/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11009470.html"], ["Reino Unido/Elei\u00e7\u00f5es: Mesas de voto abertas para escolher Governo - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20100506140500/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11007761.html"], ["Afeganist\u00e3o: Ministro franc\u00eas diz que jornalistas raptados est\u00e3o vivos - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edci", "https://arquivo.pt/wayback/20100506141937/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11008934.html"], ["Futebol: \u00c1rbitros - Jorge de Sousa dirige decisivo Benfica-Rio Ave - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20100506142007/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11009102.html"], ["Espanha: Andaluzia quer aprofundar rela\u00e7\u00f5es com Portugal, presidente da Junta - Not\u00edcias Lusa - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20100506142047/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11008828.html"], ["Energia: Produ\u00e7\u00e3o da Galp ganhou 15 milh\u00f5es com pre\u00e7os altos do petr\u00f3leo - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00ed", "https://arquivo.pt/wayback/20100506142551/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11008848.html"], ["Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20100506150452/http://noticias.sapo.pt/lusa/2.html"], ["Futebol: Bruno Paix\u00e3o foi o \"rei dos cart\u00f5es\" - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20100512195802/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11032890.html"], ["Futebol: Carlos Xistra foi o \u00e1rbitro que mais dinheiro recebeu - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20100512195832/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11035871.html"], ["Futebol: \u00c1rbitros -- Cosme Machado ajuiza Benfica-Acad\u00e9mica - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20100812004744/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11392520.html"], ["Futebol: Portimonense - Litos leva 11 refor\u00e7os a Braga - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20100813012543/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11393095.html"], ["Futebol: \u00c1rbitros - Pedro Proen\u00e7a dirige FC Porto-Sporting de Braga - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20100909154658/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11493251.html"], ["S\u00e3o Carlos: Vinte espet\u00e1culos integram nova temporada - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20100915150846/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11519802.html"], ["Futebol: LE / FC Porto - Varela vive \"momento feliz\" - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20100915151339/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11519680.html"], ["Futebol: Liga -- Xistra dirige pela primeira vez \"derby\" lisboeta - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20100915151349/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11520026.html"], ["Futebol: Benfica defende que Ta\u00e7a da Liga est\u00e1 fora do enquadramento legal - Not\u00edcias Lusa - SAPO No", "https://arquivo.pt/wayback/20100915151439/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11519935.html"], ["Literatura: Saramago segue a rota do elefante Salom\u00e3o - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20100915160520/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/9797728.html"], ["Dan\u00e7a: \u00daltima coreografia de Pina Bausch vai ser apresentada no Chile, em 2010 - Not\u00edcias Lusa - SAP", "https://arquivo.pt/wayback/20100915160530/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/9855674.html"], ["Futebol/LE: FC Porto - Sapunaru ausente no regresso de Castro aos convocados - Not\u00edcias Lusa - SAPO ", "https://arquivo.pt/wayback/20100915161604/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11519529.html"], ["NATO: Decis\u00e3o sobre Oeiras ainda n\u00e3o foi tomada - Rasmussen - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20100915161614/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11519683.html"], ["Futebol: Liga (\u00c1rbitros) -- Carlos Xistra nomeado para Benfica--Sporting - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00ed", "https://arquivo.pt/wayback/20100915161734/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11519745.html"], ["Euronext Lisboa: Bolsa abre quase inalterada com 7553,70 pontos - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20100915163521/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11518383.html"], ["Desemprego: Taxa recua em Portugal para os 10,8% - OCDE - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20100915163551/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11515044.html"], ["Euronext Lisboa: Bolsa abre a subir 0,56% para 7481,60 pontos - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20100915163601/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11510213.html"], ["Euronext Lisboa: Bolsa abre a descer 0,03% para 7532,78 pontos - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20100915163712/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11513982.html"], ["Petr\u00f3leo: Barril de Brent desce 0,09 d\u00f3lares para 79,07 d\u00f3lares - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20100915163812/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11518379.html"], ["Petr\u00f3leo: Barril de Brent sobe 0,03 d\u00f3lares para 79,06 d\u00f3lares - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20100915163902/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11513972.html"], ["Petr\u00f3leo: Barril de Brent sobe 0,57 d\u00f3lares para 78,73 d\u00f3lares - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20100915163912/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11510207.html"], ["Futebol: Benfica - Kardec regressa, Salvio de fora - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20100919180856/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11536628.html"], ["Futebol: Liga/ Carlos Martins diz que o Benfica mostrou que \"est\u00e1 a crescer\" - Not\u00edcias Lusa - SAPO ", "https://arquivo.pt/wayback/20101005010602/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11595887.html"], ["Finan\u00e7as P\u00fablicas: Banco de Portugal prop\u00f5e ag\u00eancia de acompanhamento independente - Not\u00edcias Lusa -", "https://arquivo.pt/wayback/20101005010742/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11597021.html"], ["Futebol: FC Porto - Pinto da Costa quer explica\u00e7\u00f5es de V\u00edtor Pereira - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20101005235543/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11602868.html"], ["Futebol: FC Porto - Andr\u00e9 Villas-Boas sofreu o primeiro \"desaire\" como \"drag\u00e3o\" - Not\u00edcias Lusa - SA", "https://arquivo.pt/wayback/20101006002832/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11599635.html"], ["Futebol: Liga -- FC Porto procura regressar aos triunfos frente \u00e0 Uni\u00e3o de Leiria - Not\u00edcias Lusa - ", "https://arquivo.pt/wayback/20101021232159/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11667758.html"], ["Futebol: Benfica - Ruben Amorim de regresso ao treino sem limita\u00e7\u00f5es - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20101212233404/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11876896.html"], ["Futebol: \u00c1rbitros -- Carlos Xistra arbitra rece\u00e7\u00e3o do FC Porto ao Mar\u00edtimo - Not\u00edcias Lusa - SAPO No", "https://arquivo.pt/wayback/20110106000641/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11948723.html"], ["Futebol: FC Porto - Tem faltado regularidade nos \u00faltimos jogos, Villas-Boas - Not\u00edcias Lusa - SAPO N", "https://arquivo.pt/wayback/20110106162114/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11953675.html"], ["Futebol: \u00c1rbitros -- Jo\u00e3o Capela arbitra FC Porto, Vasco Santos na Luz - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edci", "https://arquivo.pt/wayback/20110224001334/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12192556.html"], ["Futebol: \u00c1rbitros - Carlos Xistra volta a dirigir um jogo entre Braga e Benfica - Not\u00edcias Lusa - SA", "https://arquivo.pt/wayback/20110302190006/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12226254.html"], ["Futebol: \u00c1rbitros -- Carlos Xistra fora das nomea\u00e7\u00f5es - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110310013345/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12257130.html"], ["Futebol: LC -- Pedro Proen\u00e7a arbitra Bayern Munique-Inter de Mil\u00e3o - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110313235820/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12277075.html"], ["Energia: Tarifa do g\u00e1s natural aumenta 3,9 por cento - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110419164420/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12427523.html"], ["Petr\u00f3leo: Barril de Brent abre a subir nos 122,29 d\u00f3lares - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110419164552/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12424954.html"], ["Energia: Tarifa do g\u00e1s natural dever\u00e1 aumentar mais do que 3,2 por cento este ano - Not\u00edcias Lusa - ", "https://arquivo.pt/wayback/20110419164622/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12423095.html"], ["Energia: Crude processado pela Galp dever\u00e1 ter ca\u00eddo 38,9% no 1.\u00ba trimestre - Not\u00edcias Lusa - SAPO N", "https://arquivo.pt/wayback/20110419164642/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12425028.html"], ["Euronext Lisboa: Bolsa abre a ganhar 0,14% para pontos 7.770,63 - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110419164732/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12424994.html"], ["Euronext Lisboa: Bolsa abre a subir 0,09 por cento para os 7.734,60 pontos - Not\u00edcias Lusa - SAPO No", "https://arquivo.pt/wayback/20110419164903/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12436211.html"], ["Diogo Leite Campos defende atribui\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios sociais em cart\u00e3o de d\u00e9bito - Not\u00edcias Lusa - SA", "https://arquivo.pt/wayback/20110419180248/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12441785.html"], ["Futebol: Ta\u00e7a de Portugal -- Carlos Xistra vai dirigir Benfica-FC Porto - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edc", "https://arquivo.pt/wayback/20110420000009/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12442132.html"], ["Futebol: Benfica - Gait\u00e1n \u00e9 baixa confirmada, Carole convocado - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110420213025/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12445110.html"], ["Futebol: Benfica-FC Porto - Autocarro dos \"drag\u00f5es\" chega sem problemas - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edc", "https://arquivo.pt/wayback/20110421032010/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12446965.html"], ["Futebol: Liga abre inqu\u00e9rito disciplinar ao caso de Jo\u00e3o Ferreira e Sporting - Not\u00edcias Lusa - SAPO ", "https://arquivo.pt/wayback/20110824014709/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12957717.html"], ["Futebol: Liga - Duarte Gomes dirige Benfica-Vit\u00f3ria Guimar\u00e3es - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110907230711/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/13018699.html"], ["Futebol: Ta\u00e7a da Liga (\u00e1rbitros) - Rui Costa no derby madeirense - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20111005004420/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/13152269.html"]], "date": "2010-05-02 21:58:42", "kw": "Not\u00edcias Lusa"}, {"docs": [["PSD: Pedro Passos Coelho tem pequeno almo\u00e7o de trabalho com Dur\u00e3o Barroso sexta feira em Bruxelas - ", "https://arquivo.pt/wayback/20100506140144/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11009096.html"]], "date": "2010-05-06 14:01:44", "kw": "Pedro Passos Coelho tem pequeno almo\u00e7o de trabalho com Dur\u00e3o Barroso sexta feira em Bruxelas"}, {"docs": [["Xangai2010: Centro de Neg\u00f3cios do pavilh\u00e3o portugu\u00eas abre com semin\u00e1rio sobre Energias Renov\u00e1veis - ", "https://arquivo.pt/wayback/20100506140610/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11009004.html"]], "date": "2010-05-06 14:06:10", "kw": "Centro de Neg\u00f3cios do pavilh\u00e3o portugu\u00eas abre com semin\u00e1rio sobre Energias Renov\u00e1veis"}, {"docs": [["- Not\u00edcias de \u00daltima Hora, Futebol em directo, Liga, Transfer\u00eancias, Benfica, FC Porto, Sporting, Mo", "https://arquivo.pt/wayback/20100506142001/http://www.maisfutebol.iol.pt/"], ["Ao Vivo - Not\u00edcias de \u00daltima Hora - V\u00eddeos e Fotos - Mais futebol", "https://arquivo.pt/wayback/20100615085754/http://www.maisfutebol.iol.pt/jogo/59823"]], "date": "2010-05-06 14:20:01", "kw": "Not\u00edcias de \u00daltima Hora"}, {"docs": [["Futebol: \u00c1rbitros - Jorge de Sousa dirige decisivo Benfica-Rio Ave - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20100506142007/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11009102.html"]], "date": "2010-05-06 14:20:07", "kw": "Jorge de Sousa dirige decisivo Benfica-Rio Ave"}, {"docs": [["Martins e Hugo Viana n\u00e3o v\u00e3o ao Mundial - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100506143252/http://dn.sapo.pt/desporto/seleccao/interior.aspx?content_id=1561895"]], "date": "2010-05-06 14:32:52", "kw": "Martins e Hugo Viana n\u00e3o v\u00e3o ao Mundial"}, {"docs": [["Futebol: \u00c1rbitros - Jorge Sousa no Benfica-Rio Ave e Carlos Xistra no Nacional-Sporting Braga - Not\u00ed", "https://arquivo.pt/wayback/20100506143950/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11008985.html"]], "date": "2010-05-06 14:39:50", "kw": "Jorge Sousa no Benfica-Rio Ave e Carlos Xistra no Nacional-Sporting Braga"}, {"docs": [["Primeira vit\u00f3ria de Roger Federer em ritmo de treino no Jamor - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100506153403/http://dn.sapo.pt/desporto/outrasmodalidades/interior.aspx?content_id=1561899"]], "date": "2010-05-06 15:34:03", "kw": "Primeira vit\u00f3ria de Roger Federer em ritmo de treino no Jamor"}, {"docs": [["Jorge Sousa e Carlos Xistra nos jogos do t\u00edtulo - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100506160135/http://dn.sapo.pt/desporto/interior.aspx?content_id=1562449"]], "date": "2010-05-06 16:01:35", "kw": "Jorge Sousa e Carlos Xistra nos jogos do t\u00edtulo"}, {"docs": [["Futebol: Carlos Xistra foi o \u00e1rbitro que mais dinheiro recebeu - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20100512195832/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11035871.html"]], "date": "2010-05-12 19:58:32", "kw": "Carlos Xistra foi o \u00e1rbitro que mais dinheiro recebeu"}, {"docs": [["Domingos diz que Jo\u00e3o Moutinho merecia ir ao mundial - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100513213443/http://dn.sapo.pt/desporto/interior.aspx?content_id=1568175"]], "date": "2010-05-13 21:34:43", "kw": "Domingos diz que Jo\u00e3o Moutinho merecia ir ao mundial"}, {"docs": [["Fernando Santos leva PAOK \u00e0 Champions - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100513233202/http://dn.sapo.pt/desporto/interior.aspx?content_id=1568554"]], "date": "2010-05-13 23:32:02", "kw": "Fernando Santos leva PAOK \u00e0 Champions"}, {"docs": [["Jos\u00e9 Mourinho nega contactos com Real Madrid - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100514022159/http://dn.sapo.pt/desporto/interior.aspx?content_id=1567449"]], "date": "2010-05-14 02:21:59", "kw": "Jos\u00e9 Mourinho nega contactos com Real Madrid"}, {"docs": [["Diego Forl\u00e1n d\u00e1 Liga Europa ao Atl\u00e9tico de Madrid - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100514022335/http://dn.sapo.pt/desporto/interior.aspx?content_id=1568261"]], "date": "2010-05-14 02:23:35", "kw": "Diego Forl\u00e1n d\u00e1 Liga Europa ao Atl\u00e9tico de Madrid"}, {"docs": [["\u00c1rbitro carlos xistra dirige final da ta\u00e7a da liga entre benfica e mar\u00edtimo - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20100518022120/http://www.sapo.pt/noticias/arbitro-carlos-xistra-dirige-final-da-taca-da_556335c1a6c553667be04666"], ["\u00c1rbitro Carlos Xistra dirige final da Ta\u00e7a da Liga entre Benfica e Mar\u00edtimo - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150526011003/http://visao.sapo.pt/arbitro-carlos-xistra-dirige-final-da-taca-da-liga-entre-benfica-e-maritimo=f820705"]], "date": "2010-05-18 02:21:20", "kw": "\u00c1rbitro carlos xistra dirige final da ta\u00e7a da liga entre benfica e mar\u00edtimo"}, {"docs": [["Futebol: Torneio Cidade da Covilh\u00e3 - Vit\u00f3ria de Set\u00fabal e Sporting da Covilh\u00e3 empatam, t\u00edtulo para A", "https://arquivo.pt/wayback/20100720005019/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11312056.html"]], "date": "2010-07-20 00:50:19", "kw": "Vit\u00f3ria de Set\u00fabal e Sporting da Covilh\u00e3 empatam"}]}, {"from": "2010-08-11 22:05:03", "to": "2010-11-28 00:39:05", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Liga: conhe\u00e7a os \u00e1rbitros nomeados para a primeira jornada > Desporto > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100811220503/http://www.tvi24.iol.pt/desporto/nomeacoes-arbitragem-liga-arbitros-jornada-maisfutebol/1183901-4062.html"], ["Liga: conhe\u00e7a os \u00e1rbitros nomeados para a primeira jornada > Desporto Porto > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100813040522/http://www.tvi24.iol.pt/fcporto/nomeacoes-arbitragem-liga-arbitros-jornada-maisfutebol/1183901-1304.html"]], "date": "2010-08-11 22:05:03", "kw": "conhe\u00e7a os \u00e1rbitros nomeados para a primeira jornada"}, {"docs": [["Braga abre Liga com vit\u00f3ria sobre o Portimonense (3-1) - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100814204953/http://dn.sapo.pt/desporto/interior.aspx?content_id=1640613"]], "date": "2010-08-14 20:49:53", "kw": "Braga abre Liga com vit\u00f3ria sobre o Portimonense"}, {"docs": [["Mar\u00edtimo - Mar\u00edtimo: Van der Gaag viu o primeiro treino de Pedro Martins - Mais futebol", "https://arquivo.pt/wayback/20100915150301/http://www.maisfutebol.iol.pt/maritimo/van-der-gaag-maritimo-pedro-martins-mantzios-carlos-pereira-maisfutebol/1191787-1461.html"], ["Mar\u00edtimo: Van der Gaag viu o primeiro treino de Pedro Martins > Desporto > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100915155516/http://www.tvi24.iol.pt/desporto/van-der-gaag-maritimo-pedro-martins-mantzios-carlos-pereira-maisfutebol/1191787-4062.html"]], "date": "2010-09-15 15:03:01", "kw": "Van der Gaag viu o primeiro treino de Pedro Martins"}, {"docs": [["Ana Jorge analisa relat\u00f3rio sobre tempos de espera no SNS - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100915151412/http://dn.sapo.pt/inicio/portugal/interior.aspx?content_id=1663141"]], "date": "2010-09-15 15:14:12", "kw": "Ana Jorge analisa relat\u00f3rio sobre tempos de espera no SNS"}, {"docs": [["Futebol: Benfica defende que Ta\u00e7a da Liga est\u00e1 fora do enquadramento legal - Not\u00edcias Lusa - SAPO No", "https://arquivo.pt/wayback/20100915151439/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11519935.html"]], "date": "2010-09-15 15:14:39", "kw": "Benfica defende que Ta\u00e7a da Liga est\u00e1 fora do enquadramento legal"}, {"docs": [["Not\u00edcias e v\u00eddeos de tecnologia em Portugal e no Mundo > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100915153611/http://www.tvi24.iol.pt/tecnologia"]], "date": "2010-09-15 15:36:11", "kw": "Not\u00edcias e v\u00eddeos de tecnologia em Portugal e no Mundo"}, {"docs": [["Not\u00edcias e v\u00eddeos de Cinema de Portugal e do Mundo > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100915154956/http://www.tvi24.iol.pt/cinema"]], "date": "2010-09-15 15:49:56", "kw": "Not\u00edcias e v\u00eddeos de Cinema de Portugal e do Mundo"}, {"docs": [["Dan\u00e7a: \u00daltima coreografia de Pina Bausch vai ser apresentada no Chile, em 2010 - Not\u00edcias Lusa - SAP", "https://arquivo.pt/wayback/20100915160530/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/9855674.html"]], "date": "2010-09-15 16:05:30", "kw": "\u00daltima coreografia de Pina Bausch vai ser apresentada no Chile"}, {"docs": [["Futebol: Liga (\u00c1rbitros) -- Carlos Xistra nomeado para Benfica--Sporting - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00ed", "https://arquivo.pt/wayback/20100915161734/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11519745.html"], ["Futebol: Liga (\u00c1rbitros) -- Carlos Xistra nomeado para Benfica--Sporting (ATUALIZADA) - Not\u00edcias Lus", "https://arquivo.pt/wayback/20100915161905/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11519799.html"], ["Futebol: Liga (\u00c1rbitros) -- Carlos Xistra nomeado para Benfica--Sporting - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100915162826/http://dn.sapo.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1663107"]], "date": "2010-09-15 16:17:34", "kw": "Carlos Xistra nomeado para Benfica"}, {"docs": [["Dakar: Carlos Sousa mant\u00e9m s\u00e9timo lugar na geral - v\u00eddeo", "https://arquivo.pt/wayback/20100916022114/http://www.ionline.pt/conteudo/41227-dakar-carlos-sousa-mantem-setimo-lugar-na-geral---video"]], "date": "2010-09-16 02:21:14", "kw": "Carlos Sousa mant\u00e9m s\u00e9timo lugar na geral"}, {"docs": [["Carlos Sousa j\u00e1 \u00e9 quarto da geral no Dakar - v\u00eddeo", "https://arquivo.pt/wayback/20100916022146/http://www.ionline.pt/conteudo/40842-carlos-sousa-ja-e-quarto-da-geral-no-dakar---video"]], "date": "2010-09-16 02:21:46", "kw": "Carlos Sousa j\u00e1 \u00e9 quarto da geral no Dakar"}, {"docs": [["Dakar: Carlos Sousa sobe ao quinto lugar da geral - v\u00eddeo", "https://arquivo.pt/wayback/20100916022446/http://www.ionline.pt/conteudo/40676-dakar-carlos-sousa-sobe-ao-quinto-lugar-da-geral---video"]], "date": "2010-09-16 02:24:46", "kw": "Carlos Sousa sobe ao quinto lugar da geral"}, {"docs": [["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100416103450/http://www.tvi24.iol.pt/desporto"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 2", "https://arquivo.pt/wayback/20100416123149/http://www.tvi24.iol.pt/desporto/2"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 3", "https://arquivo.pt/wayback/20100916201240/http://www.tvi24.iol.pt/desporto/3"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 5", "https://arquivo.pt/wayback/20100917225846/http://www.tvi24.iol.pt/desporto/5"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 4", "https://arquivo.pt/wayback/20100922225032/http://www.tvi24.iol.pt/desporto/4"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 6", "https://arquivo.pt/wayback/20110817014209/http://www.tvi24.iol.pt/desporto/6"]], "date": "2010-09-16 20:12:40", "kw": "\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real"}, {"docs": [["Futebol: Liga (7.\u00aa jornada) - Carlos Martins abate Braga e coloca Benfica em segundo - Not\u00edcias Lusa", "https://arquivo.pt/wayback/20101005010409/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11595687.html"]], "date": "2010-10-05 01:04:09", "kw": "Carlos Martins abate Braga e coloca Benfica em segundo"}, {"docs": [["Futebol: Liga/ Villas-Boas critica duramente Xistra a exige interven\u00e7\u00e3o de V\u00edtor Pereira (C/\u00c1UDIO e ", "https://arquivo.pt/wayback/20101005220243/http://www.ionline.pt/conteudo/81776-futebol-liga-villas-boas-critica-duramente-xistra-exige-intervencao-vitor-pereira-caudio-e-cvideo"], ["Futebol: Liga/ Villas-Boas critica duramente Xistra a exige interven\u00e7\u00e3o de V\u00edtor Pereira - Not\u00edcias ", "https://arquivo.pt/wayback/20101006003203/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11600356.html"]], "date": "2010-10-05 22:02:43", "kw": "Villas-Boas critica duramente Xistra a exige interven\u00e7\u00e3o de V\u00edtor Pereira"}, {"docs": [["Futebol: FC Porto - Pinto da Costa quer explica\u00e7\u00f5es de V\u00edtor Pereira - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20101005235543/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11602868.html"], ["Futebol: FC Porto - Pinto da Costa quer explica\u00e7\u00f5es de V\u00edtor Pereira - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101006030256/http://dn.sapo.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1678673"], ["Pinto da Costa quer explica\u00e7\u00f5es de V\u00edtor Pereira - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101006233809/http://dn.sapo.pt/desporto/porto/interior.aspx?content_id=1678706"]], "date": "2010-10-05 23:55:43", "kw": "Pinto da Costa quer explica\u00e7\u00f5es de V\u00edtor Pereira"}, {"docs": [["Champions: Benqueren\u00e7a e Bruno Paix\u00e3o voltam a ser chamados > Desporto > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101112010850/http://www.tvi24.iol.pt/desporto/olegario-benquerenca-bruno-paixao-arbitros-champions-liga-dos-campeoes/1207889-4062.html"]], "date": "2010-11-12 01:08:50", "kw": "Benqueren\u00e7a e Bruno Paix\u00e3o voltam a ser chamados"}, {"docs": [["'Bis' de Tom\u00e1s ajuda Rio Ave a fugir \u00e0 descida - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101115213923/http://dn.sapo.pt/desporto/interior.aspx?content_id=1711037"]], "date": "2010-11-15 21:39:23", "kw": "Bis' de Tom\u00e1s ajuda Rio Ave a fugir \u00e0 descida"}, {"docs": [["Jorge Sousa \u00e9 o \u00e1rbitro do cl\u00e1ssico - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101119011816/http://dn.sapo.pt/desporto/interior.aspx?content_id=1719216"], ["Liga - Fc porto - FC Porto-Benfica: Jorge Sousa \u00e9 o \u00e1rbitro do cl\u00e1ssico | Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20141211020423/http://www.maisfutebol.iol.pt/liga-fc-porto-benfica-arbitro-jorge-sousa-fc-porto-topnews/54883e4c0cf27ce3cbf6bc4a.html"]], "date": "2010-11-19 01:18:16", "kw": "Jorge Sousa \u00e9 o \u00e1rbitro do cl\u00e1ssico"}, {"docs": [["Jorge Sousa apita cl\u00e1ssico Sporting-FC Porto, Bruno Paix\u00e3o no Beira-Mar-Benfica", "https://arquivo.pt/wayback/20101124160348/http://www.ionline.pt/interior/index.php?p=news-print&idNota=90397"], ["Futebol: \u00c1rbitros - Jorge Sousa apita cl\u00e1ssico Sporting-FC Porto, Bruno Paix\u00e3o no Beira-Mar-Benfica ", "https://arquivo.pt/wayback/20101124170310/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11810164.html"]], "date": "2010-11-24 16:03:48", "kw": "Jorge Sousa apita cl\u00e1ssico Sporting-FC Porto"}]}, {"from": "2010-12-10 16:02:22", "to": "2011-07-04 13:52:39", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Not\u00edcias e v\u00eddeos sobre pol\u00edtica em Portugal e no mundo > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101210163526/http://www.tvi24.iol.pt/politica"]], "date": "2010-12-10 16:35:26", "kw": "Not\u00edcias e v\u00eddeos sobre pol\u00edtica em Portugal e no mundo"}, {"docs": [["Carlos Xistra apita na Benfica- SC Braga (conhe\u00e7a todas as nomea\u00e7\u00f5es)", "https://arquivo.pt/wayback/20101210190438/http://www.abola.pt/partilhar/?id=236508&zona=nnh&site=5"]], "date": "2010-12-10 19:04:38", "kw": "Carlos Xistra apita na Benfica"}, {"docs": [["Futebol: \u00c1rbitros -- Carlos Xistra arbitra rece\u00e7\u00e3o do FC Porto ao Mar\u00edtimo - Not\u00edcias Lusa - SAPO No", "https://arquivo.pt/wayback/20110106000641/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11948723.html"]], "date": "2011-01-06 00:06:41", "kw": "Carlos Xistra arbitra rece\u00e7\u00e3o do FC Porto ao Mar\u00edtimo"}, {"docs": [["UEFA volta a chamar Oleg\u00e1rio Benqueren\u00e7a e Bruno Paix\u00e3o > Desporto > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110117185629/http://www.tvi24.iol.pt/desporto/olegario-benquerenca-bruno-paixao-arbitros-liga-europa-liga-dos-campeoes/1226530-4062.html"], ["Liga dos Campe\u00f5es - UEFA volta a chamar Oleg\u00e1rio Benqueren\u00e7a e Bruno Paix\u00e3o - Mais futebol", "https://arquivo.pt/wayback/20110126021553/http://www.maisfutebol.iol.pt/liga-dos-campeoes/olegario-benquerenca-bruno-paixao-arbitros-liga-europa-liga-dos-campeoes/1226530-1491.html"], ["Liga Europa - UEFA volta a chamar Oleg\u00e1rio Benqueren\u00e7a e Bruno Paix\u00e3o - Mais futebol", "https://arquivo.pt/wayback/20110126223936/http://www.maisfutebol.iol.pt/taca-uefa/olegario-benquerenca-bruno-paixao-arbitros-liga-europa-liga-dos-campeoes/1226530-1499.html"]], "date": "2011-01-17 18:56:29", "kw": "UEFA volta a chamar Oleg\u00e1rio Benqueren\u00e7a e Bruno Paix\u00e3o"}, {"docs": [["Carlos Xistra dirige visita do Benfica \u00e0 Vila das Aves - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110126171220/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=1767053"]], "date": "2011-01-26 17:12:20", "kw": "Carlos Xistra dirige visita do Benfica \u00e0 Vila das Aves"}, {"docs": [["Carlos Xistra vai arbitrar Benfica-Sporting de Braga - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110127051853/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=1731918"]], "date": "2011-01-27 05:18:53", "kw": "Carlos Xistra vai arbitrar Benfica-Sporting de Braga"}, {"docs": [["Carlos Xistra volta a dirigir um jogo entre Braga e Benfica - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110302165734/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=1796873"], ["Futebol: \u00c1rbitros - Carlos Xistra volta a dirigir um jogo entre Braga e Benfica - Not\u00edcias Lusa - SA", "https://arquivo.pt/wayback/20110302190006/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12226254.html"]], "date": "2011-03-02 16:57:34", "kw": "Carlos Xistra volta a dirigir um jogo entre Braga e Benfica"}, {"docs": [["Jorge Coroado diz que escolha de Carlos Xistra \u00e9 uma desconsidera\u00e7\u00e3o para os outros \u00e1rbitros - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110303162142/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=1797917"]], "date": "2011-03-03 16:21:42", "kw": "Jorge Coroado diz que escolha de Carlos Xistra \u00e9 uma desconsidera\u00e7\u00e3o para os outros \u00e1rbitros"}, {"docs": [["Futebol: Sporting de Braga diz que Carlos Xistra \"n\u00e3o re\u00fane condi\u00e7\u00f5es\" para arbitrar jogo com Benfic", "https://arquivo.pt/wayback/20110304230636/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12236653.html"]], "date": "2011-03-04 23:06:36", "kw": "Sporting de Braga diz que Carlos Xistra"}, {"docs": [["Carlos Barbosa desmente Rui Pedro Soares - Especiais - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110305205509/http://www.dn.pt/especiais/interior.aspx?content_id=1505213&especial=Face%20Oculta&seccao=ECONOMIA"]], "date": "2011-03-05 20:55:09", "kw": "Carlos Barbosa desmente Rui Pedro Soares"}, {"docs": [["Futebol: Benfica - \"Carlos Xistra \u00e9 um \u00e1rbitro que as pessoas de Braga gostam\", Jorge Jesus - Not\u00edci", "https://arquivo.pt/wayback/20110306012825/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12241142.html"], ["Futebol: Benfica - Carlos Xistra \u00e9 um \u00e1rbitro que as pessoas de Braga gostam, Jorge Jesus", "https://arquivo.pt/wayback/20110308005913/http://www.ionline.pt/conteudo/108673-futebol-benfica---carlos-xistra-e-um-arbitro-que-as-pessoas-braga-gostam--jorge-jesus"]], "date": "2011-03-06 01:28:25", "kw": "Carlos Xistra \u00e9 um \u00e1rbitro que as pessoas de Braga gostam"}, {"docs": [["Manuel Vieira Como Orgasmo Carlos Como Manuel Vieira - Espect\u00e1culos & Exposi\u00e7\u00f5es - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20110419162703/http://www.sabado.pt/GPS-Novo/Cartaz/Espectaculos---Exposicoes/Manuel-Vieira-Como-Orgasmo-Carlos-Como-Manuel-Viei.aspx"]], "date": "2011-04-19 16:27:03", "kw": "Manuel Vieira Como Orgasmo Carlos Como Manuel Vieira"}, {"docs": [["Renato Seabra vai declarar-se inocente da morte de Carlos Castro - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110419174735/http://www.jn.pt/Dossies/dossie.aspx?content_id=1771895&dossier=O%20assassinato%20de%20Carlos%20Castro"]], "date": "2011-04-19 17:47:35", "kw": "Renato Seabra vai declarar-se inocente da morte de Carlos Castro"}, {"docs": [["Futebol: Ta\u00e7a de Portugal -- Carlos Xistra vai dirigir Benfica-FC Porto - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edc", "https://arquivo.pt/wayback/20110420000009/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12442132.html"], ["Futebol: Ta\u00e7a de Portugal -- Carlos Xistra vai dirigir Benfica-FC Porto - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110420034855/http://www.dn.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1833979"]], "date": "2011-04-20 00:00:09", "kw": "Carlos Xistra vai dirigir Benfica-FC Porto"}, {"docs": [["Carlos Xistra nomeado para o Benfica - FC Porto - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110420032408/http://sol.sapo.pt/inicio/Desporto/Interior.aspx?content_id=17201"], ["Carlos Xistra nomeado para o Benfica - FC Porto - Desporto - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110513040220/http://sol.sapo.pt/inicio/Desporto/Interior.aspx?content_id=17201"]], "date": "2011-04-20 03:24:08", "kw": "Carlos Xistra nomeado para o Benfica"}, {"docs": [["Carlos Esteves diz que Xistra n\u00e3o vai ceder a press\u00f5es no Benfica-FC Porto - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110420164934/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=1834149"]], "date": "2011-04-20 16:49:34", "kw": "Carlos Esteves diz que Xistra n\u00e3o vai ceder a press\u00f5es no Benfica-FC Porto"}, {"docs": [["Carlos Xistra nomeado para Benfica-FC Porto - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110420183805/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=1833998"]], "date": "2011-04-20 18:38:05", "kw": "Carlos Xistra nomeado para Benfica-FC Porto"}, {"docs": [["Pedro Proen\u00e7a nomeado para a final da Ta\u00e7a da Liga - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110420203421/http://sol.sapo.pt/inicio/Desporto/Interior.aspx?content_id=17042"]], "date": "2011-04-20 20:34:21", "kw": "Pedro Proen\u00e7a nomeado para a final da Ta\u00e7a da Liga"}, {"docs": [["Villas-Boas quer contrariar expectativas e chegar \u00e0 final da Ta\u00e7a de Portugal - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110420220144/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=1834132&tag=Benfica%20-%20FC%20Porto"]], "date": "2011-04-20 22:01:44", "kw": "Villas-Boas quer contrariar expectativas e chegar \u00e0 final da Ta\u00e7a de Portugal"}, {"docs": [["Paulo Baptista dirige jogo que pode dar subida ao Feirense - Not\u00edcias - Segunda Liga - Futebol - SAP", "https://arquivo.pt/wayback/20110529162935/http://desporto.sapo.pt/futebol/segunda_liga/artigo/2011/05/18/paulo_baptista_dirige_jogo_que_p.html"]], "date": "2011-05-29 16:29:35", "kw": "Paulo Baptista dirige jogo que pode dar subida ao Feirense"}]}, {"from": "2011-07-08 07:34:16", "to": "2013-03-21 03:45:56", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Benfica segue em frente na Ta\u00e7a da Liga - Not\u00edcias - Ta\u00e7a da Liga - Futebol - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20110711143330/http://desporto.sapo.pt/futebol/taca_da_liga/artigo/2011/01/30/final_aves_benfica.html"]], "date": "2011-07-11 14:33:30", "kw": "Benfica segue em frente na Ta\u00e7a da Liga"}, {"docs": [["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100416103450/http://www.tvi24.iol.pt/desporto"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 2", "https://arquivo.pt/wayback/20100416123149/http://www.tvi24.iol.pt/desporto/2"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 3", "https://arquivo.pt/wayback/20100916201240/http://www.tvi24.iol.pt/desporto/3"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 5", "https://arquivo.pt/wayback/20100917225846/http://www.tvi24.iol.pt/desporto/5"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 4", "https://arquivo.pt/wayback/20100922225032/http://www.tvi24.iol.pt/desporto/4"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 6", "https://arquivo.pt/wayback/20110817014209/http://www.tvi24.iol.pt/desporto/6"]], "date": "2011-08-17 01:42:09", "kw": "\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real"}, {"docs": [["Futebol: Liga abre inqu\u00e9rito disciplinar ao caso de Jo\u00e3o Ferreira e Sporting - Not\u00edcias Lusa - SAPO ", "https://arquivo.pt/wayback/20110824014709/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12957717.html"], ["Liga abre inqu\u00e9rito disciplinar ao caso de Jo\u00e3o Ferreira e Sporting - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110824175119/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=1960431"]], "date": "2011-08-24 01:47:09", "kw": "Liga abre inqu\u00e9rito disciplinar ao caso de Jo\u00e3o Ferreira e Sporting"}, {"docs": [["Mar\u00edtimo elimina Benfica na Ta\u00e7a de Portugal - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20111207181733/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=2164312"]], "date": "2011-12-07 18:17:33", "kw": "Mar\u00edtimo elimina Benfica na Ta\u00e7a de Portugal"}, {"docs": [["Liga SAPO Desporto - V\u00eddeos - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20111230193432/http://noticias.sapo.pt/videos/liga-sapo-desporto_1293/"]], "date": "2011-12-30 19:34:32", "kw": "Liga SAPO Desporto"}, {"docs": [["\u00daltimas not\u00edcias de actualidade economia e sociedade de Portugal e do mundo - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120315193826/http://visao.sapo.pt/gen.pl?sid=vs.sections/23412&mid1=vs.menus/19"]], "date": "2012-03-15 19:38:26", "kw": "\u00daltimas not\u00edcias de actualidade economia e sociedade de Portugal e do mundo"}, {"docs": [["Carlos Xistra dirige Nacional-FC Porto - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20120316052634/http://www.dn.pt/desporto/interior.aspx?content_id=2364628"], ["Carlos Xistra dirige Nacional-FC Porto - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20120316164335/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=2364614"]], "date": "2012-03-16 05:26:34", "kw": "Carlos Xistra dirige Nacional-FC Porto"}, {"docs": [["Desporto | Not\u00edcias de desporto nacional e internacional - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120915173650/http://expresso.sapo.pt/desporto"]], "date": "2012-09-15 17:36:50", "kw": "Not\u00edcias de desporto nacional e internacional"}, {"docs": [["Futebol LE Duarte Gomes arbitra Limassol FC Borussia Moenchengladbach - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120918183332/http://visao.sapo.pt/futebol-le-duarte-gomes-arbitra-limassol-fc-borussia-moenchengladbach=f686795"], ["Futebol LE Duarte Gomes arbitra Limassol FC Borussia Moenchengladbach - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120918200842/http://expresso.sapo.pt/futebol-le-duarte-gomes-arbitra-limassol-fc-borussia-moenchengladbach=f754105"]], "date": "2012-09-18 18:33:32", "kw": "Futebol LE Duarte Gomes arbitra Limassol FC Borussia Moenchengladbach"}, {"docs": [["\u00c1rbitro Carlos Xistra dirige visita do Benfica a Coimbra - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20120922173006/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=2783988"]], "date": "2012-09-22 17:30:06", "kw": "\u00c1rbitro Carlos Xistra dirige visita do Benfica a Coimbra"}, {"docs": [["Jesus revoltado com arbitragem de Carlos Xistra - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20120925231749/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=2786864"]], "date": "2012-09-25 23:17:49", "kw": "Jesus revoltado com arbitragem de Carlos Xistra"}, {"docs": [["Futebol \u00c1rbitros Hugo Pacheco dirige Mar\u00edtimo Acad\u00e9mica - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120928151024/http://visao.sapo.pt/futebol-arbitros-hugo-pacheco-dirige-maritimo-academica=f688717"], ["Futebol \u00c1rbitros Hugo Pacheco dirige Mar\u00edtimo Acad\u00e9mica - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120928233615/http://expresso.sapo.pt/futebol-arbitros-hugo-pacheco-dirige-maritimo-academica=f756587"]], "date": "2012-09-28 15:10:24", "kw": "Futebol \u00c1rbitros Hugo Pacheco dirige Mar\u00edtimo Acad\u00e9mica"}, {"docs": [["Comiss\u00e3o de Instru\u00e7\u00e3o e Inqu\u00e9ritos da Liga arquivou processo disciplinar a Jorge Jesus - Ag\u00eancia Lus", "https://arquivo.pt/wayback/20121005031707/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/comissao-de-instrucao-e-inqueritos-da-liga-arquivou-processo-disciplinar-a-jorge-jesus_15092925.html"]], "date": "2012-10-05 03:17:07", "kw": "Comiss\u00e3o de Instru\u00e7\u00e3o e Inqu\u00e9ritos da Liga arquivou processo disciplinar a Jorge Jesus"}, {"docs": [["\u00c1rbitros apresentam queixa contra Rui Gomes da Silva - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20121016233133/http://www.dn.pt/desporto/benfica/interior.aspx?content_id=2830100"]], "date": "2012-10-16 23:31:33", "kw": "\u00c1rbitros apresentam queixa contra Rui Gomes da Silva"}, {"docs": [["Maxi Pereira e Carlos Martins convocados para jogo com a Acad\u00e9mica - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20121109055737/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=2786336"]], "date": "2012-11-09 05:57:37", "kw": "Maxi Pereira e Carlos Martins convocados para jogo com a Acad\u00e9mica"}, {"docs": [["10\u00aa jornada: Carlos Xistra apita Sporting de Braga-FC Porto - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20121124170221/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=2906341"]], "date": "2012-11-24 17:02:21", "kw": "Carlos Xistra apita Sporting de Braga-FC Porto"}, {"docs": [["Carlos Xistra apita Braga-FC Porto - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20121124185101/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=2906070"]], "date": "2012-11-24 18:51:01", "kw": "Carlos Xistra apita Braga-FC Porto"}, {"docs": [["Carlos Xistra escolhido para apitar Sporting de Braga-FC Porto, da 10.\u00aa jornada - Ag\u00eancia Lusa - SAP", "https://arquivo.pt/wayback/20121125052359/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/carlos-xistra-escolhido-para-apitar-sporting-de-braga-fc-porto-da-10-a-jornada_15356464.html"]], "date": "2012-11-25 05:23:59", "kw": "Carlos Xistra escolhido para apitar Sporting de Braga-FC Porto"}, {"docs": [["Carlos Martins e Matic titulares frente ao Olhanense na Luz - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20121125195407/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=2907730"]], "date": "2012-11-25 19:54:07", "kw": "Carlos Martins e Matic titulares frente ao Olhanense na Luz"}, {"docs": [["Bruno C\u00e9sar e Cardozo titulares pelo Benfica frente \u00e0 Acad\u00e9mica - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20130112025517/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=2786636"]], "date": "2013-01-12 02:55:17", "kw": "Bruno C\u00e9sar e Cardozo titulares pelo Benfica frente \u00e0 Acad\u00e9mica"}]}, {"from": "2013-08-23 21:03:39", "to": "2014-07-25 05:39:15", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["\u00c1rbitro Paulo Baptista dirige Benfica Gil Vicente - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20130823210339/http://expresso.sapo.pt/arbitro-paulo-baptista-dirige-benfica-gil-vicente=f827112"], ["\u00c1rbitro Paulo Baptista dirige Benfica Gil Vicente - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20130824025806/http://visao.sapo.pt/arbitro-paulo-baptista-dirige-benfica-gil-vicente=f746395"]], "date": "2013-08-23 21:03:39", "kw": "\u00c1rbitro Paulo Baptista dirige Benfica Gil Vicente"}, {"docs": [["Carlos Xistra vai dirigir o Sporting Rio Ave - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20130920053933/http://expresso.sapo.pt/carlos-xistra-vai-dirigir-o-sporting-rio-ave=f831298"]], "date": "2013-09-20 05:39:33", "kw": "Carlos Xistra vai dirigir o Sporting Rio Ave"}, {"docs": [["Leonardo Jardim espera dificuldades frente ao Rio Ave - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20130920200013/http://www.dn.pt/desporto/sporting/interior.aspx?content_id=3431547"]], "date": "2013-09-20 20:00:13", "kw": "Leonardo Jardim espera dificuldades frente ao Rio Ave"}, {"docs": [["Carlos Man\u00e9 chamado para a rece\u00e7\u00e3o ao Rio Ave - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20130920210701/http://www.dn.pt/desporto/sporting/interior.aspx?content_id=3431815"]], "date": "2013-09-20 21:07:01", "kw": "Carlos Man\u00e9 chamado para a rece\u00e7\u00e3o ao Rio Ave"}, {"docs": [["Sporting empata com Rio Ave em Alvalade - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20130922172158/http://expresso.sapo.pt/sporting-empata-com-rio-ave-em-alvalade=f831724"]], "date": "2013-09-22 17:21:58", "kw": "Sporting empata com Rio Ave em Alvalade"}, {"docs": [["Rio Ave trava Sporting em Alvalade em jogo at\u00edpico - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20130926041922/http://www.dn.pt/desporto/sporting/interior.aspx?content_id=3433323"]], "date": "2013-09-26 04:19:22", "kw": "Rio Ave trava Sporting em Alvalade em jogo at\u00edpico"}, {"docs": [["Not\u00edcias da atualidade nacional e internacional reportagens e multim\u00e9dia | Vis\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20140504141726/http://visao.sapo.pt/gen.pl?p=kwds&words=Benfica"]], "date": "2014-05-04 14:17:26", "kw": "Not\u00edcias da atualidade nacional e internacional reportagens e multim\u00e9dia"}, {"docs": [["Pedro Proen\u00e7a nomeado para o Vit\u00f3ria de Set\u00fabal Olhanense - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140507022745/http://visao.sapo.pt/pedro-proenca-nomeado-para-o-vitoria-de-setubal-olhanense=f779511"]], "date": "2014-05-07 02:27:45", "kw": "Pedro Proen\u00e7a nomeado para o Vit\u00f3ria de Set\u00fabal Olhanense"}, {"docs": [["Carlos Xistra dirige final da Ta\u00e7a de Portugal entre Benfica e Rio Ave - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20140512172842/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=3858489"], ["Carlos Xistra dirige final da Ta\u00e7a de Portugal entre Benfica e Rio Ave - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140512174750/http://www.aeiou.pt/quiosque/carlos-xistra-dirige-final-da-taca-de-portugal-entre-benfica-e-rio-ave"], ["Carlos Xistra dirige final da Ta\u00e7a de Portugal entre Benfica e Rio Ave | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20140512181355/http://www.ionline.pt/artigos/desporto/carlos-xistra-dirige-final-da-taca-portugal-entre-benfica-rio-ave"], ["Carlos Xistra dirige final da Ta\u00e7a de Portugal entre Benfica e Rio Ave - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edcia", "https://arquivo.pt/wayback/20140512181644/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/carlos-xistra-dirige-final-da-taca-de-portugal-entre-benfica-e-rio-ave_17711691.html"], ["Carlos Xistra dirige final da Ta\u00e7a de Portugal entre Benfica e Rio Ave - Futebol Nacional - Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20140512182206/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=736875&tm=45&layout=158&visual=49"]], "date": "2014-05-12 17:28:42", "kw": "Carlos Xistra dirige final da Ta\u00e7a de Portugal entre Benfica e Rio Ave"}, {"docs": [["Carlos Xistra \u00e9 o \u00e1rbitro da final da Ta\u00e7a de Portugal - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20140512222413/http://www.dn.pt/desporto/interior.aspx?content_id=3858355"], ["Ta\u00e7a De Portugal - Carlos Xistra \u00e9 o \u00e1rbitro da final da Ta\u00e7a de Portugal - Futebol Nacional - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151028064555/http://www.dn.pt/desporto/futebol-nacional/interior/carlos-xistra-e-o-arbitro-da-final-da-taca-de-portugal-3858355.html"]], "date": "2014-05-12 22:24:13", "kw": "Carlos Xistra \u00e9 o \u00e1rbitro da final da Ta\u00e7a de Portugal"}, {"docs": [["\u00c1rbitro Carlos Xistra est\u00e1 preparado para tudo na final da Ta\u00e7a de Portugal - Ag\u00eancia Lusa - SAPO No", "https://arquivo.pt/wayback/20140517170652/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/arbitro-carlos-xistra-esta-preparado-para-tudo-na-final-da-taca-de-portugal_17736004.html"], ["\u00c1rbitro Carlos Xistra est\u00e1 preparado para tudo na final da Ta\u00e7a de Portugal - Futebol Nacional - Des", "https://arquivo.pt/wayback/20140517171618/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=738240&tm=45&layout=158&visual=49"]], "date": "2014-05-17 17:06:52", "kw": "\u00c1rbitro Carlos Xistra est\u00e1 preparado para tudo na final da Ta\u00e7a de Portugal"}, {"docs": [["Jesus garante que desaire europeu n\u00e3o ter\u00e1 influ\u00eancia na final da Ta\u00e7a - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edcia", "https://arquivo.pt/wayback/20140517170722/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/jesus-garante-que-desaire-europeu-nao-tera-influencia-na-final-da-taca_17736034.html"], ["Jesus garante que desaire europeu n\u00e3o ter\u00e1 influ\u00eancia na final da Ta\u00e7a - Pag 1 de 2 | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20140517191420/http://www.ionline.pt/artigos/desporto/jesus-garante-desaire-europeu-nao-tera-influencia-na-final-da-taca"], ["Jesus garante que desaire europeu n\u00e3o ter\u00e1 influ\u00eancia na final da Ta\u00e7a - Benfica - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20140517205526/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=738244&tm=28&layout=158&visual=49"], ["Jesus garante que desaire europeu n\u00e3o ter\u00e1 influ\u00eancia na final da Ta\u00e7a - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140517235208/http://visao.sapo.pt/jesus-garante-que-desaire-europeu-nao-tera-influencia-na-final-da-taca=f781123"]], "date": "2014-05-17 17:07:22", "kw": "Jesus garante que desaire europeu n\u00e3o ter\u00e1 influ\u00eancia na final da Ta\u00e7a"}, {"docs": [["Nuno Esp\u00edrito Santo quer dar tudo no Jamor - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20140517213751/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=3889229"]], "date": "2014-05-17 21:37:51", "kw": "Nuno Esp\u00edrito Santo quer dar tudo no Jamor"}, {"docs": [["Rio Ave quer aproveitar oportunidade \u00fanica na final da Ta\u00e7a de Portugal - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140518015419/http://visao.sapo.pt/rio-ave-quer-aproveitar-oportunidade-unica-na-final-da-taca-de-portugal=f781132"]], "date": "2014-05-18 01:54:19", "kw": "Rio Ave quer aproveitar oportunidade \u00fanica na final da Ta\u00e7a de Portugal"}, {"docs": [["Xistra revela ter estudado todos os jogadores para a final da Ta\u00e7a de Portugal - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20140518175640/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=3893778"]], "date": "2014-05-18 17:56:40", "kw": "Xistra revela ter estudado todos os jogadores para a final da Ta\u00e7a de Portugal"}, {"docs": [["Tudo a postos no Jamor para final da Ta\u00e7a de Portugal - Desporto - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20140518203349/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=738353&tm=3&layout=123&visual=61"], ["Tudo a postos no Jamor para final da Ta\u00e7a de Portugal - Futebol Nacional - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20140519011806/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=738353&tm=45&layout=123&visual=61"], ["Tudo a postos no Jamor para final da Ta\u00e7a de Portugal - Benfica - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20140519045702/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=738353&tm=28&layout=123&visual=61"]], "date": "2014-05-18 20:33:49", "kw": "Tudo a postos no Jamor para final da Ta\u00e7a de Portugal"}, {"docs": [["Carlos Xistra preparado ao pormenor para a final da Ta\u00e7a de Portugal - Futebol Nacional - Not\u00edcias -", "https://arquivo.pt/wayback/20140518221026/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=738281&tm=45&layout=122&visual=61"]], "date": "2014-05-18 22:10:26", "kw": "Carlos Xistra preparado ao pormenor para a final da Ta\u00e7a de Portugal"}, {"docs": [["Rio Ave e Benfica ensaiam festa do futebol no Jamor - Futebol Nacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20140518221327/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=737841&tm=45&layout=158&visual=49"]], "date": "2014-05-18 22:13:27", "kw": "Rio Ave e Benfica ensaiam festa do futebol no Jamor"}, {"docs": [["Mundial2014: Xistra vai arbitrar particular entre Holanda e Gana em Roterd\u00e3o - Futebol Internacional", "https://arquivo.pt/wayback/20140531020108/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=741448&tm=47&layout=158&visual=49"]], "date": "2014-05-31 02:01:08", "kw": "Xistra vai arbitrar particular entre Holanda e Gana em Roterd\u00e3o"}, {"docs": [["Carlos Xistra apita na Liga Europa - O Jogo", "https://arquivo.pt/wayback/20140725053915/http://www.ojogo.pt/Internacional/liga_europa/interior.aspx?content_id=4028108"]], "date": "2014-07-25 05:39:15", "kw": "Carlos Xistra apita na Liga Europa"}]}, {"from": "2014-08-04 17:11:56", "to": "2015-05-22 18:16:38", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Jorge Ferreira, Carlos Xistra e Lu\u00eds Ferreira arbitram tr\u00eas grandes - Futebol Nacional - Desporto - ", "https://arquivo.pt/wayback/20140916210751/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=767110&tm=45&layout=158&visual=49"]], "date": "2014-09-16 21:07:51", "kw": "Carlos Xistra e Lu\u00eds Ferreira arbitram tr\u00eas grandes"}, {"docs": [["Jo\u00e3o Vilela e Avto regressam \u00e0s op\u00e7\u00f5es de Jos\u00e9 Mota para rece\u00e7\u00e3o ao Sporting - Ag\u00eancia Lusa - SAPO N", "https://arquivo.pt/wayback/20140920181056/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/joao-vilela-e-avto-regressam-as-opcoes-de-jose-mota-para-rececao-ao-sporting_18261807.html"], ["Jo\u00e3o Vilela e Avto regressam \u00e0s op\u00e7\u00f5es de Jos\u00e9 Mota para rece\u00e7\u00e3o ao Sporting - Futebol Nacional - De", "https://arquivo.pt/wayback/20140920212439/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=768239&tm=45&layout=158&visual=49"], ["Jo\u00e3o Vilela e Avto regressam \u00e0s op\u00e7\u00f5es de Jos\u00e9 Mota para rece\u00e7\u00e3o ao Sporting - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140921042716/http://visao.sapo.pt/joao-vilela-e-avto-regressam-as-opcoes-de-jose-mota-para-rececao-ao-sporting=f796071"]], "date": "2014-09-20 18:10:56", "kw": "Jo\u00e3o Vilela e Avto regressam \u00e0s op\u00e7\u00f5es de Jos\u00e9 Mota para rece\u00e7\u00e3o ao Sporting"}, {"docs": [["Jorge Jesus diz que Cristiano Ronaldo teve ano fant\u00e1stico e merece Bola de Ouro - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150113204703/http://www.aeiou.pt/quiosque/ronaldo-vence-bola-de-ouro-com-mais-votos-do-que-messi-e-neuer-juntos"]], "date": "2015-01-13 20:47:03", "kw": "Jorge Jesus diz que Cristiano Ronaldo teve ano fant\u00e1stico e merece Bola de Ouro"}, {"docs": [["Carlos Xistra arbitra Benfica e Soares Dias \"apita\" FC Porto - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20150114073826/http://www.dn.pt/desporto/interior.aspx?content_id=4339359"]], "date": "2015-01-14 07:38:26", "kw": "Carlos Xistra arbitra Benfica e Soares Dias"}, {"docs": [["Duarte Gomes e Carlos Xistra arbitram na Ta\u00e7a da Liga - V. Set\u00fabal - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150202194030/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=801785&tm=129&layout=158&visual=49"], ["Duarte Gomes e Carlos Xistra arbitram na Ta\u00e7a da Liga - Futebol Nacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150203054855/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=801785&tm=45&layout=158&visual=49"], ["Duarte Gomes e Carlos Xistra arbitram na Ta\u00e7a da Liga - V. Set\u00fabal - Desporto - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20150924204155/http://www.rtp.pt/noticias/vitoria-de-setubal/duarte-gomes-e-carlos-xistra-arbitram-na-taca-da-liga_d801785"]], "date": "2015-02-02 19:40:30", "kw": "Duarte Gomes e Carlos Xistra arbitram na Ta\u00e7a da Liga"}, {"docs": [["Jorge sousa arbitra trabzonspor-n\u00e1poles da liga europa - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150217180926/http://www.sapo.pt/noticias/jorge-sousa-arbitra-trabzonspor-napoles-da_54e35eb7926ed9482a6621e7"], ["Jorge Sousa arbitra Trabzonspor-N\u00e1poles da Liga Europa - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150217215820/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=805466&tm=47&layout=158&visual=49"]], "date": "2015-02-17 18:09:26", "kw": "Jorge sousa arbitra trabzonspor-n\u00e1poles da liga europa"}, {"docs": [["Bruno Ribeiro quer Vit\u00f3ria de Set\u00fabal na m\u00e1xima for\u00e7a frente ao Penafiel - V. Set\u00fabal - Desporto - R", "https://arquivo.pt/wayback/20150220181022/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=806369&tm=129&layout=158&visual=49"]], "date": "2015-02-20 18:10:22", "kw": "Bruno Ribeiro quer Vit\u00f3ria de Set\u00fabal na m\u00e1xima for\u00e7a frente ao Penafiel"}, {"docs": [["Pedro martins pede isen\u00e7\u00e3o da arbitragem para os jogos do rio ave - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150227182330/http://www.sapo.pt/noticias/pedro-martins-pede-isencao-da-arbitragem-para_54f082f1b34d967e390efe30"]], "date": "2015-02-27 18:23:30", "kw": "Pedro martins pede isen\u00e7\u00e3o da arbitragem para os jogos do rio ave"}, {"docs": [["Xistra arbitra jogo entre Nacional e Sporting - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20150303200025/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=4431685"]], "date": "2015-03-03 20:00:25", "kw": "Xistra arbitra jogo entre Nacional e Sporting"}, {"docs": [["Jefferson pode regressar aos convocados do Sporting para jogo com Nacional da Madeira - Sporting - N", "https://arquivo.pt/wayback/20150303200346/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=809106&tm=27&layout=122&visual=61"]], "date": "2015-03-03 20:03:46", "kw": "Jefferson pode regressar aos convocados do Sporting para jogo com Nacional da Madeira"}, {"docs": [["Artur soares dias arbitra rece\u00e7\u00e3o do benfica ao sporting de braga - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150310183511/http://www.sapo.pt/noticias/artur-soares-dias-arbitra-rececao-do-benfica-_54fee766cb93888c6dc039a5"]], "date": "2015-03-10 18:35:11", "kw": "Artur soares dias arbitra rece\u00e7\u00e3o do benfica ao sporting de braga"}, {"docs": [["Jorge Sousa arbitra o Zenit-Torino na Liga Europa - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20150310210447/http://www.dn.pt/desporto/interior.aspx?content_id=4444857"], ["Jorge Sousa arbitra o Zenit-Torino na Liga Europa - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150310213047/http://www.aeiou.pt/quiosque/jorge-sousa-arbitra-jogo-entre-zenit-sao-petersburgo-e-torino-para-a-liga-europa"]], "date": "2015-03-10 21:04:47", "kw": "Jorge Sousa arbitra o Zenit-Torino na Liga Europa"}, {"docs": [["Jorge sousa arbitra jogo entre zenit s\u00e3o petersburgo e torino para a liga europa - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150311185409/http://www.sapo.pt/noticias/jorge-sousa-arbitra-jogo-entre-zenit-sao_54fed389b444237e6d87b4de"]], "date": "2015-03-11 18:54:09", "kw": "Jorge sousa arbitra jogo entre zenit s\u00e3o petersburgo e torino para a liga europa"}, {"docs": [["\u00c1rbitro carlos xistra no mar\u00edtimo-fc porto da meia-final da ta\u00e7a da liga - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150331173509/http://www.sapo.pt/noticias/arbitro-carlos-xistra-no-maritimo-fc-porto-da_551a82fbb1f92f38668cffa9"]], "date": "2015-03-31 17:35:09", "kw": "\u00c1rbitro carlos xistra no mar\u00edtimo-fc porto da meia-final da ta\u00e7a da liga"}, {"docs": [["Carlos Xistra arbitra jogos do FC Porto e Benfica - Futebol Nacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150331180740/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=816648&tm=45&layout=158&visual=49"]], "date": "2015-03-31 18:07:40", "kw": "Carlos Xistra arbitra jogos do FC Porto e Benfica"}, {"docs": [["Mar\u00edtimo na m\u00e1xima for\u00e7a para rece\u00e7\u00e3o ao FC Porto nas meias-finais da Ta\u00e7a da Liga - Futebol Naciona", "https://arquivo.pt/wayback/20150331191029/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=816689&tm=45&layout=158&visual=49"], ["Mar\u00edtimo na m\u00e1xima for\u00e7a para rece\u00e7\u00e3o ao FC Porto nas meias-finais da Ta\u00e7a da Liga - Mar\u00edtimo - Desp", "https://arquivo.pt/wayback/20150923020746/http://www.rtp.pt/noticias/maritimo/maritimo-na-maxima-forca-para-rececao-ao-fc-porto-nas-meias-finais-da-taca-da-liga_d816689"]], "date": "2015-03-31 19:10:29", "kw": "Mar\u00edtimo na m\u00e1xima for\u00e7a para rece\u00e7\u00e3o ao FC Porto nas meias-finais da Ta\u00e7a da Liga"}, {"docs": [["Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Futebol anula decis\u00e3o da Liga sobre Boavista - Futebol Nacional - Desporto -", "https://arquivo.pt/wayback/20150401015131/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=816778&tm=45&layout=158&visual=49"]], "date": "2015-04-01 01:51:31", "kw": "Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Futebol anula decis\u00e3o da Liga sobre Boavista"}, {"docs": [["Mar\u00edtimo e FC Porto querem final da Ta\u00e7a da Liga - Futebol Nacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150402204910/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=817192&tm=45&layout=158&visual=49"]], "date": "2015-04-02 20:49:10", "kw": "Mar\u00edtimo e FC Porto querem final da Ta\u00e7a da Liga"}, {"docs": [["Xistra aprova tecnologia de golo na ta\u00e7a da liga mas defenfe \u00e1rbitros de baliza - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150530180922/http://www.sapo.pt/noticias/xistra-aprova-tecnologia-de-golo-na-taca-da_55676617950afa694d4ebd2f"]], "date": "2015-05-06 15:57:41", "kw": "Xistra aprova tecnologia de golo na ta\u00e7a da liga mas defenfe \u00e1rbitros de baliza"}, {"docs": [["Soares Dias em Guimar\u00e3es e Rui Costa no Restelo - Futebol Nacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150514034213/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=828009&tm=45&layout=158&visual=49"]], "date": "2015-05-14 03:42:13", "kw": "Soares Dias em Guimar\u00e3es e Rui Costa no Restelo"}]}, {"from": "2015-05-22 23:11:10", "to": "2016-11-14 13:42:48", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Ta\u00e7a da Liga: Carlos Xistra apita final entre Benfica e Mar\u00edtimo - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150525203013/http://www.aeiou.pt/quiosque/arbitro-carlos-xistra-dirige-final-da-taca-da-liga-entre-benfica-e-maritimo"], ["Ta\u00e7a da Liga: Carlos Xistra apita final entre Benfica e Mar\u00edtimo | Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150526032226/http://www.maisfutebol.iol.pt/taca-liga/arbitro/taca-da-liga-carlos-xistra-apita-final-entre-benfica-e-maritimo"]], "date": "2015-05-25 20:30:13", "kw": "Carlos Xistra apita final entre Benfica e Mar\u00edtimo"}, {"docs": [["\u00c1rbitro carlos xistra dirige final da ta\u00e7a da liga entre benfica e mar\u00edtimo - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20100518022120/http://www.sapo.pt/noticias/arbitro-carlos-xistra-dirige-final-da-taca-da_556335c1a6c553667be04666"], ["\u00c1rbitro Carlos Xistra dirige final da Ta\u00e7a da Liga entre Benfica e Mar\u00edtimo - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150526011003/http://visao.sapo.pt/arbitro-carlos-xistra-dirige-final-da-taca-da-liga-entre-benfica-e-maritimo=f820705"]], "date": "2015-05-26 01:10:03", "kw": "\u00c1rbitro carlos xistra dirige final da ta\u00e7a da liga entre benfica e mar\u00edtimo"}, {"docs": [["Carlos Xistra arbitra final da Ta\u00e7a da Liga - Futebol Nacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150526042721/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=831497&tm=45&layout=158&visual=49"], ["Carlos Xistra arbitra final da Ta\u00e7a da Liga - Benfica - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150527041918/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=831497&tm=28&layout=158&visual=49"]], "date": "2015-05-26 04:27:21", "kw": "Carlos Xistra arbitra final da Ta\u00e7a da Liga"}, {"docs": [["Jorge jesus garante um benfica igual a si mesmo na final da ta\u00e7a da liga - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150529174340/http://www.sapo.pt/noticias/jorge-jesus-garante-um-benfica-igual-a-si_55677eccb36e29634d361dc1"]], "date": "2015-05-29 17:43:40", "kw": "Jorge jesus garante um benfica igual a si mesmo na final da ta\u00e7a da liga"}, {"docs": [["Treinador mar\u00edtimo promete luta pela conquista da ta\u00e7a da liga frente ao benfica - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150529174350/http://www.sapo.pt/noticias/treinador-maritimo-promete-luta-pela_5567803d38a4ec5b4de95a2e"]], "date": "2015-05-29 17:43:50", "kw": "Treinador mar\u00edtimo promete luta pela conquista da ta\u00e7a da liga frente ao benfica"}, {"docs": [["Duarte Gomes e Carlos Xistra arbitram na Ta\u00e7a da Liga - V. Set\u00fabal - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150202194030/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=801785&tm=129&layout=158&visual=49"], ["Duarte Gomes e Carlos Xistra arbitram na Ta\u00e7a da Liga - Futebol Nacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150203054855/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=801785&tm=45&layout=158&visual=49"], ["Duarte Gomes e Carlos Xistra arbitram na Ta\u00e7a da Liga - V. Set\u00fabal - Desporto - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20150924204155/http://www.rtp.pt/noticias/vitoria-de-setubal/duarte-gomes-e-carlos-xistra-arbitram-na-taca-da-liga_d801785"]], "date": "2015-09-24 20:41:55", "kw": "Duarte Gomes e Carlos Xistra arbitram na Ta\u00e7a da Liga"}, {"docs": [["\u00c1rbitro Carlos Xistra no d\u00e9rbi entre Benfica e Sporting - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20151020235216/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=4844316"]], "date": "2015-10-20 23:52:16", "kw": "\u00c1rbitro Carlos Xistra no d\u00e9rbi entre Benfica e Sporting"}, {"docs": [["Nuno santos e renato sanches chamados por rui vit\u00f3ria para o d\u00e9rbi com o sporting - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20151024173136/http://www.sapo.pt/noticias/nuno-santos-e-renato-sanches-chamados-por-rui_562bbc65e8a31f8e7d2098b4"]], "date": "2015-10-24 17:31:36", "kw": "Nuno santos e renato sanches chamados por rui vit\u00f3ria para o d\u00e9rbi com o sporting"}, {"docs": [["Carlos Xistra \u00e9 o \u00e1rbitro da final da Ta\u00e7a de Portugal - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20140512222413/http://www.dn.pt/desporto/interior.aspx?content_id=3858355"], ["Ta\u00e7a De Portugal - Carlos Xistra \u00e9 o \u00e1rbitro da final da Ta\u00e7a de Portugal - Futebol Nacional - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151028064555/http://www.dn.pt/desporto/futebol-nacional/interior/carlos-xistra-e-o-arbitro-da-final-da-taca-de-portugal-3858355.html"]], "date": "2015-10-28 06:45:55", "kw": "Carlos Xistra \u00e9 o \u00e1rbitro da final da Ta\u00e7a de Portugal"}, {"docs": [["Sporting - Treinador do Rio Ave expulso ap\u00f3s o fim do jogo com o Sporting - Futebol Nacional - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151029015123/http://www.dn.pt/desporto/futebol-nacional/interior/treinador-do-rio-ave-expulso-apos-o-fim-do-jogo-com-o-sporting-2005900.html"]], "date": "2015-10-29 01:51:23", "kw": "Treinador do Rio Ave expulso ap\u00f3s o fim do jogo com o Sporting"}, {"docs": [["Carlos Carvalhal - Equipa de Carlos Carvalhal faz tombar Newcastle na Ta\u00e7a da Liga inglesa - Futebol", "https://arquivo.pt/wayback/20151029062311/http://www.dn.pt/desporto/futebol-internacional/interior/equipa-de-carlos-carvalhal-faz-tombar-newcastle-na-taca-da-liga-inglesa-4795342.html"]], "date": "2015-10-29 06:23:11", "kw": "Equipa de Carlos Carvalhal faz tombar Newcastle na Ta\u00e7a da Liga inglesa"}, {"docs": [["S\u00e9rgio Concei\u00e7\u00e3o critica arbitragem no jogo contra o Benfica - Desporto - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160103190520/http://www.rtp.pt/noticias/desporto/sergio-conceicao-critica-arbitragem-no-jogo-contra-o-benfica_v885348"]], "date": "2016-01-03 19:05:20", "kw": "S\u00e9rgio Concei\u00e7\u00e3o critica arbitragem no jogo contra o Benfica"}, {"docs": [["Jorge jesus diz que sporting vai tentar defender a lideran\u00e7a no jogo em set\u00fabal - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20160105182351/http://www.sapo.pt/noticias/jorge-jesus-diz-que-sporting-vai-tentar_568be8533944f7e164967fe0"], ["Jorge Jesus diz que Sporting vai tentar defender a lideran\u00e7a no jogo em Set\u00fabal - Sporting - Desport", "https://arquivo.pt/wayback/20160105190907/http://www.rtp.pt/noticias/sporting/jorge-jesus-diz-que-sporting-vai-tentar-defender-a-lideranca-no-jogo-em-setubal_d885909"]], "date": "2016-01-05 18:23:51", "kw": "Jorge jesus diz que sporting vai tentar defender a lideran\u00e7a no jogo em set\u00fabal"}, {"docs": [["\u00c1rbitro Carlos Xistra substitui Jorge Sousa no Boavista-Set\u00fabal, da 18\u00aa jornada - Futebol Nacional -", "https://arquivo.pt/wayback/20160114223653/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-nacional/arbitro-carlos-xistra-substitui-jorge-sousa-no-boavista-setubal-da-18-jornada_d888228"]], "date": "2016-01-14 22:36:53", "kw": "\u00c1rbitro Carlos Xistra substitui Jorge Sousa no Boavista-Set\u00fabal"}, {"docs": [["Carlos Xistra dirige rece\u00e7\u00e3o do Sporting ao Rio Ave - Futebol Nacional - Desporto - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160202200601/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-nacional/carlos-xistra-dirige-rececao-do-sporting-ao-rio-ave_d893107"]], "date": "2016-02-02 20:06:01", "kw": "Carlos Xistra dirige rece\u00e7\u00e3o do Sporting ao Rio Ave"}, {"docs": [["Coates e Hern\u00e1n Barcos em estreia nos convocados do Sporting para jogo com Rio Ave - Sporting - Desp", "https://arquivo.pt/wayback/20160208200817/http://www.rtp.pt/noticias/sporting/coates-e-hernan-barcos-em-estreia-nos-convocados-do-sporting-para-jogo-com-rio-ave_d894581"]], "date": "2016-02-08 20:08:17", "kw": "Coates e Hern\u00e1n Barcos em estreia nos convocados do Sporting para jogo com Rio Ave"}, {"docs": [["S\u00e9rgio Concei\u00e7\u00e3o travou processo ao \u00e1rbitro Carlos Xistra | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura", "https://arquivo.pt/wayback/20160302042143/http://www.maisfutebol.iol.pt/liga/vitoria-guimaraes/sergio-conceicao-travou-processo-ao-arbitro-carlos-xistra"]], "date": "2016-03-02 04:21:43", "kw": "S\u00e9rgio Concei\u00e7\u00e3o travou processo ao \u00e1rbitro Carlos Xistra"}, {"docs": [["Nuno Almeida arbitra rece\u00e7\u00e3o do l\u00edder Benfica ao Sporting de Braga - Futebol Nacional - Desporto - R", "https://arquivo.pt/wayback/20160329191153/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-nacional/nuno-almeida-arbitra-rececao-do-lider-benfica-ao-sporting-de-braga_d907326"]], "date": "2016-03-29 19:11:53", "kw": "Nuno Almeida arbitra rece\u00e7\u00e3o do l\u00edder Benfica ao Sporting de Braga"}, {"docs": [["Jos\u00e9 Peseiro quer vit\u00f3ria e boa exibi\u00e7\u00e3o no d\u00e9rbi do Porto - FC Porto - Desporto - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160512192709/http://www.rtp.pt/noticias/fc-porto/jose-peseiro-quer-vitoria-e-boa-exibicao-no-derbi-do-porto_d918172"]], "date": "2016-05-12 19:27:09", "kw": "Jos\u00e9 Peseiro quer vit\u00f3ria e boa exibi\u00e7\u00e3o no d\u00e9rbi do Porto"}, {"docs": [["F\u00e1bio Ver\u00edssimo e Tiago Martins nos jogos de Benfica e Sporting - Primeira liga - Futebol - SAPO Des", "https://arquivo.pt/wayback/20160724065929/http://desporto.sapo.pt/futebol/primeira_liga/artigo/2016/05/03/fabio-verissimo-arbitra-maritimo-benfica-e-tiago-martins-dirige-sporting-v-setubal"]], "date": "2016-07-24 06:59:29", "kw": "F\u00e1bio Ver\u00edssimo e Tiago Martins nos jogos de Benfica e Sporting"}]}], "stats": {"time": 22.894500017166138, "n_unique_docs": 3649, "n_docs": 13484, "n_domains": 35}}