{"stats": {"n_unique_docs": 3793, "n_domains": 42, "time": 24.117560386657715, "n_docs": 23100}, "results": [{"from": "2010-03-26 21:07:58", "keyphrases": [{"docs": [["Cristiano Ronaldo e Kim Kardashian juntos em Madrid > Celebridades > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100422194921/http://www.tvi24.iol.pt/moda-e-social/cristiano-ronaldo-kim-kardashian-romance-modelo-madrid-los-angeles/1156506-4061.html"], ["Cristiano Ronaldo e Kim Kardashian juntos em Madrid > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110204004933/http://www.tvi24.iol.pt/internacionais/cristiano-ronaldo-kim-kardashian-romance-modelo-madrid-los-angeles/1156506-4997.html"]], "date": "2010-04-22 19:49:21", "kw": "Cristiano Ronaldo e Kim Kardashian juntos em Madrid"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo felicita Frederico Gil > Celebridades > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100513210246/http://www.tvi24.iol.pt/moda-e-social/frederico-gil-cristiano-ronaldo-estoril-open-tenis-bbc-abraco/1162348-4061.html"]], "date": "2010-05-13 21:02:46", "kw": "Cristiano Ronaldo felicita Frederico Gil"}, {"docs": [["Nelson \u00c9vora ganha a Cristiano Ronaldo > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100515013704/http://www.tvi24.iol.pt/nacionais/nelson-evora-premio-atleta-desporto-cristiano-ronaldo-atleta-masculino/1099440-4996.html"]], "date": "2010-05-15 01:37:04", "kw": "Nelson \u00c9vora ganha a Cristiano Ronaldo"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo atrai aten\u00e7\u00f5es de Jos\u00e9 Mar\u00eda Aznar > Celebridades > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100517151938/http://www.tvi24.iol.pt/moda-e-social/cristiano-ronaldo/1163269-4061.html"]], "date": "2010-05-17 15:19:38", "kw": "Cristiano Ronaldo atrai aten\u00e7\u00f5es de Jos\u00e9 Mar\u00eda Aznar"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo assiste a jogo de Nadal com companhia feminina > Celebridades > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100517202342/http://www.tvi24.iol.pt/moda-e-social/cristiano-ronaldo-rafael-nadal-companhia-tenis-jogo-cr9/1163145-4061.html"], ["Cristiano Ronaldo assiste a jogo de Nadal com companhia feminina > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101224031806/http://www.tvi24.iol.pt/nacionais/cristiano-ronaldo-rafael-nadal-companhia-tenis-jogo-cr9/1163145-4996.html"]], "date": "2010-05-17 20:23:42", "kw": "Cristiano Ronaldo assiste a jogo de Nadal com companhia feminina"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo j\u00e1 tem est\u00e1tua de cera no Madame Tussauds > Celebridades > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100609152005/http://www.tvi24.iol.pt/moda-e-social/cristiano-ronaldo-madame-tussauds-cera-estatua-londres-jogador/1168712-4061.html"]], "date": "2010-06-09 15:20:05", "kw": "Cristiano Ronaldo j\u00e1 tem est\u00e1tua de cera no Madame Tussauds"}, {"docs": [["Nelson Mandela recebe Cristiano Ronaldo e Carlos Queiroz > Desporto > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100610194752/http://www.tvi24.iol.pt/desporto/nelson-mandela-cristiano-ronaldo-carlos-queiroz-mundial-2010-calendario-maisfutebol/1169003-4062.html"]], "date": "2010-06-10 19:47:52", "kw": "Nelson Mandela recebe Cristiano Ronaldo e Carlos Queiroz"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo chega hoje \u00e0 Covilh\u00e3 para o est\u00e1gio da Selec\u00e7\u00e3o > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100611001959/http://www.tvi24.iol.pt/nacionais/cristiano-ronaldo-seleccao-seleccao-nacional-estagio-covilha-jornalistas/1164389-4996.html"]], "date": "2010-06-11 00:19:59", "kw": "Cristiano Ronaldo chega hoje \u00e0 Covilh\u00e3 para o est\u00e1gio da Selec\u00e7\u00e3o"}, {"docs": [["Video: Cristiano Ronaldo agradece o apoio dos portugueses no facebook > Celebridades > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100618174652/http://www.tvi24.iol.pt/moda-e-social/cristiano-ronaldo-video-facebook/1171066-4061.html"]], "date": "2010-06-18 17:46:52", "kw": "Cristiano Ronaldo agradece o apoio dos portugueses no facebook"}, {"docs": [["Irina Shayk revela \u00e0 fam\u00edlia que est\u00e1 noiva de Cristiano Ronaldo > Celebridades > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100627234829/http://www.tvi24.iol.pt/moda-e-social/irina-shayk-cristiano-ronaldo-noivado-casamento-namoro-paixao/1172373-4061.html"]], "date": "2010-06-27 23:48:29", "kw": "Irina Shayk revela \u00e0 fam\u00edlia que est\u00e1 noiva de Cristiano Ronaldo"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo e Kak\u00e1 trocam camisolas depois do jogo Portugal - Brasil > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100702004814/http://www.tvi24.iol.pt/internacionais/cristiano-ronaldo-kaka-camisolas-portugal-brasil-mundial-2010/1173633-4997.html"]], "date": "2010-07-02 00:48:14", "kw": "Cristiano Ronaldo e Kak\u00e1 trocam camisolas depois do jogo Portugal"}, {"docs": [["Mourinho defende Cristiano Ronaldo e diz que Sim\u00e3o falhou frente \u00e0 Espanha > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100704191150/http://www.tvi24.iol.pt/nacionais/cristiano-ronaldo-ronaldo-portugal-espanha-mourinho-jose-mourinho/1174315-4996.html"]], "date": "2010-07-04 19:11:50", "kw": "Mourinho defende Cristiano Ronaldo e diz que Sim\u00e3o falhou frente \u00e0 Espanha"}, {"docs": [["V\u00eddeo: Cristiano Ronaldo e Irina Shayk aos beijos na piscina > Celebridades > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100806025000/http://www.tvi24.iol.pt/moda-e-social/cristiano-ronaldo-irina-shayk-piscina-beijos-paixao-romance/1176376-4061.html"]], "date": "2010-08-06 02:50:00", "kw": "Cristiano Ronaldo e Irina Shayk aos beijos na piscina"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo divulga fotos das f\u00e9rias no Facebook > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100806025040/http://www.tvi24.iol.pt/nacionais/cristiano-ronaldo-fotos-ferias-ronaldo-cr9-facebook/1178840-4996.html"]], "date": "2010-08-06 02:50:40", "kw": "Cristiano Ronaldo divulga fotos das f\u00e9rias no Facebook"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo abre novo triunfo do Real Madrid - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20100923172156/http://sol.sapo.pt/inicio/Desporto/Interior.aspx?content_id=608"]], "date": "2010-09-23 17:21:56", "kw": "Cristiano Ronaldo abre novo triunfo do Real Madrid"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo dedica primeiro golo ao filho > Celebridades > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100925035924/http://www.tvi24.iol.pt/moda-e-social/cristiano-ronaldo-golo-bebe/1193317-4061.html"]], "date": "2010-09-25 03:59:24", "kw": "Cristiano Ronaldo dedica primeiro golo ao filho"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo volta a ver Nereida Gallardo > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100927200625/http://www.tvi24.iol.pt/nacional/cristiano-ronaldo-nereida-gallardo-mood--beach-melhor-jogador-do-mundo-real-madrid/1080091-2453.html"]], "date": "2010-09-27 20:06:25", "kw": "Cristiano Ronaldo volta a ver Nereida Gallardo"}, {"docs": [["Selec\u00e7\u00e3o nacional volta a depositar esperan\u00e7as em Cristiano Ronaldo - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20101006182007/http://sol.sapo.pt/inicio/Desporto/Interior.aspx?content_id=1578"]], "date": "2010-10-06 18:20:07", "kw": "Selec\u00e7\u00e3o nacional volta a depositar esperan\u00e7as em Cristiano Ronaldo"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo e Irina Shayk reencontram-se em Madrid > Celebridades > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101006221018/http://www.tvi24.iol.pt/moda-e-social/cristiano-ronaldo-irina-shayk-ronaldo-madrid-encontro-almoco/1196722-4061.html"], ["Cristiano Ronaldo e Irina Shayk reencontram-se em Madrid > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101130021352/http://www.tvi24.iol.pt/nacionais/cristiano-ronaldo-irina-shayk-ronaldo-madrid-encontro-almoco/1196722-4996.html"]], "date": "2010-10-06 22:10:18", "kw": "Cristiano Ronaldo e Irina Shayk reencontram-se em Madrid"}, {"docs": [["V\u00eddeo: Cristiano Ronaldo acompanha Irina Shayk na gala Top Glamour > Celebridades > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101112171735/http://www.tvi24.iol.pt/moda-e-social/cristiano-ronaldo-irina-shayk-top-glamour-ronaldo/1208168-4061.html"], ["V\u00eddeo: Cristiano Ronaldo acompanha Irina Shayk na gala Top Glamour > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101129185311/http://www.tvi24.iol.pt/internacionais/cristiano-ronaldo-irina-shayk-top-glamour-ronaldo/1208168-4997.html"]], "date": "2010-11-12 17:17:35", "kw": "Cristiano Ronaldo acompanha Irina Shayk na gala Top Glamour"}], "to": "2010-11-22 01:29:05", "n_docs": 4}, {"from": "2010-11-25 17:07:12", "keyphrases": [{"docs": [["K\u00e1tia Aveiro desmente casamento de Cristiano Ronaldo e Irina > Celebridades > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101129161518/http://www.tvi24.iol.pt/moda-e-social/irina-shayk-cristiano-ronaldo-katia-aveiro-casamento-batizado-ronaldo/1213628-4061.html"]], "date": "2010-11-29 16:15:18", "kw": "K\u00e1tia Aveiro desmente casamento de Cristiano Ronaldo e Irina"}, {"docs": [["V\u00eddeo: Cristiano Ronaldo acompanha Irina Shayk na gala Top Glamour > Celebridades > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101112171735/http://www.tvi24.iol.pt/moda-e-social/cristiano-ronaldo-irina-shayk-top-glamour-ronaldo/1208168-4061.html"], ["V\u00eddeo: Cristiano Ronaldo acompanha Irina Shayk na gala Top Glamour > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101129185311/http://www.tvi24.iol.pt/internacionais/cristiano-ronaldo-irina-shayk-top-glamour-ronaldo/1208168-4997.html"]], "date": "2010-11-29 18:53:11", "kw": "Cristiano Ronaldo acompanha Irina Shayk na gala Top Glamour"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo e Irina Shayk reencontram-se em Madrid > Celebridades > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101006221018/http://www.tvi24.iol.pt/moda-e-social/cristiano-ronaldo-irina-shayk-ronaldo-madrid-encontro-almoco/1196722-4061.html"], ["Cristiano Ronaldo e Irina Shayk reencontram-se em Madrid > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101130021352/http://www.tvi24.iol.pt/nacionais/cristiano-ronaldo-irina-shayk-ronaldo-madrid-encontro-almoco/1196722-4996.html"]], "date": "2010-11-30 02:13:52", "kw": "Cristiano Ronaldo e Irina Shayk reencontram-se em Madrid"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo e Irina Shayk j\u00e1 vivem juntos em Madrid > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101130021422/http://www.tvi24.iol.pt/nacionais/cristiano-ronaldo-irina-shayk-namorados-casal-juntos-madrid/1198671-4996.html"]], "date": "2010-11-30 02:14:22", "kw": "Cristiano Ronaldo e Irina Shayk j\u00e1 vivem juntos em Madrid"}, {"docs": [["Florentino P\u00e9rez pro\u00edbe Carbonero de tecer coment\u00e1rios sobre Cristiano Ronaldo > Celebridades > TVI2", "https://arquivo.pt/wayback/20101227230335/http://www.tvi24.iol.pt/moda-e-social/sara-carbonero-cristiano-ronaldo-iker-casillas/1221529-4061.html"], ["Florentino P\u00e9rez pro\u00edbe Carbonero de tecer coment\u00e1rios sobre Cristiano Ronaldo > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110218060544/http://www.tvi24.iol.pt/internacionais/sara-carbonero-cristiano-ronaldo-iker-casillas/1221529-4997.html"]], "date": "2010-12-27 23:03:35", "kw": "Florentino P\u00e9rez pro\u00edbe Carbonero de tecer coment\u00e1rios sobre Cristiano Ronaldo"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo passa Natal com Irina Shayk nas Maldivas > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110110223004/http://www.tvi24.iol.pt/internacionais/cristiano-ronaldo-irina-shayk-ronaldo-maldivas-natal-luxo/1222352-4997.html"]], "date": "2011-01-10 22:30:04", "kw": "Cristiano Ronaldo passa Natal com Irina Shayk nas Maldivas"}, {"docs": [["Real Madrid desiste de contratar Cristiano Ronaldo - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110121023529/http://www.jn.pt/Dossies/dossie.aspx?content_id=954598&dossier=Euro%202008"]], "date": "2011-01-21 02:35:29", "kw": "Real Madrid desiste de contratar Cristiano Ronaldo"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo marca de novo e coloca Real Madrid nas meias - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110121191738/http://sol.sapo.pt/inicio/Desporto/Interior.aspx?content_id=9718"]], "date": "2011-01-21 19:17:38", "kw": "Cristiano Ronaldo marca de novo e coloca Real Madrid nas meias"}, {"docs": [["Mourinho considera Ibrahimovic melhor que Cristiano Ronaldo - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110126230438/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=1062163"]], "date": "2011-01-26 23:04:38", "kw": "Mourinho considera Ibrahimovic melhor que Cristiano Ronaldo"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo marca tr\u00eas e mant\u00e9m Real Madrid na corrida - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110128042951/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=1753045"]], "date": "2011-01-28 04:29:51", "kw": "Cristiano Ronaldo marca tr\u00eas e mant\u00e9m Real Madrid na corrida"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo e Kim Kardashian juntos em Madrid > Celebridades > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100422194921/http://www.tvi24.iol.pt/moda-e-social/cristiano-ronaldo-kim-kardashian-romance-modelo-madrid-los-angeles/1156506-4061.html"], ["Cristiano Ronaldo e Kim Kardashian juntos em Madrid > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110204004933/http://www.tvi24.iol.pt/internacionais/cristiano-ronaldo-kim-kardashian-romance-modelo-madrid-los-angeles/1156506-4997.html"]], "date": "2011-02-04 00:49:33", "kw": "Cristiano Ronaldo e Kim Kardashian juntos em Madrid"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo pediu Irina Shayk em casamento, afirma revista > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110223012121/http://www.tvi24.iol.pt/nacionais/cristiano-ronaldo-irina-shayk-ronaldo-casamento-noivado-pedido/1234810-4996.html"]], "date": "2011-02-23 01:21:21", "kw": "Cristiano Ronaldo pediu Irina Shayk em casamento"}, {"docs": [["Real Madrid vence mesmo sem Cristiano Ronaldo - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110307223430/http://www.dn.pt/desporto/interior.aspx?content_id=1800293"]], "date": "2011-03-07 22:34:30", "kw": "Real Madrid vence mesmo sem Cristiano Ronaldo"}, {"docs": [["Berlusconi diz que quer contratar Cristiano Ronaldo - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110406162230/http://www.dn.pt/desporto/interior.aspx?content_id=1823754"]], "date": "2011-04-06 16:22:30", "kw": "Berlusconi diz que quer contratar Cristiano Ronaldo"}, {"docs": [["Messi avalia Cristiano Ronaldo e Mourinho > Desporto > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110413164412/http://www.tvi24.iol.pt/desporto/messi-avalia-cristiano-ronaldo-messi-jose-mourinho-entrevista-maisfutebol/1246351-4062.html"], ["Messi avalia Cristiano Ronaldo e Mourinho > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110414004731/http://www.tvi24.iol.pt/comentarios/cristiano-ronaldo/messi-avalia-cristiano-ronaldo-messi-jose-mourinho-entrevista-maisfutebol/1246351-3775.html"]], "date": "2011-04-13 16:44:12", "kw": "Messi avalia Cristiano Ronaldo e Mourinho"}, {"docs": [["Empresa portuguesa desenvolve videojogos de Jos\u00e9 Mourinho e Cristiano Ronaldo- Empresas - Jornal de ", "https://arquivo.pt/wayback/20110523172218/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=486149"]], "date": "2011-05-23 17:22:18", "kw": "Empresa portuguesa desenvolve videojogos de Jos\u00e9 Mourinho e Cristiano Ronaldo"}, {"docs": [["CRISTIANO RONALDO e REAL MADRID - Mourinho: \u00abN\u00e3o sei se Ronaldo joga\u00bb - Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20110526112826/http://www.maisfutebol.iol.pt/espanha/jose-mourinho-cristiano-ronaldo-real-madrid-lyon-uefa-champions-league-2011-uefa/1239599-1486.html?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%253A+iol%252Fmaisfutebol+%2528maisfutebol%2529"], ["CRISTIANO RONALDO e REAL MADRID - Cristiano Ronaldo no \u00abTop 20\u00bb de goleadores do Real Madrid - Maisf", "https://arquivo.pt/wayback/20110830154236/http://www.maisfutebol.iol.pt/espanha/cristiano-ronaldo-real-madrid-la-liga-ronaldo-maisfutebol-espanha/1276729-1486.html"]], "date": "2011-05-26 11:28:26", "kw": "CRISTIANO RONALDO e REAL MADRID"}, {"docs": [["NOT\u00cdCIAS FUTEBOL e CRISTIANO RONALDO - Cruyff: h\u00e1 duas coisas que Ronaldo tem de aprender - Maisfute", "https://arquivo.pt/wayback/20110526112837/http://www.maisfutebol.iol.pt/espanha/noticias-futebol-cristiano-ronaldo-real-madrid-noticias-mourinho-ronaldo-cruyff/1239308-1486.html?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%253A+iol%252Fmaisfutebol+%2528maisfutebol%2529"]], "date": "2011-05-26 11:28:37", "kw": "NOT\u00cdCIAS FUTEBOL e CRISTIANO RONALDO"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo marca pelo Real Madrid, Pepe para sele\u00e7\u00e3o de M\u00farcia - Not\u00edcias - Liga Espanhola - ", "https://arquivo.pt/wayback/20110529184149/http://desporto.sapo.pt/futebol/internacional/liga_espanhola/artigo/2011/05/18/cristiano_ronaldo_marca_pelo_rea.html"]], "date": "2011-05-29 18:41:49", "kw": "Cristiano Ronaldo marca pelo Real Madrid"}, {"docs": [["REAL MADRID e CRISTIANO RONALDO - \u00abNeymar \u00e9 bastante melhor que Cristiano Ronaldo\u00bb - Maisfutebol.iol", "https://arquivo.pt/wayback/20110709050704/http://www.maisfutebol.iol.pt/cristiano-ronaldo/neymar-real-madrid-cristiano-ronaldo-petkovic/1262425-3775.html"]], "date": "2011-07-09 05:07:04", "kw": "REAL MADRID e CRISTIANO RONALDO"}], "to": "2011-09-01 18:04:31", "n_docs": 4}, {"from": "2011-09-04 17:12:17", "keyphrases": [{"docs": [["Cristiano Ronaldo marca em nova vit\u00f3ria do Real Madrid - Desporto - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110928185602/http://sol.sapo.pt/inicio/Desporto/Interior.aspx?content_id=29568"]], "date": "2011-09-28 18:56:02", "kw": "Cristiano Ronaldo marca em nova vit\u00f3ria do Real Madrid"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo recebe a segunda Bota de Ouro | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20111104171636/http://www.ionline.pt/desporto/cristiano-ronaldo-recebe-segunda-bota-ouro"]], "date": "2011-11-04 17:16:36", "kw": "Cristiano Ronaldo recebe a segunda Bota de Ouro"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo recebe Bota de Ouro - Fotogalerias - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20111104222847/http://sol.sapo.pt/inicio/galerias/fotogalerias.aspx?page=1&content_id=32888"]], "date": "2011-11-04 22:28:47", "kw": "Cristiano Ronaldo recebe Bota de Ouro"}, {"docs": [["Paulo Bento e Cristiano Ronaldo em foco nas not\u00edcias - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20111116160505/http://noticias.sapo.pt/desporto/artigo/paulo-bento-e-cristiano-ronaldo-em-foco-nas-noticias_1590.html"]], "date": "2011-11-16 16:05:05", "kw": "Paulo Bento e Cristiano Ronaldo em foco nas not\u00edcias"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo e Clooney v\u00e3o ser testemunhas de defesa de Berlusconi- Europa - Jornal de neg\u00f3cios", "https://arquivo.pt/wayback/20111123210858/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=521341"]], "date": "2011-11-23 21:08:58", "kw": "Cristiano Ronaldo e Clooney v\u00e3o ser testemunhas de defesa de Berlusconi"}, {"docs": [["Biodroid e Digital Artists Entertainment lan\u00e7am novo jogo de Cristiano Ronaldo- Empresas - Jornal de", "https://arquivo.pt/wayback/20111130235731/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=522991"]], "date": "2011-11-30 23:57:31", "kw": "Biodroid e Digital Artists Entertainment lan\u00e7am novo jogo de Cristiano Ronaldo"}, {"docs": [["Espanha: Cristiano Ronaldo marca e Real passa em Gij\u00f3n (0-3) > Desporto > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20111203223035/http://www.tvi24.iol.pt/desporto/real-madrid-gijon-coentrao-cristiano-ronaldo-mourinho-castro/1304988-4062.html"]], "date": "2011-12-03 22:30:35", "kw": "Cristiano Ronaldo marca e Real passa em Gij\u00f3n"}, {"docs": [["Bola de Ouro vai para Cristiano Ronaldo, Messi ou Xavi > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20111205174407/http://www.tvi24.iol.pt/espanha/bola-de-ouro-finalistas-cristiano-ronaldo-messi-xavi/1305340-1486.html"]], "date": "2011-12-05 17:44:07", "kw": "Bola de Ouro vai para Cristiano Ronaldo"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo e Jos\u00e9 Mourinho nos tr\u00eas finalistas da Bola de Ouro da FIFA- - Jornal de neg\u00f3cios ", "https://arquivo.pt/wayback/20111205183134/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=523587"]], "date": "2011-12-05 18:31:34", "kw": "Cristiano Ronaldo e Jos\u00e9 Mourinho nos tr\u00eas finalistas da Bola de Ouro da FIFA"}, {"docs": [["Real bate Ponferradina com um golo de Cristiano Ronaldo - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20111214163338/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=2183390"]], "date": "2011-12-14 16:33:38", "kw": "Real bate Ponferradina com um golo de Cristiano Ronaldo"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo marca na goleada do Real Madrid - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20120108215930/http://www.dn.pt/desporto/interior.aspx?content_id=2227688"], ["Cristiano Ronaldo marca na goleada do Real Madrid - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20160416202620/http://www.aeiou.pt/quiosque/cristiano-ronaldo-carrega-equipa-ate-as-meias-meias"]], "date": "2012-01-08 21:59:30", "kw": "Cristiano Ronaldo marca na goleada do Real Madrid"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo eleito Melhor Jogador do Mundo - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20120127094925/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=1070759"]], "date": "2012-01-27 09:49:25", "kw": "Cristiano Ronaldo eleito Melhor Jogador do Mundo"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo contribui para triunfo do Real Madrid - SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20120131112731/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2012/01/28/cristiano-ronaldo-contribui-para-triunfo-do-real-madrid?tabPane=Comments"]], "date": "2012-01-31 11:27:31", "kw": "Cristiano Ronaldo contribui para triunfo do Real Madrid"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo poder\u00e1 sair do Real Madrid | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20120202035408/http://www.ionline.pt/desporto/cristiano-ronaldo-podera-sair-real-madrid"]], "date": "2012-02-02 03:54:08", "kw": "Cristiano Ronaldo poder\u00e1 sair do Real Madrid"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo \u00e9 o avan\u00e7ado mais eficaz de sempre no Real Madrid - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20120228045801/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=2313904&tag=Cristiano%20Ronaldo"]], "date": "2012-02-28 04:58:01", "kw": "Cristiano Ronaldo \u00e9 o avan\u00e7ado mais eficaz de sempre no Real Madrid"}, {"docs": [["CRISTIANO RONALDO e LA LIGA - Real Madrid almo\u00e7a sem Cristiano Ronaldo - Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120308164537/http://www.maisfutebol.iol.pt/espanha/real-madrid-cristiano-ronaldo-la-liga-bbva-maisfutebol/1331480-1486.html?barra=1"]], "date": "2012-03-08 16:45:37", "kw": "Real Madrid almo\u00e7a sem Cristiano Ronaldo"}, {"docs": [["Ronaldo Mourinho vai continuar no Real Madrid - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120313181237/http://expresso.sapo.pt/ronaldo-mourinho-vai-continuar-no-real-madrid=f711319"]], "date": "2012-03-13 18:12:37", "kw": "Ronaldo Mourinho vai continuar no Real Madrid"}, {"docs": [["Anzhi quer contratar Lionel Messi e Cristiano Ronaldo - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20120316061117/http://www.dn.pt/desporto/interior.aspx?content_id=2361095"]], "date": "2012-03-16 06:11:17", "kw": "Anzhi quer contratar Lionel Messi e Cristiano Ronaldo"}, {"docs": [["\u00c9 s\u00f3 roubar, diz Ronaldo ap\u00f3s empate do Real Madrid - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120322181310/http://expresso.sapo.pt/e-so-roubar-diz-ronaldo-apos-empate-do-real-madrid=f713686"]], "date": "2012-03-22 18:13:10", "kw": "diz Ronaldo ap\u00f3s empate do Real Madrid"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo marca o cent\u00e9simo golo na Liga Espanhola | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20120325165518/http://www.ionline.pt/desporto/cristiano-ronaldo-marca-centesimo-golo-na-liga-espanhola"]], "date": "2012-03-25 16:55:18", "kw": "Cristiano Ronaldo marca o cent\u00e9simo golo na Liga Espanhola"}], "to": "2012-05-25 21:36:56", "n_docs": 4}, {"from": "2012-07-01 15:17:03", "keyphrases": [{"docs": [["ESPYS 2012: Cristiano Ronaldo nomeado para melhor atleta internacional > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20120704052241/http://www.tvi24.iol.pt/internacionais/cristiano-ronaldo-ronaldo-espys-2012-espys-messi-premio/1359009-4997.html"]], "date": "2012-07-04 05:22:41", "kw": "Cristiano Ronaldo nomeado para melhor atleta internacional"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo quer terminar carreira no Real Madrid - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20120711180245/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=2593030&tag=Real%20Madrid"]], "date": "2012-07-11 18:02:45", "kw": "Cristiano Ronaldo quer terminar carreira no Real Madrid"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo pediu para sair do Real Madrid | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20120903160525/http://www.ionline.pt/desporto/cristiano-ronaldo-pediu-sair-real-madrid"]], "date": "2012-09-03 16:05:25", "kw": "Cristiano Ronaldo pediu para sair do Real Madrid"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo quer mais dinheiro para ficar no Real Madrid - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120904154412/http://expresso.sapo.pt/cristiano-ronaldo-quer-mais-dinheiro-para-ficar-no-real-madrid=f750672"]], "date": "2012-09-04 15:44:12", "kw": "Cristiano Ronaldo quer mais dinheiro para ficar no Real Madrid"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo premiado pelo Conselho Superior do Desporto de Espanha - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20121016195326/http://expresso.sapo.pt/cristiano-ronaldo-premiado-pelo-conselho-superior-do-desporto-de-espanha=f760564"]], "date": "2012-10-16 19:53:26", "kw": "Cristiano Ronaldo premiado pelo Conselho Superior do Desporto de Espanha"}, {"docs": [["Real Madrid perde com autogolo de Cristiano Ronaldo - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20130204191218/http://expresso.sapo.pt/real-madrid-perde-com-autogolo-de-cristiano-ronaldo=f784369"]], "date": "2013-02-04 19:12:18", "kw": "Real Madrid perde com autogolo de Cristiano Ronaldo"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo marca e Real Madrid est\u00e1 na final da Champions Cup - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20130805231932/http://expresso.sapo.pt/cristiano-ronaldo-marca-e-real-madrid-esta-na-final-da-champions-cup=f824523"]], "date": "2013-08-05 23:19:32", "kw": "Cristiano Ronaldo marca e Real Madrid est\u00e1 na final da Champions Cup"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo candidato a melhor jogador do ano - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20130806055144/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=3313264&tag=Cristiano%20Ronaldo"]], "date": "2013-08-06 05:51:44", "kw": "Cristiano Ronaldo candidato a melhor jogador do ano"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo vai continuar no Real Madrid - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20130808203346/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=3360897"]], "date": "2013-08-08 20:33:46", "kw": "Cristiano Ronaldo vai continuar no Real Madrid"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo renova contrato com o Real Madrid | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20130915171857/http://economico.sapo.pt/noticias/cristiano-ronaldo-renova-contrato-com-o-real-madrid_177167.html"], ["Cristiano Ronaldo renova contrato com o Real Madrid | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20130915185852/http://www.ionline.pt/artigos/desporto/cristiano-ronaldo-renova-contrato-real-madrid"], ["Cristiano Ronaldo renova contrato com o Real Madrid - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20130917002300/http://expresso.sapo.pt/cristiano-ronaldo-renova-contrato-com-o-real-madrid=f830534"]], "date": "2013-09-15 17:18:57", "kw": "Cristiano Ronaldo renova contrato com o Real Madrid"}, {"docs": [["Div\u00f3rcio entre Real Madrid e Cristiano Ronaldo n\u00e3o faria sentido Mourinho - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20130916180703/http://expresso.sapo.pt/divorcio-entre-real-madrid-e-cristiano-ronaldo-nao-faria-sentido-mourinho=f830701"]], "date": "2013-09-16 18:07:03", "kw": "Div\u00f3rcio entre Real Madrid e Cristiano Ronaldo n\u00e3o faria sentido Mourinho"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo desmente caso com Miss Bumbum - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20130924184750/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Gente/Interior.aspx?content_id=3438548"], ["Cristiano Ronaldo desmente caso com Miss Bumbum - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20131002021116/http://www.dn.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=3438490"]], "date": "2013-09-24 18:47:50", "kw": "Cristiano Ronaldo desmente caso com Miss Bumbum"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo desmente renova\u00e7\u00e3o com o Real Madrid - Desporto - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20131024055703/http://sol.sapo.pt/inicio/Desporto/Interior.aspx?content_id=77959"]], "date": "2013-10-24 05:57:03", "kw": "Cristiano Ronaldo desmente renova\u00e7\u00e3o com o Real Madrid"}, {"docs": [["Blatter goza com Cristiano Ronaldo e elogia Messi - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20131029194020/http://www.dn.pt/desporto/interior.aspx?content_id=3502716"], ["Blatter goza com Cristiano Ronaldo e elogia Messi - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20131106020158/http://www.dn.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=3502716"]], "date": "2013-10-29 19:40:20", "kw": "Blatter goza com Cristiano Ronaldo e elogia Messi"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo valoriza-se antes da Bola de Ouro | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20131030194147/http://economico.sapo.pt/noticias/cristiano-ronaldo-valorizase-antes-da-bola-de-ouro_180501.html"], ["Cristiano Ronaldo valoriza-se antes da Bola de Ouro | Di\u00e1rio Econ\u00f3mico.com", "https://arquivo.pt/wayback/20131116055204/http://economico.sapo.pt/noticias/nprint/180501.html"]], "date": "2013-10-30 19:41:47", "kw": "Cristiano Ronaldo valoriza-se antes da Bola de Ouro"}, {"docs": [["FPF e Real Madrid exigem desculpas de Blatter a Ronaldo - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20131031013042/http://expresso.sapo.pt/fpf-e-real-madrid-exigem-desculpas-de-blatter-a-ronaldo=f838284"]], "date": "2013-10-31 01:30:42", "kw": "FPF e Real Madrid exigem desculpas de Blatter a Ronaldo"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo marca pelo quarto jogo consecutivo na Champions - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20131107231958/http://expresso.sapo.pt/cristiano-ronaldo-marca-pelo-quarto-jogo-consecutivo-na-champions=f839513"], ["Cristiano Ronaldo marca pelo quarto jogo consecutivo na Champions - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20131111143533/http://visao.sapo.pt/cristiano-ronaldo-marca-pelo-quarto-jogo-consecutivo-na-champions=f756187"]], "date": "2013-11-07 23:19:58", "kw": "Cristiano Ronaldo marca pelo quarto jogo consecutivo na Champions"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo faz hat trick da goleada do Real Madrid - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20131111081805/http://visao.sapo.pt/cristiano-ronaldo-faz-hat-trick-da-goleada-do-real-madrid=f756748"]], "date": "2013-11-11 08:18:05", "kw": "Cristiano Ronaldo faz hat trick da goleada do Real Madrid"}, {"docs": [["Blatter diz que prefere Messi e goza de Cristiano Ronaldo | DNOTICIAS.PT", "https://arquivo.pt/wayback/20131118211417/http://dnoticias.pt/actualidade/desporto/413667-blatter-diz-que-prefere-messi-e-goza-de-cristiano-ronaldo"]], "date": "2013-11-18 21:14:17", "kw": "Blatter diz que prefere Messi e goza de Cristiano Ronaldo"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo e Jos\u00e9 Mourinho nos tr\u00eas finalistas | DNOTICIAS.PT", "https://arquivo.pt/wayback/20131129010320/http://dnoticias.pt/actualidade/desporto/296101-cristiano-ronaldo-e-jose-mourinho-nos-tres-finalistas-da-bola-de-ouro"]], "date": "2013-11-29 01:03:20", "kw": "Cristiano Ronaldo e Jos\u00e9 Mourinho nos tr\u00eas finalistas"}], "to": "2013-11-30 13:54:12", "n_docs": 4}, {"from": "2014-04-27 21:04:13", "keyphrases": [{"docs": [["Cristiano Ronaldo bisa na goleada caseira do Real Madrid frente ao Osasuna - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140427222647/http://expresso.sapo.pt/cristiano-ronaldo-bisa-na-goleada-caseira-do-real-madrid-frente-ao-osasuna=f867288"]], "date": "2014-04-27 22:26:47", "kw": "Cristiano Ronaldo bisa na goleada caseira do Real Madrid frente ao Osasuna"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo substitu\u00eddo aos nove minutos do jogo do Real Madrid - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140508220803/http://www.aeiou.pt/quiosque/ronaldo-substituido-aos-nove-minutos-do-jogo-do-real-madrid"]], "date": "2014-05-08 22:08:03", "kw": "Cristiano Ronaldo substitu\u00eddo aos nove minutos do jogo do Real Madrid"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo juntou-se hoje \u00e0 comitiva do Real Madrid em Los Angeles - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140728032124/http://www.aeiou.pt/quiosque/cristiano-ronaldo-juntou-se-hoje-a-comitiva-do-real-madrid-em-los-angeles"]], "date": "2014-07-28 03:21:24", "kw": "Cristiano Ronaldo juntou-se hoje \u00e0 comitiva do Real Madrid em Los Angeles"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo eleito o melhor jogador da Europa - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140828213412/http://www.aeiou.pt/quiosque/cristiano-ronaldo-eleito-o-melhor-jogador-da-europa"], ["Cristiano Ronaldo eleito o melhor jogador da Europa - Futebol - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20160825215910/http://www.sabado.pt/desporto/futebol/detalhe/cristiano_ronaldo_eleito_o_melhor_jogador_da_europa.html"]], "date": "2014-08-28 21:34:12", "kw": "Cristiano Ronaldo eleito o melhor jogador da Europa"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo descansa e falha jogo com Real Sociedad - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20140908003545/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=4100747&tag=Cristiano%20Ronaldo"]], "date": "2014-09-08 00:35:45", "kw": "Cristiano Ronaldo descansa e falha jogo com Real Sociedad"}, {"docs": [["Real Madrid bate Elche com p\u00f3quer de Cristiano Ronaldo - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20140930150141/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=4141300&utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+JN-ULTIMAS+%28JN+-+Ultimas%29"]], "date": "2014-09-30 15:01:41", "kw": "Real Madrid bate Elche com p\u00f3quer de Cristiano Ronaldo"}, {"docs": [["Cristiano ronaldo marca dois na goleada 5-0 do real madrid sobre o levante ? SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20141018172020/http://www.sapo.pt/noticias/cristiano-ronaldo-marca-dois-na-goleada-5-0_54428ed01efcbba07500ae33"]], "date": "2014-10-18 17:20:20", "kw": "Cristiano ronaldo marca dois na goleada 5-0 do real madrid sobre o levante"}, {"docs": [["Blatter diz que prefere Messi e goza com Cristiano Ronaldo - Futebol Internacional - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141022073425/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=691673&tm=47&layout=122&visual=61"], ["Blatter diz que prefere Messi e goza com Cristiano Ronaldo - Futebol Internacional - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20151204151627/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/blatter-diz-que-prefere-messi-e-goza-com-cristiano-ronaldo_v691673"]], "date": "2014-10-22 07:34:25", "kw": "Blatter diz que prefere Messi e goza com Cristiano Ronaldo"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo nomeado para autor do melhor golo da Liga espanhola - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20141024195542/http://www.aeiou.pt/quiosque/cristiano-ronaldo-candidato-ao-melhor-golo-da-liga-espanhola-videos"]], "date": "2014-10-24 19:55:42", "kw": "Cristiano Ronaldo nomeado para autor do melhor golo da Liga espanhola"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo \u00e9 \u00fanico portugu\u00eas candidato \u00e0 Bola de Ouro - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20141029041039/http://zap.aeiou.pt/cristiano-ronaldo-e-unico-portugues-candidato-bola-de-ouro-46790"]], "date": "2014-10-29 04:10:39", "kw": "Cristiano Ronaldo \u00e9 \u00fanico portugu\u00eas candidato \u00e0 Bola de Ouro"}, {"docs": [["Cristiano ronaldo marca mais tr\u00eas golos e real madrid derrota celta de vigo - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20141206232724/http://www.sapo.pt/noticias/cristiano-ronaldo-marca-mais-tres-golos-e_548370054410025d5a7fde32"], ["Cristiano Ronaldo marca mais tr\u00eas golos e Real Madrid derrota Celta de Vigo - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20141207035400/http://www.aeiou.pt/quiosque/video-bicicleta-fantastica-de-cristiano-ronaldo-frente-ao-celta"]], "date": "2014-12-06 23:27:24", "kw": "Cristiano ronaldo marca mais tr\u00eas golos e real madrid derrota celta de vigo"}, {"docs": [["Internacional - Cristiano Ronaldo - Cristiano Ronaldo eleito o melhor do ano pelo The Guardian | Mai", "https://arquivo.pt/wayback/20141225000534/http://www.maisfutebol.iol.pt/internacional/fc-porto/cristiano-ronaldo-eleito-o-melhor-do-ano-pelo-the-guardian"]], "date": "2014-12-25 00:05:34", "kw": "Cristiano Ronaldo eleito o melhor do ano pelo The Guardian"}, {"docs": [["Cristiano ronaldo recebe pr\u00e9mio de melhor futebolista do ano da globe soccer - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20141230184840/http://www.sapo.pt/noticias/cristiano-ronaldo-recebe-premio-de-melhor_54a1dfa0c306cec916d85e32"]], "date": "2014-12-30 18:48:40", "kw": "Cristiano ronaldo recebe pr\u00e9mio de melhor futebolista do ano da globe soccer"}, {"docs": [["Golo de cristiano ronaldo n\u00e3o evita derrota do real madrid frente ao ac milan - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20141231000111/http://www.sapo.pt/noticias/golo-de-cristiano-ronaldo-nao-evita-derrota_54a2fbc8ae44c0cd16a83416"], ["Golo de Cristiano Ronaldo n\u00e3o evita derrota do Real Madrid frente ao AC Milan - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20141231041651/http://www.aeiou.pt/quiosque/real-madrid-pepe-fabio-coentrao-e-cristiano-ronaldo-convocados-para-o-ac-milan"]], "date": "2014-12-31 00:01:11", "kw": "Golo de cristiano ronaldo n\u00e3o evita derrota do real madrid frente ao ac milan"}, {"docs": [["Cristiano ronaldo eleito melhor futebolista do ano para a world soccer - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20141231182256/http://www.sapo.pt/noticias/cristiano-ronaldo-eleito-melhor-futebolista_54a314c2ae44c0cd16a846e9"]], "date": "2014-12-31 18:22:56", "kw": "Cristiano ronaldo eleito melhor futebolista do ano para a world soccer"}, {"docs": [["Made In - Internacional - Bola de Ouro: \u00e9 hoje, Cristiano Ronaldo sucede a Cristiano Ronaldo? | Mais", "https://arquivo.pt/wayback/20150112195534/http://www.maisfutebol.iol.pt/made-in/internacional/bola-de-ouro-e-hoje-cristiano-ronaldo-sucede-a-cristiano-ronaldo"]], "date": "2015-01-12 19:55:34", "kw": "Cristiano Ronaldo sucede a Cristiano Ronaldo"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo conquista Bola de Ouro pela terceira vez | Di\u00e1rio de Leiria", "https://arquivo.pt/wayback/20150112211557/http://www.diarioleiria.pt/noticias/cristiano-ronaldo-conquista-bola-de-ouro-pela-terceira-vez"], ["Cristiano ronaldo conquista bola de ouro pela terceira vez - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150113185658/http://www.sapo.pt/noticias/cristiano-ronaldo-conquista-bola-de-ouro-pela_54b41b3adef45b6c667d5cc8"], ["Cristiano Ronaldo conquista Bola de Ouro pela terceira vez - OJE Digital", "https://arquivo.pt/wayback/20151130165049/http://www.oje.pt/cristiano-ronaldo-conquista-bola-de-ouro-pela-terceira-vez/"]], "date": "2015-01-12 21:15:57", "kw": "Cristiano Ronaldo conquista Bola de Ouro pela terceira vez"}, {"docs": [["Jorge jesus diz que cristiano ronaldo teve ano fant\u00e1stico e merece bola de ouro - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150113183232/http://www.sapo.pt/noticias/jorge-jesus-diz-que-cristiano-ronaldo-teve_54b5494cf043dc646648d02b"], ["Jorge Jesus diz que Cristiano Ronaldo teve ano fant\u00e1stico e merece Bola de Ouro - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150113204703/http://www.aeiou.pt/quiosque/ronaldo-vence-bola-de-ouro-com-mais-votos-do-que-messi-e-neuer-juntos"]], "date": "2015-01-13 18:32:32", "kw": "Jorge jesus diz que cristiano ronaldo teve ano fant\u00e1stico e merece bola de ouro"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo eleito melhor jogador do s\u00e9culo em Portugal - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150115212005/http://expresso.sapo.pt/cristiano-ronaldo-eleito-melhor-jogador-do-seculo-em-portugal=f906423"]], "date": "2015-01-15 21:20:05", "kw": "Cristiano Ronaldo eleito melhor jogador do s\u00e9culo em Portugal"}, {"docs": [["Jorge mendes diz que cristiano ronaldo vai terminar a carreira no real madrid - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150203183521/http://www.sapo.pt/noticias/jorge-mendes-diz-que-cristiano-ronaldo-vai_54d0e44c03dcd0de344ce5ac"], ["Jorge Mendes diz que Cristiano Ronaldo vai terminar a carreira no Real Madrid - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150203233534/http://www.aeiou.pt/quiosque/jorge-mendes-diz-que-cristiano-ronaldo-vai-terminar-a-carreira-no-real-madrid"], ["Jorge Mendes diz que Cristiano Ronaldo vai terminar a carreira no Real Madrid - Futebol Internaciona", "https://arquivo.pt/wayback/20151110211656/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/jorge-mendes-diz-que-cristiano-ronaldo-vai-terminar-a-carreira-no-real-madrid_d871762"]], "date": "2015-02-03 18:35:21", "kw": "Jorge mendes diz que cristiano ronaldo vai terminar a carreira no real madrid"}], "to": "2015-03-20 22:13:13", "n_docs": 4}, {"from": "2015-03-23 01:31:00", "keyphrases": [{"docs": [["Real madrid goleia granada com cinco golos de cristiano ronaldo - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150405171036/http://www.sapo.pt/noticias/real-madrid-goleia-granada-com-cinco-golos-de_55212998205057150a130423"]], "date": "2015-04-05 17:10:36", "kw": "Real madrid goleia granada com cinco golos de cristiano ronaldo"}, {"docs": [["Cristiano ronaldo marca e d\u00e1 a marcar na vit\u00f3ria do real madrid frente ao m\u00e1laga - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150419173754/http://www.sapo.pt/noticias/cristiano-ronaldo-marca-e-da-a-marcar-na_5532bcb257865a00781ffdda"]], "date": "2015-04-19 17:37:54", "kw": "Cristiano ronaldo marca e d\u00e1 a marcar na vit\u00f3ria do real madrid frente ao m\u00e1laga"}, {"docs": [["Cristiano ronaldo em branco na vit\u00f3ria do real madrid sobre o almeria - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150430174637/http://www.sapo.pt/noticias/cristiano-ronaldo-em-branco-na-vitoria-do_554143a896dcf25650bb2db3"]], "date": "2015-04-30 17:46:37", "kw": "Cristiano ronaldo em branco na vit\u00f3ria do real madrid sobre o almeria"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo marca os tr\u00eas do Real Madrid e mant\u00e9m equipa na corrida - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150503031255/http://www.aeiou.pt/quiosque/cristiano-ronaldo-em-branco-na-vitoria-do-real-madrid-sobre-o-almeria"]], "date": "2015-05-03 03:12:55", "kw": "Cristiano Ronaldo marca os tr\u00eas do Real Madrid e mant\u00e9m equipa na corrida"}, {"docs": [["Cristiano ronaldo marca tr\u00eas e mant\u00e9m real madrid na corrida ao t\u00edtulo espanhol - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150503173804/http://www.sapo.pt/noticias/cristiano-ronaldo-marca-tres-e-mantem-real_55452d34f6872f912d1e25d3"]], "date": "2015-05-03 17:38:04", "kw": "Cristiano ronaldo marca tr\u00eas e mant\u00e9m real madrid na corrida ao t\u00edtulo espanhol"}, {"docs": [["Cristiano ronaldo e pepe marcam no triunfo do real madrid sobre manchester city - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150724172344/http://www.sapo.pt/noticias/cristiano-ronaldo-e-pepe-marcam-no-triunfo-do_55b2360fc5ff41a014f06329"]], "date": "2015-07-24 17:23:44", "kw": "Cristiano ronaldo e pepe marcam no triunfo do real madrid sobre manchester city"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo e Pepe ajudam Real Madrid a conquistar torneio na Austr\u00e1lia - Futebol Internaciona", "https://arquivo.pt/wayback/20150724192040/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/cristiano-ronaldo-e-pepe-ajudam-real-madrid-a-conquistar-torneio-na-australia_d846878"]], "date": "2015-07-24 19:20:40", "kw": "Cristiano Ronaldo e Pepe ajudam Real Madrid a conquistar torneio na Austr\u00e1lia"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo finalista pela quinta vez do pr\u00e9mio Melhor Jogador da UEFA - Futebol Internacional", "https://arquivo.pt/wayback/20150812190402/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/cristiano-ronaldo-finalista-pela-quinta-vez-do-premio-melhor-jogador-da-uefa_d851005"]], "date": "2015-08-12 19:04:02", "kw": "Cristiano Ronaldo finalista pela quinta vez do pr\u00e9mio Melhor Jogador da UEFA"}, {"docs": [["Florentino p\u00e9rez diz n\u00e3o imaginar o real madrid sem cristiano ronaldo - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150910172158/http://www.sapo.pt/noticias/florentino-perez-diz-nao-imaginar-o-real_55f17acaaa9750d92c485d22"]], "date": "2015-09-10 17:21:58", "kw": "Florentino p\u00e9rez diz n\u00e3o imaginar o real madrid sem cristiano ronaldo"}, {"docs": [["Espanha: Cristiano Ronaldo abre caminho \u00e0 vit\u00f3ria do Real Madrid em Vigo - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20151024173727/http://www.aeiou.pt/quiosque/cristiano-ronaldo-abre-caminho-a-vitoria-do-real-madrid-em-vigo"]], "date": "2015-10-24 17:37:27", "kw": "Cristiano Ronaldo abre caminho \u00e0 vit\u00f3ria do Real Madrid em Vigo"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo - Nuno Esp\u00edrito Santo considera Cristiano Ronaldo o melhor da hist\u00f3ria - Futebol I", "https://arquivo.pt/wayback/20151106064226/http://www.dn.pt/desporto/futebol-internacional/interior/nuno-espirito-santo-considera-cristiano-ronaldo-o-melhor-da-historia-4322286.html"]], "date": "2015-11-06 06:42:26", "kw": "Nuno Esp\u00edrito Santo considera Cristiano Ronaldo o melhor da hist\u00f3ria"}, {"docs": [["Jorge mendes diz que cristiano ronaldo vai terminar a carreira no real madrid - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150203183521/http://www.sapo.pt/noticias/jorge-mendes-diz-que-cristiano-ronaldo-vai_54d0e44c03dcd0de344ce5ac"], ["Jorge Mendes diz que Cristiano Ronaldo vai terminar a carreira no Real Madrid - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150203233534/http://www.aeiou.pt/quiosque/jorge-mendes-diz-que-cristiano-ronaldo-vai-terminar-a-carreira-no-real-madrid"], ["Jorge Mendes diz que Cristiano Ronaldo vai terminar a carreira no Real Madrid - Futebol Internaciona", "https://arquivo.pt/wayback/20151110211656/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/jorge-mendes-diz-que-cristiano-ronaldo-vai-terminar-a-carreira-no-real-madrid_d871762"]], "date": "2015-11-10 21:16:56", "kw": "Jorge mendes diz que cristiano ronaldo vai terminar a carreira no real madrid"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo nos quatro golos do Real Madrid na Ucr\u00e2nia - Liga dos Campe\u00f5es - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20151126212416/http://www.rtp.pt/noticias/liga-dos-campeoes/cristiano-ronaldo-nos-quatro-golos-do-real-madrid-na-ucrania_v876899"]], "date": "2015-11-26 21:24:16", "kw": "Cristiano Ronaldo nos quatro golos do Real Madrid na Ucr\u00e2nia"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo quer deixar Real Madrid e pode levar Benzema consigo - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20151128232446/http://www.aeiou.pt/quiosque/ronaldo-faz-ultimato-e-ameaca-deixar-real-madrid-acompanhado"]], "date": "2015-11-28 23:24:46", "kw": "Cristiano Ronaldo quer deixar Real Madrid e pode levar Benzema consigo"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo passa a ser o jogador de futebol mais popular do Instagram - SAPO Tek", "https://arquivo.pt/wayback/20151129140635/http://tek.sapo.pt/mobile/apps/artigo/cristiano_ronaldo_passa_a_ser_o_jogador_de_futebol_mais_popular_do_instagram-44680cut.html"]], "date": "2015-11-29 14:06:35", "kw": "Cristiano Ronaldo passa a ser o jogador de futebol mais popular do Instagram"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo conquista Bola de Ouro pela terceira vez | Di\u00e1rio de Leiria", "https://arquivo.pt/wayback/20150112211557/http://www.diarioleiria.pt/noticias/cristiano-ronaldo-conquista-bola-de-ouro-pela-terceira-vez"], ["Cristiano ronaldo conquista bola de ouro pela terceira vez - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150113185658/http://www.sapo.pt/noticias/cristiano-ronaldo-conquista-bola-de-ouro-pela_54b41b3adef45b6c667d5cc8"], ["Cristiano Ronaldo conquista Bola de Ouro pela terceira vez - OJE Digital", "https://arquivo.pt/wayback/20151130165049/http://www.oje.pt/cristiano-ronaldo-conquista-bola-de-ouro-pela-terceira-vez/"]], "date": "2015-11-30 16:50:49", "kw": "Cristiano Ronaldo conquista Bola de Ouro pela terceira vez"}, {"docs": [["Blatter diz que prefere Messi e goza com Cristiano Ronaldo - Futebol Internacional - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141022073425/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=691673&tm=47&layout=122&visual=61"], ["Blatter diz que prefere Messi e goza com Cristiano Ronaldo - Futebol Internacional - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20151204151627/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/blatter-diz-que-prefere-messi-e-goza-com-cristiano-ronaldo_v691673"]], "date": "2015-12-04 15:16:27", "kw": "Blatter diz que prefere Messi e goza com Cristiano Ronaldo"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo oferece camisola assinada do Real Madrid ao Presidente da Nicar\u00e1gua | DNOTICIAS.PT", "https://arquivo.pt/wayback/20151213014742/http://dnoticias.pt/actualidade/desporto/552961-cristiano-ronaldo-oferece-camisola-assinada-do-real-madrid-ao-presidente"]], "date": "2015-12-13 01:47:42", "kw": "Cristiano Ronaldo oferece camisola assinada do Real Madrid ao Presidente da Nicar\u00e1gua"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo vai ser marca de hot\u00e9is em parceria com grupo Pestana - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20151218011611/http://www.aeiou.pt/quiosque/cristiano-ronaldo-e-marca-de-hotel"]], "date": "2015-12-18 01:16:11", "kw": "Cristiano Ronaldo vai ser marca de hot\u00e9is em parceria com grupo Pestana"}, {"docs": [["Ronaldo marca dois golos na segunda goleada do real madrid 'de' zidane - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20160117183141/http://www.sapo.pt/noticias/ronaldo-marca-dois-golos-na-segunda-goleada_569bcc22cdcf1349224a3155"]], "date": "2016-01-17 18:31:41", "kw": "Ronaldo marca dois golos na segunda goleada do real madrid"}], "to": "2016-02-08 00:40:27", "n_docs": 4}, {"from": "2016-02-11 01:39:08", "keyphrases": [{"docs": [["Cristiano Ronaldo \u00e9 o vencedor de A Bola de Ouro no Facebook - Nacional - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20160211084546/http://www.sabado.pt/social/nacional/detalhe/cristiano_ronaldo_e_o_vencedor_de_a_bola_de_ouro_no_facebook.html"]], "date": "2016-02-11 08:45:46", "kw": "Cristiano Ronaldo \u00e9 o vencedor de A Bola de Ouro no Facebook"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo e Alessandra Ambrosio - Fotos - Jogo perigoso - Multimedia - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20160212095120/http://desporto.sapo.pt/multimedia/jogo_perigoso/fotos/cristiano-ronaldo-e-alessandra-ambrosio/?id=zE0gYkc0S6LAZlVh082zf"], ["Cristiano Ronaldo e Alessandra Ambrosio - Fotografias - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20160628234953/http://www.sabado.pt/multimedia/fotografias/detalhe/cristiano_ronaldo_e_alessandra_ambrosio.html"]], "date": "2016-02-12 09:51:20", "kw": "Cristiano Ronaldo e Alessandra Ambrosio"}, {"docs": [["Cristiano ronaldo bisa no triunfo do real madrid sobre o athletic bilbau - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20160213183303/http://www.sapo.pt/noticias/cristiano-ronaldo-bisa-no-triunfo-do-real_56bf6c162982d28e060e24fe"], ["Cristiano Ronaldo bisa no triunfo do Real Madrid sobre o Athletic Bilbau - Futebol Internacional - D", "https://arquivo.pt/wayback/20160213185919/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/cristiano-ronaldo-bisa-no-triunfo-do-real-madrid-sobre-o-athletic-bilbau_d895899"], ["Cristiano Ronaldo bisa no triunfo do Real Madrid sobre o Athletic Bilbau - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20160213205201/http://www.aeiou.pt/quiosque/cristiano-ronaldo-bisa-no-triunfo-do-real-madrid-sobre-o-athletic-bilbau"]], "date": "2016-02-13 18:33:03", "kw": "Cristiano ronaldo bisa no triunfo do real madrid sobre o athletic bilbau"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo roubou a namorada ao Pai Natal? - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20131115121529/http://visao.sapo.pt/cristiano-ronaldo-roubou-a-namorada-ao-pai-natal=f637682"], ["Vis\u00e3o | Cristiano Ronaldo roubou a namorada ao Pai Natal?", "https://arquivo.pt/wayback/20160214201453/http://visao.sapo.pt/blogues/blogue_olheiro_estrabico/cristiano-ronaldo-roubou-a-namorada-ao-pai-natal=f637682"]], "date": "2016-02-14 20:14:53", "kw": "Cristiano Ronaldo roubou a namorada ao Pai Natal"}, {"docs": [["Ronaldo guarda para si opini\u00e3o sobre penalti de messi que deu golo a su\u00e1rez - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20160217182845/http://www.sapo.pt/noticias/ronaldo-guarda-para-si-opiniao-sobre-penalti-_56c37f06983e24b536fbcf71"]], "date": "2016-02-17 18:28:45", "kw": "Ronaldo guarda para si opini\u00e3o sobre penalti de messi que deu golo a su\u00e1rez"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo marca na vit\u00f3ria do Real Madrid - Desporto - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20160218193408/http://www.sabado.pt/desporto/detalhe/cristiano_ronaldo_marca_na_vitoria_do_real_madrid.html"]], "date": "2016-02-18 19:34:08", "kw": "Cristiano Ronaldo marca na vit\u00f3ria do Real Madrid"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo rende notoriedade ao BES em Espanha | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20160218200904/http://economico.sapo.pt/noticias/cristiano-ronaldo-rende-notoriedade-ao-bes-em-espanha_71057.html"]], "date": "2016-02-18 20:09:04", "kw": "Cristiano Ronaldo rende notoriedade ao BES em Espanha"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo escreveu pref\u00e1cio de livro sobre Jorge Mendes - Futebol Internacional - RTP Not\u00edci", "https://arquivo.pt/wayback/20160219220854/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/cristiano-ronaldo-escreveu-prefacio-de-livro-sobre-jorge-mendes_v799323"]], "date": "2016-02-19 22:08:54", "kw": "Cristiano Ronaldo escreveu pref\u00e1cio de livro sobre Jorge Mendes"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo chegou com Jorge Mendes \u00e0 igreja - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20160222225337/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Gente/Interior.aspx?content_id=4711933"]], "date": "2016-02-22 22:53:37", "kw": "Cristiano Ronaldo chegou com Jorge Mendes \u00e0 igreja"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo - Cristiano Ronaldo falha jogo com Galatasaray - Futebol Internacional - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20160224032754/http://www.dn.pt/desporto/futebol-internacional/interior/cristiano-ronaldo-falha-jogo-com-galatasaray-3554117.html"]], "date": "2016-02-24 03:27:54", "kw": "Cristiano Ronaldo falha jogo com Galatasaray"}, {"docs": [["Casillas dividido entre Messi e Cristiano Ronaldo - FC Porto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20160226193031/http://www.dn.pt/desporto/fc-porto/interior/casillas-dividido-entre-messi-e-cristiano-ronaldo-5047140.html"]], "date": "2016-02-26 19:30:31", "kw": "Casillas dividido entre Messi e Cristiano Ronaldo"}, {"docs": [["Cristiano ronaldo abre caminho para vit\u00f3ria do real madrid sobre levante - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20160303182901/http://www.sapo.pt/noticias/cristiano-ronaldo-abre-caminho-para-vitoria_56d76de8ddcc0f6713cdc6bf"]], "date": "2016-03-03 18:29:01", "kw": "Cristiano ronaldo abre caminho para vit\u00f3ria do real madrid sobre levante"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo promove perfume em Madrid - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20160305005427/http://www.aeiou.pt/quiosque/cristiano-ronaldo-promove-perfume-em-madrid"]], "date": "2016-03-05 00:54:27", "kw": "Cristiano Ronaldo promove perfume em Madrid"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo marca quatro e Real Madrid \"atropela\" Celta de Vigo - Futebol Internacional - Desp", "https://arquivo.pt/wayback/20160305185934/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/cristiano-ronaldo-marca-quatro-e-real-madrid-atropela-celta-de-vigo_d901366"]], "date": "2016-03-05 18:59:34", "kw": "Cristiano Ronaldo marca quatro e Real Madrid"}, {"docs": [["Filha de Jorge Mendes na mesma equipa de Cristiano Ronaldo - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20160310194347/http://www.aeiou.pt/quiosque/cristiano-ronaldo-e-o-filho-divertem-se-num-treino-bem-animado"]], "date": "2016-03-10 19:43:47", "kw": "Filha de Jorge Mendes na mesma equipa de Cristiano Ronaldo"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo pede ajuda para crian\u00e7as s\u00edrias - Nacional - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20160314194403/http://www.sabado.pt/social/nacional/detalhe/cristiano_ronaldo_pede_ajuda_para_criancas_sirias.html"]], "date": "2016-03-14 19:44:03", "kw": "Cristiano Ronaldo pede ajuda para crian\u00e7as s\u00edrias"}, {"docs": [["Espanha - Cristiano Ronaldo e Messi juntos e a cantar \"Bailando\"?", "https://arquivo.pt/wayback/20160401230745/http://www.dn.pt/pessoas/interior/cristiano-ronaldo-e-messi-juntos-e-a-cantar-bailando-5105495.html"], ["Cristiano Ronaldo e Messi juntos e a cantar \"Bailando\"?", "https://arquivo.pt/wayback/20160401230755/http://www.dn.pt/pessoas/interior/amp/cristiano-ronaldo-e-messi-juntos-e-a-cantar-bailando-5105495.html"]], "date": "2016-04-01 23:07:45", "kw": "Cristiano Ronaldo e Messi juntos e a cantar"}, {"docs": [["PSG quer Mourinho e Cristiano Ronaldo - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20160419210448/http://www.aeiou.pt/quiosque/mercado-cristiano-ronaldo-e-mourinho-terao-reunido-com-o-psg"]], "date": "2016-04-19 21:04:48", "kw": "PSG quer Mourinho e Cristiano Ronaldo"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo tem sobrecarga muscular e falha jogo com Rayo Vallecano - Futebol Internacional - ", "https://arquivo.pt/wayback/20160422182323/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/cristiano-ronaldo-tem-sobrecarga-muscular-e-falha-jogo-com-rayo-vallecano_d913315"]], "date": "2016-04-22 18:23:23", "kw": "Cristiano Ronaldo tem sobrecarga muscular e falha jogo com Rayo Vallecano"}, {"docs": [["LC: Cristiano Ronaldo n\u00e3o recupera da les\u00e3o e n\u00e3o defronta Manchester City - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20160427020536/http://www.aeiou.pt/quiosque/cristiano-ronaldo-e-benzema-prontos-para-o-jogo-da-liga-dos-campeoes"]], "date": "2016-04-27 02:05:36", "kw": "Cristiano Ronaldo n\u00e3o recupera da les\u00e3o e n\u00e3o defronta Manchester City"}], "to": "2016-04-28 23:38:37", "n_docs": 4}, {"from": "2016-04-30 17:11:00", "keyphrases": [{"docs": [["Cristiano Ronaldo diverte-se no Open de Madrid - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20160507191757/http://www.aeiou.pt/quiosque/joao-sousa-faz-historia-e-quer-surpreender-nadal"]], "date": "2016-05-07 19:17:57", "kw": "Cristiano Ronaldo diverte-se no Open de Madrid"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo abandonou treino do Real Madrid - Espanha - Desporto - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160526212149/http://www.rtp.pt/noticias/liga-espanhola/cristiano-ronaldo-abandonou-treino-do-real-madrid_d921116"]], "date": "2016-05-26 21:21:49", "kw": "Cristiano Ronaldo abandonou treino do Real Madrid"}, {"docs": [["Pepe diz que Cristiano Ronaldo merecia marcar golo da vit\u00f3ria - Desporto - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160529212636/http://www.rtp.pt/noticias/desporto/pepe-diz-que-cristiano-ronaldo-merecia-marcar-golo-da-vitoria_v922179"]], "date": "2016-05-29 21:26:36", "kw": "Pepe diz que Cristiano Ronaldo merecia marcar golo da vit\u00f3ria"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo no onze ideal da Liga dos Campe\u00f5es - Futebol - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20160606194813/http://www.sabado.pt/desporto/futebol/detalhe/cristiano_ronaldo_no_onze_ideal_da_liga_dos_campeoes.html"]], "date": "2016-06-06 19:48:13", "kw": "Cristiano Ronaldo no onze ideal da Liga dos Campe\u00f5es"}, {"docs": [["OFICIAL: <B>Cristiano Ronaldo \u00e9 o vencedor da Bola de Ouro</B> > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20160611072636/http://www.tvi24.iol.pt/desporto/cristiano-ronaldo-ronaldo-bola-de-ouro/1019197-4062.html"]], "date": "2016-06-11 07:26:36", "kw": "Cristiano Ronaldo \u00e9 o vencedor da Bola de Ouro"}, {"docs": [["Sim, Cristiano Ronaldo manda na Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Futebol. E depois?", "https://arquivo.pt/wayback/20160613160532/http://sol.sapo.pt/noticia/116708"]], "date": "2016-06-13 16:05:32", "kw": "Cristiano Ronaldo manda na Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Futebol"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo pede apoio de todos os portugueses - EURO2016 - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20160614183446/http://www.sabado.pt/desporto/euro2016/detalhe/cristiano_ronaldo_pede_apoio_de_todos_os_portugueses.html"]], "date": "2016-06-14 18:34:46", "kw": "Cristiano Ronaldo pede apoio de todos os portugueses"}, {"docs": [["V\u00eddeo com Cristiano Ronaldo emociona a Internet - EURO2016 - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20160623191703/http://www.sabado.pt/desporto/euro2016/detalhe/video_com_cristiano_ronaldo_emociona_a_internet.html"], ["V\u00eddeo com Cristiano Ronaldo emociona a Internet - V\u00eddeos - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20160624191420/http://www.sabado.pt/multimedia/videos/detalhe/video_com_cristiano_ronaldo_emociona_a_internet.html"]], "date": "2016-06-23 19:17:03", "kw": "V\u00eddeo com Cristiano Ronaldo emociona a Internet"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo e Eva Longoria juntos em Ibiza! - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20160721184921/http://www.aeiou.pt/quiosque/eva-longoria-encontra-cristiano-ronaldo-em-ibiza"]], "date": "2016-07-21 18:49:21", "kw": "Cristiano Ronaldo e Eva Longoria juntos em Ibiza"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo encontrou Eva Longoria em Espanha - Social - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20160721185615/http://www.sabado.pt/social/detalhe/cristiano_ronaldo_encontrou_eva_longoria_em_espanha.html"]], "date": "2016-07-21 18:56:15", "kw": "Cristiano Ronaldo encontrou Eva Longoria em Espanha"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo e Jennifer Lopez juntos no anivers\u00e1rio da cantora - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20160725200058/http://www.aeiou.pt/quiosque/cristiano-ronaldo-marca-presenca-no-aniversario-de-jennifer-lopez"]], "date": "2016-07-25 20:00:58", "kw": "Cristiano Ronaldo e Jennifer Lopez juntos no anivers\u00e1rio da cantora"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo \u00e9 finalista do pr\u00e9mio melhor jogador da UEFA - Desporto - RTP Madeira - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20160806015643/http://www.rtp.pt/madeira/desporto/cristiano-ronaldo-e-finalista-do-premio-melhor-jogador-da-uefa_3957"]], "date": "2016-08-06 01:56:43", "kw": "Cristiano Ronaldo \u00e9 finalista do pr\u00e9mio melhor jogador da UEFA"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo eleito o melhor jogador da Europa - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140828213412/http://www.aeiou.pt/quiosque/cristiano-ronaldo-eleito-o-melhor-jogador-da-europa"], ["Cristiano Ronaldo eleito o melhor jogador da Europa - Futebol - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20160825215910/http://www.sabado.pt/desporto/futebol/detalhe/cristiano_ronaldo_eleito_o_melhor_jogador_da_europa.html"]], "date": "2016-08-25 21:59:10", "kw": "Cristiano Ronaldo eleito o melhor jogador da Europa"}, {"docs": [["Ronaldo e Pepe de regresso ao Real Madrid - Futebol - Correio da Manh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20160825233715/http://www.cmjornal.pt//desporto/futebol/detalhe/ronaldo-e-pepe-de-regresso-ao-real-madrid"]], "date": "2016-08-25 23:37:15", "kw": "Ronaldo e Pepe de regresso ao Real Madrid"}, {"docs": [["Zidane confirma regresso de Cristiano Ronaldo frente ao Osasuna - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20160909172616/http://www.aeiou.pt/quiosque/cristiano-ronaldo-confirma-que-vai-estrear-se-sabado-pelo-real-madrid"]], "date": "2016-09-09 17:26:16", "kw": "Zidane confirma regresso de Cristiano Ronaldo frente ao Osasuna"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo \u00e9 mais popular que Messi na internet - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20160909184613/http://www.aeiou.pt/quiosque/cristiano-ronaldo-e-mais-popular-na-internet-do-que-leonel-messi"], ["Cristiano Ronaldo \u00e9 mais popular que Messi na internet - Cm ao Minuto - Correio da Manh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20160909190228/http://www.cmjornal.pt/cm-ao-minuto/detalhe/cristiano-ronaldo-e-mais-popular-que-leonel-messi-na-internet?act=0&est=Aberto"]], "date": "2016-09-09 18:46:13", "kw": "Cristiano Ronaldo \u00e9 mais popular que Messi na internet"}, {"docs": [["Irina escolhe entre Cristiano Ronaldo e Bradley Cooper - Famosos - Correio da Manh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20160910185622/http://www.cmjornal.pt/famosos/detalhe/irina-escolhe-entre-cristiano-ronaldo-e-bradley-cooper?act=0&est=Aberto"], ["Irina escolhe entre Cristiano Ronaldo e Bradley Cooper - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20160910202348/http://www.aeiou.pt/quiosque/irina-shayk-estrangulou-apresentador-que-a-fez-escolher-entre-ronaldo-e-cooper"]], "date": "2016-09-10 18:56:22", "kw": "Irina escolhe entre Cristiano Ronaldo e Bradley Cooper"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo e Gareth Bale falham treino do Real Madrid - Futebol Internacional - Desporto - RT", "https://arquivo.pt/wayback/20160916190355/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/cristiano-ronaldo-e-gareth-bale-falham-treino-do-real-madrid_d947694"]], "date": "2016-09-16 19:03:55", "kw": "Cristiano Ronaldo e Gareth Bale falham treino do Real Madrid"}, {"docs": [["Bruno Gama prefere Cristiano Ronaldo a Lionel Messi - Ronaldo - Portugueses em destaque - Futebol - ", "https://arquivo.pt/wayback/20161111142540/http://desporto.sapo.pt/futebol/portugueses_em_destaque/ronaldo/artigo/2016/10/07/bruno-gama-prefere-cristiano-ronaldo-a-lionel-messi"]], "date": "2016-11-11 14:25:40", "kw": "Bruno Gama prefere Cristiano Ronaldo a Lionel Messi"}, {"docs": [["Presidente do Governo Regional da Madeira felicita Cristiano Ronaldo - Ronaldo - Portugueses em dest", "https://arquivo.pt/wayback/20161111142631/http://desporto.sapo.pt/futebol/portugueses_em_destaque/ronaldo/artigo/2016/08/25/presidente-do-governo-regional-da-madeira-felicita-cristiano-ronaldo"]], "date": "2016-11-11 14:26:31", "kw": "Presidente do Governo Regional da Madeira felicita Cristiano Ronaldo"}], "to": "2016-11-17 10:20:55", "n_docs": 4}], "domains": ["tek.sapo.pt", "www.tvi24.iol.pt", "www.abola.pt", "www.lux.iol.pt", "www.ionline.pt", "www.iol.pt", "www.oje.pt", "www.correiodominho.pt", "www.omirante.pt", "www.sapo.pt", "abola.pt", "www.ojogo.pt", "www.maisfutebol.iol.pt", "economico.sapo.pt", "sol.sapo.pt", "www.diariodominho.pt", "www.jn.pt", "inimigo.publico.pt", "www.rtp.pt", "dinheirodigital.sapo.pt", "www.tsf.pt", "www.dn.pt", "www.sabado.pt", "www.aeiou.pt", "www.jornaldenegocios.pt", "www.diarioleiria.pt", "www.jb.pt", "desporto.sapo.pt", "zap.aeiou.pt", "phenriques@dnoticias.pt", "noticias.sapo.pt", "visao.sapo.pt", "dnoticias.pt", "sicnoticias.sapo.pt", "expresso.sapo.pt", "publico.pt", "exameinformatica.sapo.pt", "www.dinheirovivo.pt", "jn.pt", "news.google.pt", "ionline.sapo.pt", "www.cmjornal.pt"]}