{"results": [{"n_docs": 4, "keyphrases": [{"date": "2010-06-07 07:33:26", "kw": "Dilma Rousseff e Jos\u00e9 Serra empatados nas inten\u00e7\u00f5es de voto para as presidenciais", "docs": [["Brasil: Dilma Rousseff e Jos\u00e9 Serra empatados nas inten\u00e7\u00f5es de voto para as presidenciais - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100607073326/http://dn.sapo.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1586922"], ["Brasil: Dilma Rousseff e Jos\u00e9 Serra empatados nas inten\u00e7\u00f5es de voto para as presidenciais - Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20100607215042/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11139685.html"]]}, {"date": "2010-08-28 15:54:12", "kw": "Nova sondagem d\u00e1 vit\u00f3ria de Dilma Rousseff \u00e0 primeira volta", "docs": [["Brasil/Elei\u00e7\u00f5es: Nova sondagem d\u00e1 vit\u00f3ria de Dilma Rousseff \u00e0 primeira volta - Not\u00edcias Lusa - SAPO ", "https://arquivo.pt/wayback/20100828155412/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11447799.html"], ["Brasil/Elei\u00e7\u00f5es: Nova sondagem d\u00e1 vit\u00f3ria de Dilma Rousseff \u00e0 primeira volta - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100828184145/http://dn.sapo.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1650321"]]}, {"date": "2010-09-23 21:07:23", "kw": "Dilma Rousseff cai cinco pontos mas continua a ganhar \u00e0 primeira volta", "docs": [["Brasil/elei\u00e7\u00f5es: Dilma Rousseff cai cinco pontos mas continua a ganhar \u00e0 primeira volta - sondagem -", "https://arquivo.pt/wayback/20100923210723/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11553111.html"]]}, {"date": "2010-10-03 15:54:27", "kw": "Dilma Rousseff apontada como nova Presidente do Brasil", "docs": [["Dilma Rousseff apontada como nova Presidente do Brasil - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20101003155427/http://sol.sapo.pt/inicio/Internacional/Interior.aspx?content_id=1359"]]}, {"date": "2010-10-19 15:26:58", "kw": "Dilma Rousseff amplia diferen\u00e7a face ao opositor Jos\u00e9 Serra", "docs": [["Brasil/Elei\u00e7\u00f5es: Dilma Rousseff amplia diferen\u00e7a face ao opositor Jos\u00e9 Serra - sondagem - Not\u00edcias L", "https://arquivo.pt/wayback/20101019152658/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11659038.html"], ["Brasil/Elei\u00e7\u00f5es: Dilma Rousseff amplia diferen\u00e7a face ao opositor Jos\u00e9 Serra - sondagem", "https://arquivo.pt/wayback/20101019222501/http://www.ionline.pt/conteudo/84100-brasileleicoes-dilma-rousseff-amplia-diferenca-face-ao-opositor-jose-serra---sondagem"], ["Dilma Rousseff amplia diferen\u00e7a face ao opositor Jos\u00e9 Serra - Especial Elei\u00e7\u00f5es no Brasil 2010 - SAP", "https://arquivo.pt/wayback/20101028162928/http://noticias.sapo.pt/eleicoes_no_brasil/1099805.html"]]}, {"date": "2010-10-19 15:28:53", "kw": "Dilma Rousseff recupera vantagem face a Jos\u00e9 Serra", "docs": [["Dilma Rousseff recupera vantagem face a Jos\u00e9 Serra - Globo - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101019152853/http://dn.sapo.pt/inicio/globo/interior.aspx?content_id=1690009&seccao=CPLP"], ["Globo - Dilma Rousseff recupera vantagem face a Jos\u00e9 Serra - CPLP - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151213022428/http://www.dn.pt/globo/cplp/interior/dilma-rousseff-recupera-vantagem-face-a-jose-serra-1690009.html"]]}, {"date": "2010-10-21 04:02:13", "kw": "Jos\u00e9 Serra agredido por apoiantes de Dilma Rousseff no Rio de Janeiro", "docs": [["Brasil/Elei\u00e7\u00f5es: Jos\u00e9 Serra agredido por apoiantes de Dilma Rousseff no Rio de Janeiro - Not\u00edcias Lu", "https://arquivo.pt/wayback/20101021040213/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11665227.html"]]}, {"date": "2010-11-01 06:25:04", "kw": "Dilma Rousseff \u00e9 a nova presidente do Brasil", "docs": [["Dilma Rousseff \u00e9 a nova presidente do Brasil > Internacional > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101101062504/http://www.tvi24.iol.pt/internacional/brasl-dilma-rousseff-dilma-rousseff-jose-serra-eleicoes/1204411-4073.html"]]}, {"date": "2010-11-01 16:23:41", "kw": "Dilma Rousseff vence elei\u00e7\u00f5es no Brasil", "docs": [["Dilma Rousseff vence elei\u00e7\u00f5es no Brasil - Am\u00e9ricas - Jornal de neg\u00f3cios online", "https://arquivo.pt/wayback/20101101162341/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=451435"]]}, {"date": "2010-11-01 20:03:26", "kw": "Cavaco felicita Dilma Rousseff pela vit\u00f3ria nas elei\u00e7\u00f5es brasileiras", "docs": [["Cavaco felicita Dilma Rousseff pela vit\u00f3ria nas elei\u00e7\u00f5es brasileiras > Pol\u00edtica > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101101200326/http://www.tvi24.iol.pt/politica/cavaco-brasil-tvi24-dilma-rousseff--dilma/1204479-4072.html"], ["Cavaco felicita Dilma Rousseff pela vit\u00f3ria nas elei\u00e7\u00f5es brasileiras > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101222201252/http://www.tvi24.iol.pt/politica/cavaco-brasil-tvi24-dilma-rousseff--dilma/1204479-4202.html"]]}, {"date": "2010-11-02 01:45:31", "kw": "Primeira viagem da Presidente eleita Dilma Rousseff dever\u00e1 ser a Mo\u00e7ambique", "docs": [["Brasil/Elei\u00e7\u00f5es: Primeira viagem da Presidente eleita Dilma Rousseff dever\u00e1 ser a Mo\u00e7ambique - Not\u00edc", "https://arquivo.pt/wayback/20101102014531/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11710984.html"]]}, {"date": "2010-11-02 01:51:42", "kw": "Imprensa internacional destaca que vit\u00f3ria de Dilma \u00e9 devida a Lula da Silva", "docs": [["Brasil/Elei\u00e7\u00f5es: Imprensa internacional destaca que vit\u00f3ria de Dilma \u00e9 devida a Lula da Silva - Not\u00ed", "https://arquivo.pt/wayback/20101102015142/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11711387.html"]]}, {"date": "2010-11-03 01:14:35", "kw": "Dilma Rousseff garante que manter\u00e1 pol\u00edtica econ\u00f3mica de Lula da Silva", "docs": [["Brasil: Dilma Rousseff garante que manter\u00e1 pol\u00edtica econ\u00f3mica de Lula da Silva - Not\u00edcias Lusa - SAP", "https://arquivo.pt/wayback/20101103011435/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11714043.html"]]}, {"date": "2010-11-14 02:11:05", "kw": "Vice-Presidente recebe visita de Lula da Silva e Dilma Rousseff no hospital", "docs": [["Brasil: Vice-Presidente recebe visita de Lula da Silva e Dilma Rousseff no hospital - Not\u00edcias Lusa ", "https://arquivo.pt/wayback/20101114021105/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11765872.html"]]}, {"date": "2010-12-17 01:43:17", "kw": "Jos\u00e9 S\u00f3crates vai estar presente na posse de Dilma Rousseff", "docs": [["Brasil: Jos\u00e9 S\u00f3crates vai estar presente na posse de Dilma Rousseff - oficial - Not\u00edcias Lusa - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20101217014317/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11895484.html"]]}, {"date": "2011-01-02 19:02:18", "kw": "Dilma Rousseff toma posse como presidente do Brasil", "docs": [["Dilma Rousseff toma posse como presidente do Brasil > Internacional > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110102190218/http://www.tvi24.iol.pt/internacional/dilma-brasil-presidente-tvi24-dilma-rousseff/1222823-4073.html"], ["Dilma Rousseff toma posse como presidente do Brasil > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110103214105/http://www.tvi24.iol.pt/internacional/dilma-brasil-presidente-tvi24-dilma-rousseff/1222823-4203.html"], ["Dilma Rousseff toma posse como presidente do Brasil - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110120235351/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Mundo/Interior.aspx?content_id=1746771"]]}, {"date": "2011-01-03 04:17:31", "kw": "S\u00f3crates reafirma a Dilma Rousseff que rela\u00e7\u00e3o com Brasil \u00e9 uma prioridade", "docs": [["S\u00f3crates reafirma a Dilma Rousseff que rela\u00e7\u00e3o com Brasil \u00e9 uma prioridade - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110103041731/http://sol.sapo.pt/inicio/Politica/Interior.aspx?content_id=8213"]]}, {"date": "2011-01-03 18:33:59", "kw": "S\u00f3crates reafirma a Dilma Rousseff que pa\u00eds \u00e9 prioridade para a pol\u00edtica externa portuguesa", "docs": [["V\u00eddeo: S\u00f3crates reafirma a Dilma Rousseff que pa\u00eds \u00e9 prioridade para a pol\u00edtica externa portuguesa- ", "https://arquivo.pt/wayback/20110103183359/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=461007"]]}, {"date": "2011-01-04 16:02:46", "kw": "Partidos aliados disputam cargos no Governo Dilma e abrem primeira crise pol\u00edtica", "docs": [["Brasil: Partidos aliados disputam cargos no Governo Dilma e abrem primeira crise pol\u00edtica - Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110104160246/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11945898.html"]]}, {"date": "2011-01-13 01:43:24", "kw": "Governador do Rio de Janeiro pede apoio de emerg\u00eancia a Dilma Rousseff", "docs": [["Brasil: Governador do Rio de Janeiro pede apoio de emerg\u00eancia a Dilma Rousseff - Not\u00edcias Lusa - SAP", "https://arquivo.pt/wayback/20110113014324/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11978648.html"]]}], "from": "2010-05-14 20:48:41", "to": "2011-02-07 17:08:40"}, {"n_docs": 4, "keyphrases": [{"date": "2011-03-20 03:39:55", "kw": "Dilma Rousseff vem a Portugal com Lula", "docs": [["Dilma Rousseff vem a Portugal com Lula - Globo - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110320033955/http://www.dn.pt/inicio/globo/interior.aspx?content_id=1810242&seccao=CPLP"], ["Dilma Rousseff vem a Portugal com Lula - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110324002944/http://www.dn.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1810242"]]}, {"date": "2011-03-24 01:54:27", "kw": "Presidente Dilma Rousseff em visita oficial a Portugal na pr\u00f3xima semana", "docs": [["PR: Presidente Dilma Rousseff em visita oficial a Portugal na pr\u00f3xima semana - Not\u00edcias Lusa - SAPO ", "https://arquivo.pt/wayback/20110324015427/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12324923.html"]]}, {"date": "2011-03-29 15:23:26", "kw": "Dilma Rousseff diz que o Brasil pode ajudar Portugal", "docs": [["Dilma Rousseff diz que o Brasil pode ajudar Portugal - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110329152326/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=1817819"]]}, {"date": "2011-03-30 01:04:50", "kw": "Dilma Roussef diz \u00e0 chegada que o Brasil pode ajudar economicamente Portugal", "docs": [["Portugal/Brasil: Dilma Roussef diz \u00e0 chegada que o Brasil pode ajudar economicamente Portugal - Not\u00ed", "https://arquivo.pt/wayback/20110330010450/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12351555.html"]]}, {"date": "2011-03-31 01:09:33", "kw": "Dilma Rousseff assume poder com desafio de superar Lula da Silva", "docs": [["Dilma Rousseff assume poder com desafio de superar Lula da Silva - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110331010933/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Internacional/Interior.aspx?content_id=1746259"]]}, {"date": "2011-06-03 17:59:53", "kw": "Dilma Rousseff lan\u00e7a programa Brasil sem Mis\u00e9ria", "docs": [["Dilma Rousseff lan\u00e7a programa Brasil sem Mis\u00e9ria - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110603175953/http://www.tsf.pt/paginainicial/Internacional/interior.aspx?content_id=1868589"]]}, {"date": "2011-07-10 22:51:56", "kw": "Dilma Rousseff decreta sete dias de luto no Brasil pela morte de Itamar Franco", "docs": [["Dilma Rousseff decreta sete dias de luto no Brasil pela morte de Itamar Franco - SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110710225156/http://sicnoticias.sapo.pt/mundo/2011/07/02/dilma-rousseff-decreta-sete-dias-de-luto-no-brasil-pela-morte-de-itamar-franco"]]}, {"date": "2011-07-24 05:03:25", "kw": "Presidente Dilma Rousseff visita \u00c1frica do Sul em Outubro", "docs": [["Presidente Dilma Rousseff visita \u00c1frica do Sul em Outubro - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110724050325/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Brasil/Interior.aspx?content_id=1923373"]]}, {"date": "2011-08-18 18:01:59", "kw": "Dilma Rousseff anuncia Mendes Ribeiro como novo ministro da Agricultura", "docs": [["Brasil: Dilma Rousseff anuncia Mendes Ribeiro como novo ministro da Agricultura - Not\u00edcias Lusa - SA", "https://arquivo.pt/wayback/20110818180159/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12938896.html"]]}, {"date": "2011-09-02 19:59:29", "kw": "Dilma Rousseff anuncia Programa do Livro Popular na Bienal do Rio", "docs": [["Brasil: Dilma Rousseff anuncia Programa do Livro Popular na Bienal do Rio - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not", "https://arquivo.pt/wayback/20110902195929/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12996861.html"]]}, {"date": "2011-09-11 21:51:15", "kw": "Hugo Ch\u00e1vez e Dilma Rousseff v\u00e3o reunir-se em Caracas em novembro", "docs": [["Venezuela: Hugo Ch\u00e1vez e Dilma Rousseff v\u00e3o reunir-se em Caracas em novembro - Not\u00edcias Lusa - SAPO ", "https://arquivo.pt/wayback/20110911215115/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/13036739.html"]]}, {"date": "2011-10-04 15:23:25", "kw": "Dilma Rousseff diz que Uni\u00e3o Europeia pode contar com o Brasil para sair da crise", "docs": [["UE/Brasil: Dilma Rousseff diz que Uni\u00e3o Europeia pode contar com o Brasil para sair da crise - Not\u00edc", "https://arquivo.pt/wayback/20111004152325/http://noticias.sapo.pt/info/artigo/1191063.html"], ["Dilma Rousseff diz que Uni\u00e3o Europeia pode contar com o Brasil para sair da crise | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20111004160755/http://www.ionline.pt/mundo/dilma-rousseff-diz-uniao-europeia-pode-contar-brasil-sair-da-crise"]]}, {"date": "2011-10-21 15:25:05", "kw": "Passos Coelho encontra-se quinta-feira com Dilma Rousseff e em Novembro com Eduardo dos Santos", "docs": [["Passos Coelho encontra-se quinta-feira com Dilma Rousseff e em Novembro com Eduardo dos Santos- Econ", "https://arquivo.pt/wayback/20111021152505/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=513973"]]}, {"date": "2011-10-26 03:53:42", "kw": "Dilma Rousseff volta a expressar preocupa\u00e7\u00e3o com cen\u00e1rio econ\u00f3mico mundial", "docs": [["Dilma Rousseff volta a expressar preocupa\u00e7\u00e3o com cen\u00e1rio econ\u00f3mico mundial - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not", "https://arquivo.pt/wayback/20111026035342/http://noticias.sapo.pt/economia/artigo/dilma-rousseff-volta-a-expressar-preocupacao-com-cenario-economico-mundial_13256743.html"], ["Dilma Rousseff volta a expressar preocupa\u00e7\u00e3o com cen\u00e1rio econ\u00f3mico mundial | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20111026183430/http://www.ionline.pt/dinheiro/dilma-rousseff-volta-expressar-preocupacao-cenario-economico-mundial"]]}, {"date": "2011-10-26 16:15:29", "kw": "Presidente Dilma Rousseff falta \u00e0 cimeira no Paraguai", "docs": [["Presidente Dilma Rousseff falta \u00e0 cimeira no Paraguai - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20111026161529/http://noticias.sapo.pt/internacional/artigo/presidente-dilma-rousseff-falta-a-cimeira-no-paraguai_13259607.html"]]}, {"date": "2011-10-27 18:49:12", "kw": "Passos Coelho encontra-se com Dilma Rousseff em Bras\u00edlia", "docs": [["Passos Coelho encontra-se com Dilma Rousseff em Bras\u00edlia - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20111027184912/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Brasil/Interior.aspx?content_id=2085539"]]}, {"date": "2011-12-09 16:46:54", "kw": "Ju\u00edza assassinada no Rio de Janeiro recebe homenagem p\u00f3stuma da Presidente Dilma Rousseff", "docs": [["Ju\u00edza assassinada no Rio de Janeiro recebe homenagem p\u00f3stuma da Presidente Dilma Rousseff - Ag\u00eancia ", "https://arquivo.pt/wayback/20111209164654/http://noticias.sapo.pt/internacional/artigo/juiza-assassinada-no-rio-de-janeiro-recebe-homenagem-postuma-da-presidente-dilma-rousseff_13463078.html"]]}, {"date": "2012-01-27 16:33:14", "kw": "Presidente Dilma Rousseff cita Zeca Afonso em F\u00f3rum de Porto Alegre", "docs": [["Presidente Dilma Rousseff cita Zeca Afonso em F\u00f3rum de Porto Alegre | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20120127163314/http://economico.sapo.pt/noticias/presidente-dilma-rousseff-cita-zeca-afonso-em-forum-de-porto-alegre_136877.html"], ["Presidente Dilma Rousseff cita Zeca Afonso em F\u00f3rum de Porto Alegre | Di\u00e1rio Econ\u00f3mico.com", "https://arquivo.pt/wayback/20120127163406/http://economico.sapo.pt/noticias/nprint/136877.html"], ["Presidente Dilma Rousseff cita Zeca Afonso em F\u00f3rum de Porto Alegre - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20120127165546/http://noticias.sapo.pt/economia/artigo/presidente-dilma-rousseff-cita-zeca-afonso-em-forum-de-porto-alegre_13704579.html"]]}, {"date": "2012-01-30 05:49:44", "kw": "Dilma Rousseff ser\u00e1 primeira mulher a abrir debate da Assembleia Geral", "docs": [["Dilma Rousseff ser\u00e1 primeira mulher a abrir debate da Assembleia Geral - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20120130054944/http://www.dinheirovivo.pt/Economia/Artigo/CIECO014538.html"]]}, {"date": "2012-03-05 18:42:17", "kw": "Dilma Rousseff volta a criticar pol\u00edtica monet\u00e1ria internacional", "docs": [["Dilma Rousseff volta a criticar pol\u00edtica monet\u00e1ria internacional | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20120305184217/http://www.ionline.pt/dinheiro/dilma-rousseff-volta-criticar-politica-monetaria-internacional"]]}], "from": "2011-02-17 05:55:05", "to": "2012-03-14 20:50:54"}, {"n_docs": 4, "keyphrases": [{"date": "2012-07-02 16:44:58", "kw": "Dilma Rousseff felicita o Rio de Janeiro pelo t\u00edtulo de Patrim\u00f3nio Mundial da UNESCO", "docs": [["Dilma Rousseff felicita o Rio de Janeiro pelo t\u00edtulo de Patrim\u00f3nio Mundial da UNESCO | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20120702164458/http://www.ionline.pt/mundo/dilma-rousseff-felicita-rio-janeiro-pelo-titulo-patrimonio-mundial-da-unesco"]]}, {"date": "2012-07-04 05:23:02", "kw": "Dilma Rousseff pede aos pa\u00edses em crise envolvimento internacional", "docs": [["Rio+20: Dilma Rousseff pede aos pa\u00edses em crise envolvimento internacional- Pol\u00edtica - Jornal de neg", "https://arquivo.pt/wayback/20120704052302/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=563803"], ["Rio+20: Dilma Rousseff pede aos pa\u00edses em crise envolvimento internacional - Economia - Jornal de Ne", "https://arquivo.pt/wayback/20121210212835/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/detalhe/rio20_dilma_rousseff_pede_aos_paiacuteses_em_crise_envolvimento_internacional.html"]]}, {"date": "2012-07-27 20:46:39", "kw": "Dilma lan\u00e7a em Londres campanha para vender o Brasil ao mundo", "docs": [["Dilma lan\u00e7a em Londres campanha para vender o Brasil ao mundo - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120727204639/http://visao.sapo.pt/dilma-lanca-em-londres-campanha-para-vender-o-brasil-ao-mundo=f677535"]]}, {"date": "2012-08-29 02:56:20", "kw": "Dilma Rousseff adia cimeira com Passos Coelho e Paulo Portas", "docs": [["Dilma Rousseff adia cimeira com Passos Coelho e Paulo Portas- Pol\u00edtica - Jornal de neg\u00f3cios online", "https://arquivo.pt/wayback/20120829025620/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=575095&pn=1"]]}, {"date": "2012-10-04 20:46:40", "kw": "Dilma Rousseff quer transformar Brasil num pa\u00eds de classe m\u00e9dia", "docs": [["Dilma Rousseff quer transformar Brasil num pa\u00eds de classe m\u00e9dia - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20121004204640/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Internacional/Interior.aspx?content_id=2807426"]]}, {"date": "2012-12-03 00:55:12", "kw": "Dilma Rousseff promete melhor organiza\u00e7\u00e3o de sempre no Mundial", "docs": [["Dilma Rousseff promete melhor organiza\u00e7\u00e3o de sempre no Mundial - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20121203005512/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=2921461"]]}, {"date": "2012-12-11 04:56:38", "kw": "Dilma Rousseff aceita participar em novo document\u00e1rio de Spike Lee sobre o Brasil", "docs": [["Dilma Rousseff aceita participar em novo document\u00e1rio de Spike Lee sobre o Brasil - Cultura - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20121211045638/http://sol.sapo.pt/inicio/Cultura/Interior.aspx?content_id=47826"]]}, {"date": "2013-01-01 05:07:32", "kw": "Dilma Rousseff promete redu\u00e7\u00e3o da carga tribut\u00e1ria no Brasil", "docs": [["Dilma Rousseff promete redu\u00e7\u00e3o da carga tribut\u00e1ria no Brasil - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20130101050732/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Mundo/Brasil/Interior.aspx?content_id=2966599"]]}, {"date": "2013-01-11 05:04:47", "kw": "Dilma Rousseff chega hoje a Paris com crescimento na agenda", "docs": [["Dilma Rousseff chega hoje a Paris com crescimento na agenda - Internacional - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20130111050447/http://sol.sapo.pt/inicio/Internacional/Interior.aspx?content_id=64522"]]}, {"date": "2013-01-19 03:24:36", "kw": "Dilma Rousseff afirma que Brasil vai ter crescimento", "docs": [["Dilma Rousseff afirma que Brasil vai ter crescimento ?s\u00e9rio, sustent\u00e1vel e sistem\u00e1tico? | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20130119032436/http://www.ionline.pt/mundo/dilma-rousseff-afirma-brasil-vai-ter-crescimento-serio-sustentavel-sistematico"], ["Dilma Rousseff afirma que Brasil vai ter crescimento \"s\u00e9rio, sustent\u00e1vel e sistem\u00e1tico\" - Am\u00e9ric", "https://arquivo.pt/wayback/20130119161714/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/mundo/americas/detalhe/dilma_rousseff_afirma_que_brasil_vai_ter_crescimento_serio_sustentavel_e_sistematico.html"]]}, {"date": "2013-01-29 18:13:02", "kw": "Dilma Rousseff decreta luto oficial de tr\u00eas dias no Brasil", "docs": [["Dilma Rousseff decreta luto oficial de tr\u00eas dias no Brasil - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20130129181302/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Mundo/Brasil/Interior.aspx?content_id=3019108"]]}, {"date": "2013-03-20 23:48:33", "kw": "Dilma Rousseff deixa cimeira no Chile e regressa ao Brasil", "docs": [["Dilma Rousseff deixa cimeira no Chile e regressa ao Brasil - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20130320234833/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Mundo/Interior.aspx?content_id=3018492"]]}, {"date": "2013-08-12 04:11:44", "kw": "Dilma Rousseff encontra-se com Pedro Passos Coelho", "docs": [["Dilma Rousseff encontra-se com Pedro Passos Coelho - Pol\u00edtica - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20130812041144/http://sol.sapo.pt/inicio/Politica/Interior.aspx?content_id=77729"]]}, {"date": "2013-08-12 04:16:18", "kw": "Dilma Rousseff re\u00fane-se com M\u00e1rio Soares na segunda-feira em Lisboa", "docs": [["Dilma Rousseff re\u00fane-se com M\u00e1rio Soares na segunda-feira em Lisboa - Pol\u00edtica - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20130812041618/http://sol.sapo.pt/inicio/Politica/Interior.aspx?content_id=77684"]]}, {"date": "2013-09-05 17:10:25", "kw": "Dilma Rousseff cancela viagem de equipa de apoio aos Estados Unidos", "docs": [["Dilma Rousseff cancela viagem de equipa de apoio aos Estados Unidos - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20130905171025/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Internacional/Interior.aspx?content_id=3405003"]]}, {"date": "2013-09-24 16:08:00", "kw": "Dilma Rousseff pede reforma do Conselho de Seguran\u00e7a", "docs": [["Dilma Rousseff pede reforma do Conselho de Seguran\u00e7a - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20130924160800/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Mundo/Interior.aspx?content_id=3438693"]]}, {"date": "2013-10-08 04:16:41", "kw": "Dilma Rousseff tomou posse do governo do Brasil", "docs": [["Foto - Dilma Rousseff tomou posse do governo do Brasil (Reuters) > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20131008041641/http://www.tvi24.iol.pt/foto/13369515"]]}, {"date": "2013-11-09 13:43:45", "kw": "Dilma Rousseff aprova lei que cria banco de ADN de criminosos", "docs": [["Dilma Rousseff aprova lei que cria banco de ADN de criminosos - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20131109134345/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Mundo/Brasil/Interior.aspx?content_id=2553694"]]}, {"date": "2013-11-15 17:16:37", "kw": "Dilma Rousseff dever\u00e1 suceder a Lula da Silva", "docs": [["Dilma Rousseff dever\u00e1 suceder a Lula da Silva - Mundo - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20131115171637/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=388043&tm=7&layout=121&visual=49"]]}, {"date": "2013-11-16 03:32:19", "kw": "Dilma Rousseff lamenta morte de Djalma Santos", "docs": [["Brasil - Dilma - Dilma Rousseff lamenta morte de Djalma Santos | Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20131116033219/http://maisfutebol.iol.pt/brasil-dilma-rousseff-luto-djalma-santos/520cf0f258ea63ec2b1fac9a.html"]]}], "from": "2012-07-02 02:39:47", "to": "2013-11-22 08:15:04"}, {"n_docs": 4, "keyphrases": [{"date": "2014-05-08 10:42:41", "kw": "Vice presidente dos EUA visita Brasil para ver futebol e reunir se com Dilma", "docs": [["Vice presidente dos EUA visita Brasil para ver futebol e reunir se com Dilma - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140508104241/http://visao.sapo.pt/vice-presidente-dos-eua-visita-brasil-para-ver-futebol-e-reunir-se-com-dilma=f779723"]]}, {"date": "2014-08-18 23:31:46", "kw": "Marina Silva pode obrigar Dilma Rousseff a segunda volta", "docs": [["Marina Silva pode obrigar Dilma Rousseff a segunda volta, diz sondagem - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20140818233146/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Internacional/Interior.aspx?content_id=4082441"]]}, {"date": "2014-08-28 02:05:32", "kw": "Dilma Rousseff e Aecio Neves desvalorizam sondagens que d\u00e3o vit\u00f3ria a Marina Silva", "docs": [["Dilma Rousseff e Aecio Neves desvalorizam sondagens que d\u00e3o vit\u00f3ria a Marina Silva - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20140828020532/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Internacional/Interior.aspx?content_id=4095315"]]}, {"date": "2014-08-30 17:49:09", "kw": "Nova sondagem no Brasil d\u00e1 empate t\u00e9cnico entre Dilma Rousseff e Marina Silva", "docs": [["Nova sondagem no Brasil d\u00e1 empate t\u00e9cnico entre Dilma Rousseff e Marina Silva | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20140830174909/http://www.ionline.pt/artigos/mundo/nova-sondagem-no-brasil-da-empate-tecnico-entre-dilma-rousseff-marina-silva"], ["Nova sondagem no Brasil d\u00e1 empate t\u00e9cnico entre Dilma Rousseff e Marina Silva - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140830213659/http://www.aeiou.pt/quiosque/dilma-e-aecio-neves-desvalorizam-sondagens-que-dao-vitoria-a-marina"]]}, {"date": "2014-08-30 18:17:12", "kw": "nova sondagem d\u00e1 empate entre Dilma Rousseff e Marina Silva", "docs": [["Brasil: nova sondagem d\u00e1 empate entre Dilma Rousseff e Marina Silva > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20140830181712/http://www.tvi24.iol.pt/503/internacional/brasil-dilma-rousseff-mariana-silva-eleicoes-sondagem-tvi24/1570035-4073.html"]]}, {"date": "2014-08-30 21:38:59", "kw": "Sondagens colocam Marina Silva em poss\u00edvel segunda volta contra Dilma", "docs": [["Sondagens colocam Marina Silva em poss\u00edvel segunda volta contra Dilma - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20140830213859/http://zap.aeiou.pt/sondagens-colocam-marina-silva-em-possivel-segunda-volta-contra-dilma-39491"]]}, {"date": "2014-09-02 19:36:32", "kw": "Marina Silva surge como favorita frente a Dilma Rousseff em nova sondagem", "docs": [["Marina Silva surge como favorita frente a Dilma Rousseff em nova sondagem - Pol\u00ed\u00adtica - Jornal de Ne", "https://arquivo.pt/wayback/20140902193632/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/politica/detalhe/marina_silva_surge_como_favorita_frente_a_dilma_rousseff_em_nova_sondagem.html"]]}, {"date": "2014-09-14 03:36:24", "kw": "Sondagens prev\u00eaem segunda volta entre Marina Silva e Dilma Rousseff no Brasil", "docs": [["Sondagens prev\u00eaem segunda volta entre Marina Silva e Dilma Rousseff no Brasil - Mundo - Not\u00edcias - R", "https://arquivo.pt/wayback/20140914033624/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=766471&tm=7&layout=122&visual=61"]]}, {"date": "2014-10-05 23:40:43", "kw": "Sondagem \u00e0 boca das urnas d\u00e1 Dilma Rousseff e A\u00e9cio Neves na segunda volta", "docs": [["Sondagem \u00e0 boca das urnas d\u00e1 Dilma Rousseff e A\u00e9cio Neves na segunda volta - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20141005234043/http://www.aeiou.pt/quiosque/aecio-neves-e-marina-silva-confiantes-que-vao-a-segunda-volta-com-rousseff"]]}, {"date": "2014-10-07 07:26:16", "kw": "Sondagem aponta Dilma Rousseff e A\u00e9cio Neves na segunda volta", "docs": [["Sondagem aponta Dilma Rousseff e A\u00e9cio Neves na segunda volta | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20141007072616/http://economico.sapo.pt/noticias/sondagem-aponta-dilma-rousseff-e-aecio-neves-na-segunda-volta_203013.html"]]}, {"date": "2014-10-12 01:25:43", "kw": "A\u00e9cio Neves ganha vantagem sobre Dilma Rousseff", "docs": [["Brasil. A\u00e9cio Neves ganha vantagem sobre Dilma Rousseff - Pag 1 de 2 | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20141012012543/http://www.ionline.pt/artigos/mundo/brasil-aecio-neves-ganha-vantagem-sobre-dilma-rousseff"], ["Brasil. A\u00e9cio Neves ganha vantagem sobre Dilma Rousseff - Pag 2 de 2 | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20141012012553/http://www.ionline.pt/artigos/mundo/brasil-aecio-neves-ganha-vantagem-sobre-dilma-rousseff/pag/2"]]}, {"date": "2014-10-12 23:03:12", "kw": "Elei\u00e7\u00f5es Marina Silva declara apoio a A\u00e9cio Neves na corrida contra Dilma", "docs": [["Brasil/Elei\u00e7\u00f5es Marina Silva declara apoio a A\u00e9cio Neves na corrida contra Dilma - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20141012230312/http://visao.sapo.pt/brasileleicoes-marina-silva-declara-apoio-a-aecio-neves-na-corrida-contra-dilma=f798101"]]}, {"date": "2014-10-13 03:40:20", "kw": "Dilma Rousseff desvaloriza apoio de Marina Silva a A\u00e9cio Neves", "docs": [["Dilma Rousseff desvaloriza apoio de Marina Silva a A\u00e9cio Neves - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20141013034020/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Internacional/Interior.aspx?content_id=4175612&tag=Brasil"]]}, {"date": "2014-10-13 04:07:27", "kw": "Marina Silva anuncia apoio a A\u00e9cio Neves contra Dilma", "docs": [["Marina Silva anuncia apoio a A\u00e9cio Neves contra Dilma - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20141013040727/http://zap.aeiou.pt/marina-silva-anuncia-apoio-aecio-neves-contra-dilma-45297"]]}, {"date": "2014-10-25 20:51:07", "kw": "A\u00e9cio Neves confronta Dilma Rousseff com caso Petrobras", "docs": [["A\u00e9cio Neves confronta Dilma Rousseff com caso Petrobras - Mundo - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141025205107/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=776847&tm=7&layout=123&visual=61"], ["A\u00e9cio Neves confronta Dilma Rousseff com caso Petrobras - Elei\u00e7\u00f5es no Brasil - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141026040608/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=776847&tm=80&layout=123&visual=61"]]}, {"date": "2014-10-27 19:29:58", "kw": "Elei\u00e7\u00f5es Candidato derrotado telefona a Dilma Rousseff e deseja sucesso no novo governo", "docs": [["Brasil/Elei\u00e7\u00f5es Candidato derrotado telefona a Dilma Rousseff e deseja sucesso no novo governo - Vis", "https://arquivo.pt/wayback/20141027192958/http://visao.sapo.pt/brasileleicoes-candidato-derrotado-telefona-a-dilma-rousseff-e-deseja-sucesso-no-novo-governo=f799543"]]}, {"date": "2014-12-22 18:08:03", "kw": "Dilma rousseff promete consultar minist\u00e9rio p\u00fablico antes de indicar ministros", "docs": [["Dilma rousseff promete consultar minist\u00e9rio p\u00fablico antes de indicar ministros - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20141222180803/http://www.sapo.pt/noticias/dilma-rousseff-promete-consultar-ministerio_54985b4c50bf34db16f1df19"], ["Dilma Rousseff promete consultar Minist\u00e9rio P\u00fablico antes de indicar ministros - Mundo - Not\u00edcias - ", "https://arquivo.pt/wayback/20141222195254/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=791907&tm=7&layout=121&visual=49"], ["Dilma Rousseff promete consultar Minist\u00e9rio P\u00fablico antes de indicar ministros | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20141222205228/http://www.ionline.pt/artigos/mundo/dilma-rousseff-promete-consultar-ministerio-publico-indicar-ministros"], ["Dilma Rousseff promete consultar Minist\u00e9rio P\u00fablico antes de indicar ministros - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20141222221418/http://visao.sapo.pt/dilma-rousseff-promete-consultar-ministerio-publico-antes-de-indicar-ministros=f805257"]]}, {"date": "2014-12-29 03:34:26", "kw": "Dilma Rousseff citada em a\u00e7\u00e3o contra a Petrobras nos Estados Unidos", "docs": [["Dilma Rousseff citada em a\u00e7\u00e3o contra a Petrobras nos Estados Unidos - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20141229033426/http://www.aeiou.pt/quiosque/cidade-dos-estados-unidos-processa-petrobras-e-presidente-da-petrolifera-brasileira"]]}, {"date": "2014-12-30 23:36:31", "kw": "Presidentes sul americanos e vices dos EUA e de Angola na posse de Dilma Rousseff", "docs": [["Presidentes sul americanos e vices dos EUA e de Angola na posse de Dilma Rousseff - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20141230233631/http://visao.sapo.pt/presidentes-sul-americanos-e-vices-dos-eua-e-de-angola-na-posse-de-dilma-rousseff=f805703"]]}, {"date": "2015-01-01 18:35:25", "kw": "Dilma Rousseff toma posse hoje para segundo mandato como Presidente do Brasil", "docs": [["Dilma Rousseff toma posse hoje para segundo mandato como Presidente do Brasil | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20150101183525/http://www.ionline.pt/artigos/mundo/dilma-rousseff-toma-posse-hoje-segundo-mandato-presidente-brasil"], ["Dilma Rousseff toma posse hoje para segundo mandato como Presidente do Brasil - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150102035918/http://www.aeiou.pt/quiosque/vice-presidente-chines-ira-a-posse-de-dilma-rousseff"], ["Dilma Rousseff toma posse hoje para segundo mandato como Presidente do Brasil - OJE Digital", "https://arquivo.pt/wayback/20151130170340/http://www.oje.pt/dilma-rousseff-toma-posse-hoje-para-segundo-mandato-como-presidente-do-brasil/"]]}], "from": "2014-04-27 17:42:44", "to": "2015-02-16 18:19:46"}, {"n_docs": 4, "keyphrases": [{"date": "2015-03-05 23:02:20", "kw": "Governo nega crise pol\u00edtica apesar de Congresso chumbar reformas de Dilma", "docs": [["Governo nega crise pol\u00edtica apesar de Congresso chumbar reformas de Dilma | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20150305230220/http://economico.sapo.pt/noticias/nprint/213280"]]}, {"date": "2015-03-09 19:50:58", "kw": "Dilma Rousseff pede aos brasileiros paci\u00ed \u00aa ncia face a medidas de ajuste or\u00e7amental", "docs": [["Dilma Rousseff pede aos brasileiros paci\u00ed\u00aancia face a medidas de ajuste or\u00e7amental - Mundo - Jornal", "https://arquivo.pt/wayback/20150309195058/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/mundo/detalhe/dilma_rousseff_pede_aos_brasileiros_paciencia_face_a_medidas_de_ajuste_orcamental.html"]]}, {"date": "2015-03-15 18:12:25", "kw": "Milhares de pessoas contestam nas ruas governo de Dilma Rousseff", "docs": [["Milhares de pessoas contestam nas ruas governo de Dilma Rousseff - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20150315181225/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Internacional/Interior.aspx?content_id=4454582"]]}, {"date": "2015-03-16 18:43:29", "kw": "Ministro brasileiro anuncia que haver\u00e1 medidas contra corrup\u00e7\u00e3o e defende reforma pol\u00edtica", "docs": [["Ministro brasileiro anuncia que haver\u00e1 medidas contra corrup\u00e7\u00e3o e defende reforma pol\u00edtica - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150316184329/http://www.sapo.pt/noticias/ministro-brasileiro-anuncia-que-havera_55060fc51a74f7670c91a603"]]}, {"date": "2015-03-16 19:28:30", "kw": "Protestos contra Dilma Rousseff enchem as ruas brasileiras", "docs": [["Protestos contra Dilma Rousseff enchem as ruas brasileiras - Fotografias - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20150316192830/http://www.sabado.pt/multimedia/fotografias/detalhe/protestos_contra_dilma_rousseff_enchem_as_ruas_brasileiras.html"]]}, {"date": "2015-04-02 03:15:13", "kw": "Dilma Rousseff promete mudan\u00e7as e reformas no novo mandato", "docs": [["Dilma Rousseff promete mudan\u00e7as e reformas no novo mandato - Mundo - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141028192311/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=777607&tm=7&layout=122&visual=61"], ["Dilma Rousseff promete mudan\u00e7as e reformas no novo mandato - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20141029042016/http://www.aeiou.pt/quiosque/dilma-rousseff-promete-mudancas-a-comecar-por-reforma-politica"], ["Dilma Rousseff promete mudan\u00e7as e reformas no novo mandato - Elei\u00e7\u00f5es no Brasil - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150402031513/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=777607&tm=80&layout=122&visual=61"]]}, {"date": "2015-04-11 17:36:52", "kw": "Dilma rousseff anuncia parceria com facebook para levar internet a desfavorecidos", "docs": [["Dilma rousseff anuncia parceria com facebook para levar internet a desfavorecidos - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150411173652/http://www.sapo.pt/noticias/dilma-rousseff-anuncia-parceria-com-facebook-_55289dade2e01d260a9db161"], ["Dilma Rousseff anuncia parceria com Facebook para levar Internet a desfavorecidos - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150412221149/http://www.aeiou.pt/quiosque/dilma-anuncia-parceria-com-facebook-para-ampliar-acesso-a-internet"], ["Dilma Rousseff anuncia parceria com Facebook para levar Internet a desfavorecidos | Tecnologias | Di", "https://arquivo.pt/wayback/20150414214045/http://dinheirodigital.sapo.pt/news.asp?id_news=229678"]]}, {"date": "2015-04-13 17:23:06", "kw": "Manifestantes em s\u00e3o paulo pedem impugna\u00e7\u00e3o do mandato de dilma rousseff", "docs": [["Manifestantes em s\u00e3o paulo pedem impugna\u00e7\u00e3o do mandato de dilma rousseff - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150413172306/http://www.sapo.pt/noticias/manifestantes-em-sao-paulo-pedem-impugnacao_552ae00688c746120af96444"], ["Manifestantes em S\u00e3o Paulo pedem impugna\u00e7\u00e3o do mandato de Dilma Rousseff - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20150423213353/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Mundo/Interior.aspx?content_id=4507242&utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+JN-ULTIMAS+%28JN+-+Ultimas%29"]]}, {"date": "2015-04-13 19:43:14", "kw": "Milhares de brasileiros voltam ao protesto na rua contra Dilma Rousseff", "docs": [["Milhares de brasileiros voltam ao protesto na rua contra Dilma Rousseff - Mundo - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150413194314/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=819987&tm=7&layout=122&visual=61"], ["Milhares de brasileiros voltam ao protesto na rua contra Dilma Rousseff - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150413214210/http://www.aeiou.pt/quiosque/brasil-volta-aos-protestos-contra-dilma"]]}, {"date": "2015-04-19 17:26:50", "kw": "Partido de dilma rousseff escolhe novo tesoureiro ap\u00f3s pris\u00e3o de vaccari", "docs": [["Partido de dilma rousseff escolhe novo tesoureiro ap\u00f3s pris\u00e3o de vaccari - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150419172650/http://www.sapo.pt/noticias/partido-de-dilma-rousseff-escolhe-novo_5532784a41a8b7554a3bf587"]]}, {"date": "2015-04-22 17:27:08", "kw": "Vice-presidente brasileiro diz que destitui\u00e7\u00e3o de dilma rousseff \u00e9 impens\u00e1vel", "docs": [["Vice-presidente brasileiro diz que destitui\u00e7\u00e3o de dilma rousseff \u00e9 impens\u00e1vel - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150422172708/http://www.sapo.pt/noticias/vice-presidente-brasileiro-diz-que_553698c057865a0078248232"]]}, {"date": "2015-04-28 17:42:00", "kw": "Minist\u00e9rio p\u00fablico acusa ex-tesoureiro do partido de presidente dilma rousseff", "docs": [["Minist\u00e9rio p\u00fablico acusa ex-tesoureiro do partido de presidente dilma rousseff - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150428174200/http://www.sapo.pt/noticias/ministerio-publico-acusa-ex-tesoureiro-do_553ea6290d946d5b50022e56"]]}, {"date": "2015-06-11 17:25:19", "kw": "Dilma rousseff diz que infla\u00e7\u00e3o no brasil \u00e9 at\u00edpica e deve ser vencida", "docs": [["Dilma rousseff diz que infla\u00e7\u00e3o no brasil \u00e9 at\u00edpica e deve ser vencida - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150611172519/http://www.sapo.pt/noticias/dilma-rousseff-diz-que-inflacao-no-brasil-e_55799933a7304f2a19e11f46"]]}, {"date": "2015-06-27 17:20:35", "kw": "Dilma rousseff chega hoje aos estados unidos para visita oficial", "docs": [["Dilma rousseff chega hoje aos estados unidos para visita oficial - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150627172035/http://www.sapo.pt/noticias/dilma-rousseff-chega-hoje-aos-estados-unidos-_558df12b27918922260f4c1b"]]}, {"date": "2015-06-29 17:23:17", "kw": "Dilma rousseff encontra-se com empres\u00e1rios brasileiros nos estados unidos", "docs": [["Dilma rousseff encontra-se com empres\u00e1rios brasileiros nos estados unidos - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150629172317/http://www.sapo.pt/noticias/dilma-rousseff-encontra-se-com-empresarios_559044772791892226118a93"]]}, {"date": "2015-06-30 17:23:57", "kw": "Obama recebe dilma rousseff com visita ao monumento a martin luther king", "docs": [["Obama recebe dilma rousseff com visita ao monumento a martin luther king - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150630172357/http://www.sapo.pt/noticias/obama-recebe-dilma-rousseff-com-visita-ao_559211d8a5f59a154c737155"], ["Obama recebe Dilma Rousseff com visita ao monumento a Martin Luther King | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20150630181350/http://economico.sapo.pt/noticias/obama-recebe-dilma-rousseff-com-visita-ao-monumento-a-martin-luther-king_222361.html"]]}, {"date": "2015-07-01 22:30:46", "kw": "Dilma rousseff termina visita oficial aos eua em s\u00e3o francisco", "docs": [["Dilma rousseff termina visita oficial aos eua em s\u00e3o francisco - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150701223046/http://www.sapo.pt/noticias/dilma-rousseff-termina-visita-oficial-aos-eua_55945a394d0a24ef7302b1af"]]}, {"date": "2015-07-10 01:43:55", "kw": "Cimeira na R\u00fassia vai consolidar o grupo BRICS Dilma Rousseff", "docs": [["Cimeira na R\u00fassia vai consolidar o grupo BRICS Dilma Rousseff - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150710014355/http://visao.sapo.pt/cimeira-na-russia-vai-consolidar-o-grupo-brics-dilma-rousseff=f825098"]]}, {"date": "2015-07-17 17:09:33", "kw": "Presidente da c\u00e2mara dos deputados rompe com dilma rousseff e passa \u00e0 oposi\u00e7\u00e3o", "docs": [["Presidente da c\u00e2mara dos deputados rompe com dilma rousseff e passa \u00e0 oposi\u00e7\u00e3o - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150717170933/http://www.sapo.pt/noticias/presidente-da-camara-dos-deputados-rompe-com-_55a92926d82d2157715f768f"], ["Presidente da C\u00e2mara dos Deputados rompe com Dilma Rousseff e passa \u00e0 oposi\u00e7\u00e3o - Mundo - RTP Not\u00edcia", "https://arquivo.pt/wayback/20150717180952/http://www.rtp.pt/noticias/mundo/presidente-da-camara-dos-deputados-rompe-com-dilma-rousseff-e-passa-a-oposicao_n845389"], ["Presidente da C\u00e2mara dos Deputados rompe com Dilma Rousseff e passa \u00e0 oposi\u00e7\u00e3o - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150717212619/http://visao.sapo.pt/presidente-da-camara-dos-deputados-rompe-com-dilma-rousseff-e-passa-a-oposicao=f825934"]]}, {"date": "2015-07-23 17:25:59", "kw": "Entregue ao tribunal defesa da presidente dilma rousseff sobre contas do governo", "docs": [["Entregue ao tribunal defesa da presidente dilma rousseff sobre contas do governo - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150723172559/http://www.sapo.pt/noticias/entregue-ao-tribunal-defesa-da-presidente_55b0a5e5a357699814b973d1"]]}], "from": "2015-02-21 18:19:37", "to": "2015-07-27 18:36:21"}, {"n_docs": 4, "keyphrases": [{"date": "2015-08-12 18:26:15", "kw": "Dilma rousseff aposta em apoio do senado para enfrentar crise pol\u00edtica", "docs": [["Dilma rousseff aposta em apoio do senado para enfrentar crise pol\u00edtica - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150812182615/http://www.sapo.pt/noticias/dilma-rousseff-aposta-em-apoio-do-senado-para_55cb6342fb178d33293a0a48"], ["Dilma Rousseff aposta em apoio do Senado para enfrentar crise pol\u00edtica - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150812213715/http://www.aeiou.pt/quiosque/dilma-procura-apoios-com-movimentos-sociais-e-membros-da-coligacao"]]}, {"date": "2015-08-13 16:52:39", "kw": "Milhares de mulheres manifestam apoio a presidente brasileira dilma rousseff", "docs": [["Milhares de mulheres manifestam apoio a presidente brasileira dilma rousseff - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150813165239/http://www.sapo.pt/noticias/milhares-de-mulheres-manifestam-apoio-a_55cc6237b29b9a252924eb1f"]]}, {"date": "2015-08-16 17:09:14", "kw": "Nove estados brasileiros com protestos contra governo de dilma rousseff", "docs": [["Nove estados brasileiros com protestos contra governo de dilma rousseff - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150816170914/http://www.sapo.pt/noticias/nove-estados-brasileiros-com-protestos-contra_55d0c1cd24d4349e1c64f1e3"], ["Nove Estados brasileiros com protestos contra Governo de Dilma Rousseff - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150816212846/http://visao.sapo.pt/nove-estados-brasileiros-com-protestos-contra-governo-de-dilma-rousseff=f828140"]]}, {"date": "2015-08-16 17:52:13", "kw": "Defesa de jos\u00e9 s\u00f3crates admite levar caso ao tribunal europeu dos direitos humanos", "docs": [["Defesa de jos\u00e9 s\u00f3crates admite levar caso ao tribunal europeu dos direitos humanos - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150816175213/http://www.sapo.pt/noticias/defesa-de-jose-socrates-admite-levar-caso-ao-_55ce2547c0a27b8d1c78e245"]]}, {"date": "2015-08-16 18:10:23", "kw": "Brasileiros protestam contra Governo de Dilma Rousseff", "docs": [["Brasileiros protestam contra Governo de Dilma Rousseff - Mundo - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20150816181023/http://www.rtp.pt/noticias/mundo/brasileiros-protestam-contra-governo-de-dilma-rousseff_v851786"]]}, {"date": "2015-08-16 20:29:44", "kw": "Dilma Rousseff avalia protestos em reuni\u00e3o com quatro ministros", "docs": [["Dilma Rousseff avalia protestos em reuni\u00e3o com quatro ministros - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150816202944/http://www.aeiou.pt/quiosque/nove-estados-brasileiros-com-protestos-contra-governo-de-dilma"], ["Dilma rousseff avalia protestos em reuni\u00e3o com quatro ministros - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150817174025/http://www.sapo.pt/noticias/dilma-rousseff-avalia-protestos-em-reuniao_55d0cd30526a7d9c1c818559"]]}, {"date": "2015-08-17 04:59:53", "kw": "Brasileiros voltam \u00e0s ruas para contestar o governo Dilma Rousseff", "docs": [["Brasileiros voltam \u00e0s ruas para contestar o governo Dilma Rousseff - Mundo - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20150817045953/http://www.rtp.pt/noticias/mundo/brasileiros-voltam-as-ruas-para-contestar-o-governo-dilma-rousseff_v851734"]]}, {"date": "2015-08-20 17:19:10", "kw": "Angela merkel e dilma rousseff re\u00fanem-se hoje em bras\u00edlia", "docs": [["Angela merkel e dilma rousseff re\u00fanem-se hoje em bras\u00edlia - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150820171910/http://www.sapo.pt/noticias/angela-merkel-e-dilma-rousseff-reunem-se-hoje_55d59165477fb78c1c235f67"]]}, {"date": "2015-08-22 04:46:19", "kw": "Milhares de brasileiros saem \u00e0 rua em defesa de Dilma Rousseff", "docs": [["Milhares de brasileiros saem \u00e0 rua em defesa de Dilma Rousseff - Mundo - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20150822044619/http://www.rtp.pt/noticias/mundo/milhares-de-brasileiros-saem-a-rua-em-defesa-de-dilma-rousseff_v852879"]]}, {"date": "2015-08-23 17:21:49", "kw": "Magistrado do tribunal eleitoral do brasil quer campanha de dilma rousseff investigada", "docs": [["Magistrado do tribunal eleitoral do brasil quer campanha de dilma rousseff investigada - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150823172149/http://www.sapo.pt/noticias/magistrado-do-tribunal-eleitoral-do-brasil_55d8fac9b3745f9b1c73a00b"], ["Magistrado do Tribunal Eleitoral do Brasil quer campanha de Dilma Rousseff investigada - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20150824022549/http://zap.aeiou.pt/magistrado-tribunal-eleitoral-brasil-quer-campanha-de-dilma-rousseff-investigada-79747"], ["Magistrado do Tribunal Eleitoral do Brasil quer campanha de Dilma Rousseff investigada - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150824024148/http://www.aeiou.pt/quiosque/magistrado-do-tribunal-eleitoral-do-brasil-quer-campanha-de-dilma-rousseff-investigada"]]}, {"date": "2015-08-23 17:27:42", "kw": "Lula e rousseff admitem crise e prometem que o brasil vai voltar a crescer", "docs": [["Lula e rousseff admitem crise e prometem que o brasil vai voltar a crescer - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150823172742/http://www.sapo.pt/noticias/lula-e-rousseff-admitem-crise-e-prometem-que-_55d925ebca0f66921cd71811"]]}, {"date": "2015-08-24 00:15:05", "kw": "Magistrado do Tribunal Eleitoral quer investigar campanha de Dilma Rousseff", "docs": [["Magistrado do Tribunal Eleitoral quer investigar campanha de Dilma Rousseff - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20150824001505/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Mundo/Interior.aspx?content_id=4741822"]]}, {"date": "2015-08-24 02:41:17", "kw": "Lula da Silva e Dilma Rousseff prometem tirar Brasil da crise", "docs": [["Lula da Silva e Dilma Rousseff prometem tirar Brasil da crise - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150824024117/http://www.aeiou.pt/quiosque/lula-e-dilma-admitem-crise-e-prometem-que-o-brasil-vai-voltar-a-crescer"]]}, {"date": "2015-08-26 17:24:08", "kw": "Ordenada investiga\u00e7\u00e3o a empresa que recebeu recursos da campanha de dilma rousseff", "docs": [["Ordenada investiga\u00e7\u00e3o a empresa que recebeu recursos da campanha de dilma rousseff - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150826172408/http://www.sapo.pt/noticias/ordenada-investigacao-a-empresa-que-recebeu_55dd2f8dbcea403c1c628781"], ["Ordenada investiga\u00e7\u00e3o a empresa que recebeu recursos da campanha de Dilma Rousseff - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150826215058/http://www.aeiou.pt/quiosque/magistrado-do-tribunal-eleitoral-quer-campanha-de-dilma-investigada"]]}, {"date": "2015-08-29 20:08:50", "kw": "Dilma Rousseff acredita que o Brasil vai dar a volta e vai crescer", "docs": [["Dilma Rousseff acredita que o Brasil vai dar a volta e vai crescer - Mundo - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20150829200850/http://www.rtp.pt/noticias/mundo/dilma-rousseff-acredita-que-o-brasil-vai-dar-a-volta-e-vai-crescer_a854732"]]}, {"date": "2015-08-30 17:22:52", "kw": "Lula da silva anuncia regresso \u00e0 arena pol\u00edtica para defender a presidente brasileira", "docs": [["Lula da silva anuncia regresso \u00e0 arena pol\u00edtica para defender a presidente brasileira - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150830172252/http://www.sapo.pt/noticias/lula-da-silva-anuncia-regresso-a-arena_55e267260ec0193e1c4fccb2"]]}, {"date": "2015-09-07 02:57:42", "kw": "Seguran\u00e7a de Dilma Rousseff refor\u00e7ada devido a amea\u00e7as na Internet", "docs": [["Seguran\u00e7a de Dilma Rousseff refor\u00e7ada devido a amea\u00e7as na Internet - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150907025742/http://www.aeiou.pt/quiosque/dilma-ameacada-de-morte-por-opositor-do-psdb"], ["Seguran\u00e7a de dilma rousseff refor\u00e7ada devido a amea\u00e7as na internet - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150907174008/http://www.sapo.pt/noticias/seguranca-de-dilma-rousseff-reforcada-devido-_55ec93cd18c80beb2c05c4af"]]}, {"date": "2015-09-13 03:28:21", "kw": "Indon\u00e9sia nega pedido de clem\u00eancia de Dilma Rousseff para brasileiros condenados", "docs": [["Indon\u00e9sia nega pedido de clem\u00eancia de Dilma Rousseff para brasileiros condenados - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20150117184737/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Internacional/Interior.aspx?content_id=4347552"], ["Indon\u00e9sia nega pedido de clem\u00eancia de Dilma Rousseff para brasileiros condenados - Internacional - T", "https://arquivo.pt/wayback/20150913032821/http://www.tsf.pt/internacional/interior/indonesia_nega_pedido_de_clemencia_de_dilma_rousseff_para_brasileiros_condenados_4347552.html"]]}, {"date": "2015-09-28 17:20:20", "kw": "Dilma rousseff defende na onu acolhimento a refugiados e combate ao estado isl\u00e2mico", "docs": [["Dilma rousseff defende na onu acolhimento a refugiados e combate ao estado isl\u00e2mico - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150928172020/http://www.sapo.pt/noticias/dilma-rousseff-defende-na-onu-acolhimento-a_56096243d5fa57fe76e62198"]]}, {"date": "2015-10-08 17:22:32", "kw": "Oposi\u00e7\u00e3o brasileira pede demiss\u00e3o da presidente ap\u00f3s rejei\u00e7\u00e3o das contas do estado", "docs": [["Oposi\u00e7\u00e3o brasileira pede demiss\u00e3o da presidente ap\u00f3s rejei\u00e7\u00e3o das contas do estado - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20151008172232/http://www.sapo.pt/noticias/oposicao-brasileira-pede-demissao-da_561657906b61b2cb2471a896"]]}], "from": "2015-07-28 17:42:50", "to": "2015-10-14 20:03:06"}, {"n_docs": 4, "keyphrases": [{"date": "2015-11-30 17:03:40", "kw": "Dilma Rousseff toma posse hoje para segundo mandato como Presidente do Brasil", "docs": [["Dilma Rousseff toma posse hoje para segundo mandato como Presidente do Brasil | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20150101183525/http://www.ionline.pt/artigos/mundo/dilma-rousseff-toma-posse-hoje-segundo-mandato-presidente-brasil"], ["Dilma Rousseff toma posse hoje para segundo mandato como Presidente do Brasil - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150102035918/http://www.aeiou.pt/quiosque/vice-presidente-chines-ira-a-posse-de-dilma-rousseff"], ["Dilma Rousseff toma posse hoje para segundo mandato como Presidente do Brasil - OJE Digital", "https://arquivo.pt/wayback/20151130170340/http://www.oje.pt/dilma-rousseff-toma-posse-hoje-para-segundo-mandato-como-presidente-do-brasil/"]]}, {"date": "2015-12-03 18:05:17", "kw": "Pedido de impugna\u00e7\u00e3o de Dilma Rousseff come\u00e7ou a ser lido na C\u00e2mara dos Deputados", "docs": [["Pedido de impugna\u00e7\u00e3o de Dilma Rousseff come\u00e7ou a ser lido na C\u00e2mara dos Deputados - Mundo - RTP Not\u00ed", "https://arquivo.pt/wayback/20151203180517/http://www.rtp.pt/noticias/mundo/pedido-de-impugnacao-de-dilma-rousseff-comecou-a-ser-lido-na-camara-dos-deputados_n878816"]]}, {"date": "2015-12-03 23:52:36", "kw": "Presidente da C\u00e2mara dos Deputados aceita pedido de impugna\u00e7\u00e3o de Dilma Rousseff", "docs": [["Presidente da C\u00e2mara dos Deputados aceita pedido de impugna\u00e7\u00e3o de Dilma Rousseff - \u00daltima Hora - S\u00e1b", "https://arquivo.pt/wayback/20151203235236/http://www.sabado.pt/ultima_hora/detalhe/presidente_da_camara_dos_deputados_aceita_pedido_de_impugnacao_de_dilma_rousseff.html"]]}, {"date": "2015-12-18 19:06:53", "kw": "Supremo Tribunal do Brasil anula processo de destitui\u00e7\u00e3o de Dilma Rousseff", "docs": [["Supremo Tribunal do Brasil anula processo de destitui\u00e7\u00e3o de Dilma Rousseff - Mundo - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20151218190653/http://www.rtp.pt/noticias/mundo/supremo-tribunal-do-brasil-anula-processo-de-destituicao-de-dilma-rousseff_v882417"]]}, {"date": "2015-12-23 04:43:41", "kw": "Nelson Barbosa tomou posse como ministro das Finan\u00e7as do Governo de Dilma Rousseff", "docs": [["Nelson Barbosa tomou posse como ministro das Finan\u00e7as do Governo de Dilma Rousseff - Mundo - RTP Not", "https://arquivo.pt/wayback/20151223044341/http://www.rtp.pt/noticias/mundo/nelson-barbosa-tomou-posse-como-ministro-das-financas-do-governo-de-dilma-rousseff_v883167"]]}, {"date": "2016-01-07 18:24:54", "kw": "Presidente dilma rousseff quer reequil\u00edbrio fiscal para enfrentar recess\u00e3o no brasil", "docs": [["Presidente dilma rousseff quer reequil\u00edbrio fiscal para enfrentar recess\u00e3o no brasil - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20160107182454/http://www.sapo.pt/noticias/presidente-dilma-rousseff-quer-reequilibrio_568ea322796e9e7c4d68f425"]]}, {"date": "2016-02-18 18:24:50", "kw": "Aliado de presidente dilma vai liderar pmdb na c\u00e2mara dos deputados do brasil", "docs": [["Aliado de presidente dilma vai liderar pmdb na c\u00e2mara dos deputados do brasil - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20160218182450/http://www.sapo.pt/noticias/aliado-de-presidente-dilma-vai-liderar-pmdb_56c4f4bc7fd8480303f2201d"]]}, {"date": "2016-02-20 18:34:37", "kw": "Governador do banco central do brasil defende reformas da presidente dilma", "docs": [["Governador do banco central do brasil defende reformas da presidente dilma - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20160220183437/http://www.sapo.pt/noticias/governador-do-banco-central-do-brasil-defende_56c7714dcb4f17aa4d321546"]]}, {"date": "2016-02-22 18:59:19", "kw": "Publicit\u00e1rio das campanhas de Dilma Rousseff e Lula da Silva alvo da opera\u00e7\u00e3o Lava-Jato", "docs": [["Publicit\u00e1rio das campanhas de Dilma Rousseff e Lula da Silva alvo da opera\u00e7\u00e3o Lava-Jato - Mundo - RT", "https://arquivo.pt/wayback/20160222185919/http://www.rtp.pt/noticias/mundo/publicitario-das-campanhas-de-dilma-rousseff-e-lula-da-silva-alvo-da-operacao-lava-jato_v897930"]]}, {"date": "2016-03-13 18:29:19", "kw": "Milhares de pessoas saem \u00e0 rua contra governo de Dilma Rousseff", "docs": [["8 Fotos - Milhares de pessoas saem \u00e0 rua contra governo de Dilma Rousseff > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20160313182919/http://www.tvi24.iol.pt/fotos/internacional/milhares-de-pessoas-saem-a-rua-contra-governo-de-dilma-rousseff/56e59e900cf20176bcfef5fb"]]}, {"date": "2016-03-13 21:45:36", "kw": "Milhares saem \u00e0 rua exigindo demiss\u00e3o da Presidente brasileira Dilma Rousseff", "docs": [["Milhares saem \u00e0 rua exigindo demiss\u00e3o da Presidente brasileira Dilma Rousseff - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20160313214536/http://www.aeiou.pt/quiosque/sociedade-civil-exige-na-rua-demissao-de-dilma-rousseff"]]}, {"date": "2016-03-14 21:16:45", "kw": "Milhares protestam contra governo de Dilma Rousseff no Brasil", "docs": [["Milhares protestam contra governo de Dilma Rousseff no Brasil > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20160314211645/http://www.tvi24.iol.pt/geral/14-03-2016/milhares-protestam-contra-governo-de-dilma-rousseff-no-brasil"]]}, {"date": "2016-03-20 18:17:45", "kw": "Jornal brit\u00e2ntico diz que Dilma Rousseff pode ter de deixar cargo", "docs": [["Jornal brit\u00e2ntico diz que Dilma Rousseff pode ter de deixar cargo - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20160320181745/http://www.dinheirovivo.pt/economia/jornal-britantico-diz-dilma-rousseff-pode-ter-deixar-cargo/?referrer=FooterOJ"]]}, {"date": "2016-03-31 20:33:02", "kw": "Tr\u00eas ministros do PMDB querem ficar no Governo de Dilma Rousseff", "docs": [["Tr\u00eas ministros do PMDB querem ficar no Governo de Dilma Rousseff - Mundo - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160331203302/http://www.rtp.pt/noticias/mundo/tres-ministros-do-pmdb-querem-ficar-no-governo-de-dilma-rousseff_n907475"]]}, {"date": "2016-04-01 20:41:37", "kw": "Lula da Silva apoia Dilma Rousseff atrav\u00e9s do Facebook", "docs": [["Lula da Silva apoia Dilma Rousseff atrav\u00e9s do Facebook - Mundo - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20160401204137/http://www.sabado.pt/mundo/detalhe/lula_da_silva_apoia_dilma_rousseff_atraves_do_facebook.html"]]}, {"date": "2016-04-11 21:54:12", "kw": "Comiss\u00e3o parlamentar vota hoje relat\u00f3rio sobre destitui\u00e7\u00e3o de Dilma Rousseff", "docs": [["Comiss\u00e3o parlamentar vota hoje relat\u00f3rio sobre destitui\u00e7\u00e3o de Dilma Rousseff - Mundo - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160411215412/http://www.rtp.pt/noticias/mundo/comissao-parlamentar-vota-hoje-relatorio-sobre-destituicao-de-dilma-rousseff_v910468"]]}, {"date": "2016-04-19 22:23:57", "kw": "Processo de destitui\u00e7\u00e3o de Presidente Dilma Rousseff chega ao Senado", "docs": [["Processo de destitui\u00e7\u00e3o de Presidente Dilma Rousseff chega ao Senado - Mundo - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160419222357/http://www.rtp.pt/noticias/mundo/processo-de-destituicao-de-presidente-dilma-rousseff-chega-ao-senado_n912296"]]}, {"date": "2016-05-10 20:20:10", "kw": "Defesa de Dilma Rousseff vai recorrer contra destitui\u00e7\u00e3o para o Supremo", "docs": [["Defesa de Dilma Rousseff vai recorrer contra destitui\u00e7\u00e3o para o Supremo - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20160510202010/http://www.aeiou.pt/quiosque/manifestantes-contra-destituicao-de-dilma-cortam-estradas"]]}, {"date": "2016-05-11 17:05:03", "kw": "Senado brasileiro vota pedido de destitui\u00e7\u00e3o de Dilma Rousseff", "docs": [["Senado brasileiro vota pedido de destitui\u00e7\u00e3o de Dilma Rousseff - Mundo - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160511170503/http://www.rtp.pt/noticias/mundo/senado-brasileiro-vota-hoje-pedido-de-destituicao-de-dilma-rousseff_n917760"]]}, {"date": "2016-05-11 21:01:45", "kw": "Dilma Rousseff pode ser afastada hoje da Presid\u00eancia do Brasil", "docs": [["Dilma Rousseff pode ser afastada hoje da Presid\u00eancia do Brasil - Mundo - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160511210145/http://www.rtp.pt/noticias/mundo/dilma-rousseff-pode-ser-afastada-hoje-da-presidencia-do-brasil_v917885"]]}], "from": "2015-10-15 05:08:59", "to": "2016-07-17 04:24:52"}, {"n_docs": 4, "keyphrases": [{"date": "2016-08-02 20:28:59", "kw": "Relat\u00f3rio do Senado d\u00e1 parecer favor\u00e1vel \u00e0 destitui\u00e7\u00e3o de Dilma Rousseff", "docs": [["Relat\u00f3rio do Senado d\u00e1 parecer favor\u00e1vel \u00e0 destitui\u00e7\u00e3o de Dilma Rousseff - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20160802202859/http://zap.aeiou.pt/relatorio-do-senado-da-parecer-favoravel-a-destituicao-de-dilma-rousseff-123578"], ["Relat\u00f3rio do Senado d\u00e1 parecer favor\u00e1vel \u00e0 destitui\u00e7\u00e3o de Dilma Rousseff - Mundo - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160803011947/http://www.rtp.pt/noticias/mundo/relatorio-do-senado-da-parecer-favoravel-a-destituicao-de-dilma-rousseff_n937975"]]}, {"date": "2016-08-04 19:47:40", "kw": "Comiss\u00e3o do Senado aprova continua\u00e7\u00e3o do processo de destitui\u00e7\u00e3o de Dilma Rousseff", "docs": [["Comiss\u00e3o do Senado aprova continua\u00e7\u00e3o do processo de destitui\u00e7\u00e3o de Dilma Rousseff - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20160804194740/http://www.aeiou.pt/quiosque/relatorio-do-senado-da-parecer-favoravel-a-destituicao-de-dilma"]]}, {"date": "2016-08-08 17:43:04", "kw": "Dilma Rousseff enfrenta nova fase do impeachment", "docs": [["Dilma Rousseff enfrenta nova fase do impeachment | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20160808174304/http://economico.sapo.pt/noticias/dilma-rousseff-enfrenta-nova-fase-do-impeachment_255671.html"]]}, {"date": "2016-08-10 19:46:32", "kw": "Senadores decidem levar Dilma Rousseff a julgamento", "docs": [["Senadores decidem levar Dilma Rousseff a julgamento - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20160810194632/http://zap.aeiou.pt/senadores-decidem-levar-dilma-rousseff-julgamento-124689"], ["Brasil: senadores decidem levar Dilma Rousseff a julgamento > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20160810200927/http://www.tvi24.iol.pt/internacional/impeachment/brasil-senadores-decidem-levar-dilma-rousseff-a-julgamento"], ["Senadores decidem levar Dilma Rousseff a julgamento - Am\u00e9rica - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20160811035729/http://www.sabado.pt/mundo/america/detalhe/senadores_decidem_levar_dilma_rousseff_a_julgamento.html"]]}, {"date": "2016-08-10 21:11:07", "kw": "Dilma Rousseff defende referendo sobre elei\u00e7\u00f5es antecipadas no Brasil", "docs": [["Dilma Rousseff defende referendo sobre elei\u00e7\u00f5es antecipadas no Brasil - Mundo - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160810211107/http://www.rtp.pt/noticias/mundo/dilma-rousseff-defende-referendo-sobre-eleicoes-antecipadas-no-brasil_n937890"]]}, {"date": "2016-08-17 20:45:31", "kw": "Dilma Rousseff decide ir ao Senado fazer a sua pr\u00f3pria defesa", "docs": [["Dilma Rousseff decide ir ao Senado fazer a sua pr\u00f3pria defesa | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20160817204531/http://economico.sapo.pt/noticias/dilma-rousseff-decide-ir-ao-senado-fazer-a-sua-propria-defesa_255947.html"]]}, {"date": "2016-08-25 18:48:14", "kw": "Julgamento sobre impeachment de Dilma Rousseff j\u00e1 come\u00e7ou", "docs": [["Julgamento sobre impeachment de Dilma Rousseff j\u00e1 come\u00e7ou - Am\u00e9rica - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20160825184814/http://www.sabado.pt/mundo/america/detalhe/julgamento_sobre_impeachment_de_dilma_rousseff_ja_comecou.html"]]}, {"date": "2016-08-29 20:07:21", "kw": "Acompanhe ao vivo a defesa de Dilma no Senado do Brasil", "docs": [["Acompanhe ao vivo a defesa de Dilma no Senado do Brasil - Mundo - Correio da Manh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20160829200721/http://www.cmjornal.pt/mundo/detalhe/acompanhe-ao-vivo-a-defesa-de-dilma-no-senado-do-brasil"]]}, {"date": "2016-08-30 21:51:11", "kw": "Governo interino rebate Dilma Rousseff e diz que n\u00e3o vai retirar direitos sociais", "docs": [["Governo interino rebate Dilma Rousseff e diz que n\u00e3o vai retirar direitos sociais - Mundo - RTP Not\u00ed", "https://arquivo.pt/wayback/20160830215111/http://www.rtp.pt/noticias/mundo/governo-interino-rebate-dilma-rousseff-e-diz-que-nao-vai-retirar-direitos-sociais_n943766"]]}, {"date": "2016-08-31 02:26:51", "kw": "Confrontos no Brasil durante discuss\u00e3o sobre futuro de Dilma", "docs": [["VIDEO - Confrontos no Brasil durante discuss\u00e3o sobre futuro de Dilma > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20160831022651/http://www.tvi24.iol.pt/videos/internacional/confrontos-no-brasil-durante-discussao-sobre-futuro-de-dilma/57c5344e0cf224ef98316010"]]}, {"date": "2016-08-31 18:26:01", "kw": "Dilma Rousseff destitu\u00edda do cargo de presidente do Brasil", "docs": [["Dilma Rousseff destitu\u00edda do cargo de presidente do Brasil - Am\u00e9rica - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20160831182601/http://www.sabado.pt/mundo/america/detalhe/dilma_rousseff_destituida_do_cargo_de_presidente_do_brasil.html"]]}, {"date": "2016-08-31 20:39:07", "kw": "Senado brasileiro decide hoje se Dilma Rousseff \u00e9 ou n\u00e3o destitu\u00edda", "docs": [["Senado brasileiro decide hoje se Dilma Rousseff \u00e9 ou n\u00e3o destitu\u00edda > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20160831203907/http://www.tvi24.iol.pt/videos/internacional/senado-brasileiro-decide-hoje-se-dilma-rousseff-e-ou-nao-destituida/57c6d1af0cf27afbb68f1127"]]}, {"date": "2016-08-31 21:52:12", "kw": "Dilma Rousseff vai conhecer se vai ser afastada da presid\u00eancia", "docs": [["Dilma Rousseff vai conhecer se vai ser afastada da presid\u00eancia - Mundo - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160831215212/http://www.rtp.pt/noticias/mundo/dilma-rousseff-vai-conhecer-se-vai-ser-afastada-da-presidencia_v943998"]]}, {"date": "2016-09-01 02:20:10", "kw": "Dilma Rousseff afastada da Presid\u00eancia do Brasil", "docs": [["VIDEO - Dilma Rousseff afastada da Presid\u00eancia do Brasil > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20160512181141/http://www.tvi24.iol.pt/videos/internacional/dilma-rousseff-afastada-da-presidencia-do-brasil/57347abc0cf2203402221317"], ["Dilma Rousseff afastada da Presid\u00eancia do Brasil > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20160901022010/http://www.tvi24.iol.pt/videos/internacional/dilma-rousseff-afastada-da-presidencia-do-brasil/57347abc0cf2203402221317"], ["Dilma Rousseff afastada da presid\u00eancia do Brasil - Mundo - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160901215951/http://www.rtp.pt/noticias/mundo/dilma-rousseff-afastada-da-presidencia-do-brasil_v944179"]]}, {"date": "2016-09-01 02:46:54", "kw": "come\u00e7a julgamento sobre destitui\u00e7\u00e3o de Dilma Rousseff", "docs": [["Brasil: come\u00e7a julgamento sobre destitui\u00e7\u00e3o de Dilma Rousseff > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20160901024654/http://www.tvi24.iol.pt/internacional/25-08-2016/brasil-comeca-julgamento-sobre-destituicao-de-dilma-rousseff"]]}, {"date": "2016-09-01 21:51:46", "kw": "Destitui\u00e7\u00e3o de Dilma Rousseff transforma ruas de S\u00e3o Paulo em zona de guerra", "docs": [["Destitui\u00e7\u00e3o de Dilma Rousseff transforma ruas de S\u00e3o Paulo em zona de guerra - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20160901215146/http://zap.aeiou.pt/destituicao-de-dilma-rousseff-transforma-ruas-de-sao-paulo-em-zona-de-guerra-127882"]]}, {"date": "2016-09-01 21:59:41", "kw": "Dilma Rousseff vai recorrer para o Supremo Tribunal Federal", "docs": [["Dilma Rousseff vai recorrer para o Supremo Tribunal Federal - Mundo - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160901215941/http://www.rtp.pt/noticias/mundo/dilma-rousseff-vai-recorrer-para-o-supremo-tribunal-federal_v944180"]]}, {"date": "2016-09-02 01:26:03", "kw": "Brasileiros saem \u00e0 rua contra destitui\u00e7\u00e3o de Dilma Rousseff", "docs": [["Brasileiros saem \u00e0 rua contra destitui\u00e7\u00e3o de Dilma Rousseff > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20160902012603/http://www.tvi24.iol.pt/videos/internacional/brasileiros-saem-a-rua-contra-destituicao-de-dilma-rousseff/57c819200cf2e4335317beed"]]}, {"date": "2016-09-02 03:18:08", "kw": "Destitui\u00e7\u00e3o de Dilma Rousseff lan\u00e7a o caos em S\u00e3o Paulo", "docs": [["Destitui\u00e7\u00e3o de Dilma Rousseff lan\u00e7a o caos em S\u00e3o Paulo - Mundo - Correio da Manh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20160902031808/http://www.cmjornal.pt/mundo/detalhe/destituicao-de-dilma-rousseff-lanca-o-caos-em-sao-paulo"], ["Destitui\u00e7\u00e3o de Dilma Rousseff lan\u00e7a o caos em S\u00e3o Paulo - Fotogalerias - Correio da Manh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20160902055452/http://www.cmjornal.pt/multimedia/fotogalerias/detalhe/destituicao-de-dilma-rousseff-lanca-o-caos-em-sao-paulo"]]}, {"date": "2016-09-02 21:59:03", "kw": "Protestos em S\u00e3o Paulo contra a destitui\u00e7\u00e3o de Dilma Rousseff", "docs": [["Protestos em S\u00e3o Paulo contra a destitui\u00e7\u00e3o de Dilma Rousseff - Mundo - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160902215903/http://www.rtp.pt/noticias/mundo/protestos-em-sao-paulo-contra-a-destituicao-de-dilma-rousseff_v944369"]]}], "from": "2016-07-18 05:00:37", "to": "2016-11-13 20:22:58"}], "stats": {"n_unique_docs": 5213, "n_docs": 18288, "n_domains": 37, "time": 34.168588399887085}, "domains": ["www.ionline.pt", "economico.sapo.pt", "dn.sapo.pt", "noticias.sapo.pt", "www.abola.pt", "www.tvi24.iol.pt", "sol.sapo.pt", "www.oje.pt", "www.lux.iol.pt", "www.sapo.pt", "www.iol.pt", "dinheirodigital.sapo.pt", "www.jornaldenegocios.pt", "www.ojogo.pt", "inimigo.publico.pt", "www.jn.pt", "www.avante.pt", "www.tsf.pt", "www.sabado.pt", "www.dn.pt", "sicnoticias.sapo.pt", "phenriques@dnoticias.pt", "www.dinheirovivo.pt", "dnoticias.pt", "expresso.sapo.pt", "visao.sapo.pt", "www.omirante.pt", "desporto.sapo.pt", "zap.aeiou.pt", "maisfutebol.iol.pt", "www.rtp.pt", "exameinformatica.sapo.pt", "www.maisfutebol.iol.pt", "www.aeiou.pt", "www.mdb.pt", "news.google.pt", "www.cmjornal.pt"]}