[{"headline": [{"date": "2010-06-07 07:33:26", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2010-06-07 07:33:26", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110121131916/http://www.ateismo.net/wp-content/uploads/2011/01/dilma-rousseff.jpg", "end_char": "14"}, {"start_char": "17", "date": "2010-06-07 07:33:26", "person": "Jos\u00e9 Serra", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100804234400/http://img.estadao.com.br/especiais/DA/EA/1A/PDAEA1A2DE0EC4900B29E27BE19050675.jpg", "end_char": "27"}], "headline": "Dilma Rousseff e Jos\u00e9 Serra empatados nas inten\u00e7\u00f5es de voto para as presidenciais"}, {"date": "2010-08-28 15:54:12", "persons": [], "headline": "Nova sondagem d\u00e1 vit\u00f3ria de Dilma Rousseff \u00e0 primeira volta"}, {"date": "2010-09-23 21:07:23", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2010-09-23 21:07:23", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110121131916/http://www.ateismo.net/wp-content/uploads/2011/01/dilma-rousseff.jpg", "end_char": "14"}], "headline": "Dilma Rousseff cai cinco pontos mas continua a ganhar \u00e0 primeira volta"}, {"date": "2010-10-03 15:54:27", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2010-10-03 15:54:27", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110121131916/http://www.ateismo.net/wp-content/uploads/2011/01/dilma-rousseff.jpg", "end_char": "14"}], "headline": "Dilma Rousseff apontada como nova Presidente do Brasil"}, {"date": "2010-10-19 15:26:58", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2010-10-19 15:26:58", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110121131916/http://www.ateismo.net/wp-content/uploads/2011/01/dilma-rousseff.jpg", "end_char": "14"}, {"start_char": "49", "date": "2010-10-19 15:26:58", "person": "Jos\u00e9 Serra", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101028151859/http://aeiou.expresso.pt/users/1939/193931/jose-serra-e-dilma-rousseff-1e39.jpg", "end_char": "59"}], "headline": "Dilma Rousseff amplia diferen\u00e7a face ao opositor Jos\u00e9 Serra"}, {"date": "2010-10-19 15:28:53", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2010-10-19 15:28:53", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110121131916/http://www.ateismo.net/wp-content/uploads/2011/01/dilma-rousseff.jpg", "end_char": "14"}, {"start_char": "40", "date": "2010-10-19 15:28:53", "person": "Jos\u00e9 Serra", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101028151859/http://aeiou.expresso.pt/users/1939/193931/jose-serra-e-dilma-rousseff-1e39.jpg", "end_char": "50"}], "headline": "Dilma Rousseff recupera vantagem face a Jos\u00e9 Serra"}, {"date": "2010-10-21 04:02:13", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2010-10-21 04:02:13", "person": "Jos\u00e9 Serra", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101028151859/http://aeiou.expresso.pt/users/1939/193931/jose-serra-e-dilma-rousseff-1e39.jpg", "end_char": "10"}, {"start_char": "37", "date": "2010-10-21 04:02:13", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110121131916/http://www.ateismo.net/wp-content/uploads/2011/01/dilma-rousseff.jpg", "end_char": "51"}], "headline": "Jos\u00e9 Serra agredido por apoiantes de Dilma Rousseff no Rio de Janeiro"}, {"date": "2010-11-01 06:25:04", "persons": [], "headline": "Dilma Rousseff \u00e9 a nova presidente do Brasil"}, {"date": "2010-11-01 16:23:41", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2010-11-01 16:23:41", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110121131916/http://www.ateismo.net/wp-content/uploads/2011/01/dilma-rousseff.jpg", "end_char": "14"}], "headline": "Dilma Rousseff vence elei\u00e7\u00f5es no Brasil"}, {"date": "2010-11-01 20:03:26", "persons": [], "headline": "Cavaco felicita Dilma Rousseff pela vit\u00f3ria nas elei\u00e7\u00f5es brasileiras"}, {"date": "2010-11-02 01:45:31", "persons": [{"start_char": "37", "date": "2010-11-02 01:45:31", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110121131916/http://www.ateismo.net/wp-content/uploads/2011/01/dilma-rousseff.jpg", "end_char": "51"}], "headline": "Primeira viagem da Presidente eleita Dilma Rousseff dever\u00e1 ser a Mo\u00e7ambique"}, {"date": "2010-11-02 01:51:42", "persons": [{"start_char": "63", "date": "2010-11-02 01:51:42", "person": "Lula da Silva", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110330165224/http://www.asbeiras.pt/wp-content/uploads/2011/03/LULA-DA-SILVA-1-LC-495x278.jpg", "end_char": "76"}], "headline": "Imprensa internacional destaca que vit\u00f3ria de Dilma \u00e9 devida a Lula da Silva"}, {"date": "2010-11-03 01:14:35", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2010-11-03 01:14:35", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110121131916/http://www.ateismo.net/wp-content/uploads/2011/01/dilma-rousseff.jpg", "end_char": "14"}, {"start_char": "57", "date": "2010-11-03 01:14:35", "person": "Lula da Silva", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110330165224/http://www.asbeiras.pt/wp-content/uploads/2011/03/LULA-DA-SILVA-1-LC-495x278.jpg", "end_char": "70"}], "headline": "Dilma Rousseff garante que manter\u00e1 pol\u00edtica econ\u00f3mica de Lula da Silva"}, {"date": "2010-11-14 02:11:05", "persons": [{"start_char": "33", "date": "2010-11-14 02:11:05", "person": "Lula da Silva", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110330165224/http://www.asbeiras.pt/wp-content/uploads/2011/03/LULA-DA-SILVA-1-LC-495x278.jpg", "end_char": "46"}, {"start_char": "49", "date": "2010-11-14 02:11:05", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110121131916/http://www.ateismo.net/wp-content/uploads/2011/01/dilma-rousseff.jpg", "end_char": "63"}], "headline": "Vice-Presidente recebe visita de Lula da Silva e Dilma Rousseff no hospital"}, {"date": "2010-12-17 01:43:17", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2010-12-17 01:43:17", "person": "Jos\u00e9 S\u00f3crates", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110525125538/http://www.ps.pt/legislativas2011/hwdvideos/thumbs/tp-116.jpg", "end_char": "13"}, {"start_char": "45", "date": "2010-12-17 01:43:17", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110121131916/http://www.ateismo.net/wp-content/uploads/2011/01/dilma-rousseff.jpg", "end_char": "59"}], "headline": "Jos\u00e9 S\u00f3crates vai estar presente na posse de Dilma Rousseff"}, {"date": "2011-01-02 19:02:18", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2011-01-02 19:02:18", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110121131916/http://www.ateismo.net/wp-content/uploads/2011/01/dilma-rousseff.jpg", "end_char": "14"}], "headline": "Dilma Rousseff toma posse como presidente do Brasil"}, {"date": "2011-01-03 04:17:31", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2011-01-03 04:17:31", "person": "S\u00f3crates", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110707090341/http://www.jb.pt/wp-content/uploads/2011/03/socrates.jpg", "end_char": "8"}, {"start_char": "20", "date": "2011-01-03 04:17:31", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110121131916/http://www.ateismo.net/wp-content/uploads/2011/01/dilma-rousseff.jpg", "end_char": "34"}], "headline": "S\u00f3crates reafirma a Dilma Rousseff que rela\u00e7\u00e3o com Brasil \u00e9 uma prioridade"}, {"date": "2011-01-03 18:33:59", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2011-01-03 18:33:59", "person": "S\u00f3crates", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110707090341/http://www.jb.pt/wp-content/uploads/2011/03/socrates.jpg", "end_char": "8"}, {"start_char": "20", "date": "2011-01-03 18:33:59", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110121131916/http://www.ateismo.net/wp-content/uploads/2011/01/dilma-rousseff.jpg", "end_char": "34"}], "headline": "S\u00f3crates reafirma a Dilma Rousseff que pa\u00eds \u00e9 prioridade para a pol\u00edtica externa portuguesa"}, {"date": "2011-01-04 16:02:46", "persons": [], "headline": "Partidos aliados disputam cargos no Governo Dilma e abrem primeira crise pol\u00edtica"}, {"date": "2011-01-13 01:43:24", "persons": [{"start_char": "56", "date": "2011-01-13 01:43:24", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110121131916/http://www.ateismo.net/wp-content/uploads/2011/01/dilma-rousseff.jpg", "end_char": "70"}], "headline": "Governador do Rio de Janeiro pede apoio de emerg\u00eancia a Dilma Rousseff"}], "from": "2010-05-14 20:48:41", "to": "2011-02-07 17:08:40"}, {"headline": [{"date": "2011-03-20 03:39:55", "persons": [{"start_char": "34", "date": "2011-03-20 03:39:55", "person": "Lula", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110330150430/http://www.asbeiras.pt/wp-content/uploads/2011/03/lula-uc.jpg", "end_char": "38"}], "headline": "Dilma Rousseff vem a Portugal com Lula"}, {"date": "2011-03-24 01:54:27", "persons": [], "headline": "Presidente Dilma Rousseff em visita oficial a Portugal na pr\u00f3xima semana"}, {"date": "2011-03-29 15:23:26", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2011-03-29 15:23:26", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110330150339/http://www.asbeiras.pt/wp-content/uploads/2011/03/DILMA-ROUSSEF-08-GMM-495x278.jpg", "end_char": "14"}], "headline": "Dilma Rousseff diz que o Brasil pode ajudar Portugal"}, {"date": "2011-03-30 01:04:50", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2011-03-30 01:04:50", "person": "Dilma Roussef", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110330151004/http://www.asbeiras.pt/wp-content/uploads/2011/03/DILMA-ROUSSEF-03-GMM1-495x278.jpg", "end_char": "13"}], "headline": "Dilma Roussef diz \u00e0 chegada que o Brasil pode ajudar economicamente Portugal"}, {"date": "2011-03-31 01:09:33", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2011-03-31 01:09:33", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111110044738/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/02979364.jpg", "end_char": "14"}, {"start_char": "51", "date": "2011-03-31 01:09:33", "person": "Lula da Silva", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111110044738/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/02979364.jpg", "end_char": "64"}], "headline": "Dilma Rousseff assume poder com desafio de superar Lula da Silva"}, {"date": "2011-06-03 17:59:53", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2011-06-03 17:59:53", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111110044738/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/02979364.jpg", "end_char": "14"}, {"start_char": "41", "date": "2011-06-03 17:59:53", "person": "Mis\u00e9ria", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120308195844/http://www.jn.pt/Storage/JN/2012/big/ng1853422.jpg", "end_char": "48"}], "headline": "Dilma Rousseff lan\u00e7a programa Brasil sem Mis\u00e9ria"}, {"date": "2011-07-10 22:51:56", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2011-07-10 22:51:56", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111110044738/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/02979364.jpg", "end_char": "14"}, {"start_char": "65", "date": "2011-07-10 22:51:56", "person": "Itamar Franco", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111223204746/http://aeiou.caras.pt/incoming/2011/12/20/29-itamar-franco.jpg/ALTERNATES/w620h395/29+Itamar+Franco.JPG", "end_char": "78"}], "headline": "Dilma Rousseff decreta sete dias de luto no Brasil pela morte de Itamar Franco"}, {"date": "2011-07-24 05:03:25", "persons": [], "headline": "Presidente Dilma Rousseff visita \u00c1frica do Sul em Outubro"}, {"date": "2011-08-18 18:01:59", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2011-08-18 18:01:59", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111110044738/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/02979364.jpg", "end_char": "14"}, {"start_char": "23", "date": "2011-08-18 18:01:59", "person": "Mendes Ribeiro", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120305160718/http://www.arteconstrucao.com/dynamic-media/images/thumb/h_mostra_6_headernews_600x300.jpg", "end_char": "37"}], "headline": "Dilma Rousseff anuncia Mendes Ribeiro como novo ministro da Agricultura"}, {"date": "2011-09-02 19:59:29", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2011-09-02 19:59:29", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111110044738/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/02979364.jpg", "end_char": "14"}], "headline": "Dilma Rousseff anuncia Programa do Livro Popular na Bienal do Rio"}, {"date": "2011-09-11 21:51:15", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2011-09-11 21:51:15", "person": "Hugo Ch\u00e1vez", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111225173424/http://www.dn.pt/storage/DN/2011/highlight/ng1754899.jpg?type=highlight&pos=0", "end_char": "11"}, {"start_char": "14", "date": "2011-09-11 21:51:15", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111110044738/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/02979364.jpg", "end_char": "28"}], "headline": "Hugo Ch\u00e1vez e Dilma Rousseff v\u00e3o reunir-se em Caracas em novembro"}, {"date": "2011-10-04 15:23:25", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2011-10-04 15:23:25", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111110044738/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/02979364.jpg", "end_char": "14"}], "headline": "Dilma Rousseff diz que Uni\u00e3o Europeia pode contar com o Brasil para sair da crise"}, {"date": "2011-10-21 15:25:05", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2011-10-21 15:25:05", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121016213203/http://www.oindesmentivel.com/wp-content/uploads/2010/10/passos-coelho-226x300.jpg", "end_char": "13"}, {"start_char": "43", "date": "2011-10-21 15:25:05", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111110044738/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/02979364.jpg", "end_char": "57"}, {"start_char": "76", "date": "2011-10-21 15:25:05", "person": "Eduardo dos Santos", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121017045308/http://oml.com.pt/blogs/files/2010/10/eduardo.jpg", "end_char": "94"}], "headline": "Passos Coelho encontra-se quinta-feira com Dilma Rousseff e em Novembro com Eduardo dos Santos"}, {"date": "2011-10-26 03:53:42", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2011-10-26 03:53:42", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111110044738/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/02979364.jpg", "end_char": "14"}], "headline": "Dilma Rousseff volta a expressar preocupa\u00e7\u00e3o com cen\u00e1rio econ\u00f3mico mundial"}, {"date": "2011-10-26 16:15:29", "persons": [], "headline": "Presidente Dilma Rousseff falta \u00e0 cimeira no Paraguai"}, {"date": "2011-10-27 18:49:12", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2011-10-27 18:49:12", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121016213203/http://www.oindesmentivel.com/wp-content/uploads/2010/10/passos-coelho-226x300.jpg", "end_char": "13"}, {"start_char": "30", "date": "2011-10-27 18:49:12", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111110044738/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/02979364.jpg", "end_char": "44"}], "headline": "Passos Coelho encontra-se com Dilma Rousseff em Bras\u00edlia"}, {"date": "2011-12-09 16:46:54", "persons": [], "headline": "Ju\u00edza assassinada no Rio de Janeiro recebe homenagem p\u00f3stuma da Presidente Dilma Rousseff"}, {"date": "2012-01-27 16:33:14", "persons": [{"start_char": "31", "date": "2012-01-27 16:33:14", "person": "Zeca Afonso", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120310183423/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/zeca-afonso.jpg", "end_char": "42"}], "headline": "Presidente Dilma Rousseff cita Zeca Afonso em F\u00f3rum de Porto Alegre"}, {"date": "2012-01-30 05:49:44", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2012-01-30 05:49:44", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121231053810/http://www.computerworld.com.pt/media/2011/09/Dilma-Rousseff-UN-Photo_Marco-Castro-300x235.jpg", "end_char": "14"}], "headline": "Dilma Rousseff ser\u00e1 primeira mulher a abrir debate da Assembleia Geral"}, {"date": "2012-03-05 18:42:17", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2012-03-05 18:42:17", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121231053810/http://www.computerworld.com.pt/media/2011/09/Dilma-Rousseff-UN-Photo_Marco-Castro-300x235.jpg", "end_char": "14"}], "headline": "Dilma Rousseff volta a criticar pol\u00edtica monet\u00e1ria internacional"}], "from": "2011-02-17 05:55:05", "to": "2012-03-14 20:50:54"}, {"headline": [{"date": "2012-07-02 16:44:58", "persons": [], "headline": "Dilma Rousseff felicita o Rio de Janeiro pelo t\u00edtulo de Patrim\u00f3nio Mundial da UNESCO"}, {"date": "2012-07-04 05:23:02", "persons": [], "headline": "Dilma Rousseff pede aos pa\u00edses em crise envolvimento internacional"}, {"date": "2012-07-27 20:46:39", "persons": [], "headline": "Dilma lan\u00e7a em Londres campanha para vender o Brasil ao mundo"}, {"date": "2012-08-29 02:56:20", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2012-08-29 02:56:20", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121231053810/http://www.computerworld.com.pt/media/2011/09/Dilma-Rousseff-UN-Photo_Marco-Castro-300x235.jpg", "end_char": "14"}, {"start_char": "32", "date": "2012-08-29 02:56:20", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121016213203/http://www.oindesmentivel.com/wp-content/uploads/2010/10/passos-coelho-226x300.jpg", "end_char": "45"}, {"start_char": "48", "date": "2012-08-29 02:56:20", "person": "Paulo Portas", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121113055146/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "end_char": "60"}], "headline": "Dilma Rousseff adia cimeira com Passos Coelho e Paulo Portas"}, {"date": "2012-10-04 20:46:40", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2012-10-04 20:46:40", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121231053810/http://www.computerworld.com.pt/media/2011/09/Dilma-Rousseff-UN-Photo_Marco-Castro-300x235.jpg", "end_char": "14"}], "headline": "Dilma Rousseff quer transformar Brasil num pa\u00eds de classe m\u00e9dia"}, {"date": "2012-12-03 00:55:12", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2012-12-03 00:55:12", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121231053810/http://www.computerworld.com.pt/media/2011/09/Dilma-Rousseff-UN-Photo_Marco-Castro-300x235.jpg", "end_char": "14"}], "headline": "Dilma Rousseff promete melhor organiza\u00e7\u00e3o de sempre no Mundial"}, {"date": "2012-12-11 04:56:38", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2012-12-11 04:56:38", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121231053810/http://www.computerworld.com.pt/media/2011/09/Dilma-Rousseff-UN-Photo_Marco-Castro-300x235.jpg", "end_char": "14"}, {"start_char": "57", "date": "2012-12-11 04:56:38", "person": "Spike Lee", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131110122338/http://mibeauty.pt/image/cache/data/produtos/bij/bracelet/19_gold-308x308.jpg", "end_char": "66"}], "headline": "Dilma Rousseff aceita participar em novo document\u00e1rio de Spike Lee sobre o Brasil"}, {"date": "2013-01-01 05:07:32", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2013-01-01 05:07:32", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130903160313/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/2/k/j/i5Gg,CvWFiP77TZZ3qYcZ5XQ_.jpg", "end_char": "14"}], "headline": "Dilma Rousseff promete redu\u00e7\u00e3o da carga tribut\u00e1ria no Brasil"}, {"date": "2013-01-11 05:04:47", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2013-01-11 05:04:47", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130903160313/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/2/k/j/i5Gg,CvWFiP77TZZ3qYcZ5XQ_.jpg", "end_char": "14"}], "headline": "Dilma Rousseff chega hoje a Paris com crescimento na agenda"}, {"date": "2013-01-19 03:24:36", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2013-01-19 03:24:36", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130903160313/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/2/k/j/i5Gg,CvWFiP77TZZ3qYcZ5XQ_.jpg", "end_char": "14"}], "headline": "Dilma Rousseff afirma que Brasil vai ter crescimento"}, {"date": "2013-01-29 18:13:02", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2013-01-29 18:13:02", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130903160313/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/2/k/j/i5Gg,CvWFiP77TZZ3qYcZ5XQ_.jpg", "end_char": "14"}], "headline": "Dilma Rousseff decreta luto oficial de tr\u00eas dias no Brasil"}, {"date": "2013-03-20 23:48:33", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2013-03-20 23:48:33", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130903160313/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/2/k/j/i5Gg,CvWFiP77TZZ3qYcZ5XQ_.jpg", "end_char": "14"}], "headline": "Dilma Rousseff deixa cimeira no Chile e regressa ao Brasil"}, {"date": "2013-08-12 04:11:44", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2013-08-12 04:11:44", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130903160313/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/2/k/j/i5Gg,CvWFiP77TZZ3qYcZ5XQ_.jpg", "end_char": "14"}, {"start_char": "31", "date": "2013-08-12 04:11:44", "person": "Pedro Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131106085552/https://dissidentex.files.wordpress.com/2012/05/pedro-passos-coelho-bpn2.jpg?w=700", "end_char": "50"}], "headline": "Dilma Rousseff encontra-se com Pedro Passos Coelho"}, {"date": "2013-08-12 04:16:18", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2013-08-12 04:16:18", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130903160313/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/2/k/j/i5Gg,CvWFiP77TZZ3qYcZ5XQ_.jpg", "end_char": "14"}, {"start_char": "28", "date": "2013-08-12 04:16:18", "person": "M\u00e1rio Soares", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140605031626/http://www.dinheirovivo.pt/Storage/DV/2014/big/ng3259375.jpg", "end_char": "40"}], "headline": "Dilma Rousseff re\u00fane-se com M\u00e1rio Soares na segunda-feira em Lisboa"}, {"date": "2013-09-05 17:10:25", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2013-09-05 17:10:25", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131107174941/http://extraterrestres.pt/wp-content/uploads/2013/08/ET-de-Varginha-e-Dilma-Rousseff-400x250.jpg", "end_char": "14"}], "headline": "Dilma Rousseff cancela viagem de equipa de apoio aos Estados Unidos"}, {"date": "2013-09-24 16:08:00", "persons": [], "headline": "Dilma Rousseff pede reforma do Conselho de Seguran\u00e7a"}, {"date": "2013-10-08 04:16:41", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2013-10-08 04:16:41", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131107174941/http://extraterrestres.pt/wp-content/uploads/2013/08/ET-de-Varginha-e-Dilma-Rousseff-400x250.jpg", "end_char": "14"}], "headline": "Dilma Rousseff tomou posse do governo do Brasil"}, {"date": "2013-11-09 13:43:45", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2013-11-09 13:43:45", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140516210900/http://www.jornalacores9.net/wp-content/uploads/2013/01/Dilma-Rousseff-presidente-do-Brasil.jpg", "end_char": "14"}], "headline": "Dilma Rousseff aprova lei que cria banco de ADN de criminosos"}, {"date": "2013-11-15 17:16:37", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2013-11-15 17:16:37", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140516210900/http://www.jornalacores9.net/wp-content/uploads/2013/01/Dilma-Rousseff-presidente-do-Brasil.jpg", "end_char": "14"}, {"start_char": "32", "date": "2013-11-15 17:16:37", "person": "Lula da Silva", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140529102747/http://expresso.sapo.pt/imv/2/67/486/soareslula-6fcf.jpg", "end_char": "45"}], "headline": "Dilma Rousseff dever\u00e1 suceder a Lula da Silva"}, {"date": "2013-11-16 03:32:19", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2013-11-16 03:32:19", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140516210900/http://www.jornalacores9.net/wp-content/uploads/2013/01/Dilma-Rousseff-presidente-do-Brasil.jpg", "end_char": "14"}, {"start_char": "32", "date": "2013-11-16 03:32:19", "person": "Djalma Santos", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140906183403/http://santos.es/adminck/files/content/id_foto/875/normal_santos-actualidad-newsletter.jpg", "end_char": "45"}], "headline": "Dilma Rousseff lamenta morte de Djalma Santos"}], "from": "2012-07-02 02:39:47", "to": "2013-11-22 08:15:04"}, {"headline": [{"date": "2014-05-08 10:42:41", "persons": [{"start_char": "71", "date": "2014-05-08 10:42:41", "person": "Dilma", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150410044728/http://www.unmultimedia.org/radio/portuguese/wp-content/uploads/2014/09/Dilma-Rousseff1.jpg", "end_char": "76"}], "headline": "Vice presidente dos EUA visita Brasil para ver futebol e reunir se com Dilma"}, {"date": "2014-08-18 23:31:46", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2014-08-18 23:31:46", "person": "Marina Silva", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141024092110/http://backoffice.ionline.pt:88/sites/default/files/styles/625x350-imagem_interior/public/14084827222150.jpg?itok=PUJ7wknz", "end_char": "12"}, {"start_char": "26", "date": "2014-08-18 23:31:46", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150410044728/http://www.unmultimedia.org/radio/portuguese/wp-content/uploads/2014/09/Dilma-Rousseff1.jpg", "end_char": "40"}], "headline": "Marina Silva pode obrigar Dilma Rousseff a segunda volta"}, {"date": "2014-08-28 02:05:32", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2014-08-28 02:05:32", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150410044728/http://www.unmultimedia.org/radio/portuguese/wp-content/uploads/2014/09/Dilma-Rousseff1.jpg", "end_char": "14"}, {"start_char": "17", "date": "2014-08-28 02:05:32", "person": "Aecio Neves", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140910042740/http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/images.terra.com/2014/09/07/latinoamerica-brasil-politica-neves.JPG", "end_char": "28"}, {"start_char": "70", "date": "2014-08-28 02:05:32", "person": "Marina Silva", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141024092110/http://backoffice.ionline.pt:88/sites/default/files/styles/625x350-imagem_interior/public/14084827222150.jpg?itok=PUJ7wknz", "end_char": "82"}], "headline": "Dilma Rousseff e Aecio Neves desvalorizam sondagens que d\u00e3o vit\u00f3ria a Marina Silva"}, {"date": "2014-08-30 17:49:09", "persons": [{"start_char": "48", "date": "2014-08-30 17:49:09", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150410044728/http://www.unmultimedia.org/radio/portuguese/wp-content/uploads/2014/09/Dilma-Rousseff1.jpg", "end_char": "62"}, {"start_char": "65", "date": "2014-08-30 17:49:09", "person": "Marina Silva", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141024092110/http://backoffice.ionline.pt:88/sites/default/files/styles/625x350-imagem_interior/public/14084827222150.jpg?itok=PUJ7wknz", "end_char": "77"}], "headline": "Nova sondagem no Brasil d\u00e1 empate t\u00e9cnico entre Dilma Rousseff e Marina Silva"}, {"date": "2014-08-30 18:17:12", "persons": [{"start_char": "30", "date": "2014-08-30 18:17:12", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150410044728/http://www.unmultimedia.org/radio/portuguese/wp-content/uploads/2014/09/Dilma-Rousseff1.jpg", "end_char": "44"}, {"start_char": "47", "date": "2014-08-30 18:17:12", "person": "Marina Silva", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141024092110/http://backoffice.ionline.pt:88/sites/default/files/styles/625x350-imagem_interior/public/14084827222150.jpg?itok=PUJ7wknz", "end_char": "59"}], "headline": "nova sondagem d\u00e1 empate entre Dilma Rousseff e Marina Silva"}, {"date": "2014-08-30 21:38:59", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2014-08-30 21:38:59", "person": "Sondagens", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141001013918/http://www.vidarural.pt/ResourcesUser/ICM_IFEVIDARURAL_STG/Banners_Site/Mrecs/Banner_Sondagens_Batalha.gif", "end_char": "9"}, {"start_char": "18", "date": "2014-08-30 21:38:59", "person": "Marina Silva", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141024092110/http://backoffice.ionline.pt:88/sites/default/files/styles/625x350-imagem_interior/public/14084827222150.jpg?itok=PUJ7wknz", "end_char": "30"}, {"start_char": "64", "date": "2014-08-30 21:38:59", "person": "Dilma", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150410044728/http://www.unmultimedia.org/radio/portuguese/wp-content/uploads/2014/09/Dilma-Rousseff1.jpg", "end_char": "69"}], "headline": "Sondagens colocam Marina Silva em poss\u00edvel segunda volta contra Dilma"}, {"date": "2014-09-02 19:36:32", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2014-09-02 19:36:32", "person": "Marina Silva", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141024092110/http://backoffice.ionline.pt:88/sites/default/files/styles/625x350-imagem_interior/public/14084827222150.jpg?itok=PUJ7wknz", "end_char": "12"}, {"start_char": "42", "date": "2014-09-02 19:36:32", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150410044728/http://www.unmultimedia.org/radio/portuguese/wp-content/uploads/2014/09/Dilma-Rousseff1.jpg", "end_char": "56"}], "headline": "Marina Silva surge como favorita frente a Dilma Rousseff em nova sondagem"}, {"date": "2014-09-14 03:36:24", "persons": [{"start_char": "38", "date": "2014-09-14 03:36:24", "person": "Marina Silva", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141024092110/http://backoffice.ionline.pt:88/sites/default/files/styles/625x350-imagem_interior/public/14084827222150.jpg?itok=PUJ7wknz", "end_char": "50"}, {"start_char": "53", "date": "2014-09-14 03:36:24", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150410044728/http://www.unmultimedia.org/radio/portuguese/wp-content/uploads/2014/09/Dilma-Rousseff1.jpg", "end_char": "67"}], "headline": "Sondagens prev\u00eaem segunda volta entre Marina Silva e Dilma Rousseff no Brasil"}, {"date": "2014-10-05 23:40:43", "persons": [{"start_char": "29", "date": "2014-10-05 23:40:43", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150410044728/http://www.unmultimedia.org/radio/portuguese/wp-content/uploads/2014/09/Dilma-Rousseff1.jpg", "end_char": "43"}, {"start_char": "46", "date": "2014-10-05 23:40:43", "person": "A\u00e9cio Neves", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141121225648/http://www.catenedaneve.eu/store/c/13-category/calze-da-neve.jpg", "end_char": "57"}], "headline": "Sondagem \u00e0 boca das urnas d\u00e1 Dilma Rousseff e A\u00e9cio Neves na segunda volta"}, {"date": "2014-10-07 07:26:16", "persons": [{"start_char": "16", "date": "2014-10-07 07:26:16", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150410044728/http://www.unmultimedia.org/radio/portuguese/wp-content/uploads/2014/09/Dilma-Rousseff1.jpg", "end_char": "30"}, {"start_char": "33", "date": "2014-10-07 07:26:16", "person": "A\u00e9cio Neves", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141121225648/http://www.catenedaneve.eu/store/c/13-category/calze-da-neve.jpg", "end_char": "44"}], "headline": "Sondagem aponta Dilma Rousseff e A\u00e9cio Neves na segunda volta"}, {"date": "2014-10-12 01:25:43", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2014-10-12 01:25:43", "person": "A\u00e9cio Neves", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141121225648/http://www.catenedaneve.eu/store/c/13-category/calze-da-neve.jpg", "end_char": "11"}, {"start_char": "33", "date": "2014-10-12 01:25:43", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150410044728/http://www.unmultimedia.org/radio/portuguese/wp-content/uploads/2014/09/Dilma-Rousseff1.jpg", "end_char": "47"}], "headline": "A\u00e9cio Neves ganha vantagem sobre Dilma Rousseff"}, {"date": "2014-10-12 23:03:12", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2014-10-12 23:03:12", "person": "Elei\u00e7\u00f5es Marina Silva", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141024092110/http://backoffice.ionline.pt:88/sites/default/files/styles/625x350-imagem_interior/public/14084827222150.jpg?itok=PUJ7wknz", "end_char": "21"}, {"start_char": "38", "date": "2014-10-12 23:03:12", "person": "A\u00e9cio Neves", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141121225648/http://www.catenedaneve.eu/store/c/13-category/calze-da-neve.jpg", "end_char": "49"}, {"start_char": "68", "date": "2014-10-12 23:03:12", "person": "Dilma", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150410044728/http://www.unmultimedia.org/radio/portuguese/wp-content/uploads/2014/09/Dilma-Rousseff1.jpg", "end_char": "73"}], "headline": "Elei\u00e7\u00f5es Marina Silva declara apoio a A\u00e9cio Neves na corrida contra Dilma"}, {"date": "2014-10-13 03:40:20", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2014-10-13 03:40:20", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150410044728/http://www.unmultimedia.org/radio/portuguese/wp-content/uploads/2014/09/Dilma-Rousseff1.jpg", "end_char": "14"}, {"start_char": "36", "date": "2014-10-13 03:40:20", "person": "Marina Silva", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141024092110/http://backoffice.ionline.pt:88/sites/default/files/styles/625x350-imagem_interior/public/14084827222150.jpg?itok=PUJ7wknz", "end_char": "48"}, {"start_char": "51", "date": "2014-10-13 03:40:20", "person": "A\u00e9cio Neves", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141121225648/http://www.catenedaneve.eu/store/c/13-category/calze-da-neve.jpg", "end_char": "62"}], "headline": "Dilma Rousseff desvaloriza apoio de Marina Silva a A\u00e9cio Neves"}, {"date": "2014-10-13 04:07:27", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2014-10-13 04:07:27", "person": "Marina Silva", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141024092110/http://backoffice.ionline.pt:88/sites/default/files/styles/625x350-imagem_interior/public/14084827222150.jpg?itok=PUJ7wknz", "end_char": "12"}, {"start_char": "29", "date": "2014-10-13 04:07:27", "person": "A\u00e9cio Neves", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141121225648/http://www.catenedaneve.eu/store/c/13-category/calze-da-neve.jpg", "end_char": "40"}, {"start_char": "48", "date": "2014-10-13 04:07:27", "person": "Dilma", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150410044728/http://www.unmultimedia.org/radio/portuguese/wp-content/uploads/2014/09/Dilma-Rousseff1.jpg", "end_char": "53"}], "headline": "Marina Silva anuncia apoio a A\u00e9cio Neves contra Dilma"}, {"date": "2014-10-25 20:51:07", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2014-10-25 20:51:07", "person": "A\u00e9cio Neves", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141121225648/http://www.catenedaneve.eu/store/c/13-category/calze-da-neve.jpg", "end_char": "11"}, {"start_char": "22", "date": "2014-10-25 20:51:07", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150410044728/http://www.unmultimedia.org/radio/portuguese/wp-content/uploads/2014/09/Dilma-Rousseff1.jpg", "end_char": "36"}], "headline": "A\u00e9cio Neves confronta Dilma Rousseff com caso Petrobras"}, {"date": "2014-10-27 19:29:58", "persons": [{"start_char": "40", "date": "2014-10-27 19:29:58", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150410044728/http://www.unmultimedia.org/radio/portuguese/wp-content/uploads/2014/09/Dilma-Rousseff1.jpg", "end_char": "54"}], "headline": "Elei\u00e7\u00f5es Candidato derrotado telefona a Dilma Rousseff e deseja sucesso no novo governo"}, {"date": "2014-12-22 18:08:03", "persons": [], "headline": "Dilma rousseff promete consultar minist\u00e9rio p\u00fablico antes de indicar ministros"}, {"date": "2014-12-29 03:34:26", "persons": [], "headline": "Dilma Rousseff citada em a\u00e7\u00e3o contra a Petrobras nos Estados Unidos"}, {"date": "2014-12-30 23:36:31", "persons": [{"start_char": "67", "date": "2014-12-30 23:36:31", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150410044728/http://www.unmultimedia.org/radio/portuguese/wp-content/uploads/2014/09/Dilma-Rousseff1.jpg", "end_char": "81"}], "headline": "Presidentes sul americanos e vices dos EUA e de Angola na posse de Dilma Rousseff"}, {"date": "2015-01-01 18:35:25", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2015-01-01 18:35:25", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150410044728/http://www.unmultimedia.org/radio/portuguese/wp-content/uploads/2014/09/Dilma-Rousseff1.jpg", "end_char": "14"}], "headline": "Dilma Rousseff toma posse hoje para segundo mandato como Presidente do Brasil"}], "from": "2014-04-27 17:42:44", "to": "2015-02-16 18:19:46"}, {"headline": [{"date": "2015-03-05 23:02:20", "persons": [{"start_char": "68", "date": "2015-03-05 23:02:20", "person": "Dilma", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160207172451/http://gymnos.pt/components/com_jshopping/files/img_products/thumb_Dilma_1-1024x1024.jpg", "end_char": "73"}], "headline": "Governo nega crise pol\u00edtica apesar de Congresso chumbar reformas de Dilma"}, {"date": "2015-03-09 19:50:58", "persons": [], "headline": "Dilma Rousseff pede aos brasileiros paci\u00ed \u00aa ncia face a medidas de ajuste or\u00e7amental"}, {"date": "2015-03-15 18:12:25", "persons": [{"start_char": "50", "date": "2015-03-15 18:12:25", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150410044728/http://www.unmultimedia.org/radio/portuguese/wp-content/uploads/2014/09/Dilma-Rousseff1.jpg", "end_char": "64"}], "headline": "Milhares de pessoas contestam nas ruas governo de Dilma Rousseff"}, {"date": "2015-03-16 18:43:29", "persons": [], "headline": "Ministro brasileiro anuncia que haver\u00e1 medidas contra corrup\u00e7\u00e3o e defende reforma pol\u00edtica"}, {"date": "2015-03-16 19:28:30", "persons": [{"start_char": "17", "date": "2015-03-16 19:28:30", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150410044728/http://www.unmultimedia.org/radio/portuguese/wp-content/uploads/2014/09/Dilma-Rousseff1.jpg", "end_char": "31"}], "headline": "Protestos contra Dilma Rousseff enchem as ruas brasileiras"}, {"date": "2015-04-02 03:15:13", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2015-04-02 03:15:13", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150410044728/http://www.unmultimedia.org/radio/portuguese/wp-content/uploads/2014/09/Dilma-Rousseff1.jpg", "end_char": "14"}], "headline": "Dilma Rousseff promete mudan\u00e7as e reformas no novo mandato"}, {"date": "2015-04-11 17:36:52", "persons": [], "headline": "Dilma rousseff anuncia parceria com facebook para levar internet a desfavorecidos"}, {"date": "2015-04-13 17:23:06", "persons": [], "headline": "Manifestantes em s\u00e3o paulo pedem impugna\u00e7\u00e3o do mandato de dilma rousseff"}, {"date": "2015-04-13 19:43:14", "persons": [{"start_char": "57", "date": "2015-04-13 19:43:14", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160405171849/http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/fotos/uploads2015/89013/25815407016_649b8db1bb_ojpg_295x295.jpg", "end_char": "71"}], "headline": "Milhares de brasileiros voltam ao protesto na rua contra Dilma Rousseff"}, {"date": "2015-04-19 17:26:50", "persons": [], "headline": "Partido de dilma rousseff escolhe novo tesoureiro ap\u00f3s pris\u00e3o de vaccari"}, {"date": "2015-04-22 17:27:08", "persons": [], "headline": "Vice-presidente brasileiro diz que destitui\u00e7\u00e3o de dilma rousseff \u00e9 impens\u00e1vel"}, {"date": "2015-04-28 17:42:00", "persons": [], "headline": "Minist\u00e9rio p\u00fablico acusa ex-tesoureiro do partido de presidente dilma rousseff"}, {"date": "2015-06-11 17:25:19", "persons": [], "headline": "Dilma rousseff diz que infla\u00e7\u00e3o no brasil \u00e9 at\u00edpica e deve ser vencida"}, {"date": "2015-06-27 17:20:35", "persons": [], "headline": "Dilma rousseff chega hoje aos estados unidos para visita oficial"}, {"date": "2015-06-29 17:23:17", "persons": [], "headline": "Dilma rousseff encontra-se com empres\u00e1rios brasileiros nos estados unidos"}, {"date": "2015-06-30 17:23:57", "persons": [], "headline": "Obama recebe dilma rousseff com visita ao monumento a martin luther king"}, {"date": "2015-07-01 22:30:46", "persons": [], "headline": "Dilma rousseff termina visita oficial aos eua em s\u00e3o francisco"}, {"date": "2015-07-10 01:43:55", "persons": [{"start_char": "47", "date": "2015-07-10 01:43:55", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160416170608/http://img.estadao.com.br/fotos3/932x524/dilma-discurso.jpg", "end_char": "61"}], "headline": "Cimeira na R\u00fassia vai consolidar o grupo BRICS Dilma Rousseff"}, {"date": "2015-07-17 17:09:33", "persons": [], "headline": "Presidente da c\u00e2mara dos deputados rompe com dilma rousseff e passa \u00e0 oposi\u00e7\u00e3o"}, {"date": "2015-07-23 17:25:59", "persons": [], "headline": "Entregue ao tribunal defesa da presidente dilma rousseff sobre contas do governo"}], "from": "2015-02-21 18:19:37", "to": "2015-07-27 18:36:21"}, {"headline": [{"date": "2015-08-12 18:26:15", "persons": [], "headline": "Dilma rousseff aposta em apoio do senado para enfrentar crise pol\u00edtica"}, {"date": "2015-08-13 16:52:39", "persons": [], "headline": "Milhares de mulheres manifestam apoio a presidente brasileira dilma rousseff"}, {"date": "2015-08-16 17:09:14", "persons": [], "headline": "Nove estados brasileiros com protestos contra governo de dilma rousseff"}, {"date": "2015-08-16 17:52:13", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2015-08-16 17:52:13", "person": "Defesa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150915174905/http://www.apaixaopelofutebol.pt/wp-content/uploads/2015/06/227786_galeria_fc_porto_b_v_tondela_segunda_liga_j14_2014_15.jpg-700x336.jpg", "end_char": "6"}], "headline": "Defesa de jos\u00e9 s\u00f3crates admite levar caso ao tribunal europeu dos direitos humanos"}, {"date": "2015-08-16 18:10:23", "persons": [{"start_char": "40", "date": "2015-08-16 18:10:23", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160416170608/http://img.estadao.com.br/fotos3/932x524/dilma-discurso.jpg", "end_char": "54"}], "headline": "Brasileiros protestam contra Governo de Dilma Rousseff"}, {"date": "2015-08-16 20:29:44", "persons": [], "headline": "Dilma Rousseff avalia protestos em reuni\u00e3o com quatro ministros"}, {"date": "2015-08-17 04:59:53", "persons": [{"start_char": "52", "date": "2015-08-17 04:59:53", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160416170608/http://img.estadao.com.br/fotos3/932x524/dilma-discurso.jpg", "end_char": "66"}], "headline": "Brasileiros voltam \u00e0s ruas para contestar o governo Dilma Rousseff"}, {"date": "2015-08-20 17:19:10", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2015-08-20 17:19:10", "person": "Angela", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150921121209/http://planomais.pt/wp-content/uploads/2015/08/ANGELO-300x300.jpg", "end_char": "6"}], "headline": "Angela merkel e dilma rousseff re\u00fanem-se hoje em bras\u00edlia"}, {"date": "2015-08-22 04:46:19", "persons": [{"start_char": "48", "date": "2015-08-22 04:46:19", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160416170608/http://img.estadao.com.br/fotos3/932x524/dilma-discurso.jpg", "end_char": "62"}], "headline": "Milhares de brasileiros saem \u00e0 rua em defesa de Dilma Rousseff"}, {"date": "2015-08-23 17:21:49", "persons": [], "headline": "Magistrado do tribunal eleitoral do brasil quer campanha de dilma rousseff investigada"}, {"date": "2015-08-23 17:27:42", "persons": [], "headline": "Lula e rousseff admitem crise e prometem que o brasil vai voltar a crescer"}, {"date": "2015-08-24 00:15:05", "persons": [{"start_char": "61", "date": "2015-08-24 00:15:05", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160416170608/http://img.estadao.com.br/fotos3/932x524/dilma-discurso.jpg", "end_char": "75"}], "headline": "Magistrado do Tribunal Eleitoral quer investigar campanha de Dilma Rousseff"}, {"date": "2015-08-24 02:41:17", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2015-08-24 02:41:17", "person": "Lula da Silva", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160419223556/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/3/20/515467.jpg?type=L", "end_char": "13"}, {"start_char": "16", "date": "2015-08-24 02:41:17", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160416170608/http://img.estadao.com.br/fotos3/932x524/dilma-discurso.jpg", "end_char": "30"}], "headline": "Lula da Silva e Dilma Rousseff prometem tirar Brasil da crise"}, {"date": "2015-08-26 17:24:08", "persons": [], "headline": "Ordenada investiga\u00e7\u00e3o a empresa que recebeu recursos da campanha de dilma rousseff"}, {"date": "2015-08-29 20:08:50", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2015-08-29 20:08:50", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160416170608/http://img.estadao.com.br/fotos3/932x524/dilma-discurso.jpg", "end_char": "14"}], "headline": "Dilma Rousseff acredita que o Brasil vai dar a volta e vai crescer"}, {"date": "2015-08-30 17:22:52", "persons": [], "headline": "Lula da silva anuncia regresso \u00e0 arena pol\u00edtica para defender a presidente brasileira"}, {"date": "2015-09-07 02:57:42", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2015-09-07 02:57:42", "person": "Seguran\u00e7a de Dilma", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160207172451/http://gymnos.pt/components/com_jshopping/files/img_products/thumb_Dilma_1-1024x1024.jpg", "end_char": "18"}], "headline": "Seguran\u00e7a de Dilma Rousseff refor\u00e7ada devido a amea\u00e7as na Internet"}, {"date": "2015-09-13 03:28:21", "persons": [{"start_char": "38", "date": "2015-09-13 03:28:21", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160416170608/http://img.estadao.com.br/fotos3/932x524/dilma-discurso.jpg", "end_char": "52"}], "headline": "Indon\u00e9sia nega pedido de clem\u00eancia de Dilma Rousseff para brasileiros condenados"}, {"date": "2015-09-28 17:20:20", "persons": [], "headline": "Dilma rousseff defende na onu acolhimento a refugiados e combate ao estado isl\u00e2mico"}, {"date": "2015-10-08 17:22:32", "persons": [], "headline": "Oposi\u00e7\u00e3o brasileira pede demiss\u00e3o da presidente ap\u00f3s rejei\u00e7\u00e3o das contas do estado"}], "from": "2015-07-28 17:42:50", "to": "2015-10-14 20:03:06"}, {"headline": [{"date": "2015-11-30 17:03:40", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2015-11-30 17:03:40", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160416170608/http://img.estadao.com.br/fotos3/932x524/dilma-discurso.jpg", "end_char": "14"}], "headline": "Dilma Rousseff toma posse hoje para segundo mandato como Presidente do Brasil"}, {"date": "2015-12-03 18:05:17", "persons": [{"start_char": "24", "date": "2015-12-03 18:05:17", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160416170608/http://img.estadao.com.br/fotos3/932x524/dilma-discurso.jpg", "end_char": "38"}], "headline": "Pedido de impugna\u00e7\u00e3o de Dilma Rousseff come\u00e7ou a ser lido na C\u00e2mara dos Deputados"}, {"date": "2015-12-03 23:52:36", "persons": [{"start_char": "66", "date": "2015-12-03 23:52:36", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160416170608/http://img.estadao.com.br/fotos3/932x524/dilma-discurso.jpg", "end_char": "80"}], "headline": "Presidente da C\u00e2mara dos Deputados aceita pedido de impugna\u00e7\u00e3o de Dilma Rousseff"}, {"date": "2015-12-18 19:06:53", "persons": [{"start_char": "60", "date": "2015-12-18 19:06:53", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160416170608/http://img.estadao.com.br/fotos3/932x524/dilma-discurso.jpg", "end_char": "74"}], "headline": "Supremo Tribunal do Brasil anula processo de destitui\u00e7\u00e3o de Dilma Rousseff"}, {"date": "2015-12-23 04:43:41", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2015-12-23 04:43:41", "person": "Nelson Barbosa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160404170627/http://img.estadao.com.br/fotos3/511x287/barbosa_dida_home.jpg", "end_char": "14"}, {"start_char": "68", "date": "2015-12-23 04:43:41", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160416170608/http://img.estadao.com.br/fotos3/932x524/dilma-discurso.jpg", "end_char": "82"}], "headline": "Nelson Barbosa tomou posse como ministro das Finan\u00e7as do Governo de Dilma Rousseff"}, {"date": "2016-01-07 18:24:54", "persons": [], "headline": "Presidente dilma rousseff quer reequil\u00edbrio fiscal para enfrentar recess\u00e3o no brasil"}, {"date": "2016-02-18 18:24:50", "persons": [], "headline": "Aliado de presidente dilma vai liderar pmdb na c\u00e2mara dos deputados do brasil"}, {"date": "2016-02-20 18:34:37", "persons": [], "headline": "Governador do banco central do brasil defende reformas da presidente dilma"}, {"date": "2016-02-22 18:59:19", "persons": [{"start_char": "30", "date": "2016-02-22 18:59:19", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160416170608/http://img.estadao.com.br/fotos3/932x524/dilma-discurso.jpg", "end_char": "44"}, {"start_char": "47", "date": "2016-02-22 18:59:19", "person": "Lula da Silva", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160419223556/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/3/20/515467.jpg?type=L", "end_char": "60"}], "headline": "Publicit\u00e1rio das campanhas de Dilma Rousseff e Lula da Silva alvo da opera\u00e7\u00e3o Lava-Jato"}, {"date": "2016-03-13 18:29:19", "persons": [{"start_char": "49", "date": "2016-03-13 18:29:19", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160416170608/http://img.estadao.com.br/fotos3/932x524/dilma-discurso.jpg", "end_char": "63"}], "headline": "Milhares de pessoas saem \u00e0 rua contra governo de Dilma Rousseff"}, {"date": "2016-03-13 21:45:36", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2016-03-13 21:45:36", "person": "Milhares", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160602222306/http://www.pcguia.pt/wp-content/uploads/2016/06/Overwatch-316x296.jpg", "end_char": "8"}], "headline": "Milhares saem \u00e0 rua exigindo demiss\u00e3o da Presidente brasileira Dilma Rousseff"}, {"date": "2016-03-14 21:16:45", "persons": [{"start_char": "37", "date": "2016-03-14 21:16:45", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160416170608/http://img.estadao.com.br/fotos3/932x524/dilma-discurso.jpg", "end_char": "51"}], "headline": "Milhares protestam contra governo de Dilma Rousseff no Brasil"}, {"date": "2016-03-20 18:17:45", "persons": [{"start_char": "26", "date": "2016-03-20 18:17:45", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160416170608/http://img.estadao.com.br/fotos3/932x524/dilma-discurso.jpg", "end_char": "40"}], "headline": "Jornal brit\u00e2ntico diz que Dilma Rousseff pode ter de deixar cargo"}, {"date": "2016-03-31 20:33:02", "persons": [], "headline": "Tr\u00eas ministros do PMDB querem ficar no Governo de Dilma Rousseff"}, {"date": "2016-04-01 20:41:37", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2016-04-01 20:41:37", "person": "Lula da Silva", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160419223556/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/3/20/515467.jpg?type=L", "end_char": "13"}, {"start_char": "20", "date": "2016-04-01 20:41:37", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160416170608/http://img.estadao.com.br/fotos3/932x524/dilma-discurso.jpg", "end_char": "34"}], "headline": "Lula da Silva apoia Dilma Rousseff atrav\u00e9s do Facebook"}, {"date": "2016-04-11 21:54:12", "persons": [{"start_char": "62", "date": "2016-04-11 21:54:12", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160416170608/http://img.estadao.com.br/fotos3/932x524/dilma-discurso.jpg", "end_char": "76"}], "headline": "Comiss\u00e3o parlamentar vota hoje relat\u00f3rio sobre destitui\u00e7\u00e3o de Dilma Rousseff"}, {"date": "2016-04-19 22:23:57", "persons": [], "headline": "Processo de destitui\u00e7\u00e3o de Presidente Dilma Rousseff chega ao Senado"}, {"date": "2016-05-10 20:20:10", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2016-05-10 20:20:10", "person": "Defesa de Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160615170541/http://img.estadao.com.br/fotos3/511x287/dilma__andre_dusek__estadao.jpg", "end_char": "24"}], "headline": "Defesa de Dilma Rousseff vai recorrer contra destitui\u00e7\u00e3o para o Supremo"}, {"date": "2016-05-11 17:05:03", "persons": [{"start_char": "48", "date": "2016-05-11 17:05:03", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160615170541/http://img.estadao.com.br/fotos3/511x287/dilma__andre_dusek__estadao.jpg", "end_char": "62"}], "headline": "Senado brasileiro vota pedido de destitui\u00e7\u00e3o de Dilma Rousseff"}, {"date": "2016-05-11 21:01:45", "persons": [], "headline": "Dilma Rousseff pode ser afastada hoje da Presid\u00eancia do Brasil"}], "from": "2015-10-15 05:08:59", "to": "2016-07-17 04:24:52"}, {"headline": [{"date": "2016-08-02 20:28:59", "persons": [{"start_char": "58", "date": "2016-08-02 20:28:59", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103111642/http://www.carrosblog.com/wp-content/uploads/2011/10/carlos-ghosn-dilma-rousseff-388x220.jpg", "end_char": "72"}], "headline": "Relat\u00f3rio do Senado d\u00e1 parecer favor\u00e1vel \u00e0 destitui\u00e7\u00e3o de Dilma Rousseff"}, {"date": "2016-08-04 19:47:40", "persons": [{"start_char": "68", "date": "2016-08-04 19:47:40", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103111642/http://www.carrosblog.com/wp-content/uploads/2011/10/carlos-ghosn-dilma-rousseff-388x220.jpg", "end_char": "82"}], "headline": "Comiss\u00e3o do Senado aprova continua\u00e7\u00e3o do processo de destitui\u00e7\u00e3o de Dilma Rousseff"}, {"date": "2016-08-08 17:43:04", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2016-08-08 17:43:04", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103111642/http://www.carrosblog.com/wp-content/uploads/2011/10/carlos-ghosn-dilma-rousseff-388x220.jpg", "end_char": "14"}], "headline": "Dilma Rousseff enfrenta nova fase do impeachment"}, {"date": "2016-08-10 19:46:32", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2016-08-10 19:46:32", "person": "Senadores", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170731144315/http://www.correiodacidademt.com.br/media/k2/items/cache/162f2e2df71cfb2ec0b59df96a1ca878_L.jpg", "end_char": "9"}, {"start_char": "24", "date": "2016-08-10 19:46:32", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103111642/http://www.carrosblog.com/wp-content/uploads/2011/10/carlos-ghosn-dilma-rousseff-388x220.jpg", "end_char": "38"}], "headline": "Senadores decidem levar Dilma Rousseff a julgamento"}, {"date": "2016-08-10 21:11:07", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2016-08-10 21:11:07", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103111642/http://www.carrosblog.com/wp-content/uploads/2011/10/carlos-ghosn-dilma-rousseff-388x220.jpg", "end_char": "14"}], "headline": "Dilma Rousseff defende referendo sobre elei\u00e7\u00f5es antecipadas no Brasil"}, {"date": "2016-08-17 20:45:31", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2016-08-17 20:45:31", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103111642/http://www.carrosblog.com/wp-content/uploads/2011/10/carlos-ghosn-dilma-rousseff-388x220.jpg", "end_char": "14"}], "headline": "Dilma Rousseff decide ir ao Senado fazer a sua pr\u00f3pria defesa"}, {"date": "2016-08-25 18:48:14", "persons": [{"start_char": "32", "date": "2016-08-25 18:48:14", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103111642/http://www.carrosblog.com/wp-content/uploads/2011/10/carlos-ghosn-dilma-rousseff-388x220.jpg", "end_char": "46"}], "headline": "Julgamento sobre impeachment de Dilma Rousseff j\u00e1 come\u00e7ou"}, {"date": "2016-08-29 20:07:21", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2016-08-29 20:07:21", "person": "Acompanhe", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161106095539/http://www.fiequimetal.pt/~fiequime/images/Noticias2015/20150408Acompanha-arquivo.jpg", "end_char": "9"}, {"start_char": "30", "date": "2016-08-29 20:07:21", "person": "Dilma", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103012723/http://imagens5.publico.pt/imagens.aspx/822735?tp=UH&db=IMAGENS&w=749", "end_char": "35"}], "headline": "Acompanhe ao vivo a defesa de Dilma no Senado do Brasil"}, {"date": "2016-08-30 21:51:11", "persons": [{"start_char": "24", "date": "2016-08-30 21:51:11", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103111642/http://www.carrosblog.com/wp-content/uploads/2011/10/carlos-ghosn-dilma-rousseff-388x220.jpg", "end_char": "38"}], "headline": "Governo interino rebate Dilma Rousseff e diz que n\u00e3o vai retirar direitos sociais"}, {"date": "2016-08-31 02:26:51", "persons": [{"start_char": "55", "date": "2016-08-31 02:26:51", "person": "Dilma", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103012723/http://imagens5.publico.pt/imagens.aspx/822735?tp=UH&db=IMAGENS&w=749", "end_char": "60"}], "headline": "Confrontos no Brasil durante discuss\u00e3o sobre futuro de Dilma"}, {"date": "2016-08-31 18:26:01", "persons": [], "headline": "Dilma Rousseff destitu\u00edda do cargo de presidente do Brasil"}, {"date": "2016-08-31 20:39:07", "persons": [], "headline": "Senado brasileiro decide hoje se Dilma Rousseff \u00e9 ou n\u00e3o destitu\u00edda"}, {"date": "2016-08-31 21:52:12", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2016-08-31 21:52:12", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103111642/http://www.carrosblog.com/wp-content/uploads/2011/10/carlos-ghosn-dilma-rousseff-388x220.jpg", "end_char": "14"}], "headline": "Dilma Rousseff vai conhecer se vai ser afastada da presid\u00eancia"}, {"date": "2016-09-01 02:20:10", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2016-09-01 02:20:10", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103111642/http://www.carrosblog.com/wp-content/uploads/2011/10/carlos-ghosn-dilma-rousseff-388x220.jpg", "end_char": "14"}], "headline": "Dilma Rousseff afastada da Presid\u00eancia do Brasil"}, {"date": "2016-09-01 02:46:54", "persons": [{"start_char": "39", "date": "2016-09-01 02:46:54", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103111642/http://www.carrosblog.com/wp-content/uploads/2011/10/carlos-ghosn-dilma-rousseff-388x220.jpg", "end_char": "53"}], "headline": "come\u00e7a julgamento sobre destitui\u00e7\u00e3o de Dilma Rousseff"}, {"date": "2016-09-01 21:51:46", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2016-09-01 21:51:46", "person": "Destitui\u00e7\u00e3o de Dilma", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161107025109/https://jpn.up.pt/wp-content/uploads/2016/09/dilma_rousseff_2-384x253.jpg", "end_char": "20"}], "headline": "Destitui\u00e7\u00e3o de Dilma Rousseff transforma ruas de S\u00e3o Paulo em zona de guerra"}, {"date": "2016-09-01 21:59:41", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2016-09-01 21:59:41", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103111642/http://www.carrosblog.com/wp-content/uploads/2011/10/carlos-ghosn-dilma-rousseff-388x220.jpg", "end_char": "14"}], "headline": "Dilma Rousseff vai recorrer para o Supremo Tribunal Federal"}, {"date": "2016-09-02 01:26:03", "persons": [{"start_char": "45", "date": "2016-09-02 01:26:03", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103111642/http://www.carrosblog.com/wp-content/uploads/2011/10/carlos-ghosn-dilma-rousseff-388x220.jpg", "end_char": "59"}], "headline": "Brasileiros saem \u00e0 rua contra destitui\u00e7\u00e3o de Dilma Rousseff"}, {"date": "2016-09-02 03:18:08", "persons": [{"start_char": "0", "date": "2016-09-02 03:18:08", "person": "Destitui\u00e7\u00e3o de Dilma", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161107025109/https://jpn.up.pt/wp-content/uploads/2016/09/dilma_rousseff_2-384x253.jpg", "end_char": "20"}], "headline": "Destitui\u00e7\u00e3o de Dilma Rousseff lan\u00e7a o caos em S\u00e3o Paulo"}, {"date": "2016-09-02 21:59:03", "persons": [{"start_char": "47", "date": "2016-09-02 21:59:03", "person": "Dilma Rousseff", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103111642/http://www.carrosblog.com/wp-content/uploads/2011/10/carlos-ghosn-dilma-rousseff-388x220.jpg", "end_char": "61"}], "headline": "Protestos em S\u00e3o Paulo contra a destitui\u00e7\u00e3o de Dilma Rousseff"}], "from": "2016-07-18 05:00:37", "to": "2016-11-13 20:22:58"}]