[{"from": "2010-03-27 06:11:41", "headline": [{"persons": [{"person": "Tokio Hotel", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100520114044/http://1.bp.blogspot.com/_MlMbJxMMCI8/SfNbleGO6mI/AAAAAAAAAq4/4p9cQseoESE/S660/forever+tokio+hotel2.jpg", "date": "2010-04-08 18:36:39", "end_char": "11", "start_char": "0"}], "headline": "Tokio Hotel apresentaram universo industrial no Pavilh\u00e3o Atl\u00e2ntico", "date": "2010-04-08 18:36:39"}, {"persons": [], "headline": "Not\u00edcias e v\u00eddeos de Cinema de Portugal e do Mundo", "date": "2010-04-08 18:55:37"}, {"persons": [{"person": "Mike Patton", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100807071129/http://assets3.sportme.de/files/image_files/0000/0637/3dwkl20j9su9bxe73d9cs3uvx.JPG?1233223600", "date": "2010-04-08 18:56:27", "end_char": "11", "start_char": "0"}], "headline": "Mike Patton est\u00e1 de regresso ao festival Sudoeste", "date": "2010-04-08 18:56:27"}, {"persons": [], "headline": "\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real", "date": "2010-04-08 19:00:17"}, {"persons": [{"person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100920151154/http://www.jornaldocentro.pt/wp-content/uploads/passos-coelho-495x329.jpg", "date": "2010-04-08 19:06:50", "end_char": "32", "start_char": "19"}], "headline": "Jardim n\u00e3o convida Passos Coelho", "date": "2010-04-08 19:06:50"}, {"persons": [], "headline": "Portugal a um passo de ter mais praias de nudismo", "date": "2010-04-08 19:12:21"}, {"persons": [{"person": "Pr\u00edncipe Alberto", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100701035043/http://www.nettyroyal.nl/images/albert.jpg", "date": "2010-04-08 19:15:22", "end_char": "16", "start_char": "0"}], "headline": "Pr\u00edncipe Alberto de visita aos A\u00e7ores", "date": "2010-04-08 19:15:22"}, {"persons": [{"person": "Miguel Relvas", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100710150815/http://aeiou.expresso.pt/users/1939/193951/relvasmanch-9d9b.jpg", "date": "2010-04-08 19:16:23", "end_char": "13", "start_char": "0"}], "headline": "Miguel Relvas vai ser o novo secret\u00e1rio-geral do PSD", "date": "2010-04-08 19:16:23"}, {"persons": [], "headline": "Not\u00edcias e v\u00eddeos das Celebridades Nacionais e Internacionais", "date": "2010-04-08 19:17:24"}, {"persons": [{"person": "Cl\u00e1udia Vieira", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110319173138/http://aeiou.caras.pt/users/0/14/claudia-vieira-e-pedro-teixeira-com-a-so-f2d8.jpg", "date": "2010-04-08 19:21:15", "end_char": "14", "start_char": "0"}, {"person": "Pedro Teixeira", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110319173138/http://aeiou.caras.pt/users/0/14/claudia-vieira-e-pedro-teixeira-com-a-so-f2d8.jpg", "date": "2010-04-08 19:21:15", "end_char": "31", "start_char": "17"}, {"person": "Maria", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100530212220/http://assets2.sportme.de/files/image_files/0000/0757/qadunntllqjv9oi2mosjf7qe8.jpg?1233225781", "date": "2010-04-08 19:21:15", "end_char": "43", "start_char": "38"}], "headline": "Cl\u00e1udia Vieira e Pedro Teixeira levam Maria para casa amanh\u00e3", "date": "2010-04-08 19:21:15"}, {"persons": [], "headline": "Primeiro casamento gay na Am\u00e9rica Latina", "date": "2010-04-08 20:09:08"}, {"persons": [{"person": "Ruben Amorim", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100713151610/http://www.jornaldoalgarve.pt/wp-content/uploads/cache/4290_trnsFeatured.jpg", "date": "2010-04-08 20:10:28", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"person": "David Luiz", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100526192148/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/davidluiz6.JPG", "date": "2010-04-08 20:10:28", "end_char": "25", "start_char": "15"}], "headline": "Ruben Amorim e David Luiz nas laterais", "date": "2010-04-08 20:10:28"}, {"persons": [], "headline": "Final feminina da Ta\u00e7a de Portugal", "date": "2010-04-08 20:19:31"}, {"persons": [], "headline": "Discovery j\u00e1 acoplou \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Espacial Internacional", "date": "2010-04-08 20:27:06"}, {"persons": [{"person": "Whitney Houston", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110123173339/http://dl.dropbox.com/u/8604104/dbimg/WhitneyHoustonTheGreatest58741_f.jpg", "date": "2010-04-08 20:31:48", "end_char": "15", "start_char": "0"}], "headline": "Whitney Houston adia mais dois concertos devido a problemas de sa\u00fade", "date": "2010-04-08 20:31:48"}, {"persons": [], "headline": "Ouve aqui um novo tema dos The Chemical Brothers", "date": "2010-04-08 20:32:19"}, {"persons": [], "headline": "The Dead Weather t\u00eam novo videoclip", "date": "2010-04-08 20:33:49"}, {"persons": [], "headline": "Provid\u00eancia cautelar contra demoli\u00e7\u00e3o do Bairro do Aleixo", "date": "2010-04-08 20:36:00"}, {"persons": [], "headline": "Not\u00edcias e v\u00eddeos sobre pol\u00edtica em Portugal e no mundo", "date": "2010-04-08 20:43:23"}, {"persons": [], "headline": "Tr\u00eas anos de pris\u00e3o por atropelamento fatal no Terreiro do Pa\u00e7o", "date": "2010-04-08 20:45:15"}], "to": "2010-07-16 22:01:35"}, {"from": "2010-08-02 23:20:33", "headline": [{"persons": [{"person": "Sapo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110520084458/http://ficheiros.sapo.pt/clientesadsl/web/wikicare/screen_sapo.gif", "date": "2010-08-11 11:59:31", "end_char": "12", "start_char": "8"}], "headline": "Not\u00edcia Sapo", "date": "2010-08-11 11:59:31"}, {"persons": [], "headline": "Portugal Online", "date": "2011-09-05 15:02:26"}, {"persons": [], "headline": "Fotografias de Portugal e do Mundo", "date": "2011-09-05 16:02:05"}, {"persons": [], "headline": "Tuf\u00e3o Talas mata dezenas de pessoas no Jap\u00e3o", "date": "2011-09-05 19:49:07"}, {"persons": [{"person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111201024934/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/passos.jpg", "date": "2011-09-05 20:02:05", "end_char": "13", "start_char": "0"}], "headline": "Passos Coelho na Universidade de Ver\u00e3o e em Campo Maior", "date": "2011-09-05 20:02:05"}, {"persons": [], "headline": "\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real", "date": "2011-09-05 21:54:01"}, {"persons": [], "headline": "Detidos por tr\u00e1fico de chifres de rinoceronte ligados a rede internacional", "date": "2011-09-05 22:36:57"}, {"persons": [], "headline": "Inc\u00eandio destr\u00f3i centenas de casas no Texas", "date": "2011-09-06 18:17:56"}, {"persons": [], "headline": "di\u00e1rio online", "date": "2011-09-27 16:38:42"}, {"persons": [{"person": "Johnny English", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111122205544/http://www.ensino.eu/umbraco/ImageGen.ashx?image=/media/7459/johnny_english_reborn1.jpg&height=250", "date": "2011-09-29 01:05:58", "end_char": "14", "start_char": "0"}], "headline": "Johnny English circula pela Europa", "date": "2011-09-29 01:05:58"}, {"persons": [], "headline": "Governo acaba com Funda\u00e7\u00e3o do Magalh\u00e3es", "date": "2011-09-29 04:14:57"}, {"persons": [], "headline": "\u00daltimas not\u00edcias sobre famosos", "date": "2011-10-02 16:05:36"}, {"persons": [{"person": "Document\u00e1rio", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120213160723/http://jpn.icicom.up.pt/imagens/mundo/deserto_mauritania_rtp.jpg", "date": "2011-10-05 05:16:26", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"person": "Jorge Salavisa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111122062335/http://www.jornaldascaldas.com/wp-content/uploads/2011/11/Jorge.jpg", "date": "2011-10-05 05:16:26", "end_char": "33", "start_char": "19"}], "headline": "Document\u00e1rio sobre Jorge Salavisa hoje exibido em Lisboa", "date": "2011-10-05 05:16:26"}, {"persons": [], "headline": "The Return of the Real", "date": "2011-10-14 18:14:22"}, {"persons": [], "headline": "Harry Potter e os Talism\u00e3s da Morte", "date": "2011-12-15 04:27:13"}, {"persons": [], "headline": "Mundo unido contra o sarampo", "date": "2011-12-28 03:00:31"}, {"persons": [], "headline": "Neg\u00f3cio da EDP pode ser ben\u00e9fico para o Pa\u00eds", "date": "2011-12-28 19:50:57"}, {"persons": [{"person": "Johnny Depp", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130122160359/http://caras.sapo.pt/incoming/2013/01/22/johnny-depp-e-amber-heard.jpg/ALTERNATES/w260h395/", "date": "2012-03-17 03:58:14", "end_char": "11", "start_char": "0"}, {"person": "Vanessa Paradis", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121026185746/http://nstyle.pt/wp-content/uploads/2012/05/Vanessa-Oliveira-deixa-testemunho.jpg", "date": "2012-03-17 03:58:14", "end_char": "29", "start_char": "14"}, {"person": "Serge Gainsbourg", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121022233238/http://nstyle.pt/wp-content/uploads/2012/09/Drew-Barrymore-fotografa-Charlotte-Gainsbourg1.jpg", "date": "2012-03-17 03:58:14", "end_char": "53", "start_char": "37"}], "headline": "Johnny Depp e Vanessa Paradis cantam Serge Gainsbourg", "date": "2012-03-17 03:58:14"}, {"persons": [{"person": "Johnny Depp", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130122160359/http://caras.sapo.pt/incoming/2013/01/22/johnny-depp-e-amber-heard.jpg/ALTERNATES/w260h395/", "date": "2012-03-17 03:59:04", "end_char": "11", "start_char": "0"}], "headline": "Johnny Depp \u00e9 um vampiro g\u00f3tico em novo filme", "date": "2012-03-17 03:59:04"}, {"persons": [{"person": "Reese Witherspoon", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121203061543/http://caras.sapo.pt/famosos/2012/03/21/140129506.jpg/ALTERNATES/w260h395/", "date": "2012-03-17 05:10:38", "end_char": "17", "start_char": "0"}, {"person": "Johnny Depp", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130122160359/http://caras.sapo.pt/incoming/2013/01/22/johnny-depp-e-amber-heard.jpg/ALTERNATES/w260h395/", "date": "2012-03-17 05:10:38", "end_char": "49", "start_char": "38"}], "headline": "Reese Witherspoon teve uma paix\u00e3o por Johnny Depp", "date": "2012-03-17 05:10:38"}], "to": "2012-03-18 19:37:57"}, {"from": "2013-07-30 22:17:23", "headline": [{"persons": [], "headline": "Papua Nova Guin\u00e9", "date": "2014-04-29 18:43:45"}, {"persons": [], "headline": "Adeptos invadem relvado na derrota do Zenit", "date": "2014-05-11 21:52:51"}, {"persons": [], "headline": "Juventus emprestou Mauricio Isla ao QPR", "date": "2014-08-05 23:05:42"}, {"persons": [{"person": "Diego Contento", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150529225637/http://1.fotos.web.sapo.io/i/B3611faff/17955153_ZqAZL.png", "date": "2014-08-09 23:40:22", "end_char": "14", "start_char": "0"}], "headline": "Diego Contento a caminho do Bord\u00e9us", "date": "2014-08-09 23:40:22"}, {"persons": [{"person": "Xabi Alonso", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140926120844/http://futebolportugal.clix.pt/wp-content/uploads/BD_FP001-300x2241.jpg", "date": "2014-08-28 18:42:25", "end_char": "11", "start_char": "0"}], "headline": "Xabi Alonso no Bayern Munique", "date": "2014-08-28 18:42:25"}, {"persons": [{"person": "Bayern", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141121141915/http://footballwallpapers.eu/wp-content/uploads/2012/12/Philipp-Lahm-Bayern-Munich-2013.jpg", "date": "2014-10-23 01:36:03", "end_char": "6", "start_char": "0"}, {"person": "Papa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141130212958/http://funcorner.eu/wp-content/uploads/2011/02/nuclear.jpg", "date": "2014-10-23 01:36:03", "end_char": "25", "start_char": "21"}], "headline": "Bayern recebido pelo Papa no rescaldo da goleada \u00e0 Roma", "date": "2014-10-23 01:36:03"}, {"persons": [{"person": "Bayern", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922023511/http://www.maisfutebol.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/14140479/600.jpg", "date": "2014-11-29 04:03:05", "end_char": "6", "start_char": "0"}], "headline": "Bayern anuncia ultrapassagem ao Benfica", "date": "2014-11-29 04:03:05"}, {"persons": [], "headline": "Thiago Alcantara regressa aos treinos com bola", "date": "2015-02-25 03:57:21"}, {"persons": [{"person": "Rowan Atkinson", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150916033512/http://www.tresseculos.pt/admin/content/images/big__1417185889.jpg", "date": "2015-02-27 19:11:21", "end_char": "14", "start_char": "0"}], "headline": "Rowan Atkinson regressa com dois filmes", "date": "2015-02-27 19:11:21"}, {"persons": [{"person": "Diego Costa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151122135039/http://relvado.aeiou.pt/sites/relvado.aeiou.pt/files/sites/relvado.sapo.pt/files/images/diego-costa.destaque.jpg", "date": "2015-03-06 23:14:57", "end_char": "11", "start_char": "0"}], "headline": "Diego Costa regressa a Madrid", "date": "2015-03-06 23:14:57"}, {"persons": [{"person": "Benatia", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151002023241/http://www.maisfutebol.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/13196037/600.jpg", "date": "2015-04-10 02:58:15", "end_char": "30", "start_char": "23"}], "headline": "Bayern avalia les\u00e3o de Benatia", "date": "2015-04-10 02:58:15"}, {"persons": [], "headline": "Bayern e Barcelona trocam provoca\u00e7\u00f5es no Twitter", "date": "2015-05-04 18:52:12"}, {"persons": [], "headline": "Zenit revelou novas camisolas", "date": "2015-07-10 04:58:54"}, {"persons": [], "headline": "Guangzhou de Scolari derrota Bayern Munique", "date": "2015-07-23 19:12:19"}, {"persons": [], "headline": "Universal desistiu de lan\u00e7ar filmes em Portugal", "date": "2015-07-31 04:40:59"}, {"persons": [{"person": "Bayern", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160215220826/http://www.homeweb.pt/584-atmn_normal/bayern.jpg", "date": "2015-09-30 17:30:01", "end_char": "6", "start_char": "0"}], "headline": "Bayern festeja goleada na Oktoberfest", "date": "2015-09-30 17:30:01"}, {"persons": [{"person": "Jogador", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160219213943/http://cdn.noticiasdozezere.pt/2014/10/jogadores1.jpg", "date": "2015-11-14 18:22:31", "end_char": "7", "start_char": "0"}], "headline": "Jogador ingl\u00eas foi apanhado nos ataques de Paris e ajudou feridos", "date": "2015-11-14 18:22:31"}, {"persons": [], "headline": "Thiago Alc\u00e2ntara de volta ap\u00f3s nova les\u00e3o", "date": "2015-12-09 02:53:41"}, {"persons": [{"person": "Ricky \u00c1lvarez", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160214111935/http://treinadorfutebol.pt/wp-content/uploads/2013/05/ricky-alvarez-290x230.jpg", "date": "2016-01-05 04:05:12", "end_char": "13", "start_char": "0"}], "headline": "Ricky \u00c1lvarez assina pela Sampd\u00f3ria at\u00e9 ao final da \u00e9poca", "date": "2016-01-05 04:05:12"}, {"persons": [], "headline": "Ashley Cole ruma aos Estados Unidos para jogar no LA Galaxy", "date": "2016-01-28 00:55:28"}], "to": "2016-03-15 18:18:14"}, {"from": "2016-03-18 18:11:22", "headline": [{"persons": [{"person": "Marco Verratti", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170210003105/http://images.performgroup.com/di/library/goal_it/86/ee/marco-verratti-italy_13ki27chn0l4f1klg09i430qm6.jpg?t=1519715848&w=620&h=430", "date": "2016-05-17 03:39:46", "end_char": "14", "start_char": "0"}], "headline": "Marco Verratti foi operado e p\u00e1ra oito semanas", "date": "2016-05-17 03:39:46"}, {"persons": [], "headline": "Papua Nova Guin\u00e9", "date": "2016-05-23 23:21:50"}, {"persons": [], "headline": "Paix\u00e3o Pura", "date": "2016-05-23 23:21:50"}, {"persons": [], "headline": "Homem tenta desviar-se do pr\u00f3prio reflexo em supermercado", "date": "2016-05-27 21:23:10"}, {"persons": [], "headline": "Sebastian Rode troca o Bayern pelo Dortmund", "date": "2016-06-06 17:49:18"}, {"persons": [], "headline": "Alice Through the Looking Glass", "date": "2016-06-14 11:33:27"}, {"persons": [{"person": "Which Helena Bonham Carter", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160621042640/http://static.kornferry.com/media//kornferry/consultant/Carter_Angela.jpg", "date": "2016-06-14 11:36:56", "end_char": "26", "start_char": "0"}], "headline": "Which Helena Bonham Carter character", "date": "2016-06-14 11:36:56"}, {"persons": [], "headline": "The Companion Cube", "date": "2016-07-16 01:20:04"}, {"persons": [{"person": "Panos Manaras", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161101045706/http://babylol.pt/image/cache/data/fralda/geral-514x514.JPG", "date": "2016-07-17 19:11:50", "end_char": "13", "start_char": "0"}], "headline": "Panos Manaras rasga as ruas do Dubai", "date": "2016-07-17 19:11:50"}, {"persons": [], "headline": "Tokyo Dense Fog by WOW", "date": "2016-07-17 19:12:12"}, {"persons": [], "headline": "Nik Wallenda atravessa o Grand Canyon num cabo de a\u00e7o", "date": "2016-07-17 19:13:06"}, {"persons": [], "headline": "Le\u00e3o ataca crian\u00e7a em zoo no Jap\u00e3o", "date": "2016-07-17 19:17:22"}, {"persons": [{"person": "Alex Magala", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161106224104/http://www.saltoideal.pt/image/cache/catalog/produtos/1457885707-553x632.jpg", "date": "2016-07-17 19:19:09", "end_char": "11", "start_char": "0"}], "headline": "Alex Magala desafia a morte na final do Britains Got Talent", "date": "2016-07-17 19:19:09"}, {"persons": [], "headline": "Dan\u00e7arino freestyle do outro mundo", "date": "2016-07-17 19:24:55"}, {"persons": [], "headline": "Viagem com o Hubble ao centro da Via L\u00e1ctea", "date": "2016-07-17 19:26:32"}, {"persons": [], "headline": "Concurso de Engolir Esparguete", "date": "2016-07-17 19:26:53"}, {"persons": [{"person": "Beryozka Ensamble", "date": "2016-07-17 19:28:52", "end_char": "17", "start_char": "0"}], "headline": "Beryozka Ensamble no Pal\u00e1cio do Kremlin", "date": "2016-07-17 19:28:52"}, {"persons": [], "headline": "The Parkour Dog", "date": "2016-07-17 19:31:47"}, {"persons": [{"person": "Renato", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170209184138/https://i2.wp.com/hookedonsoccer.com/wp-content/uploads/2016/11/Renato-Home.jpg?fit=300%2C300", "date": "2016-09-17 20:33:43", "end_char": "6", "start_char": "0"}], "headline": "Renato e Raphael em campo", "date": "2016-09-17 20:33:43"}, {"persons": [{"person": "Renato Sanches", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170223020808/http://cdn.futeboldiario.pt/wp-content/uploads/2016/09/renato-sanches-bayern-munchen02-324x400.jpg", "date": "2016-09-17 21:03:01", "end_char": "14", "start_char": "0"}], "headline": "Renato Sanches titular no Bayern Munique", "date": "2016-09-17 21:03:01"}], "to": "2016-11-13 17:13:24"}]