{"stats": {"n_unique_docs": 778, "n_domains": 26, "time": 5.532654762268066, "n_docs": 6169}, "results": [{"from": "2010-03-27 06:11:41", "keyphrases": [{"docs": [["Tokio Hotel apresentaram universo industrial no Pavilh\u00e3o Atl\u00e2ntico > M\u00fasica > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100408183639/http://www.tvi24.iol.pt/musica/tokio-hotel/1153169-4060.html"]], "date": "2010-04-08 18:36:39", "kw": "Tokio Hotel apresentaram universo industrial no Pavilh\u00e3o Atl\u00e2ntico"}, {"docs": [["Not\u00edcias e v\u00eddeos de Cinema de Portugal e do Mundo > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100408185537/http://www.tvi24.iol.pt/cinema"], ["Not\u00edcias e v\u00eddeos de Cinema de Portugal e do Mundo > TVI24 > P\u00e1gina 2", "https://arquivo.pt/wayback/20100412204642/http://www.tvi24.iol.pt/cinema/2"], ["Not\u00edcias e v\u00eddeos de Cinema de Portugal e do Mundo > TVI24 > P\u00e1gina 4", "https://arquivo.pt/wayback/20100416154857/http://www.tvi24.iol.pt/cinema/4"], ["Not\u00edcias e v\u00eddeos de Cinema de Portugal e do Mundo > TVI24 > P\u00e1gina 5", "https://arquivo.pt/wayback/20100419172825/http://www.tvi24.iol.pt/cinema/5"], ["Not\u00edcias e v\u00eddeos de Cinema de Portugal e do Mundo > TVI24 > P\u00e1gina 3", "https://arquivo.pt/wayback/20100716220135/http://www.tvi24.iol.pt/cinema/3"]], "date": "2010-04-08 18:55:37", "kw": "Not\u00edcias e v\u00eddeos de Cinema de Portugal e do Mundo"}, {"docs": [["Mike Patton est\u00e1 de regresso ao festival Sudoeste > M\u00fasica > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100408185627/http://www.tvi24.iol.pt/musica/mike-patton-mondo-cane-sudoeste-2010-festival-faith-no-more-sudoeste/1153380-4060.html"]], "date": "2010-04-08 18:56:27", "kw": "Mike Patton est\u00e1 de regresso ao festival Sudoeste"}, {"docs": [["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100408190017/http://www.tvi24.iol.pt/internacional"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 3", "https://arquivo.pt/wayback/20100408205532/http://www.tvi24.iol.pt/ultimas/3"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 6", "https://arquivo.pt/wayback/20100409035952/http://www.tvi24.iol.pt/ultimas/6"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 5", "https://arquivo.pt/wayback/20110905215401/http://www.tvi24.iol.pt/ultimas/5"]], "date": "2010-04-08 19:00:17", "kw": "\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real"}, {"docs": [["Ch\u00e3o da Lagoa: Jardim n\u00e3o convida Passos Coelho > Pol\u00edtica > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100408190650/http://www.tvi24.iol.pt/politica/jardim-ultimas-tvi24-passos-coelho-psd-chao-da-lagoa/1153401-4072.html"]], "date": "2010-04-08 19:06:50", "kw": "Jardim n\u00e3o convida Passos Coelho"}, {"docs": [["Portugal a um passo de ter mais praias de nudismo > Ambiente > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100408191221/http://www.tvi24.iol.pt/ambiente/praias-verdes-nudismo-ultimas-tvi24/1153144-4070.html"]], "date": "2010-04-08 19:12:21", "kw": "Portugal a um passo de ter mais praias de nudismo"}, {"docs": [["Pr\u00edncipe Alberto de visita aos A\u00e7ores > Ambiente > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100408191522/http://www.tvi24.iol.pt/ambiente/visita-acores-principe-alberto--monaco-ultimas-tvi24/1152997-4070.html"]], "date": "2010-04-08 19:15:22", "kw": "Pr\u00edncipe Alberto de visita aos A\u00e7ores"}, {"docs": [["Miguel Relvas vai ser o novo secret\u00e1rio-geral do PSD > Pol\u00edtica > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100408191623/http://www.tvi24.iol.pt/politica/relvas-psd-tvi24-ultimas-secretario-geral-miguel-relvas/1153335-4072.html"]], "date": "2010-04-08 19:16:23", "kw": "Miguel Relvas vai ser o novo secret\u00e1rio-geral do PSD"}, {"docs": [["Not\u00edcias e v\u00eddeos das Celebridades Nacionais e Internacionais > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100408191724/http://www.tvi24.iol.pt/celebridades"]], "date": "2010-04-08 19:17:24", "kw": "Not\u00edcias e v\u00eddeos das Celebridades Nacionais e Internacionais"}, {"docs": [["Cl\u00e1udia Vieira e Pedro Teixeira levam Maria para casa amanh\u00e3 > Celebridades > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100408192115/http://www.tvi24.iol.pt/moda-e-social/alta-mae-hospital-claudia-vieira-pedro-teixeira-maria/1153384-4061.html"]], "date": "2010-04-08 19:21:15", "kw": "Cl\u00e1udia Vieira e Pedro Teixeira levam Maria para casa amanh\u00e3"}, {"docs": [["Primeiro casamento gay na Am\u00e9rica Latina > Internacional > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100408200908/http://www.tvi24.iol.pt/internacional/america-latina-mexico-casamento-gay-casamento-homossexual-gays-tvi24/1146456-4073.html"]], "date": "2010-04-08 20:09:08", "kw": "Primeiro casamento gay na Am\u00e9rica Latina"}, {"docs": [["Liverpool-Benfica (equipas): Ruben Amorim e David Luiz nas laterais > Desporto > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100408201028/http://www.tvi24.iol.pt/desporto/benfica-liverpool-equipas/1153417-4062.html"]], "date": "2010-04-08 20:10:28", "kw": "Ruben Amorim e David Luiz nas laterais"}, {"docs": [["Final feminina da Ta\u00e7a de Portugal: ir ao Jamor pode dar pr\u00e9mio > Desporto > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100408201931/http://www.tvi24.iol.pt/comentarios/desporto/taca-de-portugal-futebol-feminino-1-dezembro-boavista-maisfutebol/1153404-4062.html"]], "date": "2010-04-08 20:19:31", "kw": "Final feminina da Ta\u00e7a de Portugal"}, {"docs": [["Discovery j\u00e1 acoplou \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Espacial Internacional > Tecnologia > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100408202706/http://www.tvi24.iol.pt/tecnologia/discovery-espaco-vaivem-estacao-espacial-tvi24--/1152917-4069.html"]], "date": "2010-04-08 20:27:06", "kw": "Discovery j\u00e1 acoplou \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Espacial Internacional"}, {"docs": [["Whitney Houston adia mais dois concertos devido a problemas de sa\u00fade > M\u00fasica > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100408203148/http://www.tvi24.iol.pt/musica/infeccao-respiratoria-whitney-houston-tournee-paris-i-look-to-you/1153271-4060.html"]], "date": "2010-04-08 20:31:48", "kw": "Whitney Houston adia mais dois concertos devido a problemas de sa\u00fade"}, {"docs": [["Ouve aqui um novo tema dos The Chemical Brothers > M\u00fasica > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100408203219/http://www.tvi24.iol.pt/musica/the-chemical-brothers/1153217-4060.html"]], "date": "2010-04-08 20:32:19", "kw": "Ouve aqui um novo tema dos The Chemical Brothers"}, {"docs": [["The Dead Weather t\u00eam novo videoclip > M\u00fasica > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100408203349/http://www.tvi24.iol.pt/musica/sea-of-cowards-die-by-the-drop-the-dead-weather/1153256-4060.html"]], "date": "2010-04-08 20:33:49", "kw": "The Dead Weather t\u00eam novo videoclip"}, {"docs": [["Provid\u00eancia cautelar contra demoli\u00e7\u00e3o do Bairro do Aleixo > Sociedade > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100408203600/http://www.tvi24.iol.pt/comentarios/sociedade/demolicao-aleixo-providencia-cautelar-porto-tvi24/1153378-4071.html"]], "date": "2010-04-08 20:36:00", "kw": "Provid\u00eancia cautelar contra demoli\u00e7\u00e3o do Bairro do Aleixo"}, {"docs": [["Not\u00edcias e v\u00eddeos sobre pol\u00edtica em Portugal e no mundo > TVI24 > P\u00e1gina 2", "https://arquivo.pt/wayback/20100408204323/http://www.tvi24.iol.pt/politica/2"]], "date": "2010-04-08 20:43:23", "kw": "Not\u00edcias e v\u00eddeos sobre pol\u00edtica em Portugal e no mundo"}, {"docs": [["Tr\u00eas anos de pris\u00e3o por atropelamento fatal no Terreiro do Pa\u00e7o > Sociedade > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100408204515/http://www.tvi24.iol.pt/sociedade/terreiro-do-paco-atropelamento-tvi24-prisao/1152927-4071.html"]], "date": "2010-04-08 20:45:15", "kw": "Tr\u00eas anos de pris\u00e3o por atropelamento fatal no Terreiro do Pa\u00e7o"}], "to": "2010-07-16 22:01:35", "n_docs": 4}, {"from": "2010-08-02 23:20:33", "keyphrases": [{"docs": [["\"007 ? Casino Royale\": recome\u00e7ar do zero - Not\u00edcia Sapo - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20100811115931/http://noticias.sapo.pt/info/artigo/715507.html"]], "date": "2010-08-11 11:59:31", "kw": "Not\u00edcia Sapo"}, {"docs": [["SAPO - Portugal Online!", "https://arquivo.pt/wayback/20110905150226/http://www.sapo.pt/"]], "date": "2011-09-05 15:02:26", "kw": "Portugal Online"}, {"docs": [["Fotografias de Portugal e do Mundo > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110905160205/http://www.tvi24.iol.pt/fotos"]], "date": "2011-09-05 16:02:05", "kw": "Fotografias de Portugal e do Mundo"}, {"docs": [["FOTOGALERIA: Tuf\u00e3o Talas mata dezenas de pessoas no Jap\u00e3o (8 fotos) > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110905194907/http://www.tvi24.iol.pt/fotos/1/190064"], ["FOTOGALERIA: Tuf\u00e3o Talas mata dezenas de pessoas no Jap\u00e3o (19 fotos) > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110906175629/http://www.tvi24.iol.pt/fotos/1/190064"]], "date": "2011-09-05 19:49:07", "kw": "Tuf\u00e3o Talas mata dezenas de pessoas no Jap\u00e3o"}, {"docs": [["FOTOGALERIA: Passos Coelho na Universidade de Ver\u00e3o e em Campo Maior (11 fotos) > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110905200205/http://www.tvi24.iol.pt/fotos/1/189956"]], "date": "2011-09-05 20:02:05", "kw": "Passos Coelho na Universidade de Ver\u00e3o e em Campo Maior"}, {"docs": [["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100408190017/http://www.tvi24.iol.pt/internacional"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 3", "https://arquivo.pt/wayback/20100408205532/http://www.tvi24.iol.pt/ultimas/3"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 6", "https://arquivo.pt/wayback/20100409035952/http://www.tvi24.iol.pt/ultimas/6"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 5", "https://arquivo.pt/wayback/20110905215401/http://www.tvi24.iol.pt/ultimas/5"]], "date": "2011-09-05 21:54:01", "kw": "\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real"}, {"docs": [["FOTOGALERIA: Detidos por tr\u00e1fico de chifres de rinoceronte ligados a rede internacional (4 fotos) > ", "https://arquivo.pt/wayback/20110905223657/http://www.tvi24.iol.pt/fotos/1/190158"]], "date": "2011-09-05 22:36:57", "kw": "Detidos por tr\u00e1fico de chifres de rinoceronte ligados a rede internacional"}, {"docs": [["FOTOGALERIA: Inc\u00eandio destr\u00f3i centenas de casas no Texas (11 fotos) > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110906181756/http://www.tvi24.iol.pt/fotos/1/190458"]], "date": "2011-09-06 18:17:56", "kw": "Inc\u00eandio destr\u00f3i centenas de casas no Texas"}, {"docs": [["O Mirante - di\u00e1rio online - Agenda", "https://arquivo.pt/wayback/20110927163842/http://www.omirante.pt/agenda/index.asp?searchdate=2&search=weak"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - O Regresso de Johnny English", "https://arquivo.pt/wayback/20111014152220/http://www.omirante.pt/noticia.asp?idEdicao=54&id=47818&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Meia -Noite em Paris", "https://arquivo.pt/wayback/20111014152535/http://www.omirante.pt/noticia.asp?idEdicao=54&id=47819&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - M\u00e1rio Viegas tinha no fundo da sanita a foto do Papa e", "https://arquivo.pt/wayback/20111014153056/http://www.omirante.pt/?idEdicao=54&id=47647&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Casa onde nasceu Jo\u00e3o Paulo II vai receber terra ofere", "https://arquivo.pt/wayback/20111014161932/http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=47759&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Abrantes recebe Feira Nacional de Do\u00e7aria Tradicional", "https://arquivo.pt/wayback/20111014162140/http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=47812&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - \u0093Sal da Vida\u0094", "https://arquivo.pt/wayback/20111014162256/http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=47817&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Roque Beat", "https://arquivo.pt/wayback/20111014162339/http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=47778&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - \"Viriato\"", "https://arquivo.pt/wayback/20111014174620/http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=47322&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Anima\u00e7\u00e3o com a prata da casa nas festas do 26\u00ba anivers", "https://arquivo.pt/wayback/20111014174651/http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=47396&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Feira dos Frutos Secos estreia-se no Almonda Parque", "https://arquivo.pt/wayback/20111014174758/http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=47575&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Cuidado com o que Desejas", "https://arquivo.pt/wayback/20111014174829/http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=47259&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Conan - O B\u00e1rbaro 3D", "https://arquivo.pt/wayback/20111014174901/http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=47236&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - M\u00e1scaras da Comm\u00e9dia Dell''Art", "https://arquivo.pt/wayback/20111014174932/http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=47481&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Festival de Bandas em Our\u00e9m", "https://arquivo.pt/wayback/20111014175045/http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=47710&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Concurso de fotografia premeia as melhores imagens tur", "https://arquivo.pt/wayback/20111014175328/http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=47600&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Coruche Inspira - Gastronomia", "https://arquivo.pt/wayback/20111014175400/http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=47728&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Festa dos anos 80 e 90", "https://arquivo.pt/wayback/20111014175431/http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=47307&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - \u0093Vamos Ler\u0094\u0085 Ant\u00f3nio Lobo Antunes", "https://arquivo.pt/wayback/20111014175534/http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=47729&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Festas do Concelho do Sardoal", "https://arquivo.pt/wayback/20111014175606/http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=47412&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Da Vinha ao Vinho", "https://arquivo.pt/wayback/20111014175648/http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=47373&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Ruas, Recantos e Lugares de Salvaterra", "https://arquivo.pt/wayback/20111014175750/http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=47482&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Cinema - Cuidado com o que Desejas", "https://arquivo.pt/wayback/20111014175832/http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=47678&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Alviobeira mostra este domingo \"cheiros e sabores\"", "https://arquivo.pt/wayback/20111014180017/http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=47444&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Outubro \u00e9 m\u00eas de \u0093Todos com o feij\u00e3o\u0085 o feij\u00e3o com tod", "https://arquivo.pt/wayback/20111014180152/http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=47608&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - \"Para se conseguir vingar no mundo dos toiros \u00e9 precis", "https://arquivo.pt/wayback/20111014180224/http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=47498&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Percursos da Bienal de Coruche", "https://arquivo.pt/wayback/20111014180306/http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=47621&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Teatrinfesta", "https://arquivo.pt/wayback/20111014180526/http://www.omirante.pt/?idEdicao=54&id=47434&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Poesia no Largo", "https://arquivo.pt/wayback/20111014180537/http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=47413&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Museu do Neo-Realismo celebra centen\u00e1rio de escritores", "https://arquivo.pt/wayback/20111014180620/http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=47515&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Noite de Medo", "https://arquivo.pt/wayback/20111014180702/http://www.omirante.pt/?idEdicao=54&id=47225&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Feira dos Frutos Secos no Almonda Parque", "https://arquivo.pt/wayback/20111014180722/http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=47326&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Sergio Godinho", "https://arquivo.pt/wayback/20111014180835/http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=47321&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Quim Barreiros", "https://arquivo.pt/wayback/20111014180907/http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=47306&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Decl\u00ednios", "https://arquivo.pt/wayback/20111014180939/http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=47435&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Bienal de Coruche retrospectiva obras de artistas prem", "https://arquivo.pt/wayback/20111014181021/http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=47589&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Campino - O Homem entre a Charneca e a Lez\u00edria", "https://arquivo.pt/wayback/20111014181053/http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=47337&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - J\u00e1 se ouve m\u00fasica no novo Conservat\u00f3rio de Santar\u00e9m", "https://arquivo.pt/wayback/20111014181156/http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=47672&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Encontro Nacional de Tocadores de Concertina em Barren", "https://arquivo.pt/wayback/20111014181228/http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=47356&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - O Bom Soldado", "https://arquivo.pt/wayback/20111014181259/http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=47235&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Vinhos \u00e0 Beira Tejo", "https://arquivo.pt/wayback/20111014181330/http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=47448&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - The Return of the Real - A Figura", "https://arquivo.pt/wayback/20111014181422/http://www.omirante.pt/?idEdicao=54&id=47507&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Festival de Materiais Diversos quer trocar as voltas \u00e0", "https://arquivo.pt/wayback/20111014181514/http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=47555&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Vinhos do Tejo servidos ao jantar no Alentejo", "https://arquivo.pt/wayback/20111014181546/http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=47611&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Romanos Entre N\u00f3s", "https://arquivo.pt/wayback/20111014181617/http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=47449&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Vila Franca de Xira recebe XIV tourada real", "https://arquivo.pt/wayback/20111014181659/http://www.omirante.pt/?idEdicao=54&id=47454&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online -", "https://arquivo.pt/wayback/20111015154102/http://www.omirante.pt/index.asp?idedicao=54&idSeccao=422&Action=seccao"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Audit\u00f3rio do museu do Neo-Realismo enche para ver docu", "https://arquivo.pt/wayback/20111015155536/http://www.omirante.pt/noticia.asp?idEdicao=54&id=47838&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Os Tr\u00eas Mosqueteiros", "https://arquivo.pt/wayback/20111015183659/http://www.omirante.pt/?idEdicao=54&id=47779&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Sopa de linguado \u00e0 vilafranquense e \u00e0 sobremesa tarte ", "https://arquivo.pt/wayback/20111015183801/http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=47752&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Casa do Benfica em Samora Correia promove workshop de ", "https://arquivo.pt/wayback/20111015184103/http://www.omirante.pt/?idEdicao=54&id=47829&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Vamos ler... Alves Redol", "https://arquivo.pt/wayback/20111015192958/http://www.omirante.pt/?idEdicao=54&id=47372&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - L''Entre Images", "https://arquivo.pt/wayback/20111015193646/http://www.omirante.pt/?idEdicao=54&id=47458&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Catarina Ribeiro eleita Rainha das Vindimas", "https://arquivo.pt/wayback/20111015193933/http://www.omirante.pt/?idEdicao=54&id=47707&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - O \u00faltimo soldado a sair do Huambo", "https://arquivo.pt/wayback/20111015194745/http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=47347&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Confer\u00eancia \u0093Voluntariado como promotor de cidadania \u0093", "https://arquivo.pt/wayback/20111015194817/http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=47506&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Concerto de homenagem a Madre Luiza Andaluz na igreja ", "https://arquivo.pt/wayback/20111015195223/http://www.omirante.pt/?idEdicao=54&id=47634&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Casa-Museu Passos Canavarro evoca obra de Pedro de Sou", "https://arquivo.pt/wayback/20111015195506/http://www.omirante.pt/?idEdicao=54&id=47651&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Rita Guerra em Our\u00e9m", "https://arquivo.pt/wayback/20111017152059/http://www.omirante.pt/?idEdicao=54&id=47878&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Escultor residente em Azambuja recebe pr\u00e9mio da Academ", "https://arquivo.pt/wayback/20111017154428/http://www.omirante.pt/noticia.asp?idEdicao=54&id=47862&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Miscel\u00e2neas", "https://arquivo.pt/wayback/20111017192249/http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=47385&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Duque de Bragan\u00e7a \"comovido e sensibilizado\" na visita", "https://arquivo.pt/wayback/20111017192549/http://www.omirante.pt/?idEdicao=54&id=47565&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Uma Terra Sem Gente, Para Gente Sem Terra", "https://arquivo.pt/wayback/20111017192622/http://www.omirante.pt/?idEdicao=54&id=47459&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Fados e toiros \u00e0 luz das velas em Santar\u00e9m", "https://arquivo.pt/wayback/20111017192954/http://www.omirante.pt/?idEdicao=54&id=47281&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Festival de folclore na Festa das Vindimas em Fazendas", "https://arquivo.pt/wayback/20111017193325/http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=47544&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Trabalhos Recentes", "https://arquivo.pt/wayback/20111017193428/http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=47334&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Corrida solid\u00e1ria no Campo Pequeno esta quinta-feira", "https://arquivo.pt/wayback/20111017193623/http://www.omirante.pt/?idEdicao=54&id=47758&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Lan\u00e7ado na Goleg\u00e3 livro sobre obra do mestre Martins C", "https://arquivo.pt/wayback/20111017193633/http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=47472&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Materiais Diversos para trocar as voltas \u00e0 crise", "https://arquivo.pt/wayback/20111017194108/http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=47737&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Livro juvenil sobre Linhas de Torres Vedras apresentad", "https://arquivo.pt/wayback/20111017194254/http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=47720&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - The Return of the Real - 16", "https://arquivo.pt/wayback/20111017194955/http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=47386&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Exposi\u00e7\u00e3o de pintura naif em azulejo em Benavente", "https://arquivo.pt/wayback/20111019151623/http://www.omirante.pt/noticia.asp?idEdicao=54&id=47918&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Cowboys & Aliens", "https://arquivo.pt/wayback/20111019152303/http://www.omirante.pt/?idEdicao=54&id=47872&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - Percursos, Conquistas e Derrotas das Mulheres na 1\u00aa Re", "https://arquivo.pt/wayback/20111020002547/http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=47925&idSeccao=422&Action=noticia"]], "date": "2011-09-27 16:38:42", "kw": "di\u00e1rio online"}, {"docs": [["FOTOGALERIA: Johnny English circula pela Europa (8 fotos) > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110929010558/http://www.tvi24.iol.pt/fotos/cinebox/1/197470"]], "date": "2011-09-29 01:05:58", "kw": "Johnny English circula pela Europa"}, {"docs": [["FOTOGALERIA: Governo acaba com Funda\u00e7\u00e3o do Magalh\u00e3es (5 fotos) > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110929041457/http://www.tvi24.iol.pt/fotos/3/197468"]], "date": "2011-09-29 04:14:57", "kw": "Governo acaba com Funda\u00e7\u00e3o do Magalh\u00e3es"}, {"docs": [["Lux - \u00daltimas not\u00edcias sobre famosos, moda, beleza, decora\u00e7\u00e3o, viagens, culin\u00e1ria, crian\u00e7as, sa\u00fade, ", "https://arquivo.pt/wayback/20111002160536/http://www.lux.iol.pt/estreias/"]], "date": "2011-10-02 16:05:36", "kw": "\u00daltimas not\u00edcias sobre famosos"}, {"docs": [["Document\u00e1rio sobre Jorge Salavisa hoje exibido em Lisboa - Cartaz - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20111005051626/http://www.dn.pt/cartaz/cinema/interior.aspx?content_id=2019274"]], "date": "2011-10-05 05:16:26", "kw": "Document\u00e1rio sobre Jorge Salavisa hoje exibido em Lisboa"}, {"docs": [["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - The Return of the Real - A Figura", "https://arquivo.pt/wayback/20111014181422/http://www.omirante.pt/?idEdicao=54&id=47507&idSeccao=422&Action=noticia"], ["O Mirante - di\u00e1rio online - Cultura & Lazer - The Return of the Real - 16", "https://arquivo.pt/wayback/20111017194955/http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=47386&idSeccao=422&Action=noticia"]], "date": "2011-10-14 18:14:22", "kw": "The Return of the Real"}, {"docs": [["Harry Potter e os Talism\u00e3s da Morte: Parte 2 - Cinema - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20111215042713/http://www.sabado.pt/GPS-Novo/Cartaz/Cinema/Harry-Potter-e-os-Talismas-da-Morte--Parte-2.aspx"]], "date": "2011-12-15 04:27:13", "kw": "Harry Potter e os Talism\u00e3s da Morte"}, {"docs": [["Mundo unido contra o sarampo - Opini\u00e3o - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20111228030031/http://www.dn.pt/inicio/opiniao/editorial.aspx?content_id=1852901"]], "date": "2011-12-28 03:00:31", "kw": "Mundo unido contra o sarampo"}, {"docs": [["Neg\u00f3cio da EDP pode ser ben\u00e9fico para o Pa\u00eds - Opini\u00e3o - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20111228195057/http://www.dn.pt/inicio/opiniao/opiniaodoleitor.aspx?content_id=2204567"]], "date": "2011-12-28 19:50:57", "kw": "Neg\u00f3cio da EDP pode ser ben\u00e9fico para o Pa\u00eds"}, {"docs": [["Johnny Depp e Vanessa Paradis cantam Serge Gainsbourg > Cinebox > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20120317035814/http://www.tvi24.iol.pt/cinebox/johnny-depp-vanessa-paradis-serge-gainsbourg-melody-nelson-cinebox-tvi24/1301399-4059.html"]], "date": "2012-03-17 03:58:14", "kw": "Johnny Depp e Vanessa Paradis cantam Serge Gainsbourg"}, {"docs": [["Johnny Depp \u00e9 um vampiro g\u00f3tico em novo filme > Cinebox > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20120317035904/http://www.tvi24.iol.pt/comentarios/cinema/johnny-depp-dark-shadows-tim-burton-filme-gotico-trailer/1333573-4059.html"]], "date": "2012-03-17 03:59:04", "kw": "Johnny Depp \u00e9 um vampiro g\u00f3tico em novo filme"}, {"docs": [["Reese Witherspoon teve uma paix\u00e3o por Johnny Depp > Cinebox > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20120317051038/http://www.tvi24.iol.pt/cinebox/reese-witherspoon-globos-de-ouro-johnny-depp-paixao-mtv/1322551-4059.html"]], "date": "2012-03-17 05:10:38", "kw": "Reese Witherspoon teve uma paix\u00e3o por Johnny Depp"}], "to": "2012-03-18 19:37:57", "n_docs": 4}, {"from": "2013-07-30 22:17:23", "keyphrases": [{"docs": [["Internacional - Papua Nova Guin\u00e9 - Papua Nova Guin\u00e9: 850 l\u00ednguas e nenhuma \u00e9 a do futebol | Maisfute", "https://arquivo.pt/wayback/20140429184345/http://www.maisfutebol.iol.pt/papua-nova-guine-850-linguas-e-nenhuma-e-a-do-futebol"], ["Papua Nova Guin\u00e9: 850 l\u00ednguas e nenhuma \u00e9 a do futebol | Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150205232250/http://www.maisfutebol.iol.pt/papua-nova-guine-850-linguas-e-nenhuma-e-a-do-futebol"], ["Papua Nova Guin\u00e9: 850 l\u00ednguas e nenhuma \u00e9 a do futebol | Maisfutebol.iol.pt | Pura Paix\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20150914230616/http://www.maisfutebol.iol.pt/papua-nova-guine-850-linguas-e-nenhuma-e-a-do-futebol"], ["Papua Nova Guin\u00e9: 850 l\u00ednguas e nenhuma \u00e9 a do futebol | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura", "https://arquivo.pt/wayback/20151022231250/http://www.maisfutebol.iol.pt/papua-nova-guine-850-linguas-e-nenhuma-e-a-do-futebol"], ["Papua Nova Guin\u00e9: 850 l\u00ednguas e nenhuma \u00e9 a do futebol | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura - Maisfute", "https://arquivo.pt/wayback/20160523232150/http://www.maisfutebol.iol.pt/papua-nova-guine-850-linguas-e-nenhuma-e-a-do-futebol"]], "date": "2014-04-29 18:43:45", "kw": "Papua Nova Guin\u00e9"}, {"docs": [["R\u00fassia - Made In - Adeptos invadem relvado na derrota do Zenit | Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140511215251/http://www.maisfutebol.iol.pt/russia-made-in-villas-boas-zenit-hulk-internacional/536f5e160cf24b6ecfc36835.html"]], "date": "2014-05-11 21:52:51", "kw": "Adeptos invadem relvado na derrota do Zenit"}, {"docs": [["Internacional - Inglaterra - Juventus emprestou Mauricio Isla ao QPR | Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140805230542/http://www.maisfutebol.iol.pt/internacional-inglaterra-italia-mauricio-isla-isla-transferencias-mercado/53e104310cf22bc0de80c7d9.html"]], "date": "2014-08-05 23:05:42", "kw": "Juventus emprestou Mauricio Isla ao QPR"}, {"docs": [["Internacional - Alemanha - Oficial: Diego Contento a caminho do Bord\u00e9us | Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140809234022/http://www.maisfutebol.iol.pt/internacional-alemanha-franca-diego-contento-bayern-munique-bordeus-transferencias-mercado/53e65b980cf2d63f91c75cc3.html"]], "date": "2014-08-09 23:40:22", "kw": "Diego Contento a caminho do Bord\u00e9us"}, {"docs": [["Transfer\u00eancias - Bayern Munique - Xabi Alonso no Bayern Munique | Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140828184225/http://www.maisfutebol.iol.pt/transferencias-bayern-munique-alemanha-topnews-internacional-espanha/53fef24a0cf200bdfeec5059.html"]], "date": "2014-08-28 18:42:25", "kw": "Xabi Alonso no Bayern Munique"}, {"docs": [["Internacional - Liga Campe\u00f5es - Bayern recebido pelo Papa no rescaldo da goleada \u00e0 Roma | Maisfutebo", "https://arquivo.pt/wayback/20141023013603/http://www.maisfutebol.iol.pt/internacional-liga-campeoes-bayern-roma-papa-francisco-vaticano/54478f420cf24a0f46253415.html"]], "date": "2014-10-23 01:36:03", "kw": "Bayern recebido pelo Papa no rescaldo da goleada \u00e0 Roma"}, {"docs": [["Polemica - Bayern Munique - N\u00famero de s\u00f3cios: Bayern anuncia ultrapassagem ao Benfica | Maisfutebol.", "https://arquivo.pt/wayback/20141129040305/http://www.maisfutebol.iol.pt/polemica-bayern-munique-benfica-numero-de-socios-bayern-numero-de-socios-do-benfica-liga-internacional-alemanha/5478d5e20cf25d9ff90a76d1.html?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+iol%2Fmaisfutebol+%28maisfutebol%29"]], "date": "2014-11-29 04:03:05", "kw": "Bayern anuncia ultrapassagem ao Benfica"}, {"docs": [["Bayern Munique: Thiago Alcantara regressa aos treinos com bola | Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150225035721/http://www.maisfutebol.iol.pt/internacional/alemanha/bayern-munique-thiago-alcantara-regressa-aos-treinos-com-bola"]], "date": "2015-02-25 03:57:21", "kw": "Thiago Alcantara regressa aos treinos com bola"}, {"docs": [["Rowan Atkinson regressa com dois filmes - Cinema - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20150227191121/http://www.sabado.pt/cultura_gps/cinema/detalhe/rowan_atkinson_regressa_com_dois_filmes.html"]], "date": "2015-02-27 19:11:21", "kw": "Rowan Atkinson regressa com dois filmes"}, {"docs": [["Espanha: Diego Costa regressa a Madrid | Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150306231457/http://www.maisfutebol.iol.pt/internacional/inglaterra/espanha-diego-costa-regressa-a-madrid?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+iol%2Fmaisfutebol+%28maisfutebol%29"]], "date": "2015-03-06 23:14:57", "kw": "Diego Costa regressa a Madrid"}, {"docs": [["Aten\u00e7\u00e3o FC Porto: Bayern avalia les\u00e3o de Benatia | Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150410025815/http://www.maisfutebol.iol.pt/internacional/bayern-munique/atencao-fc-porto-bayern-avalia-lesao-de-benatia"]], "date": "2015-04-10 02:58:15", "kw": "Bayern avalia les\u00e3o de Benatia"}, {"docs": [["J\u00e1 aquece: Bayern e Barcelona trocam provoca\u00e7\u00f5es no Twitter | Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150504185212/http://www.maisfutebol.iol.pt/liga-campeoes/bayern-munique/ja-aquece-bayern-e-barcelona-trocam-provocacoes-no-twitter"]], "date": "2015-05-04 18:52:12", "kw": "Bayern e Barcelona trocam provoca\u00e7\u00f5es no Twitter"}, {"docs": [["Zenit revelou novas camisolas: alternativo vai ser branco | Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150710045854/http://www.maisfutebol.iol.pt/internacional/russia/zenit-revelou-novas-camisolas-alternativo-vai-ser-branco"]], "date": "2015-07-10 04:58:54", "kw": "Zenit revelou novas camisolas"}, {"docs": [["Guangzhou de Scolari derrota Bayern Munique | Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150723191219/http://www.maisfutebol.iol.pt/internacional/china/amigavel-guangzhou-de-scolari-derrota-bayern-munique"]], "date": "2015-07-23 19:12:19", "kw": "Guangzhou de Scolari derrota Bayern Munique"}, {"docs": [["Universal desistiu de lan\u00e7ar filmes em Portugal, diz ACAPOR", "https://arquivo.pt/wayback/20150731044059/http://exameinformatica.sapo.pt/noticias/mercados/2012-02-14-universal-desistiu-de-lancar-filmes-em-portugal-diz-acapor"]], "date": "2015-07-31 04:40:59", "kw": "Universal desistiu de lan\u00e7ar filmes em Portugal"}, {"docs": [["Fotos: Bayern festeja goleada na Oktoberfest | Maisfutebol.iol.pt | Pura Paix\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20150930173001/http://www.maisfutebol.iol.pt/internacional/bayern-munique/fotos-bayern-festeja-goleada-na-oktoberfest"]], "date": "2015-09-30 17:30:01", "kw": "Bayern festeja goleada na Oktoberfest"}, {"docs": [["Jogador ingl\u00eas foi apanhado nos ataques de Paris e ajudou feridos | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura", "https://arquivo.pt/wayback/20151114182231/http://www.maisfutebol.iol.pt/franca/internacional/jogador-ingles-foi-apanhado-nos-ataques-de-paris-e-ajudou-feridos"]], "date": "2015-11-14 18:22:31", "kw": "Jogador ingl\u00eas foi apanhado nos ataques de Paris e ajudou feridos"}, {"docs": [["Bayern Munique: Thiago Alc\u00e2ntara de volta ap\u00f3s nova les\u00e3o | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura", "https://arquivo.pt/wayback/20151209025341/http://www.maisfutebol.iol.pt/alemanha/champions/b-munique-thiago-alcantara-esta-de-volta-apos-nova-lesao"]], "date": "2015-12-09 02:53:41", "kw": "Thiago Alc\u00e2ntara de volta ap\u00f3s nova les\u00e3o"}, {"docs": [["Oficial: Ricky \u00c1lvarez assina pela Sampd\u00f3ria at\u00e9 ao final da \u00e9poca | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pur", "https://arquivo.pt/wayback/20160105040512/http://www.maisfutebol.iol.pt/internacional/italia/oficial-ricky-alvarez-assina-pela-sampdoria-ate-ao-final-da-epoca"]], "date": "2016-01-05 04:05:12", "kw": "Ricky \u00c1lvarez assina pela Sampd\u00f3ria at\u00e9 ao final da \u00e9poca"}, {"docs": [["Ashley Cole ruma aos Estados Unidos para jogar no LA Galaxy | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura", "https://arquivo.pt/wayback/20160128005528/http://www.maisfutebol.iol.pt/transferencias/internacional/ashley-cole-ruma-aos-estados-unidos-para-jogar-no-la-galaxy"]], "date": "2016-01-28 00:55:28", "kw": "Ashley Cole ruma aos Estados Unidos para jogar no LA Galaxy"}], "to": "2016-03-15 18:18:14", "n_docs": 4}, {"from": "2016-03-18 18:11:22", "keyphrases": [{"docs": [["PSG: Marco Verratti foi operado e p\u00e1ra oito semanas | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura", "https://arquivo.pt/wayback/20160517033946/http://www.maisfutebol.iol.pt/internacional/franca/psg-marco-verratti-foi-operado-e-para-oito-semanas"]], "date": "2016-05-17 03:39:46", "kw": "Marco Verratti foi operado e p\u00e1ra oito semanas"}, {"docs": [["Internacional - Papua Nova Guin\u00e9 - Papua Nova Guin\u00e9: 850 l\u00ednguas e nenhuma \u00e9 a do futebol | Maisfute", "https://arquivo.pt/wayback/20140429184345/http://www.maisfutebol.iol.pt/papua-nova-guine-850-linguas-e-nenhuma-e-a-do-futebol"], ["Papua Nova Guin\u00e9: 850 l\u00ednguas e nenhuma \u00e9 a do futebol | Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150205232250/http://www.maisfutebol.iol.pt/papua-nova-guine-850-linguas-e-nenhuma-e-a-do-futebol"], ["Papua Nova Guin\u00e9: 850 l\u00ednguas e nenhuma \u00e9 a do futebol | Maisfutebol.iol.pt | Pura Paix\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20150914230616/http://www.maisfutebol.iol.pt/papua-nova-guine-850-linguas-e-nenhuma-e-a-do-futebol"], ["Papua Nova Guin\u00e9: 850 l\u00ednguas e nenhuma \u00e9 a do futebol | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura", "https://arquivo.pt/wayback/20151022231250/http://www.maisfutebol.iol.pt/papua-nova-guine-850-linguas-e-nenhuma-e-a-do-futebol"], ["Papua Nova Guin\u00e9: 850 l\u00ednguas e nenhuma \u00e9 a do futebol | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura - Maisfute", "https://arquivo.pt/wayback/20160523232150/http://www.maisfutebol.iol.pt/papua-nova-guine-850-linguas-e-nenhuma-e-a-do-futebol"]], "date": "2016-05-23 23:21:50", "kw": "Papua Nova Guin\u00e9"}, {"docs": [["Papua Nova Guin\u00e9: 850 l\u00ednguas e nenhuma \u00e9 a do futebol | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura - Maisfute", "https://arquivo.pt/wayback/20160523232150/http://www.maisfutebol.iol.pt/papua-nova-guine-850-linguas-e-nenhuma-e-a-do-futebol"], ["Oficial: Sebastian Rode troca o Bayern pelo Dortmund | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura - M\u00e9dio assi", "https://arquivo.pt/wayback/20160606174918/http://www.maisfutebol.iol.pt/alemanha/reforco/oficial-sebastian-rode-troca-o-bayern-pelo-dortmund"], ["Os \u00abmemes\u00bb do Cro\u00e1cia-Portugal: nem o Cristianinho escapou | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura - Como", "https://arquivo.pt/wayback/20160626173502/http://www.maisfutebol.iol.pt/selecao/selecao-nacional/os-memes-do-croacia-portugal-nem-o-cristianinho-escapou"], ["Renato Sanches titular no Bayern Munique | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura - Primeira vez que joga ", "https://arquivo.pt/wayback/20160917210301/http://www.maisfutebol.iol.pt/made-in/internacional/renato-sanches-titular-no-bayern-munique"]], "date": "2016-05-23 23:21:50", "kw": "Paix\u00e3o Pura"}, {"docs": [["Homem tenta desviar-se do pr\u00f3prio reflexo em supermercado > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20160527212310/http://www.tvi24.iol.pt/acredite-se-quiser/alcoolizado/homem-confunde-o-proprio-reflexo-com-outra-pessoa"]], "date": "2016-05-27 21:23:10", "kw": "Homem tenta desviar-se do pr\u00f3prio reflexo em supermercado"}, {"docs": [["Oficial: Sebastian Rode troca o Bayern pelo Dortmund | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura - M\u00e9dio assi", "https://arquivo.pt/wayback/20160606174918/http://www.maisfutebol.iol.pt/alemanha/reforco/oficial-sebastian-rode-troca-o-bayern-pelo-dortmund"]], "date": "2016-06-06 17:49:18", "kw": "Sebastian Rode troca o Bayern pelo Dortmund"}, {"docs": [["Alice Through the Looking Glass...", "https://arquivo.pt/wayback/20160614113327/https://news.google.pt/news/story?ncl=dGaMqcNxBcUmeWMa44tUWH1oeyGRM&ned=pt-PT_pt&hl=en"]], "date": "2016-06-14 11:33:27", "kw": "Alice Through the Looking Glass"}, {"docs": [["Which Helena Bonham Carter character...", "https://arquivo.pt/wayback/20160614113656/https://news.google.pt/news/story?ncl=dLv4Q-CpgUTNF1MUp1UXEFpdN4z9M&ned=pt-PT_pt&hl=en"]], "date": "2016-06-14 11:36:56", "kw": "Which Helena Bonham Carter character"}, {"docs": [["The Companion Cube - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20160716012004/http://www.aeiou.pt/video/2016-02-15"]], "date": "2016-07-16 01:20:04", "kw": "The Companion Cube"}, {"docs": [["Panos Manaras rasga as ruas do Dubai - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20160717191150/http://www.aeiou.pt/video/2016-07-10"]], "date": "2016-07-17 19:11:50", "kw": "Panos Manaras rasga as ruas do Dubai"}, {"docs": [["Tokyo Dense Fog by WOW - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20160717191212/http://www.aeiou.pt/video/2016-07-08"]], "date": "2016-07-17 19:12:12", "kw": "Tokyo Dense Fog by WOW"}, {"docs": [["Nik Wallenda atravessa o Grand Canyon num cabo de a\u00e7o - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20160717191306/http://www.aeiou.pt/video/2016-07-03"]], "date": "2016-07-17 19:13:06", "kw": "Nik Wallenda atravessa o Grand Canyon num cabo de a\u00e7o"}, {"docs": [["Le\u00e3o ataca crian\u00e7a em zoo no Jap\u00e3o - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20160717191722/http://www.aeiou.pt/video/2016-06-08"]], "date": "2016-07-17 19:17:22", "kw": "Le\u00e3o ataca crian\u00e7a em zoo no Jap\u00e3o"}, {"docs": [["Alex Magala desafia a morte na final do Britains Got Talent - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20160717191909/http://www.aeiou.pt/video/2016-05-29"]], "date": "2016-07-17 19:19:09", "kw": "Alex Magala desafia a morte na final do Britains Got Talent"}, {"docs": [["Dan\u00e7arino freestyle do outro mundo - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20160717192455/http://www.aeiou.pt/video/2016-05-16"]], "date": "2016-07-17 19:24:55", "kw": "Dan\u00e7arino freestyle do outro mundo"}, {"docs": [["Viagem com o Hubble ao centro da Via L\u00e1ctea - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20160717192632/http://www.aeiou.pt/video/2016-05-07"]], "date": "2016-07-17 19:26:32", "kw": "Viagem com o Hubble ao centro da Via L\u00e1ctea"}, {"docs": [["Concurso de Engolir Esparguete - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20160717192653/http://www.aeiou.pt/video/2016-05-05"]], "date": "2016-07-17 19:26:53", "kw": "Concurso de Engolir Esparguete"}, {"docs": [["Beryozka Ensamble no Pal\u00e1cio do Kremlin - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20160717192852/http://www.aeiou.pt/video/2016-04-24"]], "date": "2016-07-17 19:28:52", "kw": "Beryozka Ensamble no Pal\u00e1cio do Kremlin"}, {"docs": [["Neo, The Parkour Dog - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20160717193147/http://www.aeiou.pt/video/2016-04-08"]], "date": "2016-07-17 19:31:47", "kw": "The Parkour Dog"}, {"docs": [["Alemanha: Bayern cumpre, Dortmund goleia, Renato e Raphael em campo | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pu", "https://arquivo.pt/wayback/20160917203343/http://www.maisfutebol.iol.pt/internacional/made-in/alemanha-bayern-cumpre-dortmund-goleia-renato-e-raphael-em-campo"]], "date": "2016-09-17 20:33:43", "kw": "Renato e Raphael em campo"}, {"docs": [["Renato Sanches titular no Bayern Munique | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura - Primeira vez que joga ", "https://arquivo.pt/wayback/20160917210301/http://www.maisfutebol.iol.pt/made-in/internacional/renato-sanches-titular-no-bayern-munique"]], "date": "2016-09-17 21:03:01", "kw": "Renato Sanches titular no Bayern Munique"}], "to": "2016-11-13 17:13:24", "n_docs": 4}], "domains": ["sol.sapo.pt", "www.tvi24.iol.pt", "noticias.sapo.pt", "news.google.pt", "www.sabado.pt", "www.ionline.pt", "www.lux.iol.pt", "www.jn.pt", "www.rtp.pt", "www.sapo.pt", "www.iol.pt", "www.dn.pt", "www.omirante.pt", "www.tsf.pt", "www.regiaodeleiria.pt", "www.correiodominho.pt", "www.dinheirovivo.pt", "dnoticias.pt", "www.maisfutebol.iol.pt", "expresso.sapo.pt", "www.jornaldenegocios.pt", "www.abola.pt", "exameinformatica.sapo.pt", "publico.pt", "ionline.sapo.pt", "www.aeiou.pt"]}