[{"to": "2010-11-24 02:17:39", "from": "2010-03-26 20:29:30", "headline": [{"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "14", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101217185804/http://www.jornaldocentro.pt/wp-content/uploads/ricardo-araujo-495x371.jpg", "person": "Ricardo Ara\u00fajo", "date": "2010-03-29 12:34:50"}, {"start_char": "42", "end_char": "53", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101224014238/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2010/jorgejesus15.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2010-03-29 12:34:50"}], "date": "2010-03-29 12:34:50", "headline": "Ricardo Ara\u00fajo Pereira pede a demiss\u00e3o de Jorge Jesus no anivers\u00e1rio da Casa do Benfica"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101224014238/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2010/jorgejesus15.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2010-04-05 21:14:54"}], "date": "2010-04-05 21:14:54", "headline": "Jorge Jesus diz que o Benfica vai"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "16", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100502224333/http://www.ionline.pt/adjuntos/102/imagenes/000/137/0000137571.jpg", "person": "Carlos Carvalhal", "date": "2010-04-12 22:22:28"}, {"start_char": "30", "end_char": "41", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101224014238/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2010/jorgejesus15.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2010-04-12 22:22:28"}], "date": "2010-04-12 22:22:28", "headline": "Carlos Carvalhal nunca venceu Jorge Jesus"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101224014238/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2010/jorgejesus15.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2010-04-19 22:50:59"}], "date": "2010-04-19 22:50:59", "headline": "Jorge Jesus diz que vit\u00f3ria do Benfica em Coimbra"}, {"persons": [{"start_char": "14", "end_char": "25", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101224014238/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2010/jorgejesus15.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2010-05-09 23:32:17"}, {"start_char": "80", "end_char": "97", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101120170650/http://tsf.sapo.pt/storage/TSF/2010/highlight/ng1382050.jpg", "person": "Marqu\u00eas de Pombal", "date": "2010-05-09 23:32:17"}], "date": "2010-05-09 23:32:17", "headline": "Autocarro com Jorge Jesus e jogadores do Benfica recebido por mar de adeptos no Marqu\u00eas de Pombal"}, {"persons": [{"start_char": "60", "end_char": "71", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101224014238/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2010/jorgejesus15.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2010-05-13 06:19:29"}], "date": "2010-05-13 06:19:29", "headline": "Domingos recusa considerar-se o melhor e elogia trabalho de Jorge Jesus"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704213416/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/benficanyon3.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2010-07-15 21:10:02"}], "date": "2010-07-15 21:10:02", "headline": "Jorge Jesus faz balan\u00e7o positivo do est\u00e1gio e j\u00e1 pensa no Torneio de Guimar\u00e3es"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704213416/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/benficanyon3.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2010-07-16 16:07:55"}], "date": "2010-07-16 16:07:55", "headline": "Jorge Jesus novo director financeiro do Benfica"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "5", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100911213326/http://prioradodeidiotas.com/oindesmentivel/wp-content/uploads/2010/04/jesus-300x224.jpg", "person": "Jesus", "date": "2010-08-07 00:47:08"}, {"start_char": "16", "end_char": "23", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100911221356/http://prioradodeidiotas.com/oindesmentivel/wp-content/uploads/2010/07/roberto-benfica-300x222.jpg", "person": "Benfica", "date": "2010-08-07 00:47:08"}, {"start_char": "41", "end_char": "49", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100809230422/http://img0.rtp.pt/icm//thumb/phpThumb.php?src=/images/a8/a89618b258ce818e6b89c5c444337699&w=420&sx=0&sy=0&sw=492&sh=610&q=75", "person": "Di Maria", "date": "2010-08-07 00:47:08"}, {"start_char": "66", "end_char": "77", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100912065732/http://prioradodeidiotas.com/oindesmentivel/wp-content/uploads/2009/11/Bruno-Alves-300x225.jpg", "person": "Bruno Alves", "date": "2010-08-07 00:47:08"}], "date": "2010-08-07 00:47:08", "headline": "Jesus alega que Benfica perdeu Ramires e Di Maria e o FC Porto s\u00f3 Bruno Alves"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704213416/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/benficanyon3.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2010-08-24 15:36:15"}, {"start_char": "24", "end_char": "31", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110124154420/http://assets0.sportme.de/files/image_files/0000/0601/dvb25fi9v100yahq4oeo6cfo8.jpg?1233222964", "person": "Roberto", "date": "2010-08-24 15:36:15"}], "date": "2010-08-24 15:36:15", "headline": "Jorge Jesus quer trocar Roberto pelo guarda-redes assassino do Flamengo Bruno"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "5", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100911213326/http://prioradodeidiotas.com/oindesmentivel/wp-content/uploads/2010/04/jesus-300x224.jpg", "person": "Jesus", "date": "2010-09-09 16:52:10"}], "date": "2010-09-09 16:52:10", "headline": "Jesus v\u00ea no Benfica a melhor equipa de Portugal"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "9", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110719190710/http://www.abola.pt/img/fotos/fotosap/ciclismo/2011/ruicosta3.jpg", "person": "Rui Costa", "date": "2010-09-12 00:42:38"}, {"start_char": "12", "end_char": "23", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704213416/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/benficanyon3.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2010-09-12 00:42:38"}], "date": "2010-09-12 00:42:38", "headline": "Rui Costa e Jorge Jesus fazem duras cr\u00edticas \u00e0 arbitragem"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704213416/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/benficanyon3.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2010-09-13 15:13:42"}, {"start_char": "20", "end_char": "40", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110810162413/http://www.tsf.pt/storage/TSF/2011/highlight/ng1604931.jpg", "person": "Oleg\u00e1rio Benqueren\u00e7a", "date": "2010-09-13 15:13:42"}], "date": "2010-09-13 15:13:42", "headline": "Jorge Jesus defende Oleg\u00e1rio Benqueren\u00e7a e diz que foi uma aposta pessoal"}, {"persons": [{"start_char": "23", "end_char": "34", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704213416/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/benficanyon3.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2010-09-15 22:40:27"}, {"start_char": "37", "end_char": "46", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110719190710/http://www.abola.pt/img/fotos/fotosap/ciclismo/2011/ruicosta3.jpg", "person": "Rui Costa", "date": "2010-09-15 22:40:27"}], "date": "2010-09-15 22:40:27", "headline": "Benfica TV discorda de Jorge Jesus e Rui Costa"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704213416/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/benficanyon3.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2010-09-24 15:24:42"}, {"start_char": "31", "end_char": "42", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110523152940/http://www.abola.pt/img/fotos/seleccao/2010/paulobento29.jpg", "person": "Paulo Bento", "date": "2010-09-24 15:24:42"}], "date": "2010-09-24 15:24:42", "headline": "Jorge Jesus deseja boa sorte a Paulo Bento"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "5", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704213416/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/benficanyon3.jpg", "person": "Jesus", "date": "2010-09-27 15:35:02"}], "date": "2010-09-27 15:35:02", "headline": "Jesus quer fazer hist\u00f3ria este ano na Liga dos Campe\u00f5es"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110820222559/http://www.tvi24.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/13472226/313x253", "person": "Benfica Jorge Jesus", "date": "2010-10-07 15:51:09"}], "date": "2010-10-07 15:51:09", "headline": "Benfica Jorge Jesus chamou tr\u00eas juniores para colmatar aus\u00eancias"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704213416/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/benficanyon3.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2010-10-08 15:11:50"}], "date": "2010-10-08 15:11:50", "headline": "Jorge Jesus continua a preparar jogo com o Arouca com muitas aus\u00eancias"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704213416/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/benficanyon3.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2010-11-06 16:13:36"}, {"start_char": "50", "end_char": "59", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110122162053/http://www.record.xl.pt/storage/ng1089974.jpg?type=", "person": "Superta\u00e7a", "date": "2010-11-06 16:13:36"}], "date": "2010-11-06 16:13:36", "headline": "Jorge Jesus promete no Drag\u00e3o equipa diferente da Superta\u00e7a"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110930164149/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/javigarcia3.jpg", "person": "Javi Garcia", "date": "2010-11-14 18:40:35"}, {"start_char": "34", "end_char": "48", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101122031703/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2010/fabiocoentrao4.jpg", "person": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o", "date": "2010-11-14 18:40:35"}, {"start_char": "61", "end_char": "72", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111109072301/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-u1o8590-ok.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2010-11-14 18:40:35"}], "date": "2010-11-14 18:40:35", "headline": "Javi Garcia fora dos convocados e F\u00e1bio Coentr\u00e3o chamado por Jorge Jesus"}]}, {"to": "2011-10-14 01:01:49", "from": "2010-11-25 19:40:26", "headline": [{"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "18", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111128182342/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/lfvieira15.jpg", "person": "Lu\u00eds Filipe Vieira", "date": "2010-11-28 22:21:44"}, {"start_char": "42", "end_char": "53", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111109072301/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-u1o8590-ok.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2010-11-28 22:21:44"}], "date": "2010-11-28 22:21:44", "headline": "Lu\u00eds Filipe Vieira d\u00e1 voto de confian\u00e7a a Jorge Jesus"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111109072301/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-u1o8590-ok.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2010-12-06 16:53:11"}], "date": "2010-12-06 16:53:11", "headline": "Jorge Jesus quer Liga Europa e ir mais longe que na \u00e9poca passada"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "18", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111128182342/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/lfvieira15.jpg", "person": "Lu\u00eds Filipe Vieira", "date": "2010-12-12 00:04:06"}, {"start_char": "27", "end_char": "32", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111109072301/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-u1o8590-ok.jpg", "person": "Jesus", "date": "2010-12-12 00:04:06"}], "date": "2010-12-12 00:04:06", "headline": "Lu\u00eds Filipe Vieira diz que Jesus \u00e9 o seu treinador e vai continuar"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "14", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111218162418/http://www.abola.pt/img/fotos/porto/2011/pintodacosta4.jpg", "person": "Pinto da Costa", "date": "2010-12-22 01:38:33"}, {"start_char": "22", "end_char": "33", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111109072301/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-u1o8590-ok.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2010-12-22 01:38:33"}], "date": "2010-12-22 01:38:33", "headline": "Pinto da Costa elogia Jorge Jesus"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111109072301/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-u1o8590-ok.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2011-01-08 16:19:00"}], "date": "2011-01-08 16:19:00", "headline": "Jorge Jesus deixa elogios \u00e0 Uni\u00e3o e pede enchente em Leiria"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111109072301/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-u1o8590-ok.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2011-01-15 16:11:56"}], "date": "2011-01-15 16:11:56", "headline": "Jorge Jesus garante equipa preparada para uma boa segunda volta"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "9", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110415151447/http://www.jornaldocentro.pt/wp-content/uploads/rui2-495x329.jpg", "person": "Rui Jorge", "date": "2011-01-27 01:52:19"}], "date": "2011-01-27 01:52:19", "headline": "Rui Jorge quer din\u00e2mica de vit\u00f3ria com novos princ\u00edpios de jogo"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111109072301/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-u1o8590-ok.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2011-02-17 04:13:25"}], "date": "2011-02-17 04:13:25", "headline": "Jorge Jesus considera Estugarda assustado com \u00faltimas exibi\u00e7\u00f5es da sua equipa"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120328203229/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/jorgejesus001.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2011-04-22 17:15:51"}, {"start_char": "14", "end_char": "25", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111210173011/http://www.abola.pt/img/fotos/guimaraes/2011/ruivitoria12.jpg", "person": "Rui Vit\u00f3ria", "date": "2011-04-22 17:15:51"}], "date": "2011-04-22 17:15:51", "headline": "Jorge Jesus e Rui Vit\u00f3ria ambicionam Ta\u00e7a da Liga"}, {"persons": [{"start_char": "20", "end_char": "31", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120328203229/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/jorgejesus001.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2011-04-26 23:46:12"}], "date": "2011-04-26 23:46:12", "headline": "Benfica deve manter Jorge Jesus como treinador"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120328203229/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/jorgejesus001.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2011-04-27 23:53:29"}], "date": "2011-04-27 23:53:29", "headline": "Jorge Jesus quer Liga Europa resolvida na Luz"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "14", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111116171751/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/carlos-martins.jpg", "person": "Carlos Martins", "date": "2011-04-28 23:49:47"}, {"start_char": "17", "end_char": "23", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111109160540/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/gaitan5.jpg", "person": "Gait\u00e1n", "date": "2011-04-28 23:49:47"}, {"start_char": "37", "end_char": "48", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120328203229/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/jorgejesus001.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2011-04-28 23:49:47"}], "date": "2011-04-28 23:49:47", "headline": "Carlos Martins e Gait\u00e1n chamados por Jorge Jesus"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120328203229/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/jorgejesus001.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2011-05-05 00:44:19"}, {"start_char": "49", "end_char": "66", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110524021004/http://aeiou.expresso.pt/imv/0/492/362/domingos-1203.jpg", "person": "Sporting de Braga", "date": "2011-05-05 00:44:19"}], "date": "2011-05-05 00:44:19", "headline": "Jorge Jesus convoca todo o plantel para jogo com Sporting de Braga"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "27", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110505151313/http://www.aeiou.pt/cache/img/static/0/b/450X300_0bcee4956c1c3a3bfa72cab7424ce95f.jpg", "person": "Jorge Jesus promete Benfica", "date": "2011-05-05 00:54:12"}], "date": "2011-05-05 00:54:12", "headline": "Jorge Jesus promete Benfica de ataque em Braga"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120328203229/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/jorgejesus001.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2011-07-27 02:05:28"}, {"start_char": "21", "end_char": "33", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120219034356/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/maxipereira4.jpg", "person": "Maxi Pereira", "date": "2011-07-27 02:05:28"}, {"start_char": "36", "end_char": "42", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111126161936/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/luisao10.jpg", "person": "Luis\u00e3o", "date": "2011-07-27 02:05:28"}, {"start_char": "57", "end_char": "68", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110805150730/http://imgs.cmjornal.xl.pt/imgs/share/2011-08-05112409_CA967162-B341-4FEB-88DD-FECB0766BF67$$738d42d9-134c-4fbe-a85a-da00e83fdc20$$274222fc-8d92-4e81-b70b-56d796989081$$img_carrouselTopHomepage$$pt$$1.jpg", "person": "Trabzonspor", "date": "2011-07-27 02:05:28"}], "date": "2011-07-27 02:05:28", "headline": "Jorge Jesus convocou Maxi Pereira e Luis\u00e3o para jogo com Trabzonspor"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120328203229/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/jorgejesus001.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2011-08-02 15:34:01"}], "date": "2011-08-02 15:34:01", "headline": "Jorge Jesus espera jogo dif\u00edcil na Turquia"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120328203229/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/jorgejesus001.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2011-08-06 19:52:03"}], "date": "2011-08-06 19:52:03", "headline": "Jorge Jesus vai rodar equipa frente ao Arsenal"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120328203229/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/jorgejesus001.jpg", "person": "JORGE JESUS", "date": "2011-08-11 15:03:39"}, {"start_char": "18", "end_char": "33", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110813152614/http://www.tsf.pt/storage/TSF/2011/highlight/ng1607624.jpg", "person": "VICENTE BENFICA", "date": "2011-08-11 15:03:39"}], "date": "2011-08-11 15:03:39", "headline": "JORGE JESUS e GIL VICENTE BENFICA"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120328203229/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/jorgejesus001.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2011-08-19 15:58:41"}], "date": "2011-08-19 15:58:41", "headline": "Jorge Jesus diz que FC Porto ganhou com grande penalidade inexistente"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120328203229/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/jorgejesus001.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2011-09-26 21:40:52"}], "date": "2011-09-26 21:40:52", "headline": "Jorge Jesus destaca coletivo do Otelul Galati e antecipa jogo dif\u00edcil"}]}, {"to": "2012-03-30 22:57:00", "from": "2011-10-14 23:18:34", "headline": [{"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120328203229/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/jorgejesus001.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2011-10-21 15:06:55"}], "date": "2011-10-21 15:06:55", "headline": "Jorge Jesus espera dificuldades frente \u00e0 defesa menos batida do campeonato"}, {"persons": [{"start_char": "13", "end_char": "24", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120328203229/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/jorgejesus001.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2011-10-27 19:50:50"}], "date": "2011-10-27 19:50:50", "headline": "UEFA castiga Jorge Jesus com um jogo de suspens\u00e3o"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120328203229/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/jorgejesus001.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2011-10-29 03:40:19"}], "date": "2011-10-29 03:40:19", "headline": "Jorge Jesus elogia rival Sporting"}, {"persons": [], "date": "2011-11-05 16:34:07", "headline": "BENFICA e JORGE JESUS"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120328203229/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/jorgejesus001.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2011-11-12 02:26:06"}, {"start_char": "46", "end_char": "57", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111117161556/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/arturtaffarel1.JPG", "person": "Galatasaray", "date": "2011-11-12 02:26:06"}], "date": "2011-11-12 02:26:06", "headline": "Jorge Jesus chama seis juniores para jogo com Galatasaray"}, {"persons": [{"start_char": "4", "end_char": "15", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120328203229/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/jorgejesus001.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2011-11-22 17:24:19"}], "date": "2011-11-22 17:24:19", "headline": "diz Jorge Jesus"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121125161116/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2012-2013/jorgejesus14.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2011-12-17 18:29:11"}], "date": "2011-12-17 18:29:11", "headline": "Jorge Jesus recusa Atl\u00e9tico de Madrid"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121231001436/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/manuel-almeida-2.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2012-01-02 16:05:47"}], "date": "2012-01-02 16:05:47", "headline": "Jorge Jesus quer defender o t\u00edtulo na Ta\u00e7a da Liga"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121231001436/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/manuel-almeida-2.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2012-01-02 16:47:06"}], "date": "2012-01-02 16:47:06", "headline": "Jorge Jesus critica poss\u00edvel restri\u00e7\u00e3o de estrangeiros nos clubes de futebol"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121231001436/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/manuel-almeida-2.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2012-01-21 06:55:40"}, {"start_char": "23", "end_char": "36", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121108170451/http://www.jornaldocentro.pt/wp-content/uploads/vitor-pereira-495x330.jpg", "person": "V\u00edtor Pereira", "date": "2012-01-21 06:55:40"}], "date": "2012-01-21 06:55:40", "headline": "Jorge Jesus responde a V\u00edtor Pereira"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121231001436/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/manuel-almeida-2.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2012-01-26 19:22:20"}, {"start_char": "25", "end_char": "32", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120220200810/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/eusebio7.jpg", "person": "Eus\u00e9bio", "date": "2012-01-26 19:22:20"}, {"start_char": "37", "end_char": "44", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121017003500/http://caras.sapo.pt/incoming/2012/06/09/cr.jpg/ALTERNATES/w620h395/", "person": "Ronaldo", "date": "2012-01-26 19:22:20"}], "date": "2012-01-26 19:22:20", "headline": "Jorge Jesus aprecia mais Eus\u00e9bio que Ronaldo"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121231001436/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/manuel-almeida-2.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2012-01-28 03:38:21"}], "date": "2012-01-28 03:38:21", "headline": "Jorge Jesus garante equipa preparada para jogar em qualquer campo"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121231001436/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/manuel-almeida-2.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2012-01-29 02:37:25"}], "date": "2012-01-29 02:37:25", "headline": "Jorge Jesus diz que a sua equipa marcou a diferen\u00e7a"}, {"persons": [{"start_char": "10", "end_char": "23", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121126055112/http://www.tvi24.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/13463345", "person": "JESUS BENFICA", "date": "2012-01-30 16:12:53"}], "date": "2012-01-30 16:12:53", "headline": "BENFICA e JESUS BENFICA"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121231001436/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/manuel-almeida-2.jpg", "person": "JORGE JESUS", "date": "2012-02-14 16:50:31"}], "date": "2012-02-14 16:50:31", "headline": "JORGE JESUS e BENFICA ZENIT"}, {"persons": [{"start_char": "15", "end_char": "27", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121022193205/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/imagem-imagem-imagem-rtr2uz70-ok.jpg", "person": "R\u00faben Amorim", "date": "2012-03-09 21:14:34"}, {"start_char": "67", "end_char": "78", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121231001436/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/manuel-almeida-2.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2012-03-09 21:14:34"}], "date": "2012-03-09 21:14:34", "headline": "Benfica lembra R\u00faben Amorim que tem contrato com o clube e n\u00e3o com Jorge Jesus"}, {"persons": [{"start_char": "43", "end_char": "54", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121231001436/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/manuel-almeida-2.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2012-03-14 16:40:41"}], "date": "2012-03-14 16:40:41", "headline": "\u00c1rbitro assistente apresenta queixa contra Jorge Jesus"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121231001436/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/manuel-almeida-2.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2012-03-15 16:20:14"}], "date": "2012-03-15 16:20:14", "headline": "Jorge Jesus diz que nunca se vai calar"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121231001436/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/manuel-almeida-2.jpg", "person": "JORGE JESUS", "date": "2012-03-15 16:46:54"}, {"start_char": "14", "end_char": "28", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130101044234/http://www.acorianooriental.pt/image_cache/images/view/_video/5170.jpg", "person": "RICARDO SANTOS", "date": "2012-03-15 16:46:54"}], "date": "2012-03-15 16:46:54", "headline": "JORGE JESUS e RICARDO SANTOS"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121231001436/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/manuel-almeida-2.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2012-03-19 16:03:03"}], "date": "2012-03-19 16:03:03", "headline": "Jorge Jesus quer vencer Ta\u00e7a da Liga mas elege campeonato como prioridade"}]}, {"to": "2013-11-28 21:05:22", "from": "2012-07-17 00:44:50", "headline": [{"persons": [], "date": "2012-08-25 19:30:37", "headline": "Futebol Benfica Jorge Jesus confirma interesse num lateral esquerdo"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "13", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121108170451/http://www.jornaldocentro.pt/wp-content/uploads/vitor-pereira-495x330.jpg", "person": "V\u00edtor Pereira", "date": "2012-09-01 23:42:47"}, {"start_char": "21", "end_char": "32", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121231001436/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/manuel-almeida-2.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2012-09-01 23:42:47"}], "date": "2012-09-01 23:42:47", "headline": "V\u00edtor Pereira acusou Jorge Jesus de ser egoc\u00eantrico"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121231001436/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/manuel-almeida-2.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2012-09-22 17:05:47"}], "date": "2012-09-22 17:05:47", "headline": "Jorge Jesus garante que equipa continua a ser dos principais candidatos ao t\u00edtulo"}, {"persons": [{"start_char": "75", "end_char": "86", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121231001436/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/manuel-almeida-2.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2012-10-05 03:17:07"}], "date": "2012-10-05 03:17:07", "headline": "Comiss\u00e3o de Instru\u00e7\u00e3o e Inqu\u00e9ritos da Liga arquivou processo disciplinar a Jorge Jesus"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121231001436/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/manuel-almeida-2.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2012-12-10 17:17:37"}], "date": "2012-12-10 17:17:37", "headline": "Jorge Jesus espera jogo dif\u00edcil contra o Sporting"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131003194946/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2014/jesus7.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2013-01-12 16:10:17"}], "date": "2013-01-12 16:10:17", "headline": "Jorge Jesus diz que jogo do Benfica com FC Porto n\u00e3o resolve campeonato"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131003194946/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2014/jesus7.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2013-01-12 18:09:12"}, {"start_char": "40", "end_char": "46", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131221174329/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2012-2013/luisao05.jpg", "person": "Luis\u00e3o", "date": "2013-01-12 18:09:12"}], "date": "2013-01-12 18:09:12", "headline": "Jorge Jesus acredita que vai contar com Luis\u00e3o para jogo com FC Porto"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131107181915/http://www.susa.pt/774-large_default/camisola.jpg", "person": "Camisola do Benfica", "date": "2013-03-20 16:19:30"}, {"start_char": "49", "end_char": "60", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131003194946/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2014/jesus7.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2013-03-20 16:19:30"}], "date": "2013-03-20 16:19:30", "headline": "Camisola do Benfica vai passar a ter uma foto de Jorge Jesus"}, {"persons": [{"start_char": "5", "end_char": "16", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131003194946/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2014/jesus7.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2013-08-02 00:01:01"}], "date": "2013-08-02 00:01:01", "headline": "Deve Jorge Jesus continuar \u00e0 frente do Benfica"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131003194946/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2014/jesus7.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2013-08-19 02:24:02"}, {"start_char": "25", "end_char": "36", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131111191639/http://footballdream.pt/wp/wp-content/uploads/2013/05/jorge-sousa-02.jpg", "person": "Jorge Sousa", "date": "2013-08-19 02:24:02"}], "date": "2013-08-19 02:24:02", "headline": "Jorge Jesus queixa-se de Jorge Sousa"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131003194946/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2014/jesus7.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2013-08-23 16:04:58"}, {"start_char": "48", "end_char": "59", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140602203547/http://futebolportugal.clix.pt/wp-content/uploads/jogos_liga_academica.jpg", "person": "Gil Vicente", "date": "2013-08-23 16:04:58"}], "date": "2013-08-23 16:04:58", "headline": "Jorge Jesus admite equipa ansiosa na rece\u00e7\u00e3o ao Gil Vicente"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131003194946/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2014/jesus7.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2013-08-24 00:01:21"}], "date": "2013-08-24 00:01:21", "headline": "Jorge Jesus come\u00e7a a \u00e9poca a perder mas \u00e9 campe\u00e3o nas not\u00edcias"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "18", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130825231944/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2014/vieira2.jpg", "person": "Lu\u00eds Filipe Vieira", "date": "2013-08-25 18:39:23"}, {"start_char": "41", "end_char": "52", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131003194946/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2014/jesus7.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2013-08-25 18:39:23"}], "date": "2013-08-25 18:39:23", "headline": "Lu\u00eds Filipe Vieira reafirma confian\u00e7a em Jorge Jesus"}, {"persons": [{"start_char": "17", "end_char": "28", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131003194946/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2014/jesus7.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2013-09-23 16:28:41"}], "date": "2013-09-23 16:28:41", "headline": "Benfica nega que Jorge Jesus tenha sido constitu\u00eddo arguido"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131003194946/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2014/jesus7.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2013-10-03 16:19:08"}], "date": "2013-10-03 16:19:08", "headline": "Jorge Jesus vai sair do Benfica a dan\u00e7ar"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140504202508/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2014/jesusap3.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2013-10-17 16:15:32"}], "date": "2013-10-17 16:15:32", "headline": "Jorge Jesus diz que objetivo \u00e9 vencer o Cinf\u00e3es e seguir em frente na Ta\u00e7a"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "5", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131106045434/http://padrejorgeguarda.cancaonova.pt/wp-content/uploads/2012/06/jesus.jpg", "person": "Jesus", "date": "2013-10-25 22:45:17"}, {"start_char": "24", "end_char": "32", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131106194657/http://xadrezgco.files.wordpress.com/2010/04/sporting-cp.jpg?w=300&h=223", "person": "Sporting", "date": "2013-10-25 22:45:17"}], "date": "2013-10-25 22:45:17", "headline": "Jesus diz que d\u00e9rbi com Sporting vai ser"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140504202508/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2014/jesusap3.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2013-10-30 20:56:09"}], "date": "2013-10-30 20:56:09", "headline": "Jorge Jesus diz que n\u00e3o vai poupar jogadores com a Acad\u00e9mica"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140504202508/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2014/jesusap3.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2013-11-06 00:29:05"}], "date": "2013-11-06 00:29:05", "headline": "Jorge Jesus arguido quer candidatar-se \u00e0 Junta de Freguesia de Benfica"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "16", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140803184231/http://www.maisfutebol.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/14174722/600.jpg", "person": "Opini\u00e3o de Jesus", "date": "2013-11-13 11:12:04"}], "date": "2013-11-13 11:12:04", "headline": "Opini\u00e3o de Jesus sobre o jogo do Benfica"}]}, {"to": "2014-12-31 02:20:56", "from": "2014-04-27 18:22:28", "headline": [{"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "6", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141003075106/http://print.slbenfica.pt/243-large_default/telas-luisao-01.jpg", "person": "Luis\u00e3o", "date": "2014-05-06 07:24:35"}, {"start_char": "28", "end_char": "46", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140930170839/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2015/lfvieiraaeroporto.jpg", "person": "Lu\u00eds Filipe Vieira", "date": "2014-05-06 07:24:35"}, {"start_char": "49", "end_char": "60", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408162458/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2Fc%2F1%2Fb%2F7edaafa43335d14ad43ff86894dbf16501226.jpg&crop=center&hash=83cd2c6d325c9e45136906dc8ee68cf7&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2014-05-06 07:24:35"}], "date": "2014-05-06 07:24:35", "headline": "Luis\u00e3o partilhou trof\u00e9u com Lu\u00eds Filipe Vieira e Jorge Jesus"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408162458/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2Fc%2F1%2Fb%2F7edaafa43335d14ad43ff86894dbf16501226.jpg&crop=center&hash=83cd2c6d325c9e45136906dc8ee68cf7&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2014-05-09 20:14:58"}], "date": "2014-05-09 20:14:58", "headline": "Jorge Jesus rejeita favoritismo do Benfica na final da Liga Europa"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408162458/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2Fc%2F1%2Fb%2F7edaafa43335d14ad43ff86894dbf16501226.jpg&crop=center&hash=83cd2c6d325c9e45136906dc8ee68cf7&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2014-05-09 21:01:26"}], "date": "2014-05-09 21:01:26", "headline": "Jorge Jesus diz que n\u00e3o dan\u00e7a se vencer Liga Europa"}, {"persons": [], "date": "2014-05-10 07:27:53", "headline": "forma\u00e7\u00e3o nunca foi aposta no Benfica de Jorge Jesus"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408162458/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2Fc%2F1%2Fb%2F7edaafa43335d14ad43ff86894dbf16501226.jpg&crop=center&hash=83cd2c6d325c9e45136906dc8ee68cf7&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2014-05-13 06:19:17"}], "date": "2014-05-13 06:19:17", "headline": "Jorge Jesus quer vencer a Liga Europa"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "27", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140822171817/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2015/jorgejesus20.jpg", "person": "Jorge Jesus garante Benfica", "date": "2014-05-17 19:12:46"}], "date": "2014-05-17 19:12:46", "headline": "Jorge Jesus garante Benfica sem sequelas da derrota na Liga Europa"}, {"persons": [{"start_char": "30", "end_char": "44", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408162458/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2Fc%2F1%2Fb%2F7edaafa43335d14ad43ff86894dbf16501226.jpg&crop=center&hash=83cd2c6d325c9e45136906dc8ee68cf7&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "person": "Jorge Jesus no", "date": "2014-05-29 03:01:06"}], "date": "2014-05-29 03:01:06", "headline": "Vieira garante perman\u00eancia de Jorge Jesus no Benfica"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408162458/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2Fc%2F1%2Fb%2F7edaafa43335d14ad43ff86894dbf16501226.jpg&crop=center&hash=83cd2c6d325c9e45136906dc8ee68cf7&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2014-07-28 22:04:08"}], "date": "2014-07-28 22:04:08", "headline": "Jorge Jesus antev\u00ea jogos na Su\u00ed\u00e7a"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408162458/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2Fc%2F1%2Fb%2F7edaafa43335d14ad43ff86894dbf16501226.jpg&crop=center&hash=83cd2c6d325c9e45136906dc8ee68cf7&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2014-08-01 18:54:33"}], "date": "2014-08-01 18:54:33", "headline": "Jorge Jesus quer fazer da Ta\u00e7a Emirates"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408162458/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2Fc%2F1%2Fb%2F7edaafa43335d14ad43ff86894dbf16501226.jpg&crop=center&hash=83cd2c6d325c9e45136906dc8ee68cf7&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2014-08-03 03:09:12"}, {"start_char": "23", "end_char": "36", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140912131639/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2014/cardozo42.jpg", "person": "\u00d3scar Cardozo", "date": "2014-08-03 03:09:12"}], "date": "2014-08-03 03:09:12", "headline": "Jorge Jesus fala sobre \u00d3scar Cardozo"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408162458/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2Fc%2F1%2Fb%2F7edaafa43335d14ad43ff86894dbf16501226.jpg&crop=center&hash=83cd2c6d325c9e45136906dc8ee68cf7&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2014-08-22 20:43:17"}, {"start_char": "45", "end_char": "55", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140902170843/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2015/enzoperez4.jpg", "person": "Enzo P\u00e9rez", "date": "2014-08-22 20:43:17"}], "date": "2014-08-22 20:43:17", "headline": "Jorge Jesus ainda acredita na recupera\u00e7\u00e3o de Enzo P\u00e9rez para o Bessa"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140908170839/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2015/juliocesar2.jpg", "person": "J\u00falio C\u00e9sar", "date": "2014-08-31 19:02:32"}, {"start_char": "38", "end_char": "49", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408162458/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2Fc%2F1%2Fb%2F7edaafa43335d14ad43ff86894dbf16501226.jpg&crop=center&hash=83cd2c6d325c9e45136906dc8ee68cf7&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2014-08-31 19:02:32"}], "date": "2014-08-31 19:02:32", "headline": "J\u00falio C\u00e9sar e Samaris nas escolhas de Jorge Jesus"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408162458/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2Fc%2F1%2Fb%2F7edaafa43335d14ad43ff86894dbf16501226.jpg&crop=center&hash=83cd2c6d325c9e45136906dc8ee68cf7&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2014-08-31 22:53:13"}, {"start_char": "14", "end_char": "25", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150519063321/http://imagens0.publico.pt/imagens.aspx/841190?tp=UH&db=IMAGENS", "person": "Marco Silva", "date": "2014-08-31 22:53:13"}], "date": "2014-08-31 22:53:13", "headline": "Jorge Jesus e Marco Silva deixam recados ao mercado"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408162458/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2Fc%2F1%2Fb%2F7edaafa43335d14ad43ff86894dbf16501226.jpg&crop=center&hash=83cd2c6d325c9e45136906dc8ee68cf7&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2014-09-01 04:20:15"}], "date": "2014-09-01 04:20:15", "headline": "Jorge Jesus quer in\u00edcio do campeonato ap\u00f3s fecho do mercado"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408162458/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2Fc%2F1%2Fb%2F7edaafa43335d14ad43ff86894dbf16501226.jpg&crop=center&hash=83cd2c6d325c9e45136906dc8ee68cf7&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2014-09-04 21:29:06"}], "date": "2014-09-04 21:29:06", "headline": "Jorge Jesus procura mudan\u00e7as na Liga Europa"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408162458/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2Fc%2F1%2Fb%2F7edaafa43335d14ad43ff86894dbf16501226.jpg&crop=center&hash=83cd2c6d325c9e45136906dc8ee68cf7&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2014-09-04 21:29:37"}], "date": "2014-09-04 21:29:37", "headline": "Jorge Jesus fala sobre refor\u00e7o Cristante"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "5", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150513111616/http://0.fotos.web.sapo.io/i/B1c14388f/18389482_BSoHJ.gif", "person": "Jesus", "date": "2014-10-04 18:00:46"}, {"start_char": "27", "end_char": "38", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150914195850/http://www.stoneage.pt/content/tiny_images/Julio%20Cesar.jpg", "person": "J\u00falio C\u00e9sar", "date": "2014-10-04 18:00:46"}, {"start_char": "41", "end_char": "58", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408161943/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm1.imgs.sapo.pt%2Fmb%2F4%2F2%2Ff%2Fac13eb9e73cd22a8896e988affdd924260c44.jpg&crop=center&hash=5a1a45d9daec9cca664dda3e0af849bc&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "person": "Jardel no Benfica", "date": "2014-10-04 18:00:46"}, {"start_char": "73", "end_char": "79", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150919194456/http://www.ukuhamba.pt/wp/wp-content/uploads/2015/08/IMG_4959.jpg", "person": "Arouca", "date": "2014-10-04 18:00:46"}], "date": "2014-10-04 18:00:46", "headline": "Jesus anuncia aus\u00eancias de J\u00falio C\u00e9sar e Jardel no Benfica para jogo com Arouca"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408162458/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2Fc%2F1%2Fb%2F7edaafa43335d14ad43ff86894dbf16501226.jpg&crop=center&hash=83cd2c6d325c9e45136906dc8ee68cf7&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2014-10-31 00:20:07"}], "date": "2014-10-31 00:20:07", "headline": "Jorge Jesus promete defender lideran\u00e7a amanh\u00e3 frente ao Rio Ave"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "5", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150915091716/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/BELENENSES/jorgesimao5.jpg", "person": "Jorge", "date": "2014-12-06 18:38:56"}], "date": "2014-12-06 18:38:56", "headline": "Jorge jesus diz que benfica tem sempre a press\u00e3o de vencer"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408162458/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2Fc%2F1%2Fb%2F7edaafa43335d14ad43ff86894dbf16501226.jpg&crop=center&hash=83cd2c6d325c9e45136906dc8ee68cf7&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2014-12-10 07:23:14"}], "date": "2014-12-10 07:23:14", "headline": "Jorge Jesus vai testar novos jogadores"}]}, {"to": "2015-10-09 18:20:43", "from": "2014-12-31 19:24:09", "headline": [{"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "5", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150915091716/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/BELENENSES/jorgesimao5.jpg", "person": "Jorge", "date": "2015-01-13 18:32:32"}], "date": "2015-01-13 18:32:32", "headline": "Jorge jesus diz que cristiano ronaldo teve ano fant\u00e1stico e merece bola de ouro"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150915115840/http://relvado.aeiou.pt/sites/relvado.sapo.pt/files/images/marcosilva.artigo.jpg", "person": "Marco Silva", "date": "2015-02-09 04:08:53"}, {"start_char": "43", "end_char": "48", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150513111616/http://0.fotos.web.sapo.io/i/B1c14388f/18389482_BSoHJ.gif", "person": "Jesus", "date": "2015-02-09 04:08:53"}], "date": "2015-02-09 04:08:53", "headline": "Marco Silva procura primeira vit\u00f3ria sobre Jesus"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408162458/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2Fc%2F1%2Fb%2F7edaafa43335d14ad43ff86894dbf16501226.jpg&crop=center&hash=83cd2c6d325c9e45136906dc8ee68cf7&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2015-02-14 19:08:30"}], "date": "2015-02-14 19:08:30", "headline": "Jorge Jesus diz que Sporting continua na luta pelo t\u00edtulo"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408162458/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2Fc%2F1%2Fb%2F7edaafa43335d14ad43ff86894dbf16501226.jpg&crop=center&hash=83cd2c6d325c9e45136906dc8ee68cf7&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2015-02-20 18:43:22"}, {"start_char": "23", "end_char": "30", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150522150605/http://especial.imgs.sapo.pt/multimedia/desporto/especiais/campeao-2014-15/img/SLBenfica3estrelas.png", "person": "Benfica", "date": "2015-02-20 18:43:22"}], "date": "2015-02-20 18:43:22", "headline": "Jorge Jesus afirma que Benfica vai a Moreira de C\u00f3negos para ganhar"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150823181627/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fmb.web.sapo.io%2F322f876b2d4936c72fe125ea8bc5d2e49b6257f9.jpg&crop=center&hash=8afbddb744c961dbb70f64f9ae27c00b&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2015-04-26 02:47:20"}], "date": "2015-04-26 02:47:20", "headline": "Jorge Jesus garante um Benfica fiel \u00e0 sua forma de jogar frente ao FC Porto"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150823181627/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fmb.web.sapo.io%2F322f876b2d4936c72fe125ea8bc5d2e49b6257f9.jpg&crop=center&hash=8afbddb744c961dbb70f64f9ae27c00b&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2015-05-10 03:18:16"}, {"start_char": "20", "end_char": "25", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160425171540/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/BENFICA/2015/fejsa4.jpg", "person": "Fejsa", "date": "2015-05-10 03:18:16"}], "date": "2015-05-10 03:18:16", "headline": "Jorge Jesus diz que Fejsa vai estar apto para jogar em Guimar\u00e3es"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150915101200/http://relvado.aeiou.pt/sites/relvado.aeiou.pt/files/images/_original_17.artigo.jpg", "person": "Jorge Mendes", "date": "2015-05-16 23:59:39"}, {"start_char": "26", "end_char": "37", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150823181627/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fmb.web.sapo.io%2F322f876b2d4936c72fe125ea8bc5d2e49b6257f9.jpg&crop=center&hash=8afbddb744c961dbb70f64f9ae27c00b&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2015-05-16 23:59:39"}], "date": "2015-05-16 23:59:39", "headline": "Jorge Mendes tenta vender Jorge Jesus ao Real Madrid"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150823181627/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fmb.web.sapo.io%2F322f876b2d4936c72fe125ea8bc5d2e49b6257f9.jpg&crop=center&hash=8afbddb744c961dbb70f64f9ae27c00b&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2015-06-04 18:43:15"}], "date": "2015-06-04 18:43:15", "headline": "Jorge Jesus vai ser treinador do Sporting"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "25", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150915205622/http://hugogil.pt/wp-content/uploads/2014/05/JORGEJESUS.png", "person": "Jorge Jesus troca Benfica", "date": "2015-06-04 19:58:28"}], "date": "2015-06-04 19:58:28", "headline": "Jorge Jesus troca Benfica pelo Sporting"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "5", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160204214255/http://www.radionova.fm/thumb/index/agenda/imagem/4e045eaef112f4c63fa57eb72023b915.jpg", "person": "Jorge", "date": "2015-06-06 17:40:28"}], "date": "2015-06-06 17:40:28", "headline": "Jorge jesus vai estrear-se oficialmente pelo sporting frente ao benfica"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "9", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151122191835/http://sjl.pt/wp-content/uploads/2015/10/logo_novo.png", "person": "Jos\u00e9 Lu\u00eds", "date": "2015-06-07 03:41:48"}, {"start_char": "30", "end_char": "41", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150823181627/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fmb.web.sapo.io%2F322f876b2d4936c72fe125ea8bc5d2e49b6257f9.jpg&crop=center&hash=8afbddb744c961dbb70f64f9ae27c00b&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2015-06-07 03:41:48"}], "date": "2015-06-07 03:41:48", "headline": "Jos\u00e9 Lu\u00eds confirma convite de Jorge Jesus mas fica no Belenenses"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "17", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150813231202/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fmb.web.sapo.io%2Fa2170e5226ddb45d1e88840288b09648a38bdbcd.jpg&crop=center&hash=a8a2698c32721f26d67d08a502ce5d3f&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "person": "Bruno de Carvalho", "date": "2015-06-07 07:21:18"}, {"start_char": "27", "end_char": "38", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150823181627/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fmb.web.sapo.io%2F322f876b2d4936c72fe125ea8bc5d2e49b6257f9.jpg&crop=center&hash=8afbddb744c961dbb70f64f9ae27c00b&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2015-06-07 07:21:18"}], "date": "2015-06-07 07:21:18", "headline": "Bruno de Carvalho confirma Jorge Jesus como novo treinador do Sporting"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "18", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150928020206/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/lfvieira12.jpg", "person": "Lu\u00eds Filipe Vieira", "date": "2015-06-15 17:06:27"}, {"start_char": "30", "end_char": "41", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150823181627/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fmb.web.sapo.io%2F322f876b2d4936c72fe125ea8bc5d2e49b6257f9.jpg&crop=center&hash=8afbddb744c961dbb70f64f9ae27c00b&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2015-06-15 17:06:27"}], "date": "2015-06-15 17:06:27", "headline": "Lu\u00eds Filipe Vieira agradece a Jorge Jesus o trabalho feito no Benfica"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150822032634/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/brunocesar04.jpg", "person": "Bruno C\u00e9sar", "date": "2015-08-03 21:26:34"}, {"start_char": "31", "end_char": "53", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150817205738/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fmb.web.sapo.io%2Fa46d3cf1e76220bd1fd5fdbfebab9523cb8d9581.jpg&crop=center&hash=80adfd80395e8c93a9fc2a3d4af8a509&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "person": "Jorge Jesus do Benfica", "date": "2015-08-03 21:26:34"}], "date": "2015-08-03 21:26:34", "headline": "Bruno C\u00e9sar considera sa\u00edda de Jorge Jesus do Benfica um erro"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150823181627/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fmb.web.sapo.io%2F322f876b2d4936c72fe125ea8bc5d2e49b6257f9.jpg&crop=center&hash=8afbddb744c961dbb70f64f9ae27c00b&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2015-08-08 21:16:57"}, {"start_char": "43", "end_char": "54", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160413050034/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/FOTOSAP/NNH/2015/ruivitoriabay2.jpg", "person": "Rui Vit\u00f3ria", "date": "2015-08-08 21:16:57"}], "date": "2015-08-08 21:16:57", "headline": "Jorge Jesus n\u00e3o v\u00ea novidades no Benfica de Rui Vit\u00f3ria"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150823181627/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fmb.web.sapo.io%2F322f876b2d4936c72fe125ea8bc5d2e49b6257f9.jpg&crop=center&hash=8afbddb744c961dbb70f64f9ae27c00b&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2015-08-13 22:16:17"}], "date": "2015-08-13 22:16:17", "headline": "Jorge Jesus recusa falar sobre SMS a jogadores do Benfica"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150823181627/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fmb.web.sapo.io%2F322f876b2d4936c72fe125ea8bc5d2e49b6257f9.jpg&crop=center&hash=8afbddb744c961dbb70f64f9ae27c00b&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2015-08-15 03:13:57"}, {"start_char": "20", "end_char": "34", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160407020100/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/SPORTING/2015/brunopaulista1.jpg", "person": "Bruno Paulista", "date": "2015-08-15 03:13:57"}], "date": "2015-08-15 03:13:57", "headline": "Jorge Jesus convoca Bruno Paulista para o jogo do Sporting com o Tondela"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150923034219/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/SPORTING/2015/jorgejesus6.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2015-08-26 21:14:44"}], "date": "2015-08-26 21:14:44", "headline": "Jorge Jesus diz que Champions n\u00e3o decide \u00e9poca do Sporting"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "5", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160204214255/http://www.radionova.fm/thumb/index/agenda/imagem/4e045eaef112f4c63fa57eb72023b915.jpg", "person": "Jorge", "date": "2015-09-14 18:08:55"}], "date": "2015-09-14 18:08:55", "headline": "Jorge jesus espera sporting \u00e0 altura para bater rio ave"}, {"persons": [{"start_char": "55", "end_char": "66", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160425021540/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/SPORTING/2015/jorgejesus17.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2015-10-07 16:57:15"}], "date": "2015-10-07 16:57:15", "headline": "Presidente do Sporting diz que Benfica deve sal\u00e1rios a Jorge Jesus"}]}, {"to": "2016-11-18 17:42:30", "from": "2015-10-12 00:54:13", "headline": [{"persons": [{"start_char": "50", "end_char": "61", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160425021540/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/SPORTING/2015/jorgejesus17.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2015-10-15 21:04:26"}], "date": "2015-10-15 21:04:26", "headline": "Sporting reage hoje ao processo do Benfica contra Jorge Jesus"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160425021540/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/SPORTING/2015/jorgejesus17.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2015-11-24 15:13:59"}, {"start_char": "22", "end_char": "35", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160430232609/http://cdn1.sol.pt/fotos//2015/11/7/499192.jpg?type=L", "person": "Rog\u00e9rio Alves", "date": "2015-11-24 15:13:59"}], "date": "2015-11-24 15:13:59", "headline": "Jorge Jesus entrega a Rog\u00e9rio Alves defesa de processo contra Benfica"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "13", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160206061942/http://buildcare.pt/wp-content/uploads/bfi_thumb/aleixo_02-ml96k40450dxlpp6y65xa0abbm3c2eotn4gln1d9rs.jpg", "person": "Marco Pedroso", "date": "2015-12-02 04:26:05"}, {"start_char": "25", "end_char": "36", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160425021540/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/SPORTING/2015/jorgejesus17.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2015-12-02 04:26:05"}], "date": "2015-12-02 04:26:05", "headline": "Marco Pedroso deu nega a Jorge Jesus para renovar com o Benfica"}, {"persons": [{"start_char": "48", "end_char": "59", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160425021540/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/SPORTING/2015/jorgejesus17.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2015-12-02 07:05:15"}], "date": "2015-12-02 07:05:15", "headline": "Benfica queixa-se \u00e0 Liga de Bruno de Carvalho e Jorge Jesus"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160425021540/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/SPORTING/2015/jorgejesus17.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2015-12-04 07:10:40"}, {"start_char": "29", "end_char": "45", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160419231000/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/2/9/510999.png?type=L", "person": "William Carvalho", "date": "2015-12-04 07:10:40"}], "date": "2015-12-04 07:10:40", "headline": "Jorge Jesus t\u00e9cnico do ano e William Carvalho futebolista do ano no Sporting"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160425021540/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/SPORTING/2015/jorgejesus17.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2015-12-29 22:26:21"}], "date": "2015-12-29 22:26:21", "headline": "Jorge Jesus vai utilizar jogadores com menos minutos na Ta\u00e7a da Liga"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160425021540/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/SPORTING/2015/jorgejesus17.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2015-12-30 21:52:34"}], "date": "2015-12-30 21:52:34", "headline": "Jorge Jesus elogia jogadores ap\u00f3s vit\u00f3ria frente ao Pa\u00e7os de Ferreira"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160425021540/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/SPORTING/2015/jorgejesus17.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2016-01-05 19:09:07"}], "date": "2016-01-05 19:09:07", "headline": "Jorge Jesus diz que Sporting vai tentar defender a lideran\u00e7a no jogo em Set\u00fabal"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "13", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160604053747/http://oriental.pt/portals/14/jorge%20andrade%20sele%C3%A7%C3%A3o.png", "person": "Jorge Andrade", "date": "2016-01-14 00:13:30"}, {"start_char": "27", "end_char": "38", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160413050034/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/FOTOSAP/NNH/2015/ruivitoriabay2.jpg", "person": "Rui Vit\u00f3ria", "date": "2016-01-14 00:13:30"}, {"start_char": "41", "end_char": "52", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160425021540/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/SPORTING/2015/jorgejesus17.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2016-01-14 00:13:30"}], "date": "2016-01-14 00:13:30", "headline": "Jorge Andrade pede calma a Rui Vit\u00f3ria e Jorge Jesus"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160425021540/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/SPORTING/2015/jorgejesus17.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2016-01-15 20:01:16"}, {"start_char": "35", "end_char": "46", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160220154100/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/SPORTING/2015/carlosmane2.jpg", "person": "Carlos Man\u00e9", "date": "2016-01-15 20:01:16"}], "date": "2016-01-15 20:01:16", "headline": "Jorge Jesus faz entrar Schelotto e Carlos Man\u00e9 para jogo com o Tondela"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160423020633/http://cdn1.sol.pt/fotos//2015/8/7/478929.jpg?type=L", "person": "Jorge Mendes", "date": "2016-02-08 02:17:22"}, {"start_char": "21", "end_char": "32", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160425021540/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/SPORTING/2015/jorgejesus17.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2016-02-08 02:17:22"}], "date": "2016-02-08 02:17:22", "headline": "Jorge Mendes diz que Jorge Jesus pode sair de Portugal"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160425021540/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/SPORTING/2015/jorgejesus17.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2016-02-23 02:57:52"}, {"start_char": "20", "end_char": "26", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170222034530/http://www.greenboots.pt/image/cache/catalog/FW16/Roupa/gb01natural1-270x270.jpg", "person": "Coates", "date": "2016-02-23 02:57:52"}], "date": "2016-02-23 02:57:52", "headline": "Jorge Jesus diz que Coates vai a jogo"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "6", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160421054409/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/NNH/2016/jonasadrien1.jpg", "person": "Adrien", "date": "2016-02-28 19:13:18"}, {"start_char": "19", "end_char": "30", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160425021540/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/SPORTING/2015/jorgejesus17.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2016-02-28 19:13:18"}], "date": "2016-02-28 19:13:18", "headline": "Adrien \u00e9 d\u00favida de Jorge Jesus para jogo com o Vit\u00f3ria de Guimar\u00e3es"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "17", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160616214823/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/SPORTING/2016/brunodecarvalho8.jpg", "person": "Bruno de Carvalho", "date": "2016-03-09 18:38:08"}, {"start_char": "38", "end_char": "49", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160425021540/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/SPORTING/2015/jorgejesus17.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2016-03-09 18:38:08"}, {"start_char": "69", "end_char": "80", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170214214743/http://bip.inesctec.pt/178/cade-voce.html/image_preview", "person": "Marco Silva", "date": "2016-03-09 18:38:08"}], "date": "2016-03-09 18:38:08", "headline": "Bruno de Carvalho forrou balne\u00e1rio de Jorge Jesus com fotografias de Marco Silva"}, {"persons": [{"start_char": "17", "end_char": "28", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160429212644/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/BENFICA/2015/ruivitoria40.jpg", "person": "Rui Vit\u00f3ria", "date": "2016-04-23 20:07:29"}, {"start_char": "31", "end_char": "42", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160425021540/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/SPORTING/2015/jorgejesus17.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2016-04-23 20:07:29"}], "date": "2016-04-23 20:07:29", "headline": "Lopetegui elogia Rui Vit\u00f3ria e Jorge Jesus"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2016-05-14 06:50:50"}, {"start_char": "26", "end_char": "37", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161104221319/http://relvado.aeiou.pt/sites/relvado.aeiou.pt/files/images/rui_vitoria_treinador_benfica_grande_plano.artigo.jpg", "person": "Rui Vit\u00f3ria", "date": "2016-05-14 06:50:50"}], "date": "2016-05-14 06:50:50", "headline": "Jorge Jesus fala antes de Rui Vit\u00f3ria este s\u00e1bado"}, {"persons": [{"start_char": "10", "end_char": "21", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2016-05-19 17:20:54"}, {"start_char": "58", "end_char": "76", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161107010634/http://www.zerozero.pt/img/noticias/img_210.png", "person": "Jos\u00e9 Maria Pedroto", "date": "2016-05-19 17:20:54"}], "date": "2016-05-19 17:20:54", "headline": "MEO for\u00e7a Jorge Jesus no FC Porto mas RTP Mem\u00f3ria prefere Jos\u00e9 Maria Pedroto"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2016-05-20 01:57:18"}], "date": "2016-05-20 01:57:18", "headline": "Jorge Jesus arguido quer candidatar-se \u00e0 Junta de Freguesia de Benfica"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2016-06-21 04:52:30"}, {"start_char": "24", "end_char": "31", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161119013910/https://www.misterius.pt/imagens/a/1095.jpg", "person": "Roberto", "date": "2016-06-21 04:52:30"}], "date": "2016-06-21 04:52:30", "headline": "Jorge Jesus quer trocar Roberto pelo guarda-redes assassino do Flamengo Bruno"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "person": "Jorge Jesus", "date": "2016-09-17 18:16:56"}], "date": "2016-09-17 18:16:56", "headline": "Jorge Jesus admite altera\u00e7\u00f5es no jogo contra o Rio Ave"}]}]