{"domains": ["www.correiodominho.pt", "www.jornaldenegocios.pt", "noticias.sapo.pt", "dn.sapo.pt", "www.maisfutebol.iol.pt", "www.ionline.pt", "www.abola.pt", "www.iol.pt", "www.lux.iol.pt", "abola.pt", "www.oje.pt", "inimigo.publico.pt", "www.omirante.pt", "publico.pt", "desporto.sapo.pt", "www.diarioleiria.pt", "www.regiaodeleiria.pt", "www.dn.pt", "www.tsf.pt", "www.jn.pt", "www.rtp.pt", "www.sabado.pt", "sicnoticias.sapo.pt", "economico.sapo.pt", "phenriques@dnoticias.pt", "tek.sapo.pt", "www.jb.pt", "www.ojogo.pt", "dnoticias.pt", "visao.sapo.pt", "expresso.sapo.pt", "maisfutebol.iol.pt", "www.aeiou.pt", "www.dinheirovivo.pt", "www.sapo.pt", "exameinformatica.sapo.pt", "news.google.pt", "ionline.sapo.pt", "www.cmjornal.pt"], "stats": {"n_docs": 23753, "time": 21.042462825775146, "n_domains": 39, "n_unique_docs": 4810}, "results": [{"to": "2010-11-24 02:17:39", "n_docs": 4, "from": "2010-03-26 20:29:30", "keyphrases": [{"kw": "Ricardo Ara\u00fajo Pereira pede a demiss\u00e3o de Jorge Jesus no anivers\u00e1rio da Casa do Benfica", "docs": [["Benfica: Ricardo Ara\u00fajo Pereira pede a demiss\u00e3o de Jorge Jesus no anivers\u00e1rio da Casa do Benfica, no", "https://arquivo.pt/wayback/20100329123450/http://dn.sapo.pt/galerias/videos/?content_id=1427228&seccao=Desporto"]], "date": "2010-03-29 12:34:50"}, {"kw": "Jorge Jesus diz que o Benfica vai", "docs": [["Futebol: Benfica - Jorge Jesus diz que o Benfica vai \"tentar ganhar mais uma final\" - Not\u00edcias Lusa ", "https://arquivo.pt/wayback/20100405211454/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/10879493.html"]], "date": "2010-04-05 21:14:54"}, {"kw": "Carlos Carvalhal nunca venceu Jorge Jesus", "docs": [["Carlos Carvalhal nunca venceu Jorge Jesus - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100412222228/http://dn.sapo.pt/desporto/benfica/interior.aspx?content_id=1541444"]], "date": "2010-04-12 22:22:28"}, {"kw": "Jorge Jesus diz que vit\u00f3ria do Benfica em Coimbra", "docs": [["Futebol: Jorge Jesus diz que vit\u00f3ria do Benfica em Coimbra \"\u00e9 passo muito decisivo\" rumo ao t\u00edtulo -", "https://arquivo.pt/wayback/20100419225059/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/10937835.html"]], "date": "2010-04-19 22:50:59"}, {"kw": "Autocarro com Jorge Jesus e jogadores do Benfica recebido por mar de adeptos no Marqu\u00eas de Pombal", "docs": [["Autocarro com Jorge Jesus e jogadores do Benfica recebido por mar de adeptos no Marqu\u00eas de Pombal - ", "https://arquivo.pt/wayback/20100509233217/http://dn.sapo.pt/galerias/videos/?content_id=1565613&seccao=Desporto"]], "date": "2010-05-09 23:32:17"}, {"kw": "Domingos recusa considerar-se o melhor e elogia trabalho de Jorge Jesus", "docs": [["Domingos recusa considerar-se o melhor e elogia trabalho de Jorge Jesus - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100513061929/http://dn.sapo.pt/desporto/interior.aspx?content_id=1568176"]], "date": "2010-05-13 06:19:29"}, {"kw": "Jorge Jesus faz balan\u00e7o positivo do est\u00e1gio e j\u00e1 pensa no Torneio de Guimar\u00e3es", "docs": [["Futebol: Benfica - Jorge Jesus faz balan\u00e7o positivo do est\u00e1gio e j\u00e1 pensa no Torneio de Guimar\u00e3es - ", "https://arquivo.pt/wayback/20100715211002/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11299234.html"]], "date": "2010-07-15 21:10:02"}, {"kw": "Jorge Jesus novo director financeiro do Benfica", "docs": [["Jorge Jesus novo director financeiro do Benfica - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20100716160755/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1408089"], ["Jorge Jesus novo director financeiro do Benfica ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160126075738/http://inimigo.publico.pt/2009/11/03/1408089/"]], "date": "2010-07-16 16:07:55"}, {"kw": "Jesus alega que Benfica perdeu Ramires e Di Maria e o FC Porto s\u00f3 Bruno Alves", "docs": [["Futebol: Superta\u00e7a - Jesus alega que Benfica perdeu Ramires e Di Maria e o FC Porto s\u00f3 Bruno Alves -", "https://arquivo.pt/wayback/20100807004708/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11377190.html"]], "date": "2010-08-07 00:47:08"}, {"kw": "Jorge Jesus quer trocar Roberto pelo guarda-redes assassino do Flamengo Bruno", "docs": [["Jorge Jesus quer trocar Roberto pelo guarda-redes assassino do Flamengo Bruno - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20100824153615/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1452668"], ["Jorge Jesus quer trocar Roberto pelo guarda-redes assassino do Flamengo Bruno ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160621045230/http://inimigo.publico.pt/2010/08/24/1452668/"]], "date": "2010-08-24 15:36:15"}, {"kw": "Jesus v\u00ea no Benfica a melhor equipa de Portugal", "docs": [["Jesus v\u00ea no Benfica a melhor equipa de Portugal - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100909165210/http://dn.sapo.pt/desporto/benfica/interior.aspx?content_id=1658771"]], "date": "2010-09-09 16:52:10"}, {"kw": "Rui Costa e Jorge Jesus fazem duras cr\u00edticas \u00e0 arbitragem", "docs": [["Futebol: Rui Costa e Jorge Jesus fazem duras cr\u00edticas \u00e0 arbitragem (C/\u00c1UDIO) (C/V\u00cdDEO) - Not\u00edcias Lu", "https://arquivo.pt/wayback/20100912004238/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11502661.html"], ["Futebol: Rui Costa e Jorge Jesus fazem duras cr\u00edticas \u00e0 arbitragem - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20100912004258/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11502711.html"]], "date": "2010-09-12 00:42:38"}, {"kw": "Jorge Jesus defende Oleg\u00e1rio Benqueren\u00e7a e diz que foi uma aposta pessoal", "docs": [["Jorge Jesus defende Oleg\u00e1rio Benqueren\u00e7a e diz que foi uma aposta pessoal - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20100913151342/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1455580"], ["Jorge Jesus defende Oleg\u00e1rio Benqueren\u00e7a e diz que foi uma aposta pessoal ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160805064348/http://inimigo.publico.pt/2010/09/13/1455580/"]], "date": "2010-09-13 15:13:42"}, {"kw": "Benfica TV discorda de Jorge Jesus e Rui Costa", "docs": [["Benfica TV discorda de Jorge Jesus e Rui Costa - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100915224027/http://dn.sapo.pt/desporto/benfica/interior.aspx?content_id=1662689"]], "date": "2010-09-15 22:40:27"}, {"kw": "Jorge Jesus deseja boa sorte a Paulo Bento", "docs": [["Futebol: Sele\u00e7\u00e3o -- Jorge Jesus deseja boa sorte a Paulo Bento - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20100924152442/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11557388.html"], ["Futebol: Sele\u00e7\u00e3o -- Jorge Jesus deseja boa sorte a Paulo Bento - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100924161901/http://dn.sapo.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1670327"]], "date": "2010-09-24 15:24:42"}, {"kw": "Jesus quer fazer hist\u00f3ria este ano na Liga dos Campe\u00f5es", "docs": [["Futebol: Benfica -- Jesus quer fazer hist\u00f3ria este ano na Liga dos Campe\u00f5es - Not\u00edcias Lusa - SAPO N", "https://arquivo.pt/wayback/20100927153502/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11567198.html"]], "date": "2010-09-27 15:35:02"}, {"kw": "Benfica Jorge Jesus chamou tr\u00eas juniores para colmatar aus\u00eancias", "docs": [["Futebol: Benfica Jorge Jesus chamou tr\u00eas juniores para colmatar aus\u00eancias - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not", "https://arquivo.pt/wayback/20101007155109/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11610321.html"]], "date": "2010-10-07 15:51:09"}, {"kw": "Jorge Jesus continua a preparar jogo com o Arouca com muitas aus\u00eancias", "docs": [["Futebol: Benfica - Jorge Jesus continua a preparar jogo com o Arouca com muitas aus\u00eancias - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101008151150/http://dn.sapo.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1681061"], ["Futebol: Benfica - Jorge Jesus continua a preparar jogo com o Arouca com muitas aus\u00eancias - Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20101008152210/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11615682.html"]], "date": "2010-10-08 15:11:50"}, {"kw": "Jorge Jesus promete no Drag\u00e3o equipa diferente da Superta\u00e7a", "docs": [["Futebol: Benfica - Jorge Jesus promete no Drag\u00e3o equipa diferente da Superta\u00e7a - Not\u00edcias Lusa - SAP", "https://arquivo.pt/wayback/20101106161336/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11734536.html"]], "date": "2010-11-06 16:13:36"}, {"kw": "Javi Garcia fora dos convocados e F\u00e1bio Coentr\u00e3o chamado por Jorge Jesus", "docs": [["Futebol: Benfica - Javi Garcia fora dos convocados e F\u00e1bio Coentr\u00e3o chamado por Jorge Jesus - Not\u00edci", "https://arquivo.pt/wayback/20101114184035/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11768879.html"], ["Futebol: Benfica - Javi Garcia fora dos convocados e F\u00e1bio Coentr\u00e3o chamado por Jorge Jesus - dn - D", "https://arquivo.pt/wayback/20101114202850/http://dn.sapo.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1710686"]], "date": "2010-11-14 18:40:35"}]}, {"to": "2011-10-14 01:01:49", "n_docs": 4, "from": "2010-11-25 19:40:26", "keyphrases": [{"kw": "Lu\u00eds Filipe Vieira d\u00e1 voto de confian\u00e7a a Jorge Jesus", "docs": [["Lu\u00eds Filipe Vieira d\u00e1 voto de confian\u00e7a a Jorge Jesus - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101128222144/http://dn.sapo.pt/desporto/benfica/interior.aspx?content_id=1721953"]], "date": "2010-11-28 22:21:44"}, {"kw": "Jorge Jesus quer Liga Europa e ir mais longe que na \u00e9poca passada", "docs": [["Futebol: Benfica - Jorge Jesus quer Liga Europa e ir mais longe que na \u00e9poca passada - Not\u00edcias Lusa", "https://arquivo.pt/wayback/20101206165311/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11856013.html"]], "date": "2010-12-06 16:53:11"}, {"kw": "Lu\u00eds Filipe Vieira diz que Jesus \u00e9 o seu treinador e vai continuar", "docs": [["Futebol: Benfica - Lu\u00eds Filipe Vieira diz que Jesus \u00e9 o seu treinador e vai continuar - Not\u00edcias Lus", "https://arquivo.pt/wayback/20101212000406/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11874366.html"]], "date": "2010-12-12 00:04:06"}, {"kw": "Pinto da Costa elogia Jorge Jesus", "docs": [["Futebol: FC Porto - Pinto da Costa elogia Jorge Jesus, um \"grande treinador\" - Not\u00edcias Lusa - SAPO ", "https://arquivo.pt/wayback/20101222013833/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11910202.html"], ["Pinto da Costa elogia Jorge Jesus - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110126070207/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=1739786"]], "date": "2010-12-22 01:38:33"}, {"kw": "Jorge Jesus deixa elogios \u00e0 Uni\u00e3o e pede enchente em Leiria", "docs": [["Futebol: Benfica - Jorge Jesus deixa elogios \u00e0 Uni\u00e3o e pede enchente em Leiria - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110108161900/http://dn.sapo.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1752162"], ["Futebol: Benfica - Jorge Jesus deixa elogios \u00e0 Uni\u00e3o e pede enchente em Leiria - Not\u00edcias Lusa - SAP", "https://arquivo.pt/wayback/20110108165826/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11961282.html"]], "date": "2011-01-08 16:19:00"}, {"kw": "Jorge Jesus garante equipa preparada para uma boa segunda volta", "docs": [["Futebol: Benfica - Jorge Jesus garante equipa preparada para uma boa segunda volta - Not\u00edcias Lusa -", "https://arquivo.pt/wayback/20110115161156/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11991150.html"], ["Futebol: Benfica - Jorge Jesus garante equipa preparada para uma boa segunda volta - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110115192808/http://dn.sapo.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1758154"], ["Jorge Jesus garante equipa preparada para uma boa segunda volta - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110126065306/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=1758222&tag=Jorge%20Jesus"]], "date": "2011-01-15 16:11:56"}, {"kw": "Rui Jorge quer din\u00e2mica de vit\u00f3ria com novos princ\u00edpios de jogo", "docs": [["Futebol: Sub-21 -- Rui Jorge quer din\u00e2mica de vit\u00f3ria com novos princ\u00edpios de jogo - Not\u00edcias Lusa -", "https://arquivo.pt/wayback/20110127015219/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12039446.html"]], "date": "2011-01-27 01:52:19"}, {"kw": "Jorge Jesus considera Estugarda assustado com \u00faltimas exibi\u00e7\u00f5es da sua equipa", "docs": [["Futebol: Benfica - Jorge Jesus considera Estugarda assustado com \u00faltimas exibi\u00e7\u00f5es da sua equipa - N", "https://arquivo.pt/wayback/20110217041325/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12162822.html"]], "date": "2011-02-17 04:13:25"}, {"kw": "Jorge Jesus e Rui Vit\u00f3ria ambicionam Ta\u00e7a da Liga", "docs": [["Jorge Jesus e Rui Vit\u00f3ria ambicionam Ta\u00e7a da Liga - Desporto - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20110422171551/http://www.sabado.pt/Ultima-hora/Desporto/Jorge-Jesus-e-Rui-Vitoria-ambicionam-Taca-da-Liga.aspx"]], "date": "2011-04-22 17:15:51"}, {"kw": "Benfica deve manter Jorge Jesus como treinador", "docs": [["Benfica deve manter Jorge Jesus como treinador? - Desporto - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20110426234612/http://www.sabado.pt/%C3%9Altima-Hora/Desporto/Benfica-deve-manter-Jorge-Jesus-como-treinador-.aspx"]], "date": "2011-04-26 23:46:12"}, {"kw": "Jorge Jesus quer Liga Europa resolvida na Luz", "docs": [["Jorge Jesus quer Liga Europa resolvida na Luz - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110427235329/http://www.dn.pt/desporto/benfica/interior.aspx?content_id=1837481"]], "date": "2011-04-27 23:53:29"}, {"kw": "Carlos Martins e Gait\u00e1n chamados por Jorge Jesus", "docs": [["Futebol: Benfica - C\u00e9sar Peixoto, Carlos Martins e Gait\u00e1n chamados por Jorge Jesus - Not\u00edcias Lusa -", "https://arquivo.pt/wayback/20110428234947/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12473711.html"]], "date": "2011-04-28 23:49:47"}, {"kw": "Jorge Jesus convoca todo o plantel para jogo com Sporting de Braga", "docs": [["Futebol: Benfica - Jorge Jesus convoca todo o plantel para jogo com Sporting de Braga - Not\u00edcias Lus", "https://arquivo.pt/wayback/20110505004419/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12498291.html"]], "date": "2011-05-05 00:44:19"}, {"kw": "Jorge Jesus promete Benfica de ataque em Braga", "docs": [["Futebol: LE - Jorge Jesus promete Benfica de ataque em Braga - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110505005412/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12500266.html"], ["Jorge Jesus promete Benfica de ataque em Braga - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110505193906/http://www.dn.pt/desporto/benfica/interior.aspx?content_id=1844237"]], "date": "2011-05-05 00:54:12"}, {"kw": "Jorge Jesus convocou Maxi Pereira e Luis\u00e3o para jogo com Trabzonspor", "docs": [["Futebol: LC - Jorge Jesus convocou Maxi Pereira e Luis\u00e3o para jogo com Trabzonspor - Not\u00edcias Lusa -", "https://arquivo.pt/wayback/20110727020528/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12856978.html"]], "date": "2011-07-27 02:05:28"}, {"kw": "Jorge Jesus espera jogo dif\u00edcil na Turquia", "docs": [["Futebol: LC -- Jorge Jesus espera jogo dif\u00edcil na Turquia - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110802153401/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12881919.html"]], "date": "2011-08-02 15:34:01"}, {"kw": "Jorge Jesus vai rodar equipa frente ao Arsenal", "docs": [["Jorge Jesus vai rodar equipa frente ao Arsenal - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110806195203/http://www.dn.pt/desporto/benfica/interior.aspx?content_id=1946811"]], "date": "2011-08-06 19:52:03"}, {"kw": "JORGE JESUS e GIL VICENTE BENFICA", "docs": [["JORGE JESUS e GIL VICENTE BENFICA - Jesus: \u00abH\u00e1 sempre pontinha de ansiedade\u00bb - Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20110811150339/http://www.maisfutebol.iol.pt/benfica-alertas/jorge-jesus-gil-vicente-benfica-liga/1272482-3213.html"]], "date": "2011-08-11 15:03:39"}, {"kw": "Jorge Jesus diz que FC Porto ganhou com grande penalidade inexistente", "docs": [["Futebol: Benfica - Jorge Jesus diz que FC Porto ganhou com grande penalidade inexistente - Not\u00edcias ", "https://arquivo.pt/wayback/20110819155841/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12942988.html"]], "date": "2011-08-19 15:58:41"}, {"kw": "Jorge Jesus destaca coletivo do Otelul Galati e antecipa jogo dif\u00edcil", "docs": [["Futebol: LC - Jorge Jesus destaca coletivo do Otelul Galati e antecipa jogo dif\u00edcil - Not\u00edcias Lusa ", "https://arquivo.pt/wayback/20110926214052/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/13112293.html"]], "date": "2011-09-26 21:40:52"}]}, {"to": "2012-03-30 22:57:00", "n_docs": 4, "from": "2011-10-14 23:18:34", "keyphrases": [{"kw": "Jorge Jesus espera dificuldades frente \u00e0 defesa menos batida do campeonato", "docs": [["Futebol: Benfica - Jorge Jesus espera dificuldades frente \u00e0 defesa menos batida do campeonato - Not\u00ed", "https://arquivo.pt/wayback/20111021150655/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/13237448.html"]], "date": "2011-10-21 15:06:55"}, {"kw": "UEFA castiga Jorge Jesus com um jogo de suspens\u00e3o", "docs": [["UEFA castiga Jorge Jesus com um jogo de suspens\u00e3o | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20111027195050/http://www.ionline.pt/desporto/uefa-castiga-jorge-jesus-jogo-suspensao"]], "date": "2011-10-27 19:50:50"}, {"kw": "Jorge Jesus elogia rival Sporting", "docs": [["Jorge Jesus elogia rival Sporting - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20111029034019/http://www.dn.pt/desporto/benfica/interior.aspx?content_id=2087170"]], "date": "2011-10-29 03:40:19"}, {"kw": "BENFICA e JORGE JESUS", "docs": [["BENFICA e JORGE JESUS - F\u00f3rum: Roberto, J\u00falio C\u00e9sar ou Moreira em Braga? - Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20110503150259/http://www.maisfutebol.iol.pt/benfica/benfica-jorge-jesus-roberto-julio-cesar-moreira-futebol/1250588-1456.html"], ["BENFICA e JORGE JESUS - Jesus: \u00abH\u00e1 desilus\u00e3o, mas antes nem l\u00e1 cheg\u00e1vamos\u00bb - Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20110507150325/http://www.maisfutebol.iol.pt/benfica/jorge-jesus-benfica-liga-europa-uefa-europa-league-2011-rio-ave-maisfutebol/1251578-1456.html"], ["BENFICA e JORGE JESUS - \u00abVencer a Liga Europa tem tanto valor como o t\u00edtulo do ano passado\u00bb - Maisfu", "https://arquivo.pt/wayback/20110522222523/http://www.maisfutebol.iol.pt/carlsberg-cup/benfica-jorge-jesus-liga-europa-declaracoes-iol-maisfutebol/1248570-3892.html"], ["BENFICA e JORGE JESUS - Jesus: \u00abBraga tirou-me horas de sono\u00bb - Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20111105163407/http://www.maisfutebol.iol.pt/benfica/benfica-jorge-jesus-sp-braga-liga-europa-sporting-braga-maisfutebol/1295919-1456.html"], ["BENFICA e JORGE JESUS - Jesus: \u00abO Porto est\u00e1 interessad\u00edssimo em ganhar\u00bb - Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120117160345/http://www.maisfutebol.iol.pt/fcporto/benfica-jorge-jesus-fc-porto-taca-da-liga-benfica-noticias-benfica-santa-clara/1317910-1304.html"], ["BENFICA e JORGE JESUS - Jesus revela o que n\u00e3o lhe agrada no Benfica - Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120127160333/http://www.maisfutebol.iol.pt/benfica/benfica-jorge-jesus-feirense-ataque-reforcos-golos/1320757-1456.html"]], "date": "2011-11-05 16:34:07"}, {"kw": "Jorge Jesus chama seis juniores para jogo com Galatasaray", "docs": [["Benfica - Jorge Jesus chama seis juniores para jogo com Galatasaray - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20111112022606/http://noticias.sapo.pt/desporto/artigo/benfica-jorge-jesus-chama-seis-juniores-para-jogo-com-galatasaray_13336344.html"]], "date": "2011-11-12 02:26:06"}, {"kw": "diz Jorge Jesus", "docs": [["Futebol: LC - \"Vencer o Lyon ser\u00e1 normal\", diz Jorge Jesus - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20101020041614/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11660794.html"], ["Futebol: Benfica -- Motiva\u00e7\u00e3o \u00e9 a responsabilidade, diz Jorge Jesus - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110507151417/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12513011.html"], ["\u00abRoberto est\u00e1 dentro dos nossos planos\u00bb, diz Jorge Jesus - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110513162326/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=1851366"], ["Benfica vai jogar para ganhar, diz Jorge Jesus - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20111122172419/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=2139499"], ["\"O aumento do campeonato para 18 equipas \u00e9 positivo\", diz Jorge Jesus | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20120113210334/http://www.ionline.pt/desporto/aumento-campeonato-18-equipas-positivo-diz-jorge-jesus"], ["LC - Benfica com \"sentido \u00fanico de vencer\", diz Jorge Jesus - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20120215045553/http://noticias.sapo.pt/desporto/artigo/lc-benfica-com-sentido-unico-de-vencer-diz-jorge-jesus_13813097.html"], ["Benfica foi melhor nas duas m\u00e3os, diz Jorge Jesus - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20120818231536/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=2403537"], ["Cardozo vai ser reintegrado, diz Jorge Jesus - O Jogo", "https://arquivo.pt/wayback/20130823184100/http://www.ojogo.pt/Futebol/1a_liga/Benfica/interior.aspx?content_id=3384531"], ["\"O Roberto negou seis golos ao Benfica\", diz Jorge Jesus - Benfica - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20131107190133/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=693548&tm=28&layout=158&visual=49"], ["\"Sab\u00edamos que v\u00ednhamos disputar um jogo com o favorito do grupo\", diz Jorge Jesus - SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20131111142911/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2013/10/03/sabiamos-que-vinhamos-disputar-um-jogo-com-o-favorito-do-grupo-diz-jorge-jesus"], ["\u00abQueremos ser o \u00fanico clube em Portugal a ganhar as tr\u00eas competi\u00e7\u00f5es\u00bb, diz Jorge Jesus - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140517215901/http://www.aeiou.pt/quiosque/queremos-ser-o-unico-clube-em-portugal-a-ganhar-as-tres-competicoes-diz-jorge-jesus"], ["\"O Sp. Covilh\u00e3 \u00e9 uma equipa competitiva\", diz Jorge Jesus - Desporto - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141017213813/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=775044&tm=3&layout=123&visual=61"], ["\"O Sp. Covilh\u00e3 \u00e9 uma equipa competitiva\", diz Jorge Jesus - Benfica - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141018052321/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=775044&tm=28&layout=123&visual=61"], ["\"O grande objectivo do Benfica \u00e9 voltar a ser campe\u00e3o\", diz Jorge Jesus | DNOTICIAS.PT", "https://arquivo.pt/wayback/20141024212023/http://dnoticias.pt/actualidade/desporto/471298-o-grande-objectivo-do-benfica-e-voltar-a-ser-campeao-diz-jorge-jesus"], ["\"Se pudesse votava 20 vezes em Ronaldo\", diz Jorge Jesus - Benfica - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150109210453/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=795655&tm=28&layout=158&visual=49"], ["Mar\u00edtimo ?\u00e9 uma das equipas de ?top? do campeonato?, diz Jorge Jesus - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150117201752/http://www.aeiou.pt/quiosque/maritimo-e-uma-das-equipas-de-top-do-campeonato-garante-jorge-jesus"], ["\"N\u00e3o sou comentador\", diz Jorge Jesus - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20150313193524/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=4451775"], ["\"Xistra fez uma excelente arbitragem\" no F.C. Porto-Mar\u00edtimo, diz Jorge Jesus - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150403201525/http://www.aeiou.pt/quiosque/para-figueiredo-lopetegui-e-chico-esperto-com-discurso-de-epoca-falhada"], ["\"Estamos confiantes no nosso trabalho\" diz Jorge Jesus - Sporting - Desporto - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20151025034435/http://www.rtp.pt/noticias/sporting/estamos-confiantes-no-nosso-trabalho-diz-jorge-jesus_d868619"], ["Sporting tem superado as minhas pr\u00f3prias expetativas, diz Jorge Jesus - Sporting - Desporto - RTP No", "https://arquivo.pt/wayback/20151108030122/http://www.rtp.pt/noticias/sporting/sporting-tem-superado-as-minhas-proprias-expetativas-diz-jorge-jesus_d872033"], ["Triunfo em Moscovo coloca \"problema de calend\u00e1rio\", diz Jorge Jesus - Desporto - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20151127221358/http://www.rtp.pt/noticias/desporto/triunfo-em-moscovo-coloca-problema-de-calendario-diz-jorge-jesus_v877275"], ["Sporting est\u00e1 obrigado a ganhar, diz Jorge Jesus - Desporto - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160106215913/http://www.rtp.pt/noticias/desporto/sporting-esta-obrigado-a-ganhar-diz-jorge-jesus_v886040"]], "date": "2011-11-22 17:24:19"}, {"kw": "Jorge Jesus recusa Atl\u00e9tico de Madrid", "docs": [["Jorge Jesus recusa Atl\u00e9tico de Madrid - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20111217182911/http://www.dn.pt/desporto/benfica/interior.aspx?content_id=2192206"]], "date": "2011-12-17 18:29:11"}, {"kw": "Jorge Jesus quer defender o t\u00edtulo na Ta\u00e7a da Liga", "docs": [["Benfica - Jorge Jesus quer defender o t\u00edtulo na Ta\u00e7a da Liga - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20120102160547/http://noticias.sapo.pt/desporto/artigo/benfica-jorge-jesus-quer-defender-o-titulo-na-taca-da-liga_13558669.html"]], "date": "2012-01-02 16:05:47"}, {"kw": "Jorge Jesus critica poss\u00edvel restri\u00e7\u00e3o de estrangeiros nos clubes de futebol", "docs": [["Jorge Jesus critica poss\u00edvel restri\u00e7\u00e3o de estrangeiros nos clubes de futebol | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20120102164706/http://www.ionline.pt/desporto/jorge-jesus-critica-possivel-restricao-estrangeiros-nos-clubes-futebol"]], "date": "2012-01-02 16:47:06"}, {"kw": "Jorge Jesus responde a V\u00edtor Pereira", "docs": [["Jorge Jesus responde a V\u00edtor Pereira - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20120121065540/http://desporto.sapo.pt/futebol/primeira_liga/artigo/2011/09/26/jorge_jesus_responde_a_v_tor_per.html"]], "date": "2012-01-21 06:55:40"}, {"kw": "Jorge Jesus aprecia mais Eus\u00e9bio que Ronaldo", "docs": [["Jorge Jesus aprecia mais Eus\u00e9bio que Ronaldo - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20120126192220/http://www.dn.pt/desporto/benfica/interior.aspx?content_id=2264975"]], "date": "2012-01-26 19:22:20"}, {"kw": "Jorge Jesus garante equipa preparada para jogar em qualquer campo", "docs": [["Benfica - Jorge Jesus garante equipa preparada para jogar em qualquer campo - Ag\u00eancia Lusa - SAPO No", "https://arquivo.pt/wayback/20120128033821/http://noticias.sapo.pt/desporto/artigo/benfica-jorge-jesus-garante-equipa-preparada-para-jogar-em-qualquer-campo_13705706.html"]], "date": "2012-01-28 03:38:21"}, {"kw": "Jorge Jesus diz que a sua equipa marcou a diferen\u00e7a", "docs": [["Benfica - Jorge Jesus diz que a sua equipa marcou a diferen\u00e7a - RTP Desporto, V\u00eddeo", "https://arquivo.pt/wayback/20120129023725/http://www.rtp.pt/noticias/?t=Jorge-Jesus-diz-que-a-sua-equipa-marcou-a-diferenca.rtp&headline=20&visual=9&article=519560&tm=28"]], "date": "2012-01-29 02:37:25"}, {"kw": "BENFICA e JESUS BENFICA", "docs": [["BENFICA e JESUS BENFICA - Jesus sobre Bojinov: \u00abTreinador tem de ir pela cren\u00e7a do jogador\u00bb - Maisfu", "https://arquivo.pt/wayback/20120130161253/http://www.maisfutebol.iol.pt/benfica/benfica-noticias-benfica-jesus-benfica-jesus-sporting-bojinov/1319066-1456.html"]], "date": "2012-01-30 16:12:53"}, {"kw": "JORGE JESUS e BENFICA ZENIT", "docs": [["JORGE JESUS e BENFICA ZENIT - Jesus: \u00abEstamos mentalizados para tudo\u00bb - Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120214165031/http://www.maisfutebol.iol.pt/benfica/jorge-jesus-benfica-zenit-liga-campeoes-frio-relvado-maisfutebol/1325381-1456.html"]], "date": "2012-02-14 16:50:31"}, {"kw": "Benfica lembra R\u00faben Amorim que tem contrato com o clube e n\u00e3o com Jorge Jesus", "docs": [["Benfica lembra R\u00faben Amorim que tem contrato com o clube e n\u00e3o com Jorge Jesus - Ag\u00eancia Lusa - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20120309211434/http://noticias.sapo.pt/desporto/artigo/benfica-lembra-ruben-amorim-que-tem-contrato-com-o-clube-e-nao-com-jorge-jesus_13954487.html"]], "date": "2012-03-09 21:14:34"}, {"kw": "\u00c1rbitro assistente apresenta queixa contra Jorge Jesus", "docs": [["\u00c1rbitro assistente apresenta queixa contra Jorge Jesus - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20120314164041/http://www.dn.pt/desporto/benfica/interior.aspx?content_id=2359120"]], "date": "2012-03-14 16:40:41"}, {"kw": "Jorge Jesus diz que nunca se vai calar", "docs": [["Jorge Jesus diz que nunca se vai calar - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20120315162014/http://www.dn.pt/desporto/benfica/interior.aspx?content_id=2363917"]], "date": "2012-03-15 16:20:14"}, {"kw": "JORGE JESUS e RICARDO SANTOS", "docs": [["JORGE JESUS e RICARDO SANTOS - \u00c1rbitros querem inj\u00farias punidas rapidamente - Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120315164654/http://www.maisfutebol.iol.pt/benfica/jorge-jesus-ricardo-santos-queixa-apaf-declaracoes-classico/1333360-1456.html?barra=1"]], "date": "2012-03-15 16:46:54"}, {"kw": "Jorge Jesus quer vencer Ta\u00e7a da Liga mas elege campeonato como prioridade", "docs": [["Benfica - Jorge Jesus quer vencer Ta\u00e7a da Liga mas elege campeonato como prioridade - Ag\u00eancia Lusa -", "https://arquivo.pt/wayback/20120319160303/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/benfica-jorge-jesus-quer-vencer-taca-da-liga-mas-elege-campeonato-como-prioridade_14009419.html"]], "date": "2012-03-19 16:03:03"}]}, {"to": "2013-11-28 21:05:22", "n_docs": 4, "from": "2012-07-17 00:44:50", "keyphrases": [{"kw": "Futebol Benfica Jorge Jesus confirma interesse num lateral esquerdo", "docs": [["Futebol Benfica Jorge Jesus confirma interesse num lateral esquerdo - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120825193037/http://visao.sapo.pt/futebol-benfica-jorge-jesus-confirma-interesse-num-lateral-esquerdo=f682793"]], "date": "2012-08-25 19:30:37"}, {"kw": "V\u00edtor Pereira acusou Jorge Jesus de ser egoc\u00eantrico", "docs": [["V\u00edtor Pereira acusou Jorge Jesus de ser egoc\u00eantrico - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20120901234247/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=1956769"]], "date": "2012-09-01 23:42:47"}, {"kw": "Jorge Jesus garante que equipa continua a ser dos principais candidatos ao t\u00edtulo", "docs": [["Benfica- Jorge Jesus garante que equipa continua a ser dos principais candidatos ao t\u00edtulo - Ag\u00eancia", "https://arquivo.pt/wayback/20120922170547/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/benfica-jorge-jesus-garante-que-equipa-continua-a-ser-dos-principais-candidatos-ao-titulo_15026626.html"]], "date": "2012-09-22 17:05:47"}, {"kw": "Comiss\u00e3o de Instru\u00e7\u00e3o e Inqu\u00e9ritos da Liga arquivou processo disciplinar a Jorge Jesus", "docs": [["Comiss\u00e3o de Instru\u00e7\u00e3o e Inqu\u00e9ritos da Liga arquivou processo disciplinar a Jorge Jesus - Ag\u00eancia Lus", "https://arquivo.pt/wayback/20121005031707/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/comissao-de-instrucao-e-inqueritos-da-liga-arquivou-processo-disciplinar-a-jorge-jesus_15092925.html"]], "date": "2012-10-05 03:17:07"}, {"kw": "Jorge Jesus espera jogo dif\u00edcil contra o Sporting", "docs": [["Benfica: Jorge Jesus espera jogo dif\u00edcil contra o Sporting - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20121210171737/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=2936378"]], "date": "2012-12-10 17:17:37"}, {"kw": "Jorge Jesus diz que jogo do Benfica com FC Porto n\u00e3o resolve campeonato", "docs": [["Jorge Jesus diz que jogo do Benfica com FC Porto n\u00e3o resolve campeonato - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edci", "https://arquivo.pt/wayback/20130112161017/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/jorge-jesus-diz-que-jogo-do-benfica-com-fc-porto-nao-resolve-campeonato_15574043.html"]], "date": "2013-01-12 16:10:17"}, {"kw": "Jorge Jesus acredita que vai contar com Luis\u00e3o para jogo com FC Porto", "docs": [["Jorge Jesus acredita que vai contar com Luis\u00e3o para jogo com FC Porto - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20130112180912/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/jorge-jesus-acredita-que-vai-contar-com-luisao-para-jogo-com-fc-porto_15574019.html"]], "date": "2013-01-12 18:09:12"}, {"kw": "Camisola do Benfica vai passar a ter uma foto de Jorge Jesus", "docs": [["Camisola do Benfica vai passar a ter uma foto de Jorge Jesus - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20130320161930/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1588463"], ["Camisola do Benfica vai passar a ter uma foto de Jorge Jesus ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160716200802/http://inimigo.publico.pt/2013/03/20/1588463/"]], "date": "2013-03-20 16:19:30"}, {"kw": "Deve Jorge Jesus continuar \u00e0 frente do Benfica", "docs": [["Deve Jorge Jesus continuar \u00e0 frente do Benfica? - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20130802000101/http://www.tsf.pt/Programas/programa.aspx?content_id=2011925&audio_id=3246130"]], "date": "2013-08-02 00:01:01"}, {"kw": "Jorge Jesus queixa-se de Jorge Sousa", "docs": [["Jorge Jesus queixa-se de Jorge Sousa - O Jogo", "https://arquivo.pt/wayback/20130819022402/http://www.ojogo.pt/Futebol/1a_liga/Benfica/interior.aspx?content_id=3377335"]], "date": "2013-08-19 02:24:02"}, {"kw": "Jorge Jesus admite equipa ansiosa na rece\u00e7\u00e3o ao Gil Vicente", "docs": [["Jorge Jesus admite equipa ansiosa na rece\u00e7\u00e3o ao Gil Vicente - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20130823160458/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/jorge-jesus-admite-equipa-ansiosa-na-rececao-ao-gil-vicente_16558885.html"]], "date": "2013-08-23 16:04:58"}, {"kw": "Jorge Jesus come\u00e7a a \u00e9poca a perder mas \u00e9 campe\u00e3o nas not\u00edcias", "docs": [["Jorge Jesus come\u00e7a a \u00e9poca a perder mas \u00e9 campe\u00e3o nas not\u00edcias - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20130824000121/http://noticias.sapo.pt/interativo/omundovistodaqui/artigo/jesus-comeca-a-epoca-a-perder-ma_5727.html"]], "date": "2013-08-24 00:01:21"}, {"kw": "Lu\u00eds Filipe Vieira reafirma confian\u00e7a em Jorge Jesus", "docs": [["Lu\u00eds Filipe Vieira reafirma confian\u00e7a em Jorge Jesus - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20130825183923/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=3385175"]], "date": "2013-08-25 18:39:23"}, {"kw": "Benfica nega que Jorge Jesus tenha sido constitu\u00eddo arguido", "docs": [["Benfica nega que Jorge Jesus tenha sido constitu\u00eddo arguido - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20130923162841/http://expresso.sapo.pt/benfica-nega-que-jorge-jesus-tenha-sido-constituido-arguido=f831969"], ["Benfica nega que Jorge Jesus tenha sido constitu\u00eddo arguido - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20130923164617/http://visao.sapo.pt/benfica-nega-que-jorge-jesus-tenha-sido-constituido-arguido=f750268"], ["Benfica nega que Jorge Jesus tenha sido constitu\u00eddo arguido - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20130925034202/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=3436878&tag=Jorge%20Jesus"]], "date": "2013-09-23 16:28:41"}, {"kw": "Jorge Jesus vai sair do Benfica a dan\u00e7ar", "docs": [["Jorge Jesus vai sair do Benfica a dan\u00e7ar - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20131003161908/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1607943"], ["Jorge Jesus vai sair do Benfica a dan\u00e7ar ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160222052526/http://inimigo.publico.pt/2013/10/03/1607943/"]], "date": "2013-10-03 16:19:08"}, {"kw": "Jorge Jesus diz que objetivo \u00e9 vencer o Cinf\u00e3es e seguir em frente na Ta\u00e7a", "docs": [["Jorge Jesus diz que objetivo \u00e9 vencer o Cinf\u00e3es e seguir em frente na Ta\u00e7a - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not", "https://arquivo.pt/wayback/20131017161532/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/jorge-jesus-diz-que-objetivo-e-vencer-o-cinfaes-e-seguir-em-frente-na-taca_16803817.html"]], "date": "2013-10-17 16:15:32"}, {"kw": "Jesus diz que d\u00e9rbi com Sporting vai ser", "docs": [["Jesus diz que d\u00e9rbi com Sporting vai ser \"interessante\" - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20131025224517/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/jesus-diz-que-derbi-com-sporting-vai-ser-interessante_16839761.html"]], "date": "2013-10-25 22:45:17"}, {"kw": "Jorge Jesus diz que n\u00e3o vai poupar jogadores com a Acad\u00e9mica", "docs": [["Jorge Jesus diz que n\u00e3o vai poupar jogadores com a Acad\u00e9mica - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20131030205609/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/jorge-jesus-diz-que-nao-vai-poupar-jogadores-com-a-academica_16859247.html"]], "date": "2013-10-30 20:56:09"}, {"kw": "Jorge Jesus arguido quer candidatar-se \u00e0 Junta de Freguesia de Benfica", "docs": [["Jorge Jesus arguido quer candidatar-se \u00e0 Junta de Freguesia de Benfica - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20131106002905/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1606888"], ["Jorge Jesus arguido quer candidatar-se \u00e0 Junta de Freguesia de Benfica ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160520015718/http://inimigo.publico.pt/2013/09/24/1606888/"]], "date": "2013-11-06 00:29:05"}, {"kw": "Opini\u00e3o de Jesus sobre o jogo do Benfica", "docs": [["V\u00eddeo Futebol: Opini\u00e3o de Jesus sobre o jogo do Benfica | Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20131113111204/http://maisfutebol.iol.pt/videos/13991218/Fora%20de%20Jogo/opiniao-de-jesus-sobre-o-jogo-do-benfica"]], "date": "2013-11-13 11:12:04"}]}, {"to": "2014-12-31 02:20:56", "n_docs": 4, "from": "2014-04-27 18:22:28", "keyphrases": [{"kw": "Luis\u00e3o partilhou trof\u00e9u com Lu\u00eds Filipe Vieira e Jorge Jesus", "docs": [["Luis\u00e3o partilhou trof\u00e9u com Lu\u00eds Filipe Vieira e Jorge Jesus - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140506072435/http://www.aeiou.pt/quiosque/benfica-ergue-taca-do-33-titulo-nacional-na-companhia-de-vieira-e-jesus"]], "date": "2014-05-06 07:24:35"}, {"kw": "Jorge Jesus rejeita favoritismo do Benfica na final da Liga Europa", "docs": [["Jorge Jesus rejeita favoritismo do Benfica na final da Liga Europa - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140509201458/http://www.aeiou.pt/quiosque/treinador-do-benfica-jorge-jesus-diz-que-numa-final-nao-existem-favoritos"]], "date": "2014-05-09 20:14:58"}, {"kw": "Jorge Jesus diz que n\u00e3o dan\u00e7a se vencer Liga Europa", "docs": [["Jorge Jesus diz que n\u00e3o dan\u00e7a se vencer Liga Europa - Benfica - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20140509210126/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=736248&tm=28&layout=158&visual=49"]], "date": "2014-05-09 21:01:26"}, {"kw": "forma\u00e7\u00e3o nunca foi aposta no Benfica de Jorge Jesus", "docs": [["Benfica - FC Porto - An\u00e1lise: forma\u00e7\u00e3o nunca foi aposta no Benfica de Jorge Jesus | Maisfutebol.iol.", "https://arquivo.pt/wayback/20140510072753/http://www.maisfutebol.iol.pt/benfica-fc-porto-sporting/52d96be7e4b087e54fd83502.html"]], "date": "2014-05-10 07:27:53"}, {"kw": "Jorge Jesus quer vencer a Liga Europa", "docs": [["Jorge Jesus quer vencer a Liga Europa - Benfica - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20140513061917/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=736342&tm=28&layout=122&visual=61"]], "date": "2014-05-13 06:19:17"}, {"kw": "Jorge Jesus garante Benfica sem sequelas da derrota na Liga Europa", "docs": [["Jorge Jesus garante Benfica sem sequelas da derrota na Liga Europa - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140517191246/http://www.aeiou.pt/quiosque/liga-europa-benfica-percorre-a-mesma-estrada-e-chega-ao-mesmo-destino"]], "date": "2014-05-17 19:12:46"}, {"kw": "Vieira garante perman\u00eancia de Jorge Jesus no Benfica", "docs": [["Vieira garante perman\u00eancia de Jorge Jesus no Benfica - Benfica - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20140529030106/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=740643&tm=28&layout=158&visual=49"]], "date": "2014-05-29 03:01:06"}, {"kw": "Jorge Jesus antev\u00ea jogos na Su\u00ed\u00e7a", "docs": [["Jorge Jesus antev\u00ea jogos na Su\u00ed\u00e7a - Benfica - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20140728220408/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=755877&tm=28&layout=123&visual=61"]], "date": "2014-07-28 22:04:08"}, {"kw": "Jorge Jesus quer fazer da Ta\u00e7a Emirates", "docs": [["Jorge Jesus quer fazer da Ta\u00e7a Emirates \"trampolim\" para a Superta\u00e7a - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140801185433/http://www.aeiou.pt/quiosque/jorge-jesus-quer-fazer-da-taca-emirates-trampolim-para-a-supertaca-com-rio-ave"]], "date": "2014-08-01 18:54:33"}, {"kw": "Jorge Jesus fala sobre \u00d3scar Cardozo", "docs": [["Jorge Jesus - Cardozo - Benfica: Jorge Jesus fala sobre \u00d3scar Cardozo | Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140803030912/http://www.maisfutebol.iol.pt/jorge-jesus-cardozo-benfica-transferencias/53dd45ac0cf22bc0de7eae03.html?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+iol%2Fmaisfutebol+%28maisfutebol%29"]], "date": "2014-08-03 03:09:12"}, {"kw": "Jorge Jesus ainda acredita na recupera\u00e7\u00e3o de Enzo P\u00e9rez para o Bessa", "docs": [["Jorge Jesus ainda acredita na recupera\u00e7\u00e3o de Enzo P\u00e9rez para o Bessa - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20140822204317/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/jorge-jesus-ainda-acredita-na-recuperacao-de-enzo-perez-para-o-bessa_18142929.html"]], "date": "2014-08-22 20:43:17"}, {"kw": "J\u00falio C\u00e9sar e Samaris nas escolhas de Jorge Jesus", "docs": [["J\u00falio C\u00e9sar e Samaris nas escolhas de Jorge Jesus - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140831190232/http://www.aeiou.pt/quiosque/julio-cesar-e-samaris-certos-no-derbi"]], "date": "2014-08-31 19:02:32"}, {"kw": "Jorge Jesus e Marco Silva deixam recados ao mercado", "docs": [["Jorge Jesus e Marco Silva deixam recados ao mercado - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140831225313/http://www.aeiou.pt/quiosque/por-culpa-de-ruben-amorim-jesus-tera-oito-meses-de-insonia"]], "date": "2014-08-31 22:53:13"}, {"kw": "Jorge Jesus quer in\u00edcio do campeonato ap\u00f3s fecho do mercado", "docs": [["Jorge Jesus quer in\u00edcio do campeonato ap\u00f3s fecho do mercado - Benfica - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20140901042015/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=763113&tm=28&layout=122&visual=61"]], "date": "2014-09-01 04:20:15"}, {"kw": "Jorge Jesus procura mudan\u00e7as na Liga Europa", "docs": [["Jorge Jesus procura mudan\u00e7as na Liga Europa - Desporto - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20140904212906/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=764292&tm=3&layout=123&visual=61"], ["Jorge Jesus procura mudan\u00e7as na Liga Europa - Benfica - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20140905045220/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=764292&tm=28&layout=123&visual=61"]], "date": "2014-09-04 21:29:06"}, {"kw": "Jorge Jesus fala sobre refor\u00e7o Cristante", "docs": [["Jorge Jesus fala sobre refor\u00e7o Cristante - Desporto - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20140904212937/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=764290&tm=3&layout=123&visual=61"], ["Jorge Jesus fala sobre refor\u00e7o Cristante - Benfica - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20140905045240/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=764290&tm=28&layout=123&visual=61"]], "date": "2014-09-04 21:29:37"}, {"kw": "Jesus anuncia aus\u00eancias de J\u00falio C\u00e9sar e Jardel no Benfica para jogo com Arouca", "docs": [["Jesus anuncia aus\u00eancias de J\u00falio C\u00e9sar e Jardel no Benfica para jogo com Arouca - Ag\u00eancia Lusa - SAP", "https://arquivo.pt/wayback/20141004180046/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/jesus-anuncia-ausencias-de-julio-cesar-e-jardel-no-benfica-para-jogo-com-arouca_18322861.html"]], "date": "2014-10-04 18:00:46"}, {"kw": "Jorge Jesus promete defender lideran\u00e7a amanh\u00e3 frente ao Rio Ave", "docs": [["Jorge Jesus promete defender lideran\u00e7a amanh\u00e3 frente ao Rio Ave - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20141031002007/http://www.aeiou.pt/quiosque/benfica-cede-terreno-em-braga-e-sporting-aproxima-se"]], "date": "2014-10-31 00:20:07"}, {"kw": "Jorge jesus diz que benfica tem sempre a press\u00e3o de vencer", "docs": [["Jorge jesus diz que benfica tem sempre a press\u00e3o de vencer - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20141206183856/http://www.sapo.pt/noticias/jorge-jesus-diz-que-benfica-tem-sempre-a_5481c7d03688788c323ae005"]], "date": "2014-12-06 18:38:56"}, {"kw": "Jorge Jesus vai testar novos jogadores", "docs": [["Jorge Jesus vai testar novos jogadores - Benfica - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141210072314/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=788359&tm=28&layout=122&visual=61"]], "date": "2014-12-10 07:23:14"}]}, {"to": "2015-10-09 18:20:43", "n_docs": 4, "from": "2014-12-31 19:24:09", "keyphrases": [{"kw": "Jorge jesus diz que cristiano ronaldo teve ano fant\u00e1stico e merece bola de ouro", "docs": [["Jorge jesus diz que cristiano ronaldo teve ano fant\u00e1stico e merece bola de ouro - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150113183232/http://www.sapo.pt/noticias/jorge-jesus-diz-que-cristiano-ronaldo-teve_54b5494cf043dc646648d02b"], ["Jorge Jesus diz que Cristiano Ronaldo teve ano fant\u00e1stico e merece Bola de Ouro - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150113204703/http://www.aeiou.pt/quiosque/ronaldo-vence-bola-de-ouro-com-mais-votos-do-que-messi-e-neuer-juntos"]], "date": "2015-01-13 18:32:32"}, {"kw": "Marco Silva procura primeira vit\u00f3ria sobre Jesus", "docs": [["Sporting: Marco Silva procura primeira vit\u00f3ria sobre Jesus | Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150209040853/http://www.maisfutebol.iol.pt/sporting-liga-marco-silva-derbi-jorge-jesus/54d75f330cf26bc3763389ec.html"]], "date": "2015-02-09 04:08:53"}, {"kw": "Jorge Jesus diz que Sporting continua na luta pelo t\u00edtulo", "docs": [["Jorge Jesus diz que Sporting continua na luta pelo t\u00edtulo - Benfica - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150214190830/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=804844&tm=28&layout=158&visual=49"], ["Jorge Jesus diz que Sporting continua na luta pelo t\u00edtulo - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150215035404/http://www.aeiou.pt/quiosque/sporting-tem-de-ganhar-no-restelo-para-nao-ficar-arredado-do-titulo"], ["Jorge jesus diz que sporting continua na luta pelo t\u00edtulo - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150215183007/http://www.sapo.pt/noticias/jorge-jesus-diz-que-sporting-continua-na-luta_54df635173c36d552abbe40e"]], "date": "2015-02-14 19:08:30"}, {"kw": "Jorge Jesus afirma que Benfica vai a Moreira de C\u00f3negos para ganhar", "docs": [["Jorge Jesus afirma que Benfica vai a Moreira de C\u00f3negos para ganhar - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150220184322/http://www.aeiou.pt/quiosque/jorge-jesus-afirma-que-benfica-vai-a-moreira-de-conegos-em-busca-dos-tres-pontos"]], "date": "2015-02-20 18:43:22"}, {"kw": "Jorge Jesus garante um Benfica fiel \u00e0 sua forma de jogar frente ao FC Porto", "docs": [["Jorge Jesus garante um Benfica fiel \u00e0 sua forma de jogar frente ao FC Porto - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150426024720/http://www.aeiou.pt/quiosque/jorge-jesus-garante-um-benfica-fiel-a-sua-forma-de-jogar-frente-ao-fc-porto"]], "date": "2015-04-26 02:47:20"}, {"kw": "Jorge Jesus diz que Fejsa vai estar apto para jogar em Guimar\u00e3es", "docs": [["Jorge Jesus diz que Fejsa vai estar apto para jogar em Guimar\u00e3es | Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150510031816/http://www.maisfutebol.iol.pt/benfica/liga/jorge-jesus-diz-que-fejsa-vai-estar-apto-para-jogar-em-guimaraes?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+iol%2Fmaisfutebol+%28maisfutebol%29"]], "date": "2015-05-10 03:18:16"}, {"kw": "Jorge Mendes tenta vender Jorge Jesus ao Real Madrid", "docs": [["Jorge Mendes tenta vender Jorge Jesus ao Real Madrid - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20150516235939/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=4571118"]], "date": "2015-05-16 23:59:39"}, {"kw": "Jorge Jesus vai ser treinador do Sporting", "docs": [["Jorge Jesus vai ser treinador do Sporting - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20150604184315/http://www.dn.pt/desporto/sporting/interior.aspx?content_id=4605526"]], "date": "2015-06-04 18:43:15"}, {"kw": "Jorge Jesus troca Benfica pelo Sporting", "docs": [["Jorge Jesus troca Benfica pelo Sporting - Desporto - Jornal de Neg\u00ed\u00b3cios", "https://arquivo.pt/wayback/20150604195828/http://www.jornaldenegocios.pt/empresas/desporto/detalhe/jorge_jesus_troca_benfica_pelo_sporting.html"]], "date": "2015-06-04 19:58:28"}, {"kw": "Jorge jesus vai estrear-se oficialmente pelo sporting frente ao benfica", "docs": [["Jorge jesus vai estrear-se oficialmente pelo sporting frente ao benfica - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150606174028/http://www.sapo.pt/noticias/jorge-jesus-vai-estrear-se-oficialmente-pelo-_557206102995e1007a354063"]], "date": "2015-06-06 17:40:28"}, {"kw": "Jos\u00e9 Lu\u00eds confirma convite de Jorge Jesus mas fica no Belenenses", "docs": [["Jos\u00e9 Lu\u00eds confirma convite de Jorge Jesus mas fica no Belenenses | Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150607034148/http://www.maisfutebol.iol.pt/liga/benfica/jose-luis-confirma-convite-de-jorge-jesus-mas-fica-no-belenenses"]], "date": "2015-06-07 03:41:48"}, {"kw": "Bruno de Carvalho confirma Jorge Jesus como novo treinador do Sporting", "docs": [["Bruno de Carvalho confirma Jorge Jesus como novo treinador do Sporting - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150607072118/http://visao.sapo.pt/bruno-de-carvalho-confirma-jorge-jesus=f821940"]], "date": "2015-06-07 07:21:18"}, {"kw": "Lu\u00eds Filipe Vieira agradece a Jorge Jesus o trabalho feito no Benfica", "docs": [["Lu\u00eds Filipe Vieira agradece a Jorge Jesus o trabalho feito no Benfica | Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150615170627/http://www.maisfutebol.iol.pt/liga/rui-vitoria/luis-filipe-vieira-agradece-a-jorge-jesus-o-trabalho-feito-no-benfica"]], "date": "2015-06-15 17:06:27"}, {"kw": "Bruno C\u00e9sar considera sa\u00edda de Jorge Jesus do Benfica um erro", "docs": [["Bruno C\u00e9sar considera sa\u00edda de Jorge Jesus do Benfica um erro - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150803212634/http://www.aeiou.pt/quiosque/bruno-cesar-diz-se-surpreendido-com-saida-de-jorge-jesus-do-benfica"], ["Bruno C\u00e9sar considera sa\u00edda de Jorge Jesus do Benfica um erro | Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150805064724/http://www.maisfutebol.iol.pt/liga/estoril/bruno-cesar-considera-saida-de-jorge-jesus-do-benfica-um-erro"]], "date": "2015-08-03 21:26:34"}, {"kw": "Jorge Jesus n\u00e3o v\u00ea novidades no Benfica de Rui Vit\u00f3ria", "docs": [["Jorge Jesus n\u00e3o v\u00ea novidades no Benfica de Rui Vit\u00f3ria - Desporto - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20150808211657/http://www.rtp.pt/noticias/desporto/jorge-jesus-nao-ve-novidades-no-benfica-de-rui-vitoria_v850096"]], "date": "2015-08-08 21:16:57"}, {"kw": "Jorge Jesus recusa falar sobre SMS a jogadores do Benfica", "docs": [["Jorge Jesus recusa falar sobre SMS a jogadores do Benfica - Primeira liga - Futebol - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20150813221617/http://desporto.sapo.pt/futebol/primeira_liga/artigo/2015/08/13/conferencia-de-jj-em-alvalade-tondela-sporting"]], "date": "2015-08-13 22:16:17"}, {"kw": "Jorge Jesus convoca Bruno Paulista para o jogo do Sporting com o Tondela", "docs": [["Jorge Jesus convoca Bruno Paulista para o jogo do Sporting com o Tondela - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150815031357/http://www.aeiou.pt/quiosque/sporting-bruno-paulista-convocado-para-o-jogo-de-abertura-da-i-liga"]], "date": "2015-08-15 03:13:57"}, {"kw": "Jorge Jesus diz que Champions n\u00e3o decide \u00e9poca do Sporting", "docs": [["Jorge Jesus diz que Champions n\u00e3o decide \u00e9poca do Sporting - Desporto - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20150826211444/http://www.rtp.pt/noticias/desporto/jorge-jesus-diz-que-champions-nao-decide-epoca-do-sporting_v853929"]], "date": "2015-08-26 21:14:44"}, {"kw": "Jorge jesus espera sporting \u00e0 altura para bater rio ave", "docs": [["Jorge jesus espera sporting \u00e0 altura para bater rio ave, tradicionalmente dif\u00edcil - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150914180855/http://www.sapo.pt/noticias/jorge-jesus-espera-sporting-a-altura-para_55f44a651a565abd11d6865e"]], "date": "2015-09-14 18:08:55"}, {"kw": "Presidente do Sporting diz que Benfica deve sal\u00e1rios a Jorge Jesus", "docs": [["Presidente do Sporting diz que Benfica deve sal\u00e1rios a Jorge Jesus - Desporto - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20151007165715/http://www.rtp.pt/noticias/desporto/presidente-do-sporting-diz-que-benfica-deve-salarios-a-jorge-jesus_v864083"]], "date": "2015-10-07 16:57:15"}]}, {"to": "2016-11-18 17:42:30", "n_docs": 4, "from": "2015-10-12 00:54:13", "keyphrases": [{"kw": "Sporting reage hoje ao processo do Benfica contra Jorge Jesus", "docs": [["Sporting reage hoje ao processo do Benfica contra Jorge Jesus - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20151015210426/http://www.aeiou.pt/quiosque/benfica-quer-compensacao-de-14-milhoes-de-euros-de-jorge-jesus"]], "date": "2015-10-15 21:04:26"}, {"kw": "Jorge Jesus entrega a Rog\u00e9rio Alves defesa de processo contra Benfica", "docs": [["Jorge Jesus entrega a Rog\u00e9rio Alves defesa de processo contra Benfica | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o ", "https://arquivo.pt/wayback/20151124151359/http://www.maisfutebol.iol.pt/sporting/liga/jorge-jesus-entrega-a-rogerio-alves-defesa-de-processo-do-benfica"]], "date": "2015-11-24 15:13:59"}, {"kw": "Marco Pedroso deu nega a Jorge Jesus para renovar com o Benfica", "docs": [["Marco Pedroso deu nega a Jorge Jesus para renovar com o Benfica - Primeira liga - Futebol - SAPO Des", "https://arquivo.pt/wayback/20151202042605/http://desporto.sapo.pt/futebol/primeira_liga/artigo/2015/06/11/marco-pedroso-deu-nega-a-jorge-jesus"]], "date": "2015-12-02 04:26:05"}, {"kw": "Benfica queixa-se \u00e0 Liga de Bruno de Carvalho e Jorge Jesus", "docs": [["Benfica queixa-se \u00e0 Liga de Bruno de Carvalho e Jorge Jesus - Futebol Nacional - Desporto - RTP Not\u00ed", "https://arquivo.pt/wayback/20151202070515/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-nacional/benfica-queixa-se-a-liga-de-bruno-de-carvalho-e-jorge-jesus_d878209"]], "date": "2015-12-02 07:05:15"}, {"kw": "Jorge Jesus t\u00e9cnico do ano e William Carvalho futebolista do ano no Sporting", "docs": [["Jorge Jesus t\u00e9cnico do ano e William Carvalho futebolista do ano no Sporting - Sporting - Desporto -", "https://arquivo.pt/wayback/20151204071040/http://www.rtp.pt/noticias/sporting/jorge-jesus-tecnico-do-ano-e-william-carvalho-futebolista-do-ano-no-sporting_d878855"], ["Jorge jesus t\u00e9cnico do ano e william carvalho futebolista do ano no sporting - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20151206020443/http://www.sapo.pt/noticias/jorge-jesus-tecnico-do-ano-e-william-carvalho_566091f53a4ade3630493727"]], "date": "2015-12-04 07:10:40"}, {"kw": "Jorge Jesus vai utilizar jogadores com menos minutos na Ta\u00e7a da Liga", "docs": [["Jorge Jesus vai utilizar jogadores com menos minutos na Ta\u00e7a da Liga - Desporto - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20151229222621/http://www.rtp.pt/noticias/desporto/jorge-jesus-vai-utilizar-jogadores-com-menos-minutos-na-taca-da-liga_v884409"]], "date": "2015-12-29 22:26:21"}, {"kw": "Jorge Jesus elogia jogadores ap\u00f3s vit\u00f3ria frente ao Pa\u00e7os de Ferreira", "docs": [["Jorge Jesus elogia jogadores ap\u00f3s vit\u00f3ria frente ao Pa\u00e7os de Ferreira - Desporto - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20151230215234/http://www.rtp.pt/noticias/desporto/jorge-jesus-elogia-jogadores-apos-vitoria-frente-ao-pacos-de-ferreira_v884651"]], "date": "2015-12-30 21:52:34"}, {"kw": "Jorge Jesus diz que Sporting vai tentar defender a lideran\u00e7a no jogo em Set\u00fabal", "docs": [["Jorge Jesus diz que Sporting vai tentar defender a lideran\u00e7a no jogo em Set\u00fabal - Sporting - Desport", "https://arquivo.pt/wayback/20160105190907/http://www.rtp.pt/noticias/sporting/jorge-jesus-diz-que-sporting-vai-tentar-defender-a-lideranca-no-jogo-em-setubal_d885909"]], "date": "2016-01-05 19:09:07"}, {"kw": "Jorge Andrade pede calma a Rui Vit\u00f3ria e Jorge Jesus", "docs": [["Jorge Andrade pede calma a Rui Vit\u00f3ria e Jorge Jesus - \u00daltima Hora - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20160114001330/http://www.sabado.pt/ultima_hora/detalhe/jorge_andrade_pede_calma_a_rui_vitoria_e_jorge_jesus.html"]], "date": "2016-01-14 00:13:30"}, {"kw": "Jorge Jesus faz entrar Schelotto e Carlos Man\u00e9 para jogo com o Tondela", "docs": [["Jorge Jesus faz entrar Schelotto e Carlos Man\u00e9 para jogo com o Tondela - Sporting - Desporto - RTP N", "https://arquivo.pt/wayback/20160115200116/http://www.rtp.pt/noticias/sporting/jorge-jesus-faz-entrar-schelotto-e-carlos-mane-para-jogo-com-o-tondela_d888480"]], "date": "2016-01-15 20:01:16"}, {"kw": "Jorge Mendes diz que Jorge Jesus pode sair de Portugal", "docs": [["Jorge Mendes diz que Jorge Jesus pode sair de Portugal, ?A Bola? diz que tamb\u00e9m pode ficar em Portug", "https://arquivo.pt/wayback/20160208021722/http://inimigo.publico.pt/2015/02/03/1684868/"]], "date": "2016-02-08 02:17:22"}, {"kw": "Jorge Jesus diz que Coates vai a jogo", "docs": [["Jorge Jesus diz que Coates vai a jogo, mas Bruno C\u00e9sar ainda n\u00e3o | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura", "https://arquivo.pt/wayback/20160223025752/http://www.maisfutebol.iol.pt/sporting/liga/jorge-jesus-diz-que-coates-vai-a-jogo-mas-bruno-cesar-ainda-nao"]], "date": "2016-02-23 02:57:52"}, {"kw": "Adrien \u00e9 d\u00favida de Jorge Jesus para jogo com o Vit\u00f3ria de Guimar\u00e3es", "docs": [["Adrien \u00e9 d\u00favida de Jorge Jesus para jogo com o Vit\u00f3ria de Guimar\u00e3es - Desporto - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160228191318/http://www.rtp.pt/noticias/desporto/adrien-e-duvida-de-jorge-jesus-para-jogo-com-o-vitoria-de-guimaraes_v899622"]], "date": "2016-02-28 19:13:18"}, {"kw": "Bruno de Carvalho forrou balne\u00e1rio de Jorge Jesus com fotografias de Marco Silva", "docs": [["Bruno de Carvalho forrou balne\u00e1rio de Jorge Jesus com fotografias de Marco Silva ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160309183808/http://inimigo.publico.pt/2016/03/07/bruno-de-carvalho-forrou-balneario-de-jorge-jesus-com-fotografias-de-marco-silva/"]], "date": "2016-03-09 18:38:08"}, {"kw": "Lopetegui elogia Rui Vit\u00f3ria e Jorge Jesus", "docs": [["Lopetegui elogia Rui Vit\u00f3ria e Jorge Jesus - O Jogo", "https://arquivo.pt/wayback/20160423200729/http://www.ojogo.pt/Futebol/interior.aspx?content_id=5139948"]], "date": "2016-04-23 20:07:29"}, {"kw": "Jorge Jesus fala antes de Rui Vit\u00f3ria este s\u00e1bado", "docs": [["\u00daltima jornada: Jorge Jesus fala antes de Rui Vit\u00f3ria este s\u00e1bado | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura", "https://arquivo.pt/wayback/20160514065050/http://www.maisfutebol.iol.pt/titulo/benfica/ultima-jornada-jorge-jesus-fala-antes-de-rui-vitoria-este-sabado"]], "date": "2016-05-14 06:50:50"}, {"kw": "MEO for\u00e7a Jorge Jesus no FC Porto mas RTP Mem\u00f3ria prefere Jos\u00e9 Maria Pedroto", "docs": [["MEO for\u00e7a Jorge Jesus no FC Porto mas RTP Mem\u00f3ria prefere Jos\u00e9 Maria Pedroto ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160519172054/http://inimigo.publico.pt/2016/05/19/meo-forca-jorge-jesus-no-fc-porto-mas-rtp-memoria-prefere-jose-maria-pedroto/"]], "date": "2016-05-19 17:20:54"}, {"kw": "Jorge Jesus arguido quer candidatar-se \u00e0 Junta de Freguesia de Benfica", "docs": [["Jorge Jesus arguido quer candidatar-se \u00e0 Junta de Freguesia de Benfica - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20131106002905/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1606888"], ["Jorge Jesus arguido quer candidatar-se \u00e0 Junta de Freguesia de Benfica ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160520015718/http://inimigo.publico.pt/2013/09/24/1606888/"]], "date": "2016-05-20 01:57:18"}, {"kw": "Jorge Jesus quer trocar Roberto pelo guarda-redes assassino do Flamengo Bruno", "docs": [["Jorge Jesus quer trocar Roberto pelo guarda-redes assassino do Flamengo Bruno - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20100824153615/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1452668"], ["Jorge Jesus quer trocar Roberto pelo guarda-redes assassino do Flamengo Bruno ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160621045230/http://inimigo.publico.pt/2010/08/24/1452668/"]], "date": "2016-06-21 04:52:30"}, {"kw": "Jorge Jesus admite altera\u00e7\u00f5es no jogo contra o Rio Ave", "docs": [["Jorge Jesus admite altera\u00e7\u00f5es no jogo contra o Rio Ave - Desporto - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160917181656/http://www.rtp.pt/noticias/desporto/jorge-jesus-admite-fazer-alteracoes-no-jogo-contra-o-rio-ave_v947919"]], "date": "2016-09-17 18:16:56"}]}]}