[{"headline": [{"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim mascara-se de Vasco da Gama", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100602001158/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/politicos/albertojoaojardim2.JPG", "date": "2010-03-27 22:38:07", "start_char": "0"}, {"person": "Vasco da Gama", "end_char": "47", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101218180619/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/dede2.jpg", "date": "2010-03-27 22:38:07", "start_char": "34"}], "date": "2010-03-27 22:38:07"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim defende extin\u00e7\u00e3o da ERC", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101105160421/http://aeiou.expresso.pt/users/0/10/alberto-joao-jardim-a03b.jpg", "date": "2010-07-04 19:06:01", "start_char": "0"}], "date": "2010-07-04 19:06:01"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim diz que donos de autom\u00f3veis destru\u00eddos t\u00eam direito a pr\u00e9mio de abate", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101105160421/http://aeiou.expresso.pt/users/0/10/alberto-joao-jardim-a03b.jpg", "date": "2010-08-05 05:56:18", "start_char": "0"}], "date": "2010-08-05 05:56:18"}, {"headline": "ERC critica Alberto Jo\u00e3o Jardim", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "31", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101105160421/http://aeiou.expresso.pt/users/0/10/alberto-joao-jardim-a03b.jpg", "date": "2010-09-16 19:32:07", "start_char": "12"}], "date": "2010-09-16 19:32:07"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim abre caminho para voto contra", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101105160421/http://aeiou.expresso.pt/users/0/10/alberto-joao-jardim-a03b.jpg", "date": "2010-09-27 16:03:23", "start_char": "0"}], "date": "2010-09-27 16:03:23"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim diz que Madeira n\u00e3o sofrer\u00e1 cortes", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101105160421/http://aeiou.expresso.pt/users/0/10/alberto-joao-jardim-a03b.jpg", "date": "2010-10-15 23:11:07", "start_char": "0"}], "date": "2010-10-15 23:11:07"}, {"headline": "Greves em Fran\u00e7a condicionam presen\u00e7a de Alberto Jo\u00e3o Jardim", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "60", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101105160421/http://aeiou.expresso.pt/users/0/10/alberto-joao-jardim-a03b.jpg", "date": "2010-10-29 18:46:27", "start_char": "41"}], "date": "2010-10-29 18:46:27"}, {"headline": "Jo\u00e3o Jardim impedido de estar na reuni\u00e3o do Conselho de Estado", "persons": [{"person": "Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101105160421/http://aeiou.expresso.pt/users/0/10/alberto-joao-jardim-a03b.jpg", "date": "2010-10-29 22:21:47", "start_char": "0"}], "date": "2010-10-29 22:21:47"}, {"headline": "WikiLeaks revela que Obama pensava que Alberto Jo\u00e3o Jardim era uma variedade de banana madeirense", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "58", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101212161155/http://aeiou.expresso.pt/users/2661/266108/alberto-joao-jardim-quer-continuar-como-85b1.jpg", "date": "2010-12-03 16:12:26", "start_char": "39"}], "date": "2010-12-03 16:12:26"}, {"headline": "Jo\u00e3o Jardim usaria Or\u00e7amento para derrubar o Governo se fosse l\u00edder nacional", "persons": [{"person": "Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110109160233/http://aeiou.expresso.pt/users/2277/227740/jardim-12c1.jpg", "date": "2010-12-19 04:22:51", "start_char": "0"}], "date": "2010-12-19 04:22:51"}, {"headline": "Passos Coelho recebe Alberto Jo\u00e3o Jardim", "persons": [{"person": "Passos Coelho", "end_char": "13", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111201024934/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/passos.jpg", "date": "2011-01-08 18:44:42", "start_char": "0"}, {"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "40", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110109160233/http://aeiou.expresso.pt/users/2277/227740/jardim-12c1.jpg", "date": "2011-01-08 18:44:42", "start_char": "21"}], "date": "2011-01-08 18:44:42"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim d\u00e1 entrada no hospital N\u00e9lio Mendon\u00e7a", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110109160233/http://aeiou.expresso.pt/users/2277/227740/jardim-12c1.jpg", "date": "2011-01-09 02:28:23", "start_char": "0"}, {"person": "N\u00e9lio Mendon\u00e7a", "end_char": "57", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110221161835/http://www.tsf.pt/storage/TSF/2011/highlight/ng1457704.jpg", "date": "2011-01-09 02:28:23", "start_char": "43"}], "date": "2011-01-09 02:28:23"}, {"headline": "Estado de sa\u00fade de Alberto Jo\u00e3o Jardim evolui favoravelmente", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "38", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110409155618/http://www.tsf.pt/storage/TSF/2011/highlight/ng1497654.jpg", "date": "2011-01-09 16:57:27", "start_char": "19"}], "date": "2011-01-09 16:57:27"}, {"headline": "Jo\u00e3o Jardim solid\u00e1rio com Ronaldo e Danny considera selec\u00e7\u00e3o", "persons": [{"person": "Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110409155618/http://www.tsf.pt/storage/TSF/2011/highlight/ng1497654.jpg", "date": "2011-01-19 10:47:05", "start_char": "0"}, {"person": "Ronaldo", "end_char": "33", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704061200/http://www.sportsbetting.ag/news/wp-content/uploads/2011/05/Ronaldo1.jpg", "date": "2011-01-19 10:47:05", "start_char": "26"}, {"person": "Danny", "end_char": "41", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110126031708/http://assets2.sportme.de/files/image_files/0000/0538/0cbloo7l0fc6mlt0y6jj5waty.jpg?1233221678", "date": "2011-01-19 10:47:05", "start_char": "36"}], "date": "2011-01-19 10:47:05"}, {"headline": "Jo\u00e3o Jardim diz que Portugal \u00e9 pais rendido ao exterior", "persons": [{"person": "Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110409155618/http://www.tsf.pt/storage/TSF/2011/highlight/ng1497654.jpg", "date": "2011-01-26 07:59:34", "start_char": "0"}], "date": "2011-01-26 07:59:34"}, {"headline": "Jo\u00e3o Jardim faz aposta com Paulo Portas", "persons": [{"person": "Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110409155618/http://www.tsf.pt/storage/TSF/2011/highlight/ng1497654.jpg", "date": "2011-01-27 14:56:34", "start_char": "0"}, {"person": "Paulo Portas", "end_char": "39", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111212031012/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "date": "2011-01-27 14:56:34", "start_char": "27"}], "date": "2011-01-27 14:56:34"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim defende demiss\u00e3o do ministro das Finan\u00e7as", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110409155618/http://www.tsf.pt/storage/TSF/2011/highlight/ng1497654.jpg", "date": "2011-02-19 22:35:16", "start_char": "0"}], "date": "2011-02-19 22:35:16"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim corre sozinho \u00e0 presid\u00eancia do PSD-Madeira", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110409155618/http://www.tsf.pt/storage/TSF/2011/highlight/ng1497654.jpg", "date": "2011-03-01 02:06:41", "start_char": "0"}], "date": "2011-03-01 02:06:41"}, {"headline": "Carvalho da Silva e Jo\u00e3o Jardim contra medidas de austeridade", "persons": [{"person": "Carvalho da Silva", "end_char": "17", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120126225708/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-img-3393-ok.jpg", "date": "2011-03-12 18:33:14", "start_char": "0"}, {"person": "Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "31", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110409155618/http://www.tsf.pt/storage/TSF/2011/highlight/ng1497654.jpg", "date": "2011-03-12 18:33:14", "start_char": "20"}], "date": "2011-03-12 18:33:14"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim diz que Governo de S\u00f3crates \u00e9 de vingan\u00e7azinhas", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110409155618/http://www.tsf.pt/storage/TSF/2011/highlight/ng1497654.jpg", "date": "2011-04-02 16:10:38", "start_char": "0"}], "date": "2011-04-02 16:10:38"}], "to": "2011-04-11 02:55:47", "from": "2010-01-11 01:32:55"}, {"headline": [{"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim teme a perda de solidariedade no projecto europeu", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120305160353/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/F/z/6/-/4Pt4sFXWnQrSP4J2M6XQcw0_.jpg", "date": "2011-04-15 17:40:49", "start_char": "0"}], "date": "2011-04-15 17:40:49"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim admite n\u00e3o cumprir medidas do FMI", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120305160353/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/F/z/6/-/4Pt4sFXWnQrSP4J2M6XQcw0_.jpg", "date": "2011-04-28 02:24:12", "start_char": "0"}], "date": "2011-04-28 02:24:12"}, {"headline": "diz Jo\u00e3o Jardim", "persons": [{"person": "Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "15", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120305160353/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/F/z/6/-/4Pt4sFXWnQrSP4J2M6XQcw0_.jpg", "date": "2011-04-28 20:15:57", "start_char": "4"}], "date": "2011-04-28 20:15:57"}, {"headline": "diz Alberto Jo\u00e3o Jardim", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "23", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120305160353/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/F/z/6/-/4Pt4sFXWnQrSP4J2M6XQcw0_.jpg", "date": "2011-04-28 20:17:09", "start_char": "4"}], "date": "2011-04-28 20:17:09"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim admite mexer nos impostos se for para alavancar a economia", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120305160353/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/F/z/6/-/4Pt4sFXWnQrSP4J2M6XQcw0_.jpg", "date": "2011-05-02 16:46:44", "start_char": "0"}], "date": "2011-05-02 16:46:44"}, {"headline": "Jo\u00e3o Pina volta a ser campe\u00e3o europeu", "persons": [{"person": "Jo\u00e3o Pina", "end_char": "9", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110520011617/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/340067?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1305849398,99785", "date": "2011-05-12 03:20:39", "start_char": "0"}], "date": "2011-05-12 03:20:39"}, {"headline": "Joana Amaral Dias e Jos\u00e9 Pinto da Costa partilham ideias no TEDx", "persons": [{"person": "Joana Amaral Dias", "end_char": "17", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110603162213/http://www.ionline.pt/adjuntos/102/imagenes/000/378/0000378072.jpg", "date": "2011-05-22 08:18:25", "start_char": "0"}, {"person": "Jos\u00e9 Pinto da Costa", "end_char": "39", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110731220311/http://www.tvi24.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/13464478/313x253", "date": "2011-05-22 08:18:25", "start_char": "20"}], "date": "2011-05-22 08:18:25"}, {"headline": "Escritor brasileiro Jo\u00e3o Gilberto Noll dorme hoje no quarto que foi de Fernando Pessoa", "persons": [{"person": "Jo\u00e3o Gilberto Noll", "end_char": "38", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110525091316/http://assets3.sportme.de/files/image_files/0000/0440/jtcby49wd4shjo4b5pahorund.jpg?1233219796", "date": "2011-05-22 08:22:49", "start_char": "20"}, {"person": "Fernando Pessoa", "end_char": "86", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120120194546/http://blog.ebooking.com.pt/wp-content/uploads/2011/12/3076024924_a0e75220de_b-e1323625880751.jpg", "date": "2011-05-22 08:22:49", "start_char": "71"}], "date": "2011-05-22 08:22:49"}, {"headline": "S\u00f3crates diz que o PSD se vai enganar e o PS vai ganhar as elei\u00e7\u00f5es", "persons": [{"person": "S\u00f3crates", "end_char": "8", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110707090341/http://www.jb.pt/wp-content/uploads/2011/03/socrates.jpg", "date": "2011-05-22 09:44:53", "start_char": "0"}], "date": "2011-05-22 09:44:53"}, {"headline": "Mark Webber faz o melhor tempo na primeira sess\u00e3o de treinos livres", "persons": [{"person": "Mark Webber", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111127192434/http://autosport.aeiou.pt/users/0/51/7df6ced2.jpeg", "date": "2011-05-22 10:20:15", "start_char": "0"}], "date": "2011-05-22 10:20:15"}, {"headline": "Papa Bento XVI fala com tripulantes da Esta\u00e7\u00e3o Espacial Internacional", "persons": [{"person": "Papa Bento XVI", "end_char": "14", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120225225315/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/ettore-ferrari-epa.jpg", "date": "2011-05-22 10:23:35", "start_char": "0"}], "date": "2011-05-22 10:23:35"}, {"headline": "Jo\u00e3o Jardim contra imigrantes na ilha", "persons": [{"person": "Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120305160353/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/F/z/6/-/4Pt4sFXWnQrSP4J2M6XQcw0_.jpg", "date": "2011-05-26 20:06:11", "start_char": "0"}], "date": "2011-05-26 20:06:11"}, {"headline": "Jardim usa exemplo de Villas-Boas para minimizar inexperi\u00eancia de Passos Coelho", "persons": [{"person": "Boas", "end_char": "33", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120120204559/http://b2c.iberojet.pt/contenidos/hoteles/hotel_D015101018/D015101018_imagen01.jpg", "date": "2011-05-28 00:25:43", "start_char": "29"}], "date": "2011-05-28 00:25:43"}, {"headline": "Pedro Martins d\u00e1 Leonardo Jardim no Braga", "persons": [{"person": "Pedro Martins d\u00e1 Leonardo Jardim", "end_char": "32", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111220030242/http://www.abola.pt/img/fotos/braga/2011/leonardojardim01.jpg", "date": "2011-05-29 19:32:44", "start_char": "0"}], "date": "2011-05-29 19:32:44"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim garante coopera\u00e7\u00e3o e solidariedade ao novo Governo", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120305160353/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/F/z/6/-/4Pt4sFXWnQrSP4J2M6XQcw0_.jpg", "date": "2011-06-19 16:57:33", "start_char": "0"}], "date": "2011-06-19 16:57:33"}, {"headline": "Jardim faz aviso a Passos Coelho", "persons": [{"person": "Passos Coelho", "end_char": "32", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111201024934/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/passos.jpg", "date": "2011-06-29 16:38:12", "start_char": "19"}], "date": "2011-06-29 16:38:12"}, {"headline": "Doa\u00e7\u00e3o de Jo\u00e3o Reis Gomes ao Museu Quinta das Cruzes", "persons": [{"person": "Jo\u00e3o Reis Gomes", "end_char": "25", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120105161007/http://www.lux.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/13551139/374", "date": "2011-07-01 12:04:31", "start_char": "10"}], "date": "2011-07-01 12:04:31"}, {"headline": "Governo Regional vai a Lisboa reunir com executivo de Passos Coelho", "persons": [], "date": "2011-07-01 17:01:02"}, {"headline": "Jardim Tropical com entrada livre no Dia da Regi\u00e3o", "persons": [], "date": "2011-07-01 18:23:34"}, {"headline": "L\u00edder parlamentar do PS-A\u00e7ores critica Alberto Jo\u00e3o Jardim", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "58", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120305160353/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/F/z/6/-/4Pt4sFXWnQrSP4J2M6XQcw0_.jpg", "date": "2011-07-01 23:23:59", "start_char": "39"}], "date": "2011-07-01 23:23:59"}], "to": "2011-07-07 07:33:46", "from": "2011-04-15 16:41:55"}, {"headline": [{"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim compreende aus\u00eancia de Passos no Ch\u00e3o da Lagoa", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120305160353/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/F/z/6/-/4Pt4sFXWnQrSP4J2M6XQcw0_.jpg", "date": "2011-07-31 15:23:25", "start_char": "0"}], "date": "2011-07-31 15:23:25"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim diz que n\u00e3o conhece Portas e compreende aus\u00eancia de Passos", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120305160353/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/F/z/6/-/4Pt4sFXWnQrSP4J2M6XQcw0_.jpg", "date": "2011-07-31 20:29:35", "start_char": "0"}, {"person": "Portas", "end_char": "46", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120127100723/http://causamonarquica.files.wordpress.com/2010/08/portas.jpg?w=600", "date": "2011-07-31 20:29:35", "start_char": "40"}, {"person": "Passos", "end_char": "78", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120311225658/http://www.linhasdeelvas.net/~media/downloads/16524.big.jpg", "date": "2011-07-31 20:29:35", "start_char": "72"}], "date": "2011-07-31 20:29:35"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim pressiona Governo a recuar na Zona Franca", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120305160353/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/F/z/6/-/4Pt4sFXWnQrSP4J2M6XQcw0_.jpg", "date": "2011-08-30 20:06:25", "start_char": "0"}], "date": "2011-08-30 20:06:25"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim diz que alvo da f\u00faria do poder financeiro", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120305160353/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/F/z/6/-/4Pt4sFXWnQrSP4J2M6XQcw0_.jpg", "date": "2011-09-13 20:08:32", "start_char": "0"}], "date": "2011-09-13 20:08:32"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim acusa Silva Lopes de ser incompetente", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim acusa Silva Lopes", "end_char": "37", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120305160353/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/F/z/6/-/4Pt4sFXWnQrSP4J2M6XQcw0_.jpg", "date": "2011-09-14 02:12:54", "start_char": "0"}], "date": "2011-09-14 02:12:54"}, {"headline": "Seguro desafia Passos Coelho a retirar confian\u00e7a pol\u00edtica a Alberto Jo\u00e3o Jardim", "persons": [{"person": "Passos Coelho", "end_char": "28", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111201024934/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/passos.jpg", "date": "2011-09-16 17:43:13", "start_char": "15"}, {"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "79", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120305160353/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/F/z/6/-/4Pt4sFXWnQrSP4J2M6XQcw0_.jpg", "date": "2011-09-16 17:43:13", "start_char": "60"}], "date": "2011-09-16 17:43:13"}, {"headline": "CDS-PP pede julgamento pol\u00edtico de Alberto Jo\u00e3o Jardim", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "54", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120305160353/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/F/z/6/-/4Pt4sFXWnQrSP4J2M6XQcw0_.jpg", "date": "2011-09-16 17:50:06", "start_char": "35"}], "date": "2011-09-16 17:50:06"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim rejeita d\u00edvida oculta e garante n\u00e3o estar a esconder nada", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120305160353/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/F/z/6/-/4Pt4sFXWnQrSP4J2M6XQcw0_.jpg", "date": "2011-09-17 02:48:09", "start_char": "0"}], "date": "2011-09-17 02:48:09"}, {"headline": "Seguro acusa Passos Coelho de ser c\u00famplice de Alberto Jo\u00e3o Jardim", "persons": [{"person": "Passos Coelho", "end_char": "26", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111201024934/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/passos.jpg", "date": "2011-09-17 16:04:14", "start_char": "13"}, {"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "65", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120305160353/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/F/z/6/-/4Pt4sFXWnQrSP4J2M6XQcw0_.jpg", "date": "2011-09-17 16:04:14", "start_char": "46"}], "date": "2011-09-17 16:04:14"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim desvaloriza inten\u00e7\u00e3o da PGR analisar despesa escondida na Madeira", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120305160353/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/F/z/6/-/4Pt4sFXWnQrSP4J2M6XQcw0_.jpg", "date": "2011-09-18 20:40:31", "start_char": "0"}], "date": "2011-09-18 20:40:31"}, {"headline": "Almeida Santos considera que Alberto Jo\u00e3o Jardim ultrapassou todos os limites", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "48", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120305160353/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/F/z/6/-/4Pt4sFXWnQrSP4J2M6XQcw0_.jpg", "date": "2011-09-21 15:02:37", "start_char": "29"}], "date": "2011-09-21 15:02:37"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim volta aos apelos de independ\u00eancia da Madeira", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120305160353/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/F/z/6/-/4Pt4sFXWnQrSP4J2M6XQcw0_.jpg", "date": "2011-09-24 17:15:36", "start_char": "0"}], "date": "2011-09-24 17:15:36"}, {"headline": "Jo\u00e3o Jardim tenciona marcar presen\u00e7a no Conselho de Estado e esclarecer situa\u00e7\u00e3o da Madeira", "persons": [], "date": "2011-09-30 05:00:32"}, {"headline": "Lou\u00e7\u00e3 diz que Alberto Jo\u00e3o Jardim j\u00e1 n\u00e3o conta", "persons": [{"person": "Lou\u00e7\u00e3", "end_char": "5", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121003045828/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/img-1064.jpg", "date": "2011-10-05 17:06:57", "start_char": "0"}, {"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "33", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120305160353/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/F/z/6/-/4Pt4sFXWnQrSP4J2M6XQcw0_.jpg", "date": "2011-10-05 17:06:57", "start_char": "14"}], "date": "2011-10-05 17:06:57"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim poder\u00e1 vencer as elei\u00e7\u00f5es na Madeira com maioria absoluta", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120305160353/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/F/z/6/-/4Pt4sFXWnQrSP4J2M6XQcw0_.jpg", "date": "2011-10-07 17:03:28", "start_char": "0"}], "date": "2011-10-07 17:03:28"}, {"headline": "Jo\u00e3o Jardim diz que Portugal \u00e9 um pa\u00eds descredibilizado com Estado decadente", "persons": [{"person": "Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120305160353/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/F/z/6/-/4Pt4sFXWnQrSP4J2M6XQcw0_.jpg", "date": "2011-10-07 18:00:09", "start_char": "0"}], "date": "2011-10-07 18:00:09"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim dispensa fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica na tarde de quarta-feira devido \u00e0 tomada de posse", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120305160353/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/F/z/6/-/4Pt4sFXWnQrSP4J2M6XQcw0_.jpg", "date": "2011-11-09 06:11:17", "start_char": "0"}], "date": "2011-11-09 06:11:17"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim quer referendar sa\u00edda da Madeira do Euro", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120305160353/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/F/z/6/-/4Pt4sFXWnQrSP4J2M6XQcw0_.jpg", "date": "2011-11-11 16:13:46", "start_char": "0"}], "date": "2011-11-11 16:13:46"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim em sil\u00eancio ap\u00f3s reuni\u00e3o de duas horas com Passos", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120305160353/http://sm2.imgs.sapo.pt/mb/F/z/6/-/4Pt4sFXWnQrSP4J2M6XQcw0_.jpg", "date": "2011-11-15 00:45:11", "start_char": "0"}, {"person": "Passos", "end_char": "69", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121003042139/http://www.oindesmentivel.com/wp-content/uploads/2011/06/passos-portas-238x300.jpg", "date": "2011-11-15 00:45:11", "start_char": "63"}], "date": "2011-11-15 00:45:11"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim reconhece dif\u00edcil di\u00e1logo com o Estado Central", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121124215937/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/mg-4711.jpg", "date": "2011-12-20 04:04:30", "start_char": "0"}], "date": "2011-12-20 04:04:30"}], "to": "2011-12-21 01:17:46", "from": "2011-07-08 03:29:41"}, {"headline": [{"headline": "diz Alberto Jo\u00e3o Jardim", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "23", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121124215937/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/mg-4711.jpg", "date": "2011-12-24 17:01:11", "start_char": "4"}], "date": "2011-12-24 17:01:11"}, {"headline": "Governo Regional falha pagamento de sal\u00e1rios no Jornal da Madeira", "persons": [], "date": "2012-01-08 02:42:09"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim mascara-se de Vasco da Gama", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121124215937/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/mg-4711.jpg", "date": "2012-01-11 02:08:57", "start_char": "0"}, {"person": "Vasco da Gama", "end_char": "47", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130101050531/http://www.computerworld.com.pt/media/2012/05/Fragata-Vasco-da-Gama-300x236.jpg", "date": "2012-01-11 02:08:57", "start_char": "34"}], "date": "2012-01-11 02:08:57"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim amea\u00e7a n\u00e3o assinar plano de resgate", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121124215937/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/mg-4711.jpg", "date": "2012-01-11 19:24:29", "start_char": "0"}], "date": "2012-01-11 19:24:29"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim pode n\u00e3o assinar programa de resgate \u00e0 Madeira", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121124215937/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/mg-4711.jpg", "date": "2012-01-11 20:36:39", "start_char": "0"}], "date": "2012-01-11 20:36:39"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim critica", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121124215937/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/mg-4711.jpg", "date": "2012-01-12 02:20:17", "start_char": "0"}], "date": "2012-01-12 02:20:17"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim cede e assina acordo com Gaspar ainda esta semana", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121124215937/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/mg-4711.jpg", "date": "2012-01-17 16:31:10", "start_char": "0"}, {"person": "Gaspar", "end_char": "51", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121024163128/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-8-ok.jpg", "date": "2012-01-17 16:31:10", "start_char": "45"}], "date": "2012-01-17 16:31:10"}, {"headline": "Primeiro-ministro recebe Alberto Jo\u00e3o Jardim na quarta-feira", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "44", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121124215937/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/mg-4711.jpg", "date": "2012-01-23 00:08:14", "start_char": "25"}], "date": "2012-01-23 00:08:14"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim n\u00e3o confirma encontro com Passos Coelho", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121124215937/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/mg-4711.jpg", "date": "2012-01-27 09:40:47", "start_char": "0"}, {"person": "Passos Coelho", "end_char": "59", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121016213203/http://www.oindesmentivel.com/wp-content/uploads/2010/10/passos-coelho-226x300.jpg", "date": "2012-01-27 09:40:47", "start_char": "46"}], "date": "2012-01-27 09:40:47"}, {"headline": "Jo\u00e3o Jardim apresenta hoje plano de resgate", "persons": [], "date": "2012-01-27 17:13:39"}, {"headline": "PSD vai viabilizar or\u00e7amento de Ant\u00f3nio Costa para a C\u00e2mara de Lisboa", "persons": [{"person": "Ant\u00f3nio Costa", "end_char": "45", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121116233828/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/3397239.jpg", "date": "2012-01-28 09:36:55", "start_char": "32"}], "date": "2012-01-28 09:36:55"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim diz ter d\u00favidas sobre o volume de receitas estabelecido no programa", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121124215937/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/mg-4711.jpg", "date": "2012-01-28 16:54:17", "start_char": "0"}], "date": "2012-01-28 16:54:17"}, {"headline": "Programa de ajuda financeira n\u00e3o pode ser executado por Alberto Jo\u00e3o Jardim", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "75", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121124215937/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/mg-4711.jpg", "date": "2012-01-29 13:32:54", "start_char": "56"}], "date": "2012-01-29 13:32:54"}, {"headline": "Oposi\u00e7\u00e3o entregou \u00f3scar de melhor actor a Alberto Jo\u00e3o Jardim", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "61", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121124215937/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/mg-4711.jpg", "date": "2012-02-02 17:06:43", "start_char": "42"}], "date": "2012-02-02 17:06:43"}, {"headline": "Deputada do PND ofereceu Oscar de melhor actor a Alberto Jo\u00e3o Jardim", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "68", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121124215937/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/mg-4711.jpg", "date": "2012-02-02 19:34:21", "start_char": "49"}], "date": "2012-02-02 19:34:21"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim diz que chanceler alem\u00e3 fez declara\u00e7\u00f5es ignorantes", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121124215937/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/mg-4711.jpg", "date": "2012-02-08 16:29:28", "start_char": "0"}], "date": "2012-02-08 16:29:28"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim diz que vai convidar Merkel a visitar a Madeira", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121124215937/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/mg-4711.jpg", "date": "2012-02-13 04:11:06", "start_char": "0"}, {"person": "Merkel", "end_char": "47", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121112161431/http://www.asbeiras.pt/wp-content/uploads/2012/11/merkel.jpg", "date": "2012-02-13 04:11:06", "start_char": "41"}], "date": "2012-02-13 04:11:06"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim festeja o Carnaval", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121124215937/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/mg-4711.jpg", "date": "2012-02-19 19:35:32", "start_char": "0"}, {"person": "Carnaval", "end_char": "38", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121125010447/http://www.jornalecos.com.pt/wp-content/uploads/2012/02/Carnaval-sousel-730x270.jpg", "date": "2012-02-19 19:35:32", "start_char": "30"}], "date": "2012-02-19 19:35:32"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim admite necessidade de Portugal pedir mais ajuda financeira", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121124215937/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/mg-4711.jpg", "date": "2012-02-26 17:19:18", "start_char": "0"}], "date": "2012-02-26 17:19:18"}, {"headline": "Governo admite tirar a Jardim gest\u00e3o da d\u00edvida da Madeira", "persons": [], "date": "2012-03-05 06:30:57"}], "to": "2012-03-25 23:58:39", "from": "2011-12-22 06:19:16"}, {"headline": [{"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim aconselha pessoas a manter patrim\u00f3nio e esperar retoma da economia", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121124215937/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/mg-4711.jpg", "date": "2012-07-15 16:59:47", "start_char": "0"}], "date": "2012-07-15 16:59:47"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim visita zonas ardidas na Madeira", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121124215937/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/mg-4711.jpg", "date": "2012-07-28 03:59:50", "start_char": "0"}], "date": "2012-07-28 03:59:50"}, {"headline": "Bombeiros avan\u00e7am com processo crime contra Alberto Jo\u00e3o Jardim", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "63", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121124215937/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/mg-4711.jpg", "date": "2012-07-28 19:25:05", "start_char": "44"}], "date": "2012-07-28 19:25:05"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim defende redu\u00e7\u00e3o da despesa", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121124215937/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/mg-4711.jpg", "date": "2012-08-02 18:50:35", "start_char": "0"}], "date": "2012-08-02 18:50:35"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim defende revis\u00e3o do movimento ol\u00edmpico portugu\u00eas", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121124215937/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/mg-4711.jpg", "date": "2012-08-03 05:49:17", "start_char": "0"}], "date": "2012-08-03 05:49:17"}, {"headline": "PSD Jardim declara se mais pessimista que Passos Coelho quanto \u00e0 recupera\u00e7\u00e3o econ\u00f3mica", "persons": [{"person": "Passos Coelho", "end_char": "55", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121016213203/http://www.oindesmentivel.com/wp-content/uploads/2010/10/passos-coelho-226x300.jpg", "date": "2012-08-15 16:18:00", "start_char": "42"}], "date": "2012-08-15 16:18:00"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim considera que Governo deu primeiro passo de separatismo", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121124215937/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/mg-4711.jpg", "date": "2012-08-19 21:32:06", "start_char": "0"}], "date": "2012-08-19 21:32:06"}, {"headline": "Jardim diz que Estado perdeu a vergonha e aconselha ministro da Sa\u00fade a ler Constitui\u00e7\u00e3o", "persons": [], "date": "2012-08-25 02:51:24"}, {"headline": "V\u00cdDEO Homem embriagado atira copo a Alberto Jo\u00e3o Jardim", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "55", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121124215937/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/mg-4711.jpg", "date": "2012-09-03 15:08:05", "start_char": "36"}], "date": "2012-09-03 15:08:05"}, {"headline": "Homem que atirou cerveja a Jo\u00e3o Jardim ouvido pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico", "persons": [{"person": "Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "38", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121124215937/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/mg-4711.jpg", "date": "2012-09-03 15:16:20", "start_char": "27"}], "date": "2012-09-03 15:16:20"}, {"headline": "CDS insiste que Jo\u00e3o Jardim deve pedir renegocia\u00e7\u00e3o do plano de ajustamento", "persons": [{"person": "Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "27", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121124215937/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/mg-4711.jpg", "date": "2012-09-03 15:24:29", "start_char": "16"}], "date": "2012-09-03 15:24:29"}, {"headline": "Jardim diz ter muita considera\u00e7\u00e3o por Alberto da Ponte", "persons": [{"person": "Alberto da Ponte", "end_char": "54", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121002221932/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/3445931.jpg", "date": "2012-09-08 01:18:47", "start_char": "38"}], "date": "2012-09-08 01:18:47"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim diz n\u00e3o ver", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121124215937/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/mg-4711.jpg", "date": "2012-09-14 10:02:49", "start_char": "0"}], "date": "2012-09-14 10:02:49"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim prop\u00f5e separa\u00e7\u00e3o se Portugal recusar mais autonomia", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121124215937/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/mg-4711.jpg", "date": "2012-10-02 16:37:52", "start_char": "0"}], "date": "2012-10-02 16:37:52"}, {"headline": "Jardim critica classe pol\u00edtica que n\u00e3o quer dar passos audaciosos para mudar o Pa\u00eds", "persons": [], "date": "2012-10-27 03:05:45"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim reeleito para presid\u00eancia do PSD", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121124215937/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/mg-4711.jpg", "date": "2012-11-08 16:15:28", "start_char": "0"}], "date": "2012-11-08 16:15:28"}, {"headline": "Jardim diz que presen\u00e7a de Passos Coelho no congresso do PSD M evidencia solidariedade", "persons": [{"person": "Passos Coelho", "end_char": "40", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121211043314/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/lusa-004.jpg", "date": "2012-11-24 20:49:56", "start_char": "27"}], "date": "2012-11-24 20:49:56"}, {"headline": "PCP Madeira desvaloriza proposta defendida por Alberto Jo\u00e3o Jardim", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "66", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131112052700/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/albertojoaojardim9.jpg", "date": "2012-12-02 19:12:24", "start_char": "47"}], "date": "2012-12-02 19:12:24"}, {"headline": "diz Alberto Jo\u00e3o Jardim", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "23", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131112052700/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/albertojoaojardim9.jpg", "date": "2012-12-11 02:31:23", "start_char": "4"}], "date": "2012-12-11 02:31:23"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim perguntou ao Ant\u00f3nio Mexia se a Galp n\u00e3o quer resgatar a Madeira", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131112052700/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/albertojoaojardim9.jpg", "date": "2013-03-20 16:24:51", "start_char": "0"}], "date": "2013-03-20 16:24:51"}], "to": "2013-03-29 21:42:12", "from": "2012-07-01 15:02:50"}, {"headline": [{"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim diz que n\u00e3o \u00e9 inimigo dos jornalistas", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131112052700/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/albertojoaojardim9.jpg", "date": "2013-08-03 03:22:04", "start_char": "0"}], "date": "2013-08-03 03:22:04"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim rasga exemplar do Di\u00e1rio de Not\u00edcias da Madeira", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131112052700/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/albertojoaojardim9.jpg", "date": "2013-08-03 04:18:27", "start_char": "0"}], "date": "2013-08-03 04:18:27"}, {"headline": "Jo\u00e3o Jardim Apresenta Livro Blogue Clube dos Pensadores em Gaia", "persons": [{"person": "Jo\u00e3o Jardim Apresenta Livro Blogue Clube dos", "end_char": "44", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131112052700/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/albertojoaojardim9.jpg", "date": "2013-08-13 04:57:50", "start_char": "0"}], "date": "2013-08-13 04:57:50"}, {"headline": "diz Alberto Jo\u00e3o Jardim", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "23", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131112052700/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/albertojoaojardim9.jpg", "date": "2013-09-11 05:21:59", "start_char": "4"}], "date": "2013-09-11 05:21:59"}, {"headline": "diz Jo\u00e3o Jardim", "persons": [{"person": "Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "15", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131112052700/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/albertojoaojardim9.jpg", "date": "2013-09-21 19:07:05", "start_char": "4"}], "date": "2013-09-21 19:07:05"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim arguido no caso", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131112052700/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/albertojoaojardim9.jpg", "date": "2013-09-30 17:07:13", "start_char": "0"}], "date": "2013-09-30 17:07:13"}, {"headline": "Jardim n\u00e3o vai ao Conselho Nacional do PSD", "persons": [], "date": "2013-10-02 05:01:18"}, {"headline": "Sucess\u00e3o de Alberto Jo\u00e3o Jardim", "persons": [], "date": "2013-10-04 16:22:30"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim mandou executar dividas de diversas c\u00e2maras da Madeira", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131112052700/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/albertojoaojardim9.jpg", "date": "2013-11-09 06:29:47", "start_char": "0"}], "date": "2013-11-09 06:29:47"}, {"headline": "Passos Coelho anuncia que n\u00e3o participa na campanha de Jardim", "persons": [{"person": "Passos Coelho", "end_char": "13", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140930084404/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/politicos/passos54.jpg", "date": "2013-11-11 12:58:20", "start_char": "0"}], "date": "2013-11-11 12:58:20"}, {"headline": "William Carvalho eleito o melhor jogador jovem de agosto", "persons": [{"person": "William Carvalho", "end_char": "16", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140905170844/http://www.abola.pt/img/fotos/seleccao/2015/william1.jpg", "date": "2013-11-11 15:59:17", "start_char": "0"}], "date": "2013-11-11 15:59:17"}, {"headline": "Nuno Marques vai ser o selecionador na Ta\u00e7a Davis", "persons": [{"person": "Nuno Marques", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140905151652/http://www.almeirinense.com/wp-content/uploads/2014/03/nuno-marques2.jpg", "date": "2013-11-11 18:08:38", "start_char": "0"}], "date": "2013-11-11 18:08:38"}, {"headline": "Pesquisa de Resultado do Benfica Sporting e Futsal", "persons": [{"person": "Futsal", "end_char": "50", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131115152325/http://www.cm-viladoconde.pt/Thumbnail.axd?WM_FICHEIRO=/files/2/multimedias/20091006114737437026.jpg&WM_WIDTH=380&WM_HEIGHT=244", "date": "2013-11-13 08:55:40", "start_char": "44"}], "date": "2013-11-13 08:55:40"}, {"headline": "Pesquisa de Benfica Sporting Live Stream", "persons": [], "date": "2013-11-13 09:00:51"}, {"headline": "Jo\u00e3o Pinto sobre Carlos Martins", "persons": [{"person": "Jo\u00e3o Pinto", "end_char": "10", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140513210514/http://mediaserver2.rr.pt/newrr/joao_vieira_pinto_1149971f_400x225.jpg", "date": "2013-11-13 10:02:54", "start_char": "0"}, {"person": "Carlos Martins", "end_char": "31", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140919184813/http://futebolportugal.clix.pt/wp-content/uploads/ng3022B8A1-5F96-43DA-BD03-3DBE4D2C1FB7-670x440.jpg", "date": "2013-11-13 10:02:54", "start_char": "17"}], "date": "2013-11-13 10:02:54"}, {"headline": "Opini\u00e3o de Jesus sobre o jogo do Benfica", "persons": [{"person": "Opini\u00e3o de Jesus", "end_char": "16", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140803184231/http://www.maisfutebol.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/14174722/600.jpg", "date": "2013-11-13 11:12:04", "start_char": "0"}], "date": "2013-11-13 11:12:04"}, {"headline": "Sporting de Braga vence Rio Ave e sobe \u00e0 lideran\u00e7a provis\u00f3ria", "persons": [{"person": "Sporting de Braga", "end_char": "17", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140529005059/http://futebolportugal.clix.pt/wp-content/uploads/pardo.jpg", "date": "2013-11-13 18:45:41", "start_char": "0"}], "date": "2013-11-13 18:45:41"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim critica", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141010165516/http://img0.rtp.pt/icm//thumb/phpThumb.php?src=/antena1/images/f0/f0d93fd71e3e88f54cdc9afc90396c70&w=473&sx=0&sy=0&sw=640&sh=336&q=75", "date": "2013-11-14 21:50:07", "start_char": "0"}], "date": "2013-11-14 21:50:07"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim mandou votar a favor de um or\u00e7amento que rouba o Povo", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141010165516/http://img0.rtp.pt/icm//thumb/phpThumb.php?src=/antena1/images/f0/f0d93fd71e3e88f54cdc9afc90396c70&w=473&sx=0&sy=0&sw=640&sh=336&q=75", "date": "2013-11-19 09:23:12", "start_char": "0"}], "date": "2013-11-19 09:23:12"}, {"headline": "Decreto de demiss\u00e3o de Alberto Jo\u00e3o Jardim publicado em Di\u00e1rio da Rep\u00fablica", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "42", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141010165516/http://img0.rtp.pt/icm//thumb/phpThumb.php?src=/antena1/images/f0/f0d93fd71e3e88f54cdc9afc90396c70&w=473&sx=0&sy=0&sw=640&sh=336&q=75", "date": "2013-11-20 21:48:28", "start_char": "23"}], "date": "2013-11-20 21:48:28"}], "to": "2014-01-24 18:42:01", "from": "2013-07-30 22:10:06"}, {"headline": [{"headline": "Adiado julgamento de acusado de ter atirado copo de cerveja a Alberto Jo\u00e3o Jardim", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "81", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141010165516/http://img0.rtp.pt/icm//thumb/phpThumb.php?src=/antena1/images/f0/f0d93fd71e3e88f54cdc9afc90396c70&w=473&sx=0&sy=0&sw=640&sh=336&q=75", "date": "2014-05-26 17:36:54", "start_char": "62"}], "date": "2014-05-26 17:36:54"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim n\u00e3o vai ao Conselho de Estado e responsabiliza TAP", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141010165516/http://img0.rtp.pt/icm//thumb/phpThumb.php?src=/antena1/images/f0/f0d93fd71e3e88f54cdc9afc90396c70&w=473&sx=0&sy=0&sw=640&sh=336&q=75", "date": "2014-07-28 04:36:20", "start_char": "0"}], "date": "2014-07-28 04:36:20"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim defende discuss\u00e3o da lideran\u00e7a no PSD", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922215804/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/albertojoaojardim6.jpg", "date": "2014-09-24 00:51:25", "start_char": "0"}], "date": "2014-09-24 00:51:25"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim acusa Silva Lopes de ser", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim acusa Silva Lopes", "end_char": "37", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922215804/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/albertojoaojardim6.jpg", "date": "2014-09-30 19:15:02", "start_char": "0"}], "date": "2014-09-30 19:15:02"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim diz que Merkel fez declara\u00e7\u00f5es ignorantes", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922215804/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/albertojoaojardim6.jpg", "date": "2014-10-23 20:25:25", "start_char": "0"}, {"person": "Merkel", "end_char": "34", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150813221434/https://aventadores.files.wordpress.com/2015/08/merkel.jpg?w=640", "date": "2014-10-23 20:25:25", "start_char": "28"}], "date": "2014-10-23 20:25:25"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim anuncia solu\u00e7\u00e3o para concluir obras no Est\u00e1dio dos Barreiros", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922215804/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/albertojoaojardim6.jpg", "date": "2014-11-05 00:49:24", "start_char": "0"}], "date": "2014-11-05 00:49:24"}, {"headline": "Nacional homenageia Alberto Jo\u00e3o Jardim e Rui Alves", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "39", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922215804/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/albertojoaojardim6.jpg", "date": "2014-12-02 20:47:41", "start_char": "20"}, {"person": "Rui Alves", "end_char": "51", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151121121359/http://norte2020.pt/sites/default/files/public/29_1.jpg", "date": "2014-12-02 20:47:41", "start_char": "42"}], "date": "2014-12-02 20:47:41"}, {"headline": "Nacional da Madeira vai homenagear Alberto Jo\u00e3o Jardim e Rui Alves", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "54", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922215804/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/albertojoaojardim6.jpg", "date": "2014-12-04 03:26:42", "start_char": "35"}, {"person": "Rui Alves", "end_char": "66", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151121121359/http://norte2020.pt/sites/default/files/public/29_1.jpg", "date": "2014-12-04 03:26:42", "start_char": "57"}], "date": "2014-12-04 03:26:42"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim admite vir a ser deputado na Assembleia da Rep\u00fablica", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922215804/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/albertojoaojardim6.jpg", "date": "2014-12-07 03:27:21", "start_char": "0"}], "date": "2014-12-07 03:27:21"}, {"headline": "Miguel Albuquerque vence primeira volta da sucess\u00e3o a Jo\u00e3o Jardim", "persons": [{"person": "Miguel Albuquerque", "end_char": "18", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151208054523/http://www.tribunadamadeira.pt/wp-content/uploads/2015/03/Miguel-Albuquerque-02-350x253.jpg", "date": "2014-12-20 21:56:43", "start_char": "0"}, {"person": "Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "65", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922215804/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/albertojoaojardim6.jpg", "date": "2014-12-20 21:56:43", "start_char": "54"}], "date": "2014-12-20 21:56:43"}, {"headline": "Miguel Albuquerque sucede a Alberto Jo\u00e3o Jardim como l\u00edder do PSD", "persons": [{"person": "Miguel Albuquerque", "end_char": "18", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151208054523/http://www.tribunadamadeira.pt/wp-content/uploads/2015/03/Miguel-Albuquerque-02-350x253.jpg", "date": "2014-12-30 18:40:19", "start_char": "0"}, {"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "47", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922215804/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/albertojoaojardim6.jpg", "date": "2014-12-30 18:40:19", "start_char": "28"}], "date": "2014-12-30 18:40:19"}, {"headline": "Miguel Albuquerque sucede a Alberto Jo\u00e3o Jardim na Madeira", "persons": [{"person": "Miguel Albuquerque", "end_char": "18", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151208054523/http://www.tribunadamadeira.pt/wp-content/uploads/2015/03/Miguel-Albuquerque-02-350x253.jpg", "date": "2014-12-30 22:11:51", "start_char": "0"}, {"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "47", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922215804/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/albertojoaojardim6.jpg", "date": "2014-12-30 22:11:51", "start_char": "28"}], "date": "2014-12-30 22:11:51"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim admite ser candidato a Bel\u00e9m se reunir as assinaturas", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922215804/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/albertojoaojardim6.jpg", "date": "2015-01-09 00:57:14", "start_char": "0"}], "date": "2015-01-09 00:57:14"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim prepara candidatura \u00e0 lideran\u00e7a do PSD", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922215804/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/albertojoaojardim6.jpg", "date": "2015-01-10 02:54:41", "start_char": "0"}], "date": "2015-01-10 02:54:41"}, {"headline": "Cristiano Ronaldo gritou de raiva ao saber que conterr\u00e2neo Alberto Jo\u00e3o Jardim abandonou o poder", "persons": [{"person": "Cristiano Ronaldo", "end_char": "17", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150411012154/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2Fd%2F2%2F2%2F2a0aa226db6b4687042da9ed766c9dcfba6d0.jpg&crop=center&hash=c12fbb0d6a950126c372f95ada28985d&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "date": "2015-01-13 18:21:52", "start_char": "0"}, {"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "78", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922215804/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/albertojoaojardim6.jpg", "date": "2015-01-13 18:21:52", "start_char": "59"}], "date": "2015-01-13 18:21:52"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim confirma presen\u00e7a no Conselho de Estado", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922215804/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/albertojoaojardim6.jpg", "date": "2015-01-24 05:09:04", "start_char": "0"}], "date": "2015-01-24 05:09:04"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim condenado a pagar indemniza\u00e7\u00e3o de quatro mil euros", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922215804/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/albertojoaojardim6.jpg", "date": "2015-03-03 23:17:45", "start_char": "0"}], "date": "2015-03-03 23:17:45"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim inaugura hoje o Arquip\u00e9lago da Madeira", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922215804/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/albertojoaojardim6.jpg", "date": "2015-03-27 18:19:55", "start_char": "0"}], "date": "2015-03-27 18:19:55"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim recusa comentar novo Governo regional", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922215804/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/albertojoaojardim6.jpg", "date": "2015-04-13 18:02:22", "start_char": "0"}], "date": "2015-04-13 18:02:22"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim n\u00e3o vai ser deputado", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922215804/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/albertojoaojardim6.jpg", "date": "2015-04-19 17:09:21", "start_char": "0"}], "date": "2015-04-19 17:09:21"}], "to": "2015-08-16 23:30:52", "from": "2014-04-28 02:57:36"}, {"headline": [{"headline": "Pinto da Costa diz que Passos Coelho e Cavaco Silva lhe foram ao bolso", "persons": [{"person": "Pinto da Costa", "end_char": "14", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160430001606/http://cdn1.sol.pt/fotos//fotosNG/2012/11/24/small/ng1305124_435x201.jpg?type=L", "date": "2015-09-28 22:12:39", "start_char": "0"}, {"person": "Passos Coelho", "end_char": "36", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151115192957/https://capeiaarraiana.files.wordpress.com/2012/02/passos.jpg?w=490&h=268", "date": "2015-09-28 22:12:39", "start_char": "23"}, {"person": "Cavaco Silva", "end_char": "51", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150930044016/https://www.cm-feira.pt/portal/UserFiles/Image/20140611_Alfredo%20Henriques1_320.jpg", "date": "2015-09-28 22:12:39", "start_char": "39"}], "date": "2015-09-28 22:12:39"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim admite ser deputado e candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160420024913/http://www.acorianooriental.pt/image_cache/images/view/_video/22037.jpg", "date": "2015-11-30 16:55:47", "start_char": "0"}], "date": "2015-11-30 16:55:47"}, {"headline": "Carvalho da Silva e Jo\u00e3o Jardim contra medidas de austeridade", "persons": [{"person": "Carvalho da Silva", "end_char": "17", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160421204918/http://www.distritonline.pt/wp-content/uploads/2015/03/psdsantanacarvalho-550x400_c.jpg", "date": "2015-12-07 14:13:13", "start_char": "0"}, {"person": "Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "31", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160420024913/http://www.acorianooriental.pt/image_cache/images/view/_video/22037.jpg", "date": "2015-12-07 14:13:13", "start_char": "20"}], "date": "2015-12-07 14:13:13"}, {"headline": "Cavaco Silva condecora Alberto Jo\u00e3o Jardim e outras quatro personalidades madeirenses", "persons": [{"person": "Cavaco Silva", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160407234211/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/1/24/509293.jpg?type=L", "date": "2015-12-18 22:57:51", "start_char": "0"}, {"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "42", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160420024913/http://www.acorianooriental.pt/image_cache/images/view/_video/22037.jpg", "date": "2015-12-18 22:57:51", "start_char": "23"}], "date": "2015-12-18 22:57:51"}, {"headline": "Cavaco Silva vai condecorar Alberto Jo\u00e3o Jardim", "persons": [{"person": "Cavaco Silva", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160407234211/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/1/24/509293.jpg?type=L", "date": "2015-12-19 22:20:26", "start_char": "0"}, {"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "47", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160420024913/http://www.acorianooriental.pt/image_cache/images/view/_video/22037.jpg", "date": "2015-12-19 22:20:26", "start_char": "28"}], "date": "2015-12-19 22:20:26"}, {"headline": "Cavaco Silva destaca patriotismo de Alberto Jo\u00e3o Jardim", "persons": [{"person": "Cavaco Silva", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160407234211/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/1/24/509293.jpg?type=L", "date": "2015-12-30 21:13:40", "start_char": "0"}, {"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "55", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160420024913/http://www.acorianooriental.pt/image_cache/images/view/_video/22037.jpg", "date": "2015-12-30 21:13:40", "start_char": "36"}], "date": "2015-12-30 21:13:40"}, {"headline": "Homem que atirou cerveja a Alberto Jo\u00e3o Jardim foi absolvido porque era cerveja sem \u00e1lcool", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "46", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160420024913/http://www.acorianooriental.pt/image_cache/images/view/_video/22037.jpg", "date": "2016-01-27 00:21:50", "start_char": "27"}], "date": "2016-01-27 00:21:50"}, {"headline": "Presid\u00eancia teme que Alberto Jo\u00e3o Jardim aproveite o Conselho de Estado para morder a Cavaco", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "40", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160420024913/http://www.acorianooriental.pt/image_cache/images/view/_video/22037.jpg", "date": "2016-01-30 01:57:07", "start_char": "21"}], "date": "2016-01-30 01:57:07"}, {"headline": "Viagem de Cavaco Silva \u00e0s Selvagens foi autorizada por Alberto Jo\u00e3o Jardim", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "74", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160420024913/http://www.acorianooriental.pt/image_cache/images/view/_video/22037.jpg", "date": "2016-01-31 04:39:51", "start_char": "55"}], "date": "2016-01-31 04:39:51"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim perguntou ao Ant\u00f3nio Mexia se a Galp n\u00e3o quer resgatar a Madeira", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160420024913/http://www.acorianooriental.pt/image_cache/images/view/_video/22037.jpg", "date": "2016-02-06 04:54:43", "start_char": "0"}], "date": "2016-02-06 04:54:43"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim quer referendar sa\u00edda da Madeira do Euro", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160420024913/http://www.acorianooriental.pt/image_cache/images/view/_video/22037.jpg", "date": "2016-02-08 23:27:58", "start_char": "0"}], "date": "2016-02-08 23:27:58"}, {"headline": "Cristiano Ronaldo gritou de raiva ao saber que conterr\u00e2neo Alberto Jo\u00e3o Jardim abandonou o poder", "persons": [{"person": "Cristiano Ronaldo", "end_char": "17", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160505191802/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/FOTOSAP/ESPANHA/2016/ronaldomaos1.jpg", "date": "2016-02-17 01:56:23", "start_char": "0"}, {"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "78", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160420024913/http://www.acorianooriental.pt/image_cache/images/view/_video/22037.jpg", "date": "2016-02-17 01:56:23", "start_char": "59"}], "date": "2016-02-17 01:56:23"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim arguido no caso Cuba Livre", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160420024913/http://www.acorianooriental.pt/image_cache/images/view/_video/22037.jpg", "date": "2016-03-08 19:19:29", "start_char": "0"}], "date": "2016-03-08 19:19:29"}, {"headline": "V\u00edtor Gaspar e Teixeira dos Santos testemunhas de Alberto Jo\u00e3o Jardim", "persons": [{"person": "V\u00edtor Gaspar", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160426191435/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/4/14/519188.jpg?type=L", "date": "2016-03-09 00:50:12", "start_char": "0"}, {"person": "Teixeira dos", "end_char": "27", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160606091557/http://www.filipeteixeira.pt/wp-content/uploads/2015/08/cropped-foto-redonda.png", "date": "2016-03-09 00:50:12", "start_char": "15"}, {"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "69", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160420024913/http://www.acorianooriental.pt/image_cache/images/view/_video/22037.jpg", "date": "2016-03-09 00:50:12", "start_char": "50"}], "date": "2016-03-09 00:50:12"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim arguido em caso de alegada oculta\u00e7\u00e3o da d\u00edvida da Madeira", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160420024913/http://www.acorianooriental.pt/image_cache/images/view/_video/22037.jpg", "date": "2016-03-09 19:32:03", "start_char": "0"}], "date": "2016-03-09 19:32:03"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim arguido em caso sobre d\u00edvida da Madeira", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160420024913/http://www.acorianooriental.pt/image_cache/images/view/_video/22037.jpg", "date": "2016-03-10 00:04:17", "start_char": "0"}], "date": "2016-03-10 00:04:17"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim inaugura hoje o Arquip\u00e9lago da Madeira", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160523201744/http://www.jm-madeira.pt/sites/default/files/imagecache/spotlight_homepage/alberto_joao_jardim_1b.jpg", "date": "2016-04-25 00:21:25", "start_char": "0"}], "date": "2016-04-25 00:21:25"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim vai ser julgado por viola\u00e7\u00e3o de neutralidade e imparcialidade", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160523201744/http://www.jm-madeira.pt/sites/default/files/imagecache/spotlight_homepage/alberto_joao_jardim_1b.jpg", "date": "2016-05-18 18:36:28", "start_char": "0"}], "date": "2016-05-18 18:36:28"}, {"headline": "Marina constru\u00edda por Alberto Jo\u00e3o Jardim vai ser demolida por trolhas cubanos e chineses", "persons": [{"person": "Marina", "end_char": "6", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161102192246/http://get2c.pt/get2c/en/wp-content/uploads/sites/2/2015/03/11r.jpg", "date": "2016-07-22 21:05:00", "start_char": "0"}, {"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "41", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161031114751/http://inepcia.com/wp-content/uploads/ng7606746-1024x576.jpg", "date": "2016-07-22 21:05:00", "start_char": "22"}], "date": "2016-07-22 21:05:00"}, {"headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim diz que solu\u00e7\u00e3o do Presidente da Rep\u00fablica \u00e9 desastrosa", "persons": [{"person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170807191030/https://cdn-images.rtp.pt/EPG/imagens/34109_43773_79248.jpg?q=30&v=3&w=350&w=150", "date": "2016-11-15 20:24:27", "start_char": "0"}], "date": "2016-11-15 20:24:27"}], "to": "2016-11-18 19:20:47", "from": "2015-08-20 03:28:01"}]