{"results": [{"to": "2011-04-11 02:55:47", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Lux - Alberto Jo\u00e3o Jardim mascara-se de Vasco da Gama (fotos)", "https://arquivo.pt/wayback/20100327223807/http://www.lux.iol.pt/nacionais/alberto-joao-jardim-carnaval-desfiles-madeira/1139895-4996.html"], ["Alberto Jo\u00e3o Jardim mascara-se de Vasco da Gama > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20120111020857/http://www.tvi24.iol.pt/sociedade/madeira-carnaval-jardim-vasco-da-gama-mascara-tvi24/1139261-4071.html"]], "date": "2010-03-27 22:38:07", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim mascara-se de Vasco da Gama"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim defende extin\u00e7\u00e3o da ERC - TV & Media - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100704190601/http://dn.sapo.pt/inicio/tv/interior.aspx?content_id=1609567&seccao=Media"]], "date": "2010-07-04 19:06:01", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim defende extin\u00e7\u00e3o da ERC"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim diz que donos de autom\u00f3veis destru\u00eddos t\u00eam direito a pr\u00e9mio de abate - Sociedade", "https://arquivo.pt/wayback/20100805055618/http://publico.pt/Sociedade/alberto-joao-jardim-diz-que-donos-de-automoveis-destruidos-tem-direito-a-premio-de-abate_1425382"]], "date": "2010-08-05 05:56:18", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim diz que donos de autom\u00f3veis destru\u00eddos t\u00eam direito a pr\u00e9mio de abate"}, {"docs": [["ERC critica Alberto Jo\u00e3o Jardim - TV & Media - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100916193207/http://dn.sapo.pt/inicio/tv/interior.aspx?content_id=1663305&seccao=Media"], ["ERC critica Alberto Jo\u00e3o Jardim - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20101004202335/http://sol.sapo.pt/inicio/Politica/Interior.aspx?content_id=72"]], "date": "2010-09-16 19:32:07", "kw": "ERC critica Alberto Jo\u00e3o Jardim"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim abre caminho para voto contra - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100927160323/http://dn.sapo.pt/inicio/portugal/interior.aspx?content_id=1672024&seccao=Madeira"]], "date": "2010-09-27 16:03:23", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim abre caminho para voto contra"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim diz que Madeira n\u00e3o sofrer\u00e1 cortes - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20101015231107/http://sol.sapo.pt/inicio/Politica/Interior.aspx?content_id=2281"]], "date": "2010-10-15 23:11:07", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim diz que Madeira n\u00e3o sofrer\u00e1 cortes"}, {"docs": [["Greves em Fran\u00e7a condicionam presen\u00e7a de Alberto Jo\u00e3o Jardim - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101029184627/http://dn.sapo.pt/inicio/portugal/interior.aspx?content_id=1698311&seccao=Madeira"]], "date": "2010-10-29 18:46:27", "kw": "Greves em Fran\u00e7a condicionam presen\u00e7a de Alberto Jo\u00e3o Jardim"}, {"docs": [["Jo\u00e3o Jardim impedido de estar na reuni\u00e3o do Conselho de Estado - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20101029222147/http://sol.sapo.pt/inicio/Politica/Interior.aspx?content_id=3311"], ["Jo\u00e3o Jardim impedido de estar na reuni\u00e3o do Conselho de Estado - Pol\u00edtica - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20111028022547/http://sol.sapo.pt/inicio/Politica/Interior.aspx?content_id=3311"]], "date": "2010-10-29 22:21:47", "kw": "Jo\u00e3o Jardim impedido de estar na reuni\u00e3o do Conselho de Estado"}, {"docs": [["WikiLeaks revela que Obama pensava que Alberto Jo\u00e3o Jardim era uma variedade de banana madeirense - ", "https://arquivo.pt/wayback/20101203161226/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1469227"], ["WikiLeaks revela que Obama pensava que Alberto Jo\u00e3o Jardim era uma variedade de banana madeirense ? ", "https://arquivo.pt/wayback/20160127053505/http://inimigo.publico.pt/2010/12/02/1469227/"]], "date": "2010-12-03 16:12:26", "kw": "WikiLeaks revela que Obama pensava que Alberto Jo\u00e3o Jardim era uma variedade de banana madeirense"}, {"docs": [["Jo\u00e3o Jardim usaria Or\u00e7amento para derrubar o Governo se fosse l\u00edder nacional- Pol\u00edtica - Jornal de n", "https://arquivo.pt/wayback/20101219042251/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=459165"]], "date": "2010-12-19 04:22:51", "kw": "Jo\u00e3o Jardim usaria Or\u00e7amento para derrubar o Governo se fosse l\u00edder nacional"}, {"docs": [["FOTOGALERIA: Passos Coelho recebe Alberto Jo\u00e3o Jardim (5 fotos) > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110108184442/http://www.tvi24.iol.pt/fotos/politica/1/212675"]], "date": "2011-01-08 18:44:42", "kw": "Passos Coelho recebe Alberto Jo\u00e3o Jardim"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim d\u00e1 entrada no hospital N\u00e9lio Mendon\u00e7a - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110109022823/http://dn.sapo.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1752213"]], "date": "2011-01-09 02:28:23", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim d\u00e1 entrada no hospital N\u00e9lio Mendon\u00e7a"}, {"docs": [["Estado de sa\u00fade de Alberto Jo\u00e3o Jardim evolui favoravelmente > Sociedade > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110109165727/http://www.tvi24.iol.pt/sociedade/jardim-madeira-enfarte-tvi24-joao-jardim/1224427-4071.html"]], "date": "2011-01-09 16:57:27", "kw": "Estado de sa\u00fade de Alberto Jo\u00e3o Jardim evolui favoravelmente"}, {"docs": [["Jo\u00e3o Jardim solid\u00e1rio com Ronaldo e Danny considera selec\u00e7\u00e3o \"incompetente\" - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110119104705/http://www.jn.pt/desporto/mundial2010/Interior.aspx?content_id=1608654"]], "date": "2011-01-19 10:47:05", "kw": "Jo\u00e3o Jardim solid\u00e1rio com Ronaldo e Danny considera selec\u00e7\u00e3o"}, {"docs": [["Jo\u00e3o Jardim diz que Portugal \u00e9 pais rendido ao exterior - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110126075934/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Nacional/Interior.aspx?content_id=1692869"]], "date": "2011-01-26 07:59:34", "kw": "Jo\u00e3o Jardim diz que Portugal \u00e9 pais rendido ao exterior"}, {"docs": [["Jo\u00e3o Jardim faz aposta com Paulo Portas - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110127145634/http://www.tsf.pt/paginainicial/interior.aspx?content_id=769233"]], "date": "2011-01-27 14:56:34", "kw": "Jo\u00e3o Jardim faz aposta com Paulo Portas"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim defende demiss\u00e3o do ministro das Finan\u00e7as - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110219223516/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Nacional/Interior.aspx?content_id=1603757"]], "date": "2011-02-19 22:35:16", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim defende demiss\u00e3o do ministro das Finan\u00e7as"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim corre sozinho \u00e0 presid\u00eancia do PSD-Madeira - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110301020641/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Nacional/Interior.aspx?content_id=1792875"]], "date": "2011-03-01 02:06:41", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim corre sozinho \u00e0 presid\u00eancia do PSD-Madeira"}, {"docs": [["Carvalho da Silva e Jo\u00e3o Jardim contra medidas de austeridade - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110312183314/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=1804127"], ["Carvalho da Silva e Jo\u00e3o Jardim contra medidas de austeridade - Economia - TSF R\u00e1dio Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20151207141313/http://www.tsf.pt/economia/interior/carvalho-da-silva-e-joao-jardim-contra-medidas-de-austeridade-1804127.html"]], "date": "2011-03-12 18:33:14", "kw": "Carvalho da Silva e Jo\u00e3o Jardim contra medidas de austeridade"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim diz que Governo de S\u00f3crates \u00e9 de vingan\u00e7azinhas- - Jornal de neg\u00f3cios online", "https://arquivo.pt/wayback/20110402161038/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=477293"]], "date": "2011-04-02 16:10:38", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim diz que Governo de S\u00f3crates \u00e9 de vingan\u00e7azinhas"}], "from": "2010-01-11 01:32:55"}, {"to": "2011-07-07 07:33:46", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim teme a perda de solidariedade no projecto europeu - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110415174049/http://sol.sapo.pt/inicio/Politica/Interior.aspx?content_id=16893"], ["Alberto Jo\u00e3o Jardim teme a perda de solidariedade no projecto europeu - Pol\u00edtica - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110504160044/http://sol.sapo.pt/inicio/Politica/Interior.aspx?content_id=16893"]], "date": "2011-04-15 17:40:49", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim teme a perda de solidariedade no projecto europeu"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim admite n\u00e3o cumprir medidas do FMI - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110428022412/http://sol.sapo.pt/inicio/Politica/Interior.aspx?content_id=17773"], ["Alberto Jo\u00e3o Jardim admite n\u00e3o cumprir medidas do FMI - Pol\u00edtica - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110504160105/http://sol.sapo.pt/inicio/Politica/Interior.aspx?content_id=17773"]], "date": "2011-04-28 02:24:12", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim admite n\u00e3o cumprir medidas do FMI"}, {"docs": [["Cimeira da NATO \u00e9 \"mais gasto de dinheiro para o pa\u00eds\", diz Jo\u00e3o Jardim - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110428201557/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Nacional/Interior.aspx?content_id=1713214"], ["Segundo resgate \u00e9 inevit\u00e1vel se mercados n\u00e3o responderem, diz Jo\u00e3o Jardim - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20130921190705/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Politica/Interior.aspx?content_id=3433411"], ["Madeira recusou modelo de Poiares Maduro para RTP-M, diz Jo\u00e3o Jardim - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140508180234/http://www.aeiou.pt/quiosque/rtp-dispensa-mais-de-metade-dos-trabalhadores-dos-acores-e-madeira"], ["Madeira recusou modelo de Poiares Maduro para RTP-M, diz Jo\u00e3o Jardim | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20140508235822/http://www.ionline.pt/artigos/portugal-media-televisao/madeira-recusou-modelo-poiares-maduro-rtp-m-diz-joao-jardim"], ["\u00abPortugal \u00e9 um pa\u00eds de bufos\u00bb, diz Jo\u00e3o Jardim - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20141001014958/http://www.tsf.pt/paginainicial/interior.aspx?content_id=766585"]], "date": "2011-04-28 20:15:57", "kw": "diz Jo\u00e3o Jardim"}, {"docs": [["\"Temos de lutar para acabar com o fascismo\", diz Alberto Jo\u00e3o Jardim - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110428201709/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Nacional/Interior.aspx?content_id=1318147"], ["\"O meu lema \u00e9 p\u00f4r as pessoas felizes\", diz Alberto Jo\u00e3o Jardim - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20111001160744/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Nacional/Interior.aspx?content_id=2029717"], ["\u00abO meu lema \u00e9 p\u00f4r as pessoas felizes\u00bb, diz Alberto Jo\u00e3o Jardim - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20111002184045/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Portugal/Interior.aspx?content_id=2029745"], ["Reajustamento \"ser\u00e1 o melhor que se conseguiu\", diz Alberto Jo\u00e3o Jardim - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20111224170111/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Politica/Interior.aspx?content_id=2204838"], ["Plano de reajustamento para a Madeira \"ser\u00e1 o melhor que se conseguiu\", diz Alberto Jo\u00e3o Jardim | iO", "https://arquivo.pt/wayback/20111224181950/http://www.ionline.pt/portugal/plano-reajustamento-madeira-sera-melhor-se-conseguiu-diz-alberto-joao-jardim"], ["'H\u00e1 falta de autoridade democr\u00e1tica neste pa\u00eds', diz Alberto Jo\u00e3o Jardim - Pol\u00edtica - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20121211023123/http://sol.sapo.pt/inicio/Politica/Interior.aspx?content_id=64416"], ["Jos\u00e9 S\u00f3crates est\u00e1 a ser \"usado para atacar\" Cavaco, diz Alberto Jo\u00e3o Jardim - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20130329214212/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Politica/Interior.aspx?content_id=3136120"], ["Corte nas pens\u00f5es \u00e9 ?indecente?, diz Alberto Jo\u00e3o Jardim | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20130911052159/http://www.ionline.pt/artigos/dinheiro/corte-nas-pensoes-indecente-diz-alberto-joao-jardim"], ["Segundo resgate \u00e9 inevit\u00e1vel se mercados n\u00e3o responderem, diz Alberto Jo\u00e3o Jardim - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20130921160422/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=3433415&referrer=FooterOJ"], ["\"Este Governo para mim acabou\", diz Alberto Jo\u00e3o Jardim - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20141217030825/http://www.aeiou.pt/quiosque/este-governo-psd-cds-acabou"], ["\u00abMadeirenses t\u00eam que ir \u00e0 bruxa\u00bb, diz Alberto Jo\u00e3o Jardim - Vida - TSF R\u00e1dio Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20151206103555/http://www.tsf.pt/vida/interior/madeirenses-tem-que-ir-a-bruxa-diz-alberto-joao-jardim-1646623.html"], ["\"Pol\u00edticos t\u00eam que se tornar decentes\", diz Alberto Jo\u00e3o jardim > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20160716054234/http://www.tvi24.iol.pt/politica/decencia/politicos-tem-que-se-tornar-decentes-diz-alberto-joao-jardim"]], "date": "2011-04-28 20:17:09", "kw": "diz Alberto Jo\u00e3o Jardim"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim admite mexer nos impostos se for para alavancar a economia- Pol\u00edtica - Jornal de", "https://arquivo.pt/wayback/20110502164644/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=481979"]], "date": "2011-05-02 16:46:44", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim admite mexer nos impostos se for para alavancar a economia"}, {"docs": [["Judo: Jo\u00e3o Pina volta a ser campe\u00e3o europeu - Desporto - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20110512032039/http://www.sabado.pt/Multimedia/FOTOS/Desporto/Judo--Joao-Pina-volta-a-ser-campeao-europeu.aspx"]], "date": "2011-05-12 03:20:39", "kw": "Jo\u00e3o Pina volta a ser campe\u00e3o europeu"}, {"docs": [["Aveiro: Pedro Abrunhosa, Joana Amaral Dias e Jos\u00e9 Pinto da Costa partilham ideias no TEDx - SIC Not\u00ed", "https://arquivo.pt/wayback/20110522081825/http://sicnoticias.sapo.pt/Lusa/2011/05/19/aveiro-pedro-abrunhosa-joana-amaral-dias-e-jose-pinto-da-costa-partilham-ideias-no-tedx"]], "date": "2011-05-22 08:18:25", "kw": "Joana Amaral Dias e Jos\u00e9 Pinto da Costa partilham ideias no TEDx"}, {"docs": [["Literatura: Escritor brasileiro Jo\u00e3o Gilberto Noll dorme hoje no quarto que foi de Fernando Pessoa -", "https://arquivo.pt/wayback/20110522082249/http://sicnoticias.sapo.pt/Lusa/2011/05/19/literatura-escritor-brasileiro-joao-gilberto-noll-dorme-hoje-no-quarto-que-foi-de-fernando-pessoa"]], "date": "2011-05-22 08:22:49", "kw": "Escritor brasileiro Jo\u00e3o Gilberto Noll dorme hoje no quarto que foi de Fernando Pessoa"}, {"docs": [["S\u00f3crates diz que o PSD se vai enganar e o PS vai ganhar as elei\u00e7\u00f5es \u00a0 - SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110522094453/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2011/05/21/socrates-diz-que-o-psd-se-vai-enganar-e-o-ps-vai-ganhar-as-eleicoes-"]], "date": "2011-05-22 09:44:53", "kw": "S\u00f3crates diz que o PSD se vai enganar e o PS vai ganhar as elei\u00e7\u00f5es"}, {"docs": [["F\u00f3rmula 1: GP Espanha - Mark Webber faz o melhor tempo na primeira sess\u00e3o de treinos livres - SIC No", "https://arquivo.pt/wayback/20110522102015/http://sicnoticias.sapo.pt/Lusa/2011/05/20/formula-1-gp-espanha---mark-webber-faz-o-melhor-tempo-na-primeira-sessao-de-treinos-livres"]], "date": "2011-05-22 10:20:15", "kw": "Mark Webber faz o melhor tempo na primeira sess\u00e3o de treinos livres"}, {"docs": [["Papa Bento XVI fala com tripulantes da Esta\u00e7\u00e3o Espacial Internacional - SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110522102335/http://sicnoticias.sapo.pt/vida/2011/05/21/papa-bento-xvi-fala-com-tripulantes-da-estacao-espacial-internacional"]], "date": "2011-05-22 10:23:35", "kw": "Papa Bento XVI fala com tripulantes da Esta\u00e7\u00e3o Espacial Internacional"}, {"docs": [["Jo\u00e3o Jardim contra imigrantes na ilha - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110526200611/http://www.tsf.pt/paginainicial/interior.aspx?content_id=875147"], ["Jo\u00e3o Jardim contra imigrantes na ilha - vida - TSF R\u00e1dio Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20151207095802/http://www.tsf.pt/arquivo/2005/vida/interior/joao-jardim-contra-imigrantes-na-ilha-875147.html"]], "date": "2011-05-26 20:06:11", "kw": "Jo\u00e3o Jardim contra imigrantes na ilha"}, {"docs": [["Jardim usa exemplo de Villas-Boas para minimizar inexperi\u00eancia\u00a0de Passos Coelho\u00a0 - SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110528002543/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2011/05/26/jardim-usa-exemplo-de-villas-boas-para-minimizar-inexperienciade-passos-coelho"]], "date": "2011-05-28 00:25:43", "kw": "Jardim usa exemplo de Villas-Boas para minimizar inexperi\u00eancia de Passos Coelho"}, {"docs": [["Pedro Martins d\u00e1 Leonardo Jardim no Braga - Not\u00edcias - Primeira Liga - Futebol - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20110529193244/http://desporto.sapo.pt/futebol/primeira_liga/artigo/2011/05/20/leonardo_jardim_o_pr_ximo_t_cn.html"]], "date": "2011-05-29 19:32:44", "kw": "Pedro Martins d\u00e1 Leonardo Jardim no Braga"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim garante coopera\u00e7\u00e3o e solidariedade ao novo Governo- A Escolha do Editor - Jornal", "https://arquivo.pt/wayback/20110619165733/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=491267"]], "date": "2011-06-19 16:57:33", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim garante coopera\u00e7\u00e3o e solidariedade ao novo Governo"}, {"docs": [["Jardim faz aviso a Passos Coelho > Pol\u00edtica v\u00eddeos > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110629163812/http://www.tvi24.iol.pt/aa---videos---politica/jardim-passos-coelho-madeira-tvi24/1263393-5796.html"], ["Jardim faz aviso a Passos Coelho > Pol\u00edtica > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110629170601/http://www.tvi24.iol.pt/politica/jardim-passos-coelho-madeira-tvi24/1263393-4072.html"]], "date": "2011-06-29 16:38:12", "kw": "Jardim faz aviso a Passos Coelho"}, {"docs": [["Doa\u00e7\u00e3o de Jo\u00e3o Reis Gomes ao Museu Quinta das Cruzes | DNOTICIAS.PT", "https://arquivo.pt/wayback/20110701120431/http://phenriques@dnoticias.pt/actualidade/5-sentidos/271090-doacao-de-joao-reis-gomes-ao-museu-quinta-das-cruzes"]], "date": "2011-07-01 12:04:31", "kw": "Doa\u00e7\u00e3o de Jo\u00e3o Reis Gomes ao Museu Quinta das Cruzes"}, {"docs": [["Governo Regional vai a Lisboa reunir com executivo de Passos Coelho | DNOTICIAS.PT", "https://arquivo.pt/wayback/20110701170102/http://phenriques@dnoticias.pt/actualidade/politica/271422-governo-regional-vai-a-lisboa-reunir-com-executivo-de-passos-coelho"]], "date": "2011-07-01 17:01:02", "kw": "Governo Regional vai a Lisboa reunir com executivo de Passos Coelho"}, {"docs": [["Jardim Tropical com entrada livre no Dia da Regi\u00e3o | DNOTICIAS.PT", "https://arquivo.pt/wayback/20110701182334/http://phenriques@dnoticias.pt/actualidade/madeira/271542-jardim-tropical-com-entrada-livre-no-dia-da-regiao"]], "date": "2011-07-01 18:23:34", "kw": "Jardim Tropical com entrada livre no Dia da Regi\u00e3o"}, {"docs": [["L\u00edder parlamentar do PS-A\u00e7ores critica Alberto Jo\u00e3o Jardim | DNOTICIAS.PT", "https://arquivo.pt/wayback/20110701232359/http://phenriques@dnoticias.pt/actualidade/pais/164596-lider-parlamentar-do-ps-acores-critica-alberto-joao-jardim"]], "date": "2011-07-01 23:23:59", "kw": "L\u00edder parlamentar do PS-A\u00e7ores critica Alberto Jo\u00e3o Jardim"}], "from": "2011-04-15 16:41:55"}, {"to": "2011-12-21 01:17:46", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim compreende aus\u00eancia de Passos no Ch\u00e3o da Lagoa - Pol\u00edtica - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110731152325/http://sol.sapo.pt/inicio/Politica/Interior.aspx?content_id=25342"]], "date": "2011-07-31 15:23:25", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim compreende aus\u00eancia de Passos no Ch\u00e3o da Lagoa"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim diz que n\u00e3o conhece Portas e compreende aus\u00eancia de Passos- Pol\u00edtica - Jornal de", "https://arquivo.pt/wayback/20110731202935/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=499025"]], "date": "2011-07-31 20:29:35", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim diz que n\u00e3o conhece Portas e compreende aus\u00eancia de Passos"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim pressiona Governo a recuar na Zona Franca - Economia - Jornal de neg\u00f3cios online", "https://arquivo.pt/wayback/20110830200625/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=503509"]], "date": "2011-08-30 20:06:25", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim pressiona Governo a recuar na Zona Franca"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim diz que alvo da f\u00faria do poder financeiro - Pol\u00edtica - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110913200832/http://sol.sapo.pt/inicio/Politica/Interior.aspx?content_id=28352"]], "date": "2011-09-13 20:08:32", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim diz que alvo da f\u00faria do poder financeiro"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim acusa Silva Lopes de ser incompetente- - Jornal de neg\u00f3cios online", "https://arquivo.pt/wayback/20110914021254/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=505837"]], "date": "2011-09-14 02:12:54", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim acusa Silva Lopes de ser incompetente"}, {"docs": [["Seguro desafia Passos Coelho a retirar confian\u00e7a pol\u00edtica a Alberto Jo\u00e3o Jardim - Finan\u00e7as P\u00fablicas ", "https://arquivo.pt/wayback/20110916174313/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=506523"]], "date": "2011-09-16 17:43:13", "kw": "Seguro desafia Passos Coelho a retirar confian\u00e7a pol\u00edtica a Alberto Jo\u00e3o Jardim"}, {"docs": [["CDS-PP pede julgamento pol\u00edtico de Alberto Jo\u00e3o Jardim- Economia - Jornal de neg\u00f3cios online", "https://arquivo.pt/wayback/20110916175006/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=506529"]], "date": "2011-09-16 17:50:06", "kw": "CDS-PP pede julgamento pol\u00edtico de Alberto Jo\u00e3o Jardim"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim rejeita d\u00edvida oculta e garante n\u00e3o estar a esconder nada - Economia - Jornal de", "https://arquivo.pt/wayback/20110917024809/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=506587"]], "date": "2011-09-17 02:48:09", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim rejeita d\u00edvida oculta e garante n\u00e3o estar a esconder nada"}, {"docs": [["Seguro acusa Passos Coelho de ser c\u00famplice de Alberto Jo\u00e3o Jardim - Pol\u00edtica - Jornal de neg\u00f3cios on", "https://arquivo.pt/wayback/20110917160414/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=506659"]], "date": "2011-09-17 16:04:14", "kw": "Seguro acusa Passos Coelho de ser c\u00famplice de Alberto Jo\u00e3o Jardim"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim desvaloriza inten\u00e7\u00e3o da PGR analisar despesa escondida na Madeira - Economia - J", "https://arquivo.pt/wayback/20110918204031/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=506673"]], "date": "2011-09-18 20:40:31", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim desvaloriza inten\u00e7\u00e3o da PGR analisar despesa escondida na Madeira"}, {"docs": [["Almeida Santos considera que Alberto Jo\u00e3o Jardim ultrapassou todos os limites - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110921150237/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Portugal/Interior.aspx?content_id=2009912"]], "date": "2011-09-21 15:02:37", "kw": "Almeida Santos considera que Alberto Jo\u00e3o Jardim ultrapassou todos os limites"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim volta aos apelos de independ\u00eancia da Madeira - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110924171536/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Nacional/Interior.aspx?content_id=2016272"]], "date": "2011-09-24 17:15:36", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim volta aos apelos de independ\u00eancia da Madeira"}, {"docs": [["Jo\u00e3o Jardim tenciona marcar presen\u00e7a no Conselho de Estado e esclarecer situa\u00e7\u00e3o da Madeira- Pol\u00edtic", "https://arquivo.pt/wayback/20110930050032/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=508951"]], "date": "2011-09-30 05:00:32", "kw": "Jo\u00e3o Jardim tenciona marcar presen\u00e7a no Conselho de Estado e esclarecer situa\u00e7\u00e3o da Madeira"}, {"docs": [["Lou\u00e7\u00e3 diz que Alberto Jo\u00e3o Jardim j\u00e1 n\u00e3o conta- Economia - Jornal de neg\u00f3cios online", "https://arquivo.pt/wayback/20111005170657/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=509677"]], "date": "2011-10-05 17:06:57", "kw": "Lou\u00e7\u00e3 diz que Alberto Jo\u00e3o Jardim j\u00e1 n\u00e3o conta"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim poder\u00e1 vencer as elei\u00e7\u00f5es na Madeira com maioria absoluta | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20111007170328/http://www.ionline.pt/portugal/alberto-joao-jardim-podera-vencer-eleicoes-na-madeira-maioria-absoluta?quicktabs_sidebar_tabs=0"]], "date": "2011-10-07 17:03:28", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim poder\u00e1 vencer as elei\u00e7\u00f5es na Madeira com maioria absoluta"}, {"docs": [["Jo\u00e3o Jardim diz que Portugal \u00e9 um pa\u00eds descredibilizado com Estado decadente - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20111007180009/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Nacional/Interior.aspx?content_id=2039738"]], "date": "2011-10-07 18:00:09", "kw": "Jo\u00e3o Jardim diz que Portugal \u00e9 um pa\u00eds descredibilizado com Estado decadente"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim dispensa fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica na tarde de quarta-feira devido \u00e0 tomada de posse - A Es", "https://arquivo.pt/wayback/20111109061117/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=517811&pn=1"], ["Alberto Jo\u00e3o Jardim dispensa fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica na tarde de quarta-feira devido \u00e0 tomada de posse - Pol\u00ed", "https://arquivo.pt/wayback/20111109223306/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=518021&pn=1"]], "date": "2011-11-09 06:11:17", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim dispensa fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica na tarde de quarta-feira devido \u00e0 tomada de posse"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim quer referendar sa\u00edda da Madeira do Euro - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20111111161346/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1520491"], ["Alberto Jo\u00e3o Jardim quer referendar sa\u00edda da Madeira do Euro ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160208232758/http://inimigo.publico.pt/2011/11/11/1520491/"]], "date": "2011-11-11 16:13:46", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim quer referendar sa\u00edda da Madeira do Euro"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim em sil\u00eancio ap\u00f3s reuni\u00e3o de duas horas com Passos- ajuda externa - Jornal de neg", "https://arquivo.pt/wayback/20111115004511/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=519191"]], "date": "2011-11-15 00:45:11", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim em sil\u00eancio ap\u00f3s reuni\u00e3o de duas horas com Passos"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim reconhece dif\u00edcil di\u00e1logo com o Estado Central - Economia - Jornal de neg\u00f3cios o", "https://arquivo.pt/wayback/20111220040430/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=526273"]], "date": "2011-12-20 04:04:30", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim reconhece dif\u00edcil di\u00e1logo com o Estado Central"}], "from": "2011-07-08 03:29:41"}, {"to": "2012-03-25 23:58:39", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["\"Temos de lutar para acabar com o fascismo\", diz Alberto Jo\u00e3o Jardim - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110428201709/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Nacional/Interior.aspx?content_id=1318147"], ["\"O meu lema \u00e9 p\u00f4r as pessoas felizes\", diz Alberto Jo\u00e3o Jardim - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20111001160744/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Nacional/Interior.aspx?content_id=2029717"], ["\u00abO meu lema \u00e9 p\u00f4r as pessoas felizes\u00bb, diz Alberto Jo\u00e3o Jardim - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20111002184045/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Portugal/Interior.aspx?content_id=2029745"], ["Reajustamento \"ser\u00e1 o melhor que se conseguiu\", diz Alberto Jo\u00e3o Jardim - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20111224170111/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Politica/Interior.aspx?content_id=2204838"], ["Plano de reajustamento para a Madeira \"ser\u00e1 o melhor que se conseguiu\", diz Alberto Jo\u00e3o Jardim | iO", "https://arquivo.pt/wayback/20111224181950/http://www.ionline.pt/portugal/plano-reajustamento-madeira-sera-melhor-se-conseguiu-diz-alberto-joao-jardim"], ["'H\u00e1 falta de autoridade democr\u00e1tica neste pa\u00eds', diz Alberto Jo\u00e3o Jardim - Pol\u00edtica - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20121211023123/http://sol.sapo.pt/inicio/Politica/Interior.aspx?content_id=64416"], ["Jos\u00e9 S\u00f3crates est\u00e1 a ser \"usado para atacar\" Cavaco, diz Alberto Jo\u00e3o Jardim - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20130329214212/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Politica/Interior.aspx?content_id=3136120"], ["Corte nas pens\u00f5es \u00e9 ?indecente?, diz Alberto Jo\u00e3o Jardim | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20130911052159/http://www.ionline.pt/artigos/dinheiro/corte-nas-pensoes-indecente-diz-alberto-joao-jardim"], ["Segundo resgate \u00e9 inevit\u00e1vel se mercados n\u00e3o responderem, diz Alberto Jo\u00e3o Jardim - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20130921160422/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=3433415&referrer=FooterOJ"], ["\"Este Governo para mim acabou\", diz Alberto Jo\u00e3o Jardim - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20141217030825/http://www.aeiou.pt/quiosque/este-governo-psd-cds-acabou"], ["\u00abMadeirenses t\u00eam que ir \u00e0 bruxa\u00bb, diz Alberto Jo\u00e3o Jardim - Vida - TSF R\u00e1dio Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20151206103555/http://www.tsf.pt/vida/interior/madeirenses-tem-que-ir-a-bruxa-diz-alberto-joao-jardim-1646623.html"], ["\"Pol\u00edticos t\u00eam que se tornar decentes\", diz Alberto Jo\u00e3o jardim > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20160716054234/http://www.tvi24.iol.pt/politica/decencia/politicos-tem-que-se-tornar-decentes-diz-alberto-joao-jardim"]], "date": "2011-12-24 17:01:11", "kw": "diz Alberto Jo\u00e3o Jardim"}, {"docs": [["Governo Regional falha pagamento de sal\u00e1rios no Jornal da Madeira | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20120108022827/http://economico.sapo.pt/noticias/governo-regional-falha-pagamento-de-salarios-no-jornal-da-madeira_135068.html"]], "date": "2012-01-08 02:42:09", "kw": "Governo Regional falha pagamento de sal\u00e1rios no Jornal da Madeira"}, {"docs": [["Lux - Alberto Jo\u00e3o Jardim mascara-se de Vasco da Gama (fotos)", "https://arquivo.pt/wayback/20100327223807/http://www.lux.iol.pt/nacionais/alberto-joao-jardim-carnaval-desfiles-madeira/1139895-4996.html"], ["Alberto Jo\u00e3o Jardim mascara-se de Vasco da Gama > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20120111020857/http://www.tvi24.iol.pt/sociedade/madeira-carnaval-jardim-vasco-da-gama-mascara-tvi24/1139261-4071.html"]], "date": "2012-01-11 02:08:57", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim mascara-se de Vasco da Gama"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim amea\u00e7a n\u00e3o assinar plano de resgate | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20120111192429/http://economico.sapo.pt/noticias/alberto-joao-jardim-ameaca-nao-assinar-plano-de-resgate_135597.html"], ["Alberto Jo\u00e3o Jardim amea\u00e7a n\u00e3o assinar plano de resgate | Di\u00e1rio Econ\u00f3mico.com", "https://arquivo.pt/wayback/20120111192530/http://economico.sapo.pt/noticias/nprint/135597.html"]], "date": "2012-01-11 19:24:29", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim amea\u00e7a n\u00e3o assinar plano de resgate"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim pode n\u00e3o assinar programa de resgate \u00e0 Madeira- Pol\u00edtica - Jornal de neg\u00f3cios on", "https://arquivo.pt/wayback/20120111203639/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=530909"]], "date": "2012-01-11 20:36:39", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim pode n\u00e3o assinar programa de resgate \u00e0 Madeira"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim critica \"cinismo\" do CDS e do PS | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20120112022017/http://www.ionline.pt/portugal/alberto-joao-jardim-critica-cinismo-cds-ps"], ["Alberto Jo\u00e3o Jardim critica \"pol\u00edtica med\u00edocre\" da actual lideran\u00e7a do PSD | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20131114215007/http://www.ionline.pt/artigos/70663-alberto-joao-jardim-critica-politica-mediocre-da-actual-lideranca-do-psd"], ["Alberto Jo\u00e3o Jardim critica \"pol\u00edtica med\u00edocre\" da actual lideran\u00e7a do PSD - Pag 1 de 2 | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20141023035247/http://www.ionline.pt/artigos/70663-alberto-joao-jardim-critica-politica-mediocre-da-actual-lideranca-do-psd"]], "date": "2012-01-12 02:20:17", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim critica"}, {"docs": [["Madeira. Alberto Jo\u00e3o Jardim cede e assina acordo com Gaspar ainda esta semana | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20120117163110/http://www.ionline.pt/portugal/madeira-alberto-joao-jardim-cede-assina-acordo-gaspar-ainda-esta-semana"]], "date": "2012-01-17 16:31:10", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim cede e assina acordo com Gaspar ainda esta semana"}, {"docs": [["Primeiro-ministro recebe Alberto Jo\u00e3o Jardim na quarta-feira- A Escolha do Editor - Jornal de neg\u00f3ci", "https://arquivo.pt/wayback/20120123000814/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=533055"]], "date": "2012-01-23 00:08:14", "kw": "Primeiro-ministro recebe Alberto Jo\u00e3o Jardim na quarta-feira"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim n\u00e3o confirma encontro com Passos Coelho - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20120127094047/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=2256963"]], "date": "2012-01-27 09:40:47", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim n\u00e3o confirma encontro com Passos Coelho"}, {"docs": [["Jo\u00e3o Jardim apresenta hoje plano de resgate- Economia - Jornal de neg\u00f3cios online", "https://arquivo.pt/wayback/20120127171339/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=534253"]], "date": "2012-01-27 17:13:39", "kw": "Jo\u00e3o Jardim apresenta hoje plano de resgate"}, {"docs": [["PSD vai viabilizar or\u00e7amento de Ant\u00f3nio Costa para a C\u00e2mara de Lisboa - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20120128093655/http://www.dinheirovivo.pt/Estado/Artigo/CIECO026359.html?page=2"]], "date": "2012-01-28 09:36:55", "kw": "PSD vai viabilizar or\u00e7amento de Ant\u00f3nio Costa para a C\u00e2mara de Lisboa"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim diz ter d\u00favidas sobre o volume de receitas estabelecido no programa- Economia - ", "https://arquivo.pt/wayback/20120128165417/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=534487"]], "date": "2012-01-28 16:54:17", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim diz ter d\u00favidas sobre o volume de receitas estabelecido no programa"}, {"docs": [["Programa de ajuda financeira n\u00e3o pode ser executado por Alberto Jo\u00e3o Jardim - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20120129133254/http://www.dinheirovivo.pt/Economia/Artigo/CIECO029929.html"]], "date": "2012-01-29 13:32:54", "kw": "Programa de ajuda financeira n\u00e3o pode ser executado por Alberto Jo\u00e3o Jardim"}, {"docs": [["Oposi\u00e7\u00e3o entregou \u00f3scar de melhor actor a Alberto Jo\u00e3o Jardim | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20120202170643/http://economico.sapo.pt/noticias/oposicao-entregou-oscar-de-melhor-actor-a-alberto-joao-jardim_137279.html"], ["Oposi\u00e7\u00e3o entregou \u00f3scar de melhor actor a Alberto Jo\u00e3o Jardim | Di\u00e1rio Econ\u00f3mico.com", "https://arquivo.pt/wayback/20120202170654/http://economico.sapo.pt/noticias/nprint/137279.html"]], "date": "2012-02-02 17:06:43", "kw": "Oposi\u00e7\u00e3o entregou \u00f3scar de melhor actor a Alberto Jo\u00e3o Jardim"}, {"docs": [["Deputada do PND ofereceu Oscar de melhor actor a Alberto Jo\u00e3o Jardim - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20120202193421/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Politica/Interior.aspx?content_id=2279989"]], "date": "2012-02-02 19:34:21", "kw": "Deputada do PND ofereceu Oscar de melhor actor a Alberto Jo\u00e3o Jardim"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim diz que chanceler alem\u00e3 fez declara\u00e7\u00f5es ignorantes- Economia - Jornal de neg\u00f3cio", "https://arquivo.pt/wayback/20120208162928/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=536953"]], "date": "2012-02-08 16:29:28", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim diz que chanceler alem\u00e3 fez declara\u00e7\u00f5es ignorantes"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim diz que vai convidar Merkel a visitar a Madeira - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20120213041106/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Politica/Interior.aspx?content_id=2299589"]], "date": "2012-02-13 04:11:06", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim diz que vai convidar Merkel a visitar a Madeira"}, {"docs": [["FOTOGALERIA: Alberto Jo\u00e3o Jardim festeja o Carnaval (4 fotos) > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20120219193532/http://www.tvi24.iol.pt/fotos/1/226059"]], "date": "2012-02-19 19:35:32", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim festeja o Carnaval"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim admite necessidade de Portugal pedir mais ajuda financeira | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20120226171918/http://www.ionline.pt/dinheiro/alberto-joao-jardim-admite-necessidade-portugal-pedir-mais-ajuda-financeira"]], "date": "2012-02-26 17:19:18", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim admite necessidade de Portugal pedir mais ajuda financeira"}, {"docs": [["Governo admite tirar a Jardim gest\u00e3o da d\u00edvida da Madeira | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20120305063057/http://economico.sapo.pt/noticias/governo-admite-tirar-a-jardim-gestao-da-divida-da-madeira_131961.html"], ["Governo admite tirar a Jardim gest\u00e3o da d\u00edvida da Madeira | Di\u00e1rio Econ\u00f3mico.com", "https://arquivo.pt/wayback/20120305063322/http://economico.sapo.pt/noticias/nprint/131961.html"]], "date": "2012-03-05 06:30:57", "kw": "Governo admite tirar a Jardim gest\u00e3o da d\u00edvida da Madeira"}], "from": "2011-12-22 06:19:16"}, {"to": "2013-03-29 21:42:12", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim aconselha pessoas a manter patrim\u00f3nio e esperar retoma da economia | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20120715165947/http://www.ionline.pt/portugal/alberto-joao-jardim-aconselha-pessoas-manter-patrimonio-esperar-retoma-da-economia"]], "date": "2012-07-15 16:59:47", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim aconselha pessoas a manter patrim\u00f3nio e esperar retoma da economia"}, {"docs": [["FOTOGALERIA: Alberto Jo\u00e3o Jardim visita zonas ardidas na Madeira (4 fotos) > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20120728035950/http://www.tvi24.iol.pt/fotos/4/262261"]], "date": "2012-07-28 03:59:50", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim visita zonas ardidas na Madeira"}, {"docs": [["Bombeiros avan\u00e7am com processo crime contra Alberto Jo\u00e3o Jardim - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20120728192505/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Vida/Interior.aspx?content_id=2684155"]], "date": "2012-07-28 19:25:05", "kw": "Bombeiros avan\u00e7am com processo crime contra Alberto Jo\u00e3o Jardim"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim defende redu\u00e7\u00e3o da despesa | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20120802185035/http://www.ionline.pt/dinheiro/alberto-joao-jardim-defende-reducao-da-despesa"], ["Alberto Jo\u00e3o Jardim defende redu\u00e7\u00e3o da despesa - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20120909160710/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=2760697"], ["Alberto Jo\u00e3o Jardim defende redu\u00e7\u00e3o da despesa - Pol\u00edtica - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20120909161328/http://sol.sapo.pt/inicio/Politica/Interior.aspx?content_id=58716"]], "date": "2012-08-02 18:50:35", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim defende redu\u00e7\u00e3o da despesa"}, {"docs": [["Jogos Ol\u00edmpicos 2012. Alberto Jo\u00e3o Jardim defende revis\u00e3o do movimento ol\u00edmpico portugu\u00eas | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20120803054917/http://www.ionline.pt/jogos-olimpicos-2012/jogos-olimpicos-2012-alberto-joao-jardim-defende-revisao-movimento-olimpico-por"]], "date": "2012-08-03 05:49:17", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim defende revis\u00e3o do movimento ol\u00edmpico portugu\u00eas"}, {"docs": [["PSD Jardim declara se mais pessimista que Passos Coelho quanto \u00e0 recupera\u00e7\u00e3o econ\u00f3mica - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120815161800/http://visao.sapo.pt/psd-jardim-declara-se-mais-pessimista-que-passos-coelho-quanto-a-recuperacao-economica=f681297"]], "date": "2012-08-15 16:18:00", "kw": "PSD Jardim declara se mais pessimista que Passos Coelho quanto \u00e0 recupera\u00e7\u00e3o econ\u00f3mica"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim considera que Governo deu primeiro passo de separatismo- Economia - Jornal de ne", "https://arquivo.pt/wayback/20120819213206/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=573855"]], "date": "2012-08-19 21:32:06", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim considera que Governo deu primeiro passo de separatismo"}, {"docs": [["Jardim diz que Estado perdeu a vergonha e aconselha ministro da Sa\u00fade a ler Constitui\u00e7\u00e3o- Economia -", "https://arquivo.pt/wayback/20120825025124/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=572397&pn=1"]], "date": "2012-08-25 02:51:24", "kw": "Jardim diz que Estado perdeu a vergonha e aconselha ministro da Sa\u00fade a ler Constitui\u00e7\u00e3o"}, {"docs": [["V\u00cdDEO Homem embriagado atira copo a Alberto Jo\u00e3o Jardim - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120903150805/http://visao.sapo.pt/video-homem-embriagado-atira-copo-a-alberto-joao-jardim=f684136"]], "date": "2012-09-03 15:08:05", "kw": "V\u00cdDEO Homem embriagado atira copo a Alberto Jo\u00e3o Jardim"}, {"docs": [["Homem que atirou cerveja a Jo\u00e3o Jardim ouvido pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20120903151620/http://www.jn.pt/paginainicial/pais/concelho.aspx?Distrito=Funchal&Concelho=Funchal&Option=Interior&content_id=2749488"]], "date": "2012-09-03 15:16:20", "kw": "Homem que atirou cerveja a Jo\u00e3o Jardim ouvido pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico"}, {"docs": [["CDS insiste que Jo\u00e3o Jardim deve pedir renegocia\u00e7\u00e3o do plano de ajustamento | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20120903152429/http://economico.sapo.pt/noticias/cds-insiste-que-joao-jardim-deve-pedir-renegociacao-do-plano-de-ajustamento_150987.html"], ["CDS insiste que Jo\u00e3o Jardim deve pedir renegocia\u00e7\u00e3o do plano de ajustamento | Di\u00e1rio Econ\u00f3mico.com", "https://arquivo.pt/wayback/20120903152450/http://economico.sapo.pt/noticias/nprint/150987.html"]], "date": "2012-09-03 15:24:29", "kw": "CDS insiste que Jo\u00e3o Jardim deve pedir renegocia\u00e7\u00e3o do plano de ajustamento"}, {"docs": [["Jardim diz ter muita considera\u00e7\u00e3o por Alberto da Ponte - Media - Jornal de neg\u00f3cios online", "https://arquivo.pt/wayback/20120908011847/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=576737&pn=1"]], "date": "2012-09-08 01:18:47", "kw": "Jardim diz ter muita considera\u00e7\u00e3o por Alberto da Ponte"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim diz n\u00e3o ver \"sinais de a crise pol\u00edtica terminar\" | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20120914100249/http://www.ionline.pt/portugal/alberto-joao-jardim-diz-nao-ver-sinais-crise-politica-terminar"]], "date": "2012-09-14 10:02:49", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim diz n\u00e3o ver"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim prop\u00f5e separa\u00e7\u00e3o se Portugal recusar mais autonomia- Economia - Jornal de neg\u00f3ci", "https://arquivo.pt/wayback/20121002163752/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=581641"]], "date": "2012-10-02 16:37:52", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim prop\u00f5e separa\u00e7\u00e3o se Portugal recusar mais autonomia"}, {"docs": [["Jardim critica classe pol\u00edtica que n\u00e3o quer dar passos audaciosos para mudar o Pa\u00eds- Economia - Jorn", "https://arquivo.pt/wayback/20121027030545/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=586735"]], "date": "2012-10-27 03:05:45", "kw": "Jardim critica classe pol\u00edtica que n\u00e3o quer dar passos audaciosos para mudar o Pa\u00eds"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim reeleito para presid\u00eancia do PSD/Madeira - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20121108161528/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Portugal/Interior.aspx?content_id=2863426"]], "date": "2012-11-08 16:15:28", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim reeleito para presid\u00eancia do PSD"}, {"docs": [["Jardim diz que presen\u00e7a de Passos Coelho no congresso do PSD M evidencia solidariedade - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20121124204956/http://visao.sapo.pt/jardim-diz-que-presenca-de-passos-coelho-no-congresso-do-psd-m-evidencia-solidariedade=f698678"]], "date": "2012-11-24 20:49:56", "kw": "Jardim diz que presen\u00e7a de Passos Coelho no congresso do PSD M evidencia solidariedade"}, {"docs": [["PCP Madeira desvaloriza proposta defendida por Alberto Jo\u00e3o Jardim - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20121202191224/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Portugal/Interior.aspx?content_id=1309575"]], "date": "2012-12-02 19:12:24", "kw": "PCP Madeira desvaloriza proposta defendida por Alberto Jo\u00e3o Jardim"}, {"docs": [["\"Temos de lutar para acabar com o fascismo\", diz Alberto Jo\u00e3o Jardim - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110428201709/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Nacional/Interior.aspx?content_id=1318147"], ["\"O meu lema \u00e9 p\u00f4r as pessoas felizes\", diz Alberto Jo\u00e3o Jardim - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20111001160744/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Nacional/Interior.aspx?content_id=2029717"], ["\u00abO meu lema \u00e9 p\u00f4r as pessoas felizes\u00bb, diz Alberto Jo\u00e3o Jardim - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20111002184045/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Portugal/Interior.aspx?content_id=2029745"], ["Reajustamento \"ser\u00e1 o melhor que se conseguiu\", diz Alberto Jo\u00e3o Jardim - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20111224170111/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Politica/Interior.aspx?content_id=2204838"], ["Plano de reajustamento para a Madeira \"ser\u00e1 o melhor que se conseguiu\", diz Alberto Jo\u00e3o Jardim | iO", "https://arquivo.pt/wayback/20111224181950/http://www.ionline.pt/portugal/plano-reajustamento-madeira-sera-melhor-se-conseguiu-diz-alberto-joao-jardim"], ["'H\u00e1 falta de autoridade democr\u00e1tica neste pa\u00eds', diz Alberto Jo\u00e3o Jardim - Pol\u00edtica - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20121211023123/http://sol.sapo.pt/inicio/Politica/Interior.aspx?content_id=64416"], ["Jos\u00e9 S\u00f3crates est\u00e1 a ser \"usado para atacar\" Cavaco, diz Alberto Jo\u00e3o Jardim - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20130329214212/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Politica/Interior.aspx?content_id=3136120"], ["Corte nas pens\u00f5es \u00e9 ?indecente?, diz Alberto Jo\u00e3o Jardim | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20130911052159/http://www.ionline.pt/artigos/dinheiro/corte-nas-pensoes-indecente-diz-alberto-joao-jardim"], ["Segundo resgate \u00e9 inevit\u00e1vel se mercados n\u00e3o responderem, diz Alberto Jo\u00e3o Jardim - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20130921160422/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=3433415&referrer=FooterOJ"], ["\"Este Governo para mim acabou\", diz Alberto Jo\u00e3o Jardim - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20141217030825/http://www.aeiou.pt/quiosque/este-governo-psd-cds-acabou"], ["\u00abMadeirenses t\u00eam que ir \u00e0 bruxa\u00bb, diz Alberto Jo\u00e3o Jardim - Vida - TSF R\u00e1dio Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20151206103555/http://www.tsf.pt/vida/interior/madeirenses-tem-que-ir-a-bruxa-diz-alberto-joao-jardim-1646623.html"], ["\"Pol\u00edticos t\u00eam que se tornar decentes\", diz Alberto Jo\u00e3o jardim > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20160716054234/http://www.tvi24.iol.pt/politica/decencia/politicos-tem-que-se-tornar-decentes-diz-alberto-joao-jardim"]], "date": "2012-12-11 02:31:23", "kw": "diz Alberto Jo\u00e3o Jardim"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim perguntou ao Ant\u00f3nio Mexia se a Galp n\u00e3o quer resgatar a Madeira - Inimigo P\u00fabli", "https://arquivo.pt/wayback/20130320162451/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1588309"], ["Alberto Jo\u00e3o Jardim perguntou ao Ant\u00f3nio Mexia se a Galp n\u00e3o quer resgatar a Madeira ? Inimigo P\u00fabli", "https://arquivo.pt/wayback/20160206045443/http://inimigo.publico.pt/2013/03/19/1588309/"]], "date": "2013-03-20 16:24:51", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim perguntou ao Ant\u00f3nio Mexia se a Galp n\u00e3o quer resgatar a Madeira"}], "from": "2012-07-01 15:02:50"}, {"to": "2014-01-24 18:42:01", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["VIDEO - Alberto Jo\u00e3o Jardim diz que n\u00e3o \u00e9 inimigo dos jornalistas > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20130803032204/http://www.tvi24.iol.pt/videos/video/13929991/1"]], "date": "2013-08-03 03:22:04", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim diz que n\u00e3o \u00e9 inimigo dos jornalistas"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim rasga exemplar do Di\u00e1rio de Not\u00edcias da Madeira | iOnline - Not\u00edcias de Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20130803041827/http://www.ionline.pt/node/50270548"], ["Alberto Jo\u00e3o Jardim rasga exemplar do Di\u00e1rio de Not\u00edcias da Madeira - Sociedade - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20130803235958/http://sol.sapo.pt/inicio/Sociedade/Interior.aspx?content_id=81949"]], "date": "2013-08-03 04:18:27", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim rasga exemplar do Di\u00e1rio de Not\u00edcias da Madeira"}, {"docs": [["Jo\u00e3o Jardim Apresenta Livro Blogue Clube dos Pensadores em Gaia - Babel", "https://arquivo.pt/wayback/20130813045750/http://www.jn.pt/blogs/babel/archive/2011/01/03/jo-227-o-jardim-apresenta-livro-blogue-clube-dos-pensadores-em-gaia.aspx"]], "date": "2013-08-13 04:57:50", "kw": "Jo\u00e3o Jardim Apresenta Livro Blogue Clube dos Pensadores em Gaia"}, {"docs": [["\"Temos de lutar para acabar com o fascismo\", diz Alberto Jo\u00e3o Jardim - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110428201709/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Nacional/Interior.aspx?content_id=1318147"], ["\"O meu lema \u00e9 p\u00f4r as pessoas felizes\", diz Alberto Jo\u00e3o Jardim - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20111001160744/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Nacional/Interior.aspx?content_id=2029717"], ["\u00abO meu lema \u00e9 p\u00f4r as pessoas felizes\u00bb, diz Alberto Jo\u00e3o Jardim - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20111002184045/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Portugal/Interior.aspx?content_id=2029745"], ["Reajustamento \"ser\u00e1 o melhor que se conseguiu\", diz Alberto Jo\u00e3o Jardim - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20111224170111/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Politica/Interior.aspx?content_id=2204838"], ["Plano de reajustamento para a Madeira \"ser\u00e1 o melhor que se conseguiu\", diz Alberto Jo\u00e3o Jardim | iO", "https://arquivo.pt/wayback/20111224181950/http://www.ionline.pt/portugal/plano-reajustamento-madeira-sera-melhor-se-conseguiu-diz-alberto-joao-jardim"], ["'H\u00e1 falta de autoridade democr\u00e1tica neste pa\u00eds', diz Alberto Jo\u00e3o Jardim - Pol\u00edtica - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20121211023123/http://sol.sapo.pt/inicio/Politica/Interior.aspx?content_id=64416"], ["Jos\u00e9 S\u00f3crates est\u00e1 a ser \"usado para atacar\" Cavaco, diz Alberto Jo\u00e3o Jardim - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20130329214212/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Politica/Interior.aspx?content_id=3136120"], ["Corte nas pens\u00f5es \u00e9 ?indecente?, diz Alberto Jo\u00e3o Jardim | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20130911052159/http://www.ionline.pt/artigos/dinheiro/corte-nas-pensoes-indecente-diz-alberto-joao-jardim"], ["Segundo resgate \u00e9 inevit\u00e1vel se mercados n\u00e3o responderem, diz Alberto Jo\u00e3o Jardim - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20130921160422/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=3433415&referrer=FooterOJ"], ["\"Este Governo para mim acabou\", diz Alberto Jo\u00e3o Jardim - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20141217030825/http://www.aeiou.pt/quiosque/este-governo-psd-cds-acabou"], ["\u00abMadeirenses t\u00eam que ir \u00e0 bruxa\u00bb, diz Alberto Jo\u00e3o Jardim - Vida - TSF R\u00e1dio Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20151206103555/http://www.tsf.pt/vida/interior/madeirenses-tem-que-ir-a-bruxa-diz-alberto-joao-jardim-1646623.html"], ["\"Pol\u00edticos t\u00eam que se tornar decentes\", diz Alberto Jo\u00e3o jardim > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20160716054234/http://www.tvi24.iol.pt/politica/decencia/politicos-tem-que-se-tornar-decentes-diz-alberto-joao-jardim"]], "date": "2013-09-11 05:21:59", "kw": "diz Alberto Jo\u00e3o Jardim"}, {"docs": [["Cimeira da NATO \u00e9 \"mais gasto de dinheiro para o pa\u00eds\", diz Jo\u00e3o Jardim - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110428201557/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Nacional/Interior.aspx?content_id=1713214"], ["Segundo resgate \u00e9 inevit\u00e1vel se mercados n\u00e3o responderem, diz Jo\u00e3o Jardim - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20130921190705/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Politica/Interior.aspx?content_id=3433411"], ["Madeira recusou modelo de Poiares Maduro para RTP-M, diz Jo\u00e3o Jardim - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140508180234/http://www.aeiou.pt/quiosque/rtp-dispensa-mais-de-metade-dos-trabalhadores-dos-acores-e-madeira"], ["Madeira recusou modelo de Poiares Maduro para RTP-M, diz Jo\u00e3o Jardim | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20140508235822/http://www.ionline.pt/artigos/portugal-media-televisao/madeira-recusou-modelo-poiares-maduro-rtp-m-diz-joao-jardim"], ["\u00abPortugal \u00e9 um pa\u00eds de bufos\u00bb, diz Jo\u00e3o Jardim - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20141001014958/http://www.tsf.pt/paginainicial/interior.aspx?content_id=766585"]], "date": "2013-09-21 19:07:05", "kw": "diz Jo\u00e3o Jardim"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim arguido no caso \"Cuba Livre\" > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20130930170713/http://www.tvi24.iol.pt/sociedade/joao-cunha-e-silva/alberto-joao-jardim-arguido-no-caso-cuba-livre"]], "date": "2013-09-30 17:07:13", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim arguido no caso"}, {"docs": [["Jardim n\u00e3o vai ao Conselho Nacional do PSD | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20131002050118/http://www.ionline.pt/artigos/portugal/jardim-nao-vai-ao-conselho-nacional-psd"]], "date": "2013-10-02 05:01:18", "kw": "Jardim n\u00e3o vai ao Conselho Nacional do PSD"}, {"docs": [["Sucess\u00e3o de Alberto Jo\u00e3o Jardim: tiranossauro, pterod\u00e1ctilo e tricer\u00e1topo s\u00e3o os favoritos - Inimigo", "https://arquivo.pt/wayback/20131004162230/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1608078"], ["Sucess\u00e3o de Alberto Jo\u00e3o Jardim: tiranossauro, pterod\u00e1ctilo e tricer\u00e1topo s\u00e3o os favoritos ? Inimigo", "https://arquivo.pt/wayback/20160203023445/http://inimigo.publico.pt/2013/10/04/1608078/"]], "date": "2013-10-04 16:22:30", "kw": "Sucess\u00e3o de Alberto Jo\u00e3o Jardim"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim mandou executar dividas de diversas c\u00e2maras da Madeira - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20131109062947/http://www.aeiou.pt/quiosque/alberto-joao-jardim-manda-executar-dividas-de-luz-as-autarquias-que-ja-nao-sao-do-psd"]], "date": "2013-11-09 06:29:47", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim mandou executar dividas de diversas c\u00e2maras da Madeira"}, {"docs": [["Passos Coelho anuncia que n\u00e3o participa na campanha de Jardim - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20131111125820/http://visao.sapo.pt/-madeira-passos-coelho-anuncia-que-nao-participa-na-campanha-de-jardim=f623445"]], "date": "2013-11-11 12:58:20", "kw": "Passos Coelho anuncia que n\u00e3o participa na campanha de Jardim"}, {"docs": [["Liga - William Carvalho - William Carvalho eleito o melhor jogador jovem de agosto/setembro | Maisfu", "https://arquivo.pt/wayback/20131111155917/http://maisfutebol.iol.pt/liga-william-carvalho-sindicato-melhor-jogador-jovem-ii-liga-rafael-lopes-sporting/5254098ae4b0a277bc7d3ce3.html"]], "date": "2013-11-11 15:59:17", "kw": "William Carvalho eleito o melhor jogador jovem de agosto"}, {"docs": [["T\u00e9nis - Nuno Marques - T\u00e9nis: Nuno Marques vai ser o selecionador na Ta\u00e7a Davis | Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20131111180838/http://maisfutebol.iol.pt/tenis-nuno-marques-taca-davis/526ff95ae4b0e44d0202b73d.html"]], "date": "2013-11-11 18:08:38", "kw": "Nuno Marques vai ser o selecionador na Ta\u00e7a Davis"}, {"docs": [["Pesquisa de Resultado do Benfica Sporting e Futsal | Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20131113085540/http://maisfutebol.iol.pt/tag/Resultado%20do%20Benfica%20Sporting%20e%20Futsal"]], "date": "2013-11-13 08:55:40", "kw": "Pesquisa de Resultado do Benfica Sporting e Futsal"}, {"docs": [["Pesquisa de Benfica Sporting Live Stream | Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20131113090051/http://maisfutebol.iol.pt/tag/Benfica%20Sporting%20Live%20Stream"]], "date": "2013-11-13 09:00:51", "kw": "Pesquisa de Benfica Sporting Live Stream"}, {"docs": [["V\u00eddeo Futebol: Jo\u00e3o Pinto sobre Carlos Martins: \u00abFoi dif\u00edcil para ele e para n\u00f3s\u00bb | Maisfutebol.iol.", "https://arquivo.pt/wayback/20131113100254/http://maisfutebol.iol.pt/videos/13634301/Les%C3%A3o/joao-pinto-sobre-carlos-martins-foi-dificil-para-ele-e-para-nos"]], "date": "2013-11-13 10:02:54", "kw": "Jo\u00e3o Pinto sobre Carlos Martins"}, {"docs": [["V\u00eddeo Futebol: Opini\u00e3o de Jesus sobre o jogo do Benfica | Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20131113111204/http://maisfutebol.iol.pt/videos/13991218/Fora%20de%20Jogo/opiniao-de-jesus-sobre-o-jogo-do-benfica"]], "date": "2013-11-13 11:12:04", "kw": "Opini\u00e3o de Jesus sobre o jogo do Benfica"}, {"docs": [["Sporting de Braga vence Rio Ave e sobe \u00e0 lideran\u00e7a provis\u00f3ria - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20131113184541/http://desporto.sapo.pt/futebol/primeira_liga/artigo/2010/03/13/sporting_de_braga_vence_rio_ave_.html"]], "date": "2013-11-13 18:45:41", "kw": "Sporting de Braga vence Rio Ave e sobe \u00e0 lideran\u00e7a provis\u00f3ria"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim critica \"cinismo\" do CDS e do PS | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20120112022017/http://www.ionline.pt/portugal/alberto-joao-jardim-critica-cinismo-cds-ps"], ["Alberto Jo\u00e3o Jardim critica \"pol\u00edtica med\u00edocre\" da actual lideran\u00e7a do PSD | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20131114215007/http://www.ionline.pt/artigos/70663-alberto-joao-jardim-critica-politica-mediocre-da-actual-lideranca-do-psd"], ["Alberto Jo\u00e3o Jardim critica \"pol\u00edtica med\u00edocre\" da actual lideran\u00e7a do PSD - Pag 1 de 2 | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20141023035247/http://www.ionline.pt/artigos/70663-alberto-joao-jardim-critica-politica-mediocre-da-actual-lideranca-do-psd"]], "date": "2013-11-14 21:50:07", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim critica"}, {"docs": [["\"Alberto Jo\u00e3o Jardim mandou votar a favor de um or\u00e7amento que rouba o Povo\" | DNOTICIAS.PT", "https://arquivo.pt/wayback/20131119092312/http://dnoticias.pt/actualidade/politica/414460-alberto-joao-jardim-mandou-votar-a-favor-de-um-orcamento-que-rouba-o-pov"]], "date": "2013-11-19 09:23:12", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim mandou votar a favor de um or\u00e7amento que rouba o Povo"}, {"docs": [["Decreto de demiss\u00e3o de Alberto Jo\u00e3o Jardim publicado em Di\u00e1rio da Rep\u00fablica | DNOTICIAS.PT", "https://arquivo.pt/wayback/20131120214828/http://dnoticias.pt/actualidade/madeira/162528-decreto-de-demissao-de-alberto-joao-jardim-publicado-em-diario-da-republi"]], "date": "2013-11-20 21:48:28", "kw": "Decreto de demiss\u00e3o de Alberto Jo\u00e3o Jardim publicado em Di\u00e1rio da Rep\u00fablica"}], "from": "2013-07-30 22:10:06"}, {"to": "2015-08-16 23:30:52", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Adiado julgamento de acusado de ter atirado copo de cerveja a Alberto Jo\u00e3o Jardim - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20140526173654/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Portugal/Interior.aspx?content_id=3934730"], ["Adiado julgamento de acusado de ter atirado copo de cerveja a Alberto Jo\u00e3o Jardim | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20140527054432/http://www.ionline.pt/artigos/portugal/adiado-julgamento-acusado-ter-atirado-copo-cerveja-alberto-joao-jardim"]], "date": "2014-05-26 17:36:54", "kw": "Adiado julgamento de acusado de ter atirado copo de cerveja a Alberto Jo\u00e3o Jardim"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim n\u00e3o vai ao Conselho de Estado e responsabiliza TAP - Pag 1 de 2 | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20140728043620/http://www.ionline.pt/artigos/portugal/alberto-joao-jardim-nao-vai-ao-conselho-estado-responsabiliza-tap"], ["Alberto Jo\u00e3o Jardim n\u00e3o vai ao Conselho de Estado e responsabiliza TAP - Pag 2 de 2 | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20140728043630/http://www.ionline.pt/artigos/portugal/alberto-joao-jardim-nao-vai-ao-conselho-estado-responsabiliza-tap/pag/2"]], "date": "2014-07-28 04:36:20", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim n\u00e3o vai ao Conselho de Estado e responsabiliza TAP"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim defende discuss\u00e3o da lideran\u00e7a no PSD - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20140924005125/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Portugal/Interior.aspx?content_id=3996562"]], "date": "2014-09-24 00:51:25", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim defende discuss\u00e3o da lideran\u00e7a no PSD"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim acusa Silva Lopes de ser \"incompetente\" - Economia - Jornal de Neg\u00ed\u00b3cios", "https://arquivo.pt/wayback/20140930191502/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/detalhe/alberto_joatildeo_jardim_acusa_silva_lopes_de_ser_quotincompetentequot.html"]], "date": "2014-09-30 19:15:02", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim acusa Silva Lopes de ser"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim diz que Merkel fez declara\u00e7\u00f5es ignorantes - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20141023202525/http://visao.sapo.pt/alberto-joao-jardim-diz-que-merkel-fez-declaracoes-ignorantes=f645522"]], "date": "2014-10-23 20:25:25", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim diz que Merkel fez declara\u00e7\u00f5es ignorantes"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim anuncia solu\u00e7\u00e3o para concluir obras no Est\u00e1dio dos Barreiros | DNOTICIAS.PT", "https://arquivo.pt/wayback/20141105004924/http://dnoticias.pt/actualidade/politica/374936-alberto-joao-jardim-anuncia-solucao-para-concluir-obras-no-estadio-dos-b"]], "date": "2014-11-05 00:49:24", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim anuncia solu\u00e7\u00e3o para concluir obras no Est\u00e1dio dos Barreiros"}, {"docs": [["Nacional homenageia Alberto Jo\u00e3o Jardim e Rui Alves - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20141202204741/http://www.aeiou.pt/quiosque/nacional-da-madeira-vai-homenagear-alberto-joao-jardim-e-rui-alves-1417537282"]], "date": "2014-12-02 20:47:41", "kw": "Nacional homenageia Alberto Jo\u00e3o Jardim e Rui Alves"}, {"docs": [["Nacional da Madeira vai homenagear Alberto Jo\u00e3o Jardim e Rui Alves | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20141204032642/http://www.ionline.pt/node/50653240"]], "date": "2014-12-04 03:26:42", "kw": "Nacional da Madeira vai homenagear Alberto Jo\u00e3o Jardim e Rui Alves"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim admite vir a ser deputado na Assembleia da Rep\u00fablica - Pag 1 de 2 | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20141207032721/http://www.ionline.pt/node/50654368"], ["Alberto Jo\u00e3o Jardim admite vir a ser deputado na Assembleia da Rep\u00fablica - Pag 2 de 2 | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20141208040654/http://www.ionline.pt/artigos/portugal/alberto-joao-jardim-admite-vir-ser-deputado-na-assembleia-da-republica/pag/2"]], "date": "2014-12-07 03:27:21", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim admite vir a ser deputado na Assembleia da Rep\u00fablica"}, {"docs": [["Miguel Albuquerque vence primeira volta da sucess\u00e3o a Jo\u00e3o Jardim - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20141220215643/http://zap.aeiou.pt/miguel-albuquerque-vence-primeira-volta-da-sucessao-joao-jardim-52372"]], "date": "2014-12-20 21:56:43", "kw": "Miguel Albuquerque vence primeira volta da sucess\u00e3o a Jo\u00e3o Jardim"}, {"docs": [["Miguel Albuquerque sucede a Alberto Jo\u00e3o Jardim como l\u00edder do PSD/Madeira", "https://arquivo.pt/wayback/20141230184019/http://www.lux.iol.pt/nacionais/madeira-psd-miguel-albuquerque-alberto-joao-jardim/1576230-4996.html"]], "date": "2014-12-30 18:40:19", "kw": "Miguel Albuquerque sucede a Alberto Jo\u00e3o Jardim como l\u00edder do PSD"}, {"docs": [["Miguel Albuquerque sucede a Alberto Jo\u00e3o Jardim na Madeira - \u00daltima Hora - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20141230221151/http://www.sabado.pt/ultima_hora/detalhe/miguel_albuquerque_sucede_a_alberto_joao_jardim_na_madeira.html"]], "date": "2014-12-30 22:11:51", "kw": "Miguel Albuquerque sucede a Alberto Jo\u00e3o Jardim na Madeira"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim admite ser candidato a Bel\u00e9m se reunir as assinaturas - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20150109005714/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Politica/Interior.aspx?content_id=4329727"]], "date": "2015-01-09 00:57:14", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim admite ser candidato a Bel\u00e9m se reunir as assinaturas"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim prepara candidatura \u00e0 lideran\u00e7a do PSD | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20150110025441/http://www.ionline.pt/artigos/portugal/alberto-joao-jardim-prepara-candidatura-lideranca-psd"]], "date": "2015-01-10 02:54:41", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim prepara candidatura \u00e0 lideran\u00e7a do PSD"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo gritou de raiva ao saber que conterr\u00e2neo Alberto Jo\u00e3o Jardim abandonou o poder - I", "https://arquivo.pt/wayback/20150113182152/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1682047"], ["Cristiano Ronaldo gritou de raiva ao saber que conterr\u00e2neo Alberto Jo\u00e3o Jardim abandonou o poder ? I", "https://arquivo.pt/wayback/20160217015623/http://inimigo.publico.pt/2015/01/13/1682047/"]], "date": "2015-01-13 18:21:52", "kw": "Cristiano Ronaldo gritou de raiva ao saber que conterr\u00e2neo Alberto Jo\u00e3o Jardim abandonou o poder"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim confirma presen\u00e7a no Conselho de Estado > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20150124050904/http://www.tvi24.iol.pt/politica/eleicoes-madeira/alberto-joao-jardim-confirma-presenca-no-conselho-de-estado"]], "date": "2015-01-24 05:09:04", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim confirma presen\u00e7a no Conselho de Estado"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim condenado a pagar indemniza\u00e7\u00e3o de quatro mil euros - Pag 1 de 2 | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20150303231745/http://www.ionline.pt/artigos/portugal/alberto-joao-jardim-condenado-pagar-indemnizacao-quatro-mil-euros"], ["Alberto Jo\u00e3o Jardim condenado a pagar indemniza\u00e7\u00e3o de quatro mil euros - Pag 2 de 2 | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20150303231755/http://www.ionline.pt/artigos/portugal/alberto-joao-jardim-condenado-pagar-indemnizacao-quatro-mil-euros/pag/2"]], "date": "2015-03-03 23:17:45", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim condenado a pagar indemniza\u00e7\u00e3o de quatro mil euros"}, {"docs": [["Elei\u00e7\u00f5es regionais: Alberto Jo\u00e3o Jardim inaugura hoje o Arquip\u00e9lago da Madeira - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20150327181955/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1690549"], ["Elei\u00e7\u00f5es regionais: Alberto Jo\u00e3o Jardim inaugura hoje o Arquip\u00e9lago da Madeira ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160425002125/http://inimigo.publico.pt/2015/03/27/1690549/"]], "date": "2015-03-27 18:19:55", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim inaugura hoje o Arquip\u00e9lago da Madeira"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim recusa comentar novo Governo regional - Pol\u00edtica - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20150413180222/http://www.sabado.pt/portugal/politica/detalhe/alberto_joao_jardim_recusa_comentar_novo_governo_regional.html"]], "date": "2015-04-13 18:02:22", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim recusa comentar novo Governo regional"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim n\u00e3o vai ser deputado - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20150419170921/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Portugal/Interior.aspx?content_id=4519452"]], "date": "2015-04-19 17:09:21", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim n\u00e3o vai ser deputado"}], "from": "2014-04-28 02:57:36"}, {"to": "2016-11-18 19:20:47", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Pinto da Costa diz que Passos Coelho e Cavaco Silva lhe foram ao bolso - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20150928221239/http://zap.aeiou.pt/pinto-da-costa-diz-que-passos-coelho-e-cavaco-silva-lhe-foram-ao-bolso-83936"]], "date": "2015-09-28 22:12:39", "kw": "Pinto da Costa diz que Passos Coelho e Cavaco Silva lhe foram ao bolso"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim admite ser deputado e candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica - OJE Digital", "https://arquivo.pt/wayback/20151130165547/http://www.oje.pt/alberto-joao-jardim-admite-ser-deputado-e-candidato-a-presidencia-da-republica/"]], "date": "2015-11-30 16:55:47", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim admite ser deputado e candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica"}, {"docs": [["Carvalho da Silva e Jo\u00e3o Jardim contra medidas de austeridade - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110312183314/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=1804127"], ["Carvalho da Silva e Jo\u00e3o Jardim contra medidas de austeridade - Economia - TSF R\u00e1dio Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20151207141313/http://www.tsf.pt/economia/interior/carvalho-da-silva-e-joao-jardim-contra-medidas-de-austeridade-1804127.html"]], "date": "2015-12-07 14:13:13", "kw": "Carvalho da Silva e Jo\u00e3o Jardim contra medidas de austeridade"}, {"docs": [["Cavaco Silva condecora Alberto Jo\u00e3o Jardim e outras quatro personalidades madeirenses - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20151218225751/http://www.aeiou.pt/quiosque/cavaco-silva-condecora-alberto-joao-jardim-e-outras-quatro-personalidades-madeirenses"]], "date": "2015-12-18 22:57:51", "kw": "Cavaco Silva condecora Alberto Jo\u00e3o Jardim e outras quatro personalidades madeirenses"}, {"docs": [["Cavaco Silva vai condecorar Alberto Jo\u00e3o Jardim > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20151219222026/http://www.tvi24.iol.pt/politica/presidente-da-republica/cavaco-silva-vai-condecorar-alberto-joao-jardim"]], "date": "2015-12-19 22:20:26", "kw": "Cavaco Silva vai condecorar Alberto Jo\u00e3o Jardim"}, {"docs": [["Cavaco Silva destaca patriotismo de Alberto Jo\u00e3o Jardim > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20151221180939/http://www.tvi24.iol.pt/politica/presidente-da-republica/cavaco-silva-destaca-patriotismo-de-alberto-joao-jardim"]], "date": "2015-12-30 21:13:40", "kw": "Cavaco Silva destaca patriotismo de Alberto Jo\u00e3o Jardim"}, {"docs": [["Homem que atirou cerveja a Alberto Jo\u00e3o Jardim foi absolvido porque era cerveja sem \u00e1lcool - Inimigo", "https://arquivo.pt/wayback/20150116181956/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1682434"], ["Homem que atirou cerveja a Alberto Jo\u00e3o Jardim foi absolvido porque era cerveja sem \u00e1lcool ? Inimigo", "https://arquivo.pt/wayback/20160127002150/http://inimigo.publico.pt/2015/01/16/1682434/"]], "date": "2016-01-27 00:21:50", "kw": "Homem que atirou cerveja a Alberto Jo\u00e3o Jardim foi absolvido porque era cerveja sem \u00e1lcool"}, {"docs": [["Presid\u00eancia teme que Alberto Jo\u00e3o Jardim aproveite o Conselho de Estado para morder a Cavaco ? Inimi", "https://arquivo.pt/wayback/20160130015707/http://inimigo.publico.pt/2014/06/27/1660751/"]], "date": "2016-01-30 01:57:07", "kw": "Presid\u00eancia teme que Alberto Jo\u00e3o Jardim aproveite o Conselho de Estado para morder a Cavaco"}, {"docs": [["Viagem de Cavaco Silva \u00e0s Selvagens foi autorizada por Alberto Jo\u00e3o Jardim , cidad\u00e3o que acredita se", "https://arquivo.pt/wayback/20160131043951/http://inimigo.publico.pt/2013/07/18/1600608/"]], "date": "2016-01-31 04:39:51", "kw": "Viagem de Cavaco Silva \u00e0s Selvagens foi autorizada por Alberto Jo\u00e3o Jardim"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim perguntou ao Ant\u00f3nio Mexia se a Galp n\u00e3o quer resgatar a Madeira - Inimigo P\u00fabli", "https://arquivo.pt/wayback/20130320162451/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1588309"], ["Alberto Jo\u00e3o Jardim perguntou ao Ant\u00f3nio Mexia se a Galp n\u00e3o quer resgatar a Madeira ? Inimigo P\u00fabli", "https://arquivo.pt/wayback/20160206045443/http://inimigo.publico.pt/2013/03/19/1588309/"]], "date": "2016-02-06 04:54:43", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim perguntou ao Ant\u00f3nio Mexia se a Galp n\u00e3o quer resgatar a Madeira"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim quer referendar sa\u00edda da Madeira do Euro - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20111111161346/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1520491"], ["Alberto Jo\u00e3o Jardim quer referendar sa\u00edda da Madeira do Euro ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160208232758/http://inimigo.publico.pt/2011/11/11/1520491/"]], "date": "2016-02-08 23:27:58", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim quer referendar sa\u00edda da Madeira do Euro"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo gritou de raiva ao saber que conterr\u00e2neo Alberto Jo\u00e3o Jardim abandonou o poder - I", "https://arquivo.pt/wayback/20150113182152/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1682047"], ["Cristiano Ronaldo gritou de raiva ao saber que conterr\u00e2neo Alberto Jo\u00e3o Jardim abandonou o poder ? I", "https://arquivo.pt/wayback/20160217015623/http://inimigo.publico.pt/2015/01/13/1682047/"]], "date": "2016-02-17 01:56:23", "kw": "Cristiano Ronaldo gritou de raiva ao saber que conterr\u00e2neo Alberto Jo\u00e3o Jardim abandonou o poder"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim arguido no caso Cuba Livre - Portugal - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20160308191929/http://www.sabado.pt/portugal/detalhe/alberto_joao_jardim_arguido_no_caso_cuba_livre.html"]], "date": "2016-03-08 19:19:29", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim arguido no caso Cuba Livre"}, {"docs": [["V\u00edtor Gaspar e Teixeira dos Santos testemunhas de Alberto Jo\u00e3o Jardim - Portugal - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20160309005012/http://www.sabado.pt/portugal/detalhe/jardim_arguido_teixeira_dos_santos_testemunha.html"]], "date": "2016-03-09 00:50:12", "kw": "V\u00edtor Gaspar e Teixeira dos Santos testemunhas de Alberto Jo\u00e3o Jardim"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim arguido em caso de alegada oculta\u00e7\u00e3o da d\u00edvida da Madeira - Justi\u00e7a - TSF R\u00e1dio ", "https://arquivo.pt/wayback/20160309193203/http://www.tsf.pt/sociedade/justica/interior/alberto-joao-jardim-arguido-em-caso-de-alegada-ocultacao-da-divida-da-madeira-5067659.html"]], "date": "2016-03-09 19:32:03", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim arguido em caso de alegada oculta\u00e7\u00e3o da d\u00edvida da Madeira"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim arguido em caso sobre d\u00edvida da Madeira - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20160310000417/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Justica/Interior.aspx?content_id=5067622"]], "date": "2016-03-10 00:04:17", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim arguido em caso sobre d\u00edvida da Madeira"}, {"docs": [["Elei\u00e7\u00f5es regionais: Alberto Jo\u00e3o Jardim inaugura hoje o Arquip\u00e9lago da Madeira - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20150327181955/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1690549"], ["Elei\u00e7\u00f5es regionais: Alberto Jo\u00e3o Jardim inaugura hoje o Arquip\u00e9lago da Madeira ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160425002125/http://inimigo.publico.pt/2015/03/27/1690549/"]], "date": "2016-04-25 00:21:25", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim inaugura hoje o Arquip\u00e9lago da Madeira"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim vai ser julgado por viola\u00e7\u00e3o de neutralidade e imparcialidade > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20160518183628/http://www.tvi24.iol.pt/politica/madeira/alberto-joao-jardim-vai-ser-julgado-por-violacao-de-neutralidade-e-imparcialidade"]], "date": "2016-05-18 18:36:28", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim vai ser julgado por viola\u00e7\u00e3o de neutralidade e imparcialidade"}, {"docs": [["Marina constru\u00edda por Alberto Jo\u00e3o Jardim vai ser demolida por trolhas cubanos e chineses - Inimigo ", "https://arquivo.pt/wayback/20150715172007/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1702122"], ["Marina constru\u00edda por Alberto Jo\u00e3o Jardim vai ser demolida por trolhas cubanos e chineses ? Inimigo ", "https://arquivo.pt/wayback/20160722210500/http://inimigo.publico.pt/2015/07/15/1702122/"]], "date": "2016-07-22 21:05:00", "kw": "Marina constru\u00edda por Alberto Jo\u00e3o Jardim vai ser demolida por trolhas cubanos e chineses"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim diz que solu\u00e7\u00e3o do Presidente da Rep\u00fablica \u00e9 desastrosa - Pol\u00edtica - Jornal de N", "https://arquivo.pt/wayback/20161115202427/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/politica/detalhe/alberto_joao_jardim_diz_que_solucao_do_presidente_da_republica_e_desastrosa"]], "date": "2016-11-15 20:24:27", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim diz que solu\u00e7\u00e3o do Presidente da Rep\u00fablica \u00e9 desastrosa"}], "from": "2015-08-20 03:28:01"}], "stats": {"n_unique_docs": 5594, "n_docs": 20351, "n_domains": 38, "time": 29.37986946105957}, "domains": ["dn.sapo.pt", "www.tvi24.iol.pt", "www.sabado.pt", "www.ojogo.pt", "www.abola.pt", "www.diariodominho.pt", "sol.sapo.pt", "www.oje.pt", "www.lux.iol.pt", "www.ionline.pt", "www.jb.pt", "www.dinheirovivo.pt", "www.correiodominho.pt", "desporto.sapo.pt", "dinheirodigital.sapo.pt", "economico.sapo.pt", "www.omirante.pt", "www.mdb.pt", "publico.pt", "www.avante.pt", "www.iol.pt", "www.jornaldenegocios.pt", "inimigo.publico.pt", "www.jn.pt", "www.tsf.pt", "www.aeiou.pt", "sicnoticias.sapo.pt", "phenriques@dnoticias.pt", "dnoticias.pt", "www.regiaodeleiria.pt", "visao.sapo.pt", "zap.aeiou.pt", "maisfutebol.iol.pt", "www.maisfutebol.iol.pt", "exameinformatica.sapo.pt", "tek.sapo.pt", "ionline.sapo.pt", "www.cmjornal.pt"]}