[{"from": "2010-03-30 01:52:22", "to": "2015-06-10 21:33:52", "headline": [{"persons": [], "headline": "Clientes lesados do BES protestam junto ao Banco de Portugal", "date": "2015-02-05 19:34:15"}, {"persons": [], "headline": "Clientes lesados do BES acusam Banco de Portugal de falta de solu\u00e7\u00f5es", "date": "2015-02-05 19:52:20"}, {"persons": [], "headline": "Novo Banco n\u00e3o tem solu\u00e7\u00e3o para lesados com papel comercial do BES", "date": "2015-02-10 19:12:52"}, {"persons": [], "headline": "Clientes lesados do BES invadem sede do Novo Banco no Porto", "date": "2015-02-13 01:07:02"}, {"persons": [], "headline": "Clientes lesados com papel comercial abandonam novo banco em coimbra", "date": "2015-02-19 18:30:32"}, {"persons": [], "headline": "CMVM quer Novo Banco a compensar lesados do papel comercial do BES", "date": "2015-02-20 19:30:48"}, {"persons": [], "headline": "CMVM refor\u00e7a que Novo Banco deve compensar lesados do papel comercial", "date": "2015-02-21 05:10:17"}, {"persons": [], "headline": "Novo Banco retira informa\u00e7\u00e3o sobre devolu\u00e7\u00e3o de dinheiro a lesados do BES", "date": "2015-02-23 03:34:32"}, {"persons": [], "headline": "CMVM advoga que Novo Banco deve pagar a clientes lesados do BES", "date": "2015-02-23 04:50:08"}, {"persons": [], "headline": "CMVM quer Novo Banco a pagar lesados do BES", "date": "2015-02-23 06:50:09"}, {"persons": [], "headline": "Clientes lesados do BES abandonam Novo Banco de Braga", "date": "2015-02-26 23:19:37"}, {"persons": [{"date": "2015-02-27 02:11:56", "start_char": "0", "end_char": "12", "person": "BES Clientes", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150813212904/http://economico.sapo.pt/public/uploads/articles/1_novo_site/bes_clientes_r.jpg"}], "headline": "BES Clientes lesados abandonam Novo Banco de Braga ap\u00f3s conversa\u00e7\u00f5es", "date": "2015-02-27 02:11:56"}, {"persons": [{"date": "2015-03-05 01:22:35", "start_char": "0", "end_char": "11", "person": "BES Lesados", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150829071820/http://dinheirodigital.sapo.pt/images_content/2015/BES-NovoBanco-Lesados-Emigrantes-protest.jpg"}], "headline": "BES Lesados invadem outra ag\u00eancia do Novo Banco em Leiria", "date": "2015-03-05 01:22:35"}, {"persons": [{"date": "2015-03-05 03:45:43", "start_char": "79", "end_char": "82", "person": "BES", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150427054707/http://www.duroconsulting.pt/wp-content/uploads/2014/03/bes-460x350.jpg"}], "headline": "Sede distrital do Novo Banco em Leiria invadido por clientes lesados do antigo BES", "date": "2015-03-05 03:45:43"}, {"persons": [{"date": "2015-03-21 22:42:20", "start_char": "56", "end_char": "68", "person": "Carlos Costa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150927081727/http://cdn1.sol.pt/fotos//2015/5/28/462467.jpg?type=L"}], "headline": "BES Dezenas de lesados gritam gatuno \u00e0 porta da casa de Carlos Costa", "date": "2015-03-21 22:42:20"}, {"persons": [], "headline": "Lesados do BES em protesto junto \u00e0 casa do Governador do Banco de Portugal", "date": "2015-03-22 03:06:03"}, {"persons": [{"date": "2015-03-26 22:11:45", "start_char": "0", "end_char": "9", "person": "BES Grupo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150920230613/http://lusohigin.pt/ficheiros/files/grupo_intro.jpg"}], "headline": "BES Grupo de lesados quer trocar cr\u00e9ditos por a\u00e7\u00f5es do Novo Banco", "date": "2015-03-26 22:11:45"}, {"persons": [], "headline": "Administra\u00e7\u00e3o do Novo Banco pondera avan\u00e7ar com a\u00e7\u00e3o judicial contra lesados do BES", "date": "2015-05-07 01:45:42"}, {"persons": [], "headline": "Lesados do BES protestam no Novo Banco da Rua Augusta", "date": "2015-05-25 06:40:15"}, {"persons": [], "headline": "Novo Banco Lesados do BES dizem que interessados no banco n\u00e3o devem acreditar no BdP", "date": "2015-05-31 01:05:30"}]}, {"from": "2015-06-11 02:13:51", "to": "2015-12-29 06:52:00", "headline": [{"persons": [{"date": "2015-06-12 17:36:31", "start_char": "0", "end_char": "12", "person": "Carlos Costa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160412092211/http://www.jornalacores9.net/wp-content/uploads/2016/01/Carlos-Costa.jpg"}], "headline": "Carlos Costa reafirma que pagamento a lesados do BES n\u00e3o pode vir do Novo Banco", "date": "2015-06-12 17:36:31"}, {"persons": [{"date": "2015-06-13 03:40:01", "start_char": "0", "end_char": "12", "person": "Carlos Costa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160412092211/http://www.jornalacores9.net/wp-content/uploads/2016/01/Carlos-Costa.jpg"}], "headline": "Carlos Costa diz que solu\u00e7\u00e3o para lesados do BES cabe \u00e0 CMVM e n\u00e3o ao Banco de Portugal", "date": "2015-06-13 03:40:01"}, {"persons": [], "headline": "Protesto dos lesados do bes obriga ao corte do tr\u00e2nsito junto \u00e0 sede do novo banco", "date": "2015-06-18 17:22:49"}, {"persons": [], "headline": "Grupo de lesados do bes na sede do novo banco aumenta com refor\u00e7os do norte", "date": "2015-06-18 17:34:38"}, {"persons": [], "headline": "Presidente do Novo Banco retira cartazes de protestos dos lesados do BES", "date": "2015-06-19 17:49:08"}, {"persons": [], "headline": "Movimento Emigrantes Lesados do BES apela a recusa de proposta do Novo Banco", "date": "2015-08-01 17:08:33"}, {"persons": [{"date": "2015-08-01 17:45:56", "start_char": "33", "end_char": "36", "person": "BES", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160404212740/http://jornaldiabo.com/wp-content/uploads/2016/04/BES-700x314.jpg"}], "headline": "Dois mil emigrantes lesados pelo BES aceitam proposta do Novo Banco", "date": "2015-08-01 17:45:56"}, {"persons": [], "headline": "Centenas de lesados do BES frente ao Novo Banco no Porto", "date": "2015-08-14 18:06:00"}, {"persons": [], "headline": "Lesados do BES tentam invadir instala\u00e7\u00f5es do Novo Banco no Porto", "date": "2015-08-16 06:40:14"}, {"persons": [], "headline": "Lesados do BES manifestam-se junto do Novo Banco em Vilar Formoso", "date": "2015-08-20 19:58:58"}, {"persons": [], "headline": "Lesados do BES voltam a protestar na sede do Novo Banco no Porto", "date": "2015-08-22 02:14:56"}, {"persons": [], "headline": "Lesados do papel comercial do BES terminaram cinco horas de protestos em Lisboa", "date": "2015-08-27 17:46:12"}, {"persons": [{"date": "2015-09-11 05:07:50", "start_char": "65", "end_char": "70", "person": "Costa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160621130657/http://images.pronovias.com/img/346415/COSTA_B.jpg"}, {"date": "2015-09-11 05:07:50", "start_char": "73", "end_char": "86", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151115192957/https://capeiaarraiana.files.wordpress.com/2012/02/passos.jpg?w=490&h=268"}], "headline": "Lesados do BES protestaram junto ao museu onde decorre debate de Costa e Passos Coelho", "date": "2015-09-11 05:07:50"}, {"persons": [], "headline": "Movimento dos lesados do BES afirma que Estado \u00e9 respons\u00e1vel pela situa\u00e7\u00e3o do Novo Banco", "date": "2015-09-18 21:24:54"}, {"persons": [], "headline": "Elei\u00e7\u00f5es Lesados do BES dizem que Passos garantiu estar a fazer press\u00e3o junto de CMVM e BdP", "date": "2015-09-21 14:05:21"}, {"persons": [{"date": "2015-09-22 17:52:19", "start_char": "12", "end_char": "26", "person": "Pinto da Costa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150928012046/http://www.abola.pt/img/fotos/porto/2012-2013/pintodacosta4.jpg"}], "headline": "Programa de Pinto da Costa no Porto Canal vai ser inspirado em Al\u00f3 Presidente de Hugo Ch\u00e1vez", "date": "2015-09-22 17:52:19"}, {"persons": [], "headline": "Lesados do BES acusam Banco de Portugal de bloquear resolu\u00e7\u00e3o do problema", "date": "2015-10-23 04:19:30"}, {"persons": [], "headline": "Lesados do BES v\u00e3o retirar dinheiro do Novo Banco", "date": "2015-11-04 19:36:48"}, {"persons": [], "headline": "Lesados do BES criam movimento para tirar dinheiro do Novo Banco", "date": "2015-11-04 21:40:48"}, {"persons": [], "headline": "Emigrantes lesados do BES tentam travar venda do Novo Banco", "date": "2015-11-21 18:51:16"}]}, {"from": "2015-12-30 18:23:53", "to": "2016-03-19 07:21:39", "headline": [{"persons": [], "headline": "Lesados do BES elogiam solu\u00e7\u00e3o de capitaliza\u00e7\u00e3o do Novo Banco", "date": "2015-12-30 18:55:52"}, {"persons": [{"date": "2016-01-12 19:09:29", "start_char": "0", "end_char": "5", "person": "Costa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161101082827/http://images.pronovias.com/img/448007/COSTA_B.jpg"}], "headline": "Costa diz que s\u00f3 falta acordo do Banco de Portugal para resolver problema dos lesados", "date": "2016-01-12 19:09:29"}, {"persons": [], "headline": "Emigrantes lesados tamb\u00e9m v\u00e3o processar governador do Banco de Portugal", "date": "2016-01-28 04:29:43"}, {"persons": [], "headline": "Lesados do BES manifestam-se nos balc\u00f5es dos bancos espanh\u00f3is poss\u00edveis donos do Novo Banco", "date": "2016-02-04 19:13:57"}, {"persons": [], "headline": "Lesados do papel comercial do BES acreditam em solu\u00e7\u00e3o at\u00e9 ao fim do m\u00eas", "date": "2016-02-04 23:33:43"}, {"persons": [], "headline": "Banco de Portugal aceita negociar com lesados do BES", "date": "2016-02-06 03:19:23"}, {"persons": [{"date": "2016-02-17 18:04:49", "start_char": "0", "end_char": "5", "person": "Costa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161101082827/http://images.pronovias.com/img/448007/COSTA_B.jpg"}], "headline": "Costa diz que \u00e9 lament\u00e1vel que Banco de Portugal arraste solu\u00e7\u00e3o para lesados do BES", "date": "2016-02-17 18:04:49"}, {"persons": [{"date": "2016-02-17 18:11:46", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Ant\u00f3nio Costa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160403065128/http://cdn1.sol.pt/fotos//2015/8/19/481265.jpg?type=L"}, {"date": "2016-02-17 18:11:46", "start_char": "74", "end_char": "77", "person": "BES", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160404212740/http://jornaldiabo.com/wp-content/uploads/2016/04/BES-700x314.jpg"}], "headline": "Ant\u00f3nio Costa acusa Banco de Portugal de arrastar solu\u00e7\u00e3o para lesados do BES", "date": "2016-02-17 18:11:46"}, {"persons": [], "headline": "Banco de Portugal reabre discuss\u00e3o sobre lesados do BES", "date": "2016-02-18 18:16:54"}, {"persons": [], "headline": "Banco de Portugal re\u00fane com Governo e CMVM sobre lesados do BES", "date": "2016-02-18 18:51:07"}, {"persons": [], "headline": "Banco de Portugal re\u00fane-se amanh\u00e3 com Governo e CMVM para discutir os lesados do BES", "date": "2016-02-18 22:48:11"}, {"persons": [], "headline": "Banco de Portugal re\u00fane-se com CMVM e Governo sobre lesados do BES esta semana", "date": "2016-02-19 01:30:30"}, {"persons": [{"date": "2016-02-19 05:01:09", "start_char": "0", "end_char": "5", "person": "Costa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161101082827/http://images.pronovias.com/img/448007/COSTA_B.jpg"}], "headline": "Costa insiste na necessidade do Banco de Portugal tomar decis\u00e3o r\u00e1pida sobre lesados do BES", "date": "2016-02-19 05:01:09"}, {"persons": [{"date": "2016-02-19 16:43:51", "start_char": "13", "end_char": "18", "person": "Costa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161101082827/http://images.pronovias.com/img/448007/COSTA_B.jpg"}], "headline": "Passos acusa Costa de ataque in\u00e9dito ao Banco de Portugal e falta de cultura democr\u00e1tica", "date": "2016-02-19 16:43:51"}, {"persons": [], "headline": "Lesados de papel comercial amea\u00e7am Banco de Portugal com novos protestos", "date": "2016-02-19 16:44:16"}, {"persons": [], "headline": "BdP re\u00fane-se hoje com Governo e CMVM para discutir os lesados do BES", "date": "2016-02-19 21:48:23"}, {"persons": [], "headline": "Governo e Banco de Portugal procuram solu\u00e7\u00e3o para lesados do BES", "date": "2016-02-21 04:57:58"}, {"persons": [], "headline": "Primeiro-ministro responsabiliza Banco de Portugal por arrastar solu\u00e7\u00e3o para os lesados do BES", "date": "2016-02-22 22:36:18"}, {"persons": [], "headline": "Lesados do BES recebidos no Banco de Portugal", "date": "2016-02-23 19:21:14"}, {"persons": [], "headline": "Lesados do BES recebidos pela primeira vez pelo Banco de Portugal", "date": "2016-02-23 22:42:19"}]}, {"from": "2016-03-21 19:36:02", "to": "2016-11-17 05:27:14", "headline": [{"persons": [], "headline": "Centenas de lesados do BES avan\u00e7am com duas a\u00e7\u00f5es populares contra Banco de Portugal", "date": "2016-03-31 20:58:44"}, {"persons": [{"date": "2016-03-31 21:12:40", "start_char": "0", "end_char": "5", "person": "Costa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161101082827/http://images.pronovias.com/img/448007/COSTA_B.jpg"}, {"date": "2016-03-31 21:12:40", "start_char": "35", "end_char": "38", "person": "BES", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160404212740/http://jornaldiabo.com/wp-content/uploads/2016/04/BES-700x314.jpg"}], "headline": "Costa quer solu\u00e7\u00e3o para lesados do BES no in\u00edcio de maio", "date": "2016-03-31 21:12:40"}, {"persons": [], "headline": "Lesados do BES avan\u00e7am duas ac\u00e7\u00f5es contra Banco de Portugal", "date": "2016-03-31 21:42:21"}, {"persons": [], "headline": "Emigrantes lesados do BES re\u00fanem-se em Paris para discutir novos protestos", "date": "2016-04-03 01:39:46"}, {"persons": [{"date": "2016-04-09 17:49:51", "start_char": "43", "end_char": "56", "person": "Ant\u00f3nio Costa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160513171107/http://www.jornaldoalgarve.pt/wp-content/themes/city-desk/timthumb.php?src=http%3A%2F%2Fwww.jornaldoalgarve.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2016%2F05%2FAnt%C3%B3nio-Costa.jpg&q=90&w=360&h=300&zc=1"}], "headline": "Lesados do Novo Banco pedem interven\u00e7\u00e3o de Ant\u00f3nio Costa para resolver problema", "date": "2016-04-09 17:49:51"}, {"persons": [], "headline": "Lesados do Novo Banco pedem ao Governo mesmo tratamento que lesados do BES", "date": "2016-04-09 21:10:13"}, {"persons": [], "headline": "Emigrantes lesados do BES re\u00fanem-se esta semana com Presid\u00eancia da Rep\u00fablica e CMVM", "date": "2016-04-11 23:46:54"}, {"persons": [], "headline": "Emigrantes lesados do BES mant\u00eam protesto em Paris no Dia de Portugal", "date": "2016-04-19 19:55:06"}, {"persons": [{"date": "2016-04-27 22:40:39", "start_char": "0", "end_char": "21", "person": "Diogo Lacerda Machado", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170228102627/http://www.jornaltornado.pt/wp-content/uploads/2017/01/diogo-lacerda-machado-275x275.jpg"}], "headline": "Diogo Lacerda Machado vai negociar com emigrantes lesados do BES", "date": "2016-04-27 22:40:39"}, {"persons": [{"date": "2016-05-09 22:26:18", "start_char": "0", "end_char": "15", "person": "Lacerda Machado", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170228102627/http://www.jornaltornado.pt/wp-content/uploads/2017/01/diogo-lacerda-machado-275x275.jpg"}], "headline": "Lacerda Machado vai negociar solu\u00e7\u00e3o para emigrantes lesados do BES", "date": "2016-05-09 22:26:18"}, {"persons": [], "headline": "Lesados do Banif avan\u00e7am com a\u00e7\u00f5es contra Banco de Portugal e CMVM", "date": "2016-06-06 21:19:36"}, {"persons": [{"date": "2016-06-07 20:05:50", "start_char": "48", "end_char": "55", "person": "Governo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161101231242/http://www.spain-tenerife.com/images/highlights/it/gonernment.jpg"}], "headline": "Emigrantes lesados do BES suspendem di\u00e1logo com Governo face \u00ed recusa do Novo Banco em negociar", "date": "2016-06-07 20:05:50"}, {"persons": [{"date": "2016-06-11 17:37:07", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Ant\u00f3nio Costa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160621170724/http://jornaldiabo.com/wp-content/uploads/2016/06/recessao-326x235.jpg"}], "headline": "Ant\u00f3nio Costa defende arbitragem que fa\u00e7a justi\u00e7a a emigrantes lesados do BES", "date": "2016-06-11 17:37:07"}, {"persons": [{"date": "2016-06-11 20:59:54", "start_char": "56", "end_char": "79", "person": "Marcelo Rebelo de Sousa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160817110708/http://www.presidencia.pt/archive/img/20160309-PRMRS-T06.jpg"}], "headline": "Emigrantes lesados do BES dizem ter recebido o apoio de Marcelo Rebelo de Sousa", "date": "2016-06-11 20:59:54"}, {"persons": [], "headline": "Costa sugere uma arbitragem que fa\u00e7a justi\u00e7a a emigrantes lesados do BES", "date": "2016-06-11 21:49:42"}, {"persons": [], "headline": "Emigrantes lesados do bes prometem levar protestos \u00e0 sele\u00e7\u00e3o nacional de futebol", "date": "2016-06-13 22:08:01"}, {"persons": [], "headline": "Centeno recebe proposta de solu\u00e7\u00e3o para os lesados do papel comercial do BES", "date": "2016-06-21 00:34:26"}, {"persons": [], "headline": "Minist\u00e9rio das Finan\u00e7as diz que solu\u00e7\u00e3o para lesados do BES n\u00e3o pode pesar no d\u00e9fice", "date": "2016-08-11 20:54:31"}, {"persons": [{"date": "2016-09-30 02:17:00", "start_char": "0", "end_char": "8", "person": "S\u00f3crates", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170224084209/http://tesourostv.pt/wp-content/uploads/2016/12/3456768798.jpg"}, {"date": "2016-09-30 02:17:00", "start_char": "28", "end_char": "41", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161111114056/http://www.oarrumadinho.iol.pt/wp-content/uploads/2013/08/Passos-Coelho.png"}], "headline": "S\u00f3crates vai ter debate com Passos Coelho na RTP sendo o grande favorito pois joga em casa", "date": "2016-09-30 02:17:00"}, {"persons": [], "headline": "Cerca de mil emigrantes lesados do BES processam Banco de Portugal", "date": "2016-09-30 21:28:23"}]}]