{"domains": ["exameinformatica.sapo.pt", "zap.aeiou.pt", "noticias.sapo.pt", "www.rtp.pt", "economico.sapo.pt", "www.aeiou.pt", "www.ionline.pt", "www.sapo.pt", "www.jornaldenegocios.pt", "www.tvi24.iol.pt", "www.jn.pt", "www.tsf.pt", "www.dn.pt", "sicnoticias.sapo.pt", "visao.sapo.pt", "news.google.pt", "expresso.sapo.pt", "publico.pt", "www.sabado.pt", "www.correiodominho.pt", "www.diariodominho.pt", "www.diarioleiria.pt", "www.lux.iol.pt", "www.dinheirovivo.pt", "dinheirodigital.sapo.pt", "www.ojogo.pt", "www.oje.pt", "inimigo.publico.pt", "dnoticias.pt", "sol.sapo.pt", "ionline.sapo.pt", "www.cmjornal.pt"], "results": [{"from": "2014-05-07 04:28:40", "to": "2015-05-05 03:25:07", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Clientes lesados do BES protestam junto ao Banco de Portugal - Economia - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150205193415/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=802568&tm=6&layout=122&visual=61"]], "date": "2015-02-05 19:34:15", "kw": "Clientes lesados do BES protestam junto ao Banco de Portugal"}, {"docs": [["Clientes lesados do BES acusam Banco de Portugal de falta de solu\u00e7\u00f5es - Banca & Finan\u00e7as - Jornal", "https://arquivo.pt/wayback/20150205195220/http://www.jornaldenegocios.pt/empresas/banca___financas/detalhe/clientes_lesados_do_bes_acusam_banco_de_portugal_de_falta_de_solucoes.html"], ["Clientes lesados do BES acusam Banco de Portugal de falta de solu\u00e7\u00f5es - V\u00ed\u00addeos - Jornal de Neg\u00f3c", "https://arquivo.pt/wayback/20150205215602/http://www.jornaldenegocios.pt/multimedia/videos/detalhe/clientes_lesados_do_bes_acusam_banco_de_portugal_de_falta_de_solucoes.html"], ["Clientes lesados do BES acusam Banco de Portugal de falta de solu\u00e7\u00f5es - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20150205223256/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=4383887"]], "date": "2015-02-05 19:52:20", "kw": "Clientes lesados do BES acusam Banco de Portugal de falta de solu\u00e7\u00f5es"}, {"docs": [["Novo Banco n\u00e3o tem solu\u00e7\u00e3o para lesados com papel comercial do BES - Economia - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150210191252/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=803689&tm=6&layout=122&visual=61"]], "date": "2015-02-10 19:12:52", "kw": "Novo Banco n\u00e3o tem solu\u00e7\u00e3o para lesados com papel comercial do BES"}, {"docs": [["Clientes lesados do BES invadem sede do Novo Banco no Porto - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20150213010702/http://zap.aeiou.pt/clientes-lesados-bes-invadem-sede-novo-banco-no-porto-58492"]], "date": "2015-02-13 01:07:02", "kw": "Clientes lesados do BES invadem sede do Novo Banco no Porto"}, {"docs": [["Clientes lesados com papel comercial abandonam novo banco em coimbra - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150219183032/http://www.sapo.pt/noticias/clientes-lesados-com-papel-comercial_54e60e5a254c5f70399c6609"], ["BES. Clientes lesados com papel comercial abandonam Novo Banco em Coimbra - Pag 1 de 2 | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20150219185840/http://www.ionline.pt/artigos/dinheiro/bes-clientes-lesados-papel-comercial-abandonam-novo-banco-coimbra"], ["BES. Clientes lesados com papel comercial abandonam Novo Banco em Coimbra - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150219195317/http://www.aeiou.pt/quiosque/cinquenta-pessoas-invadem-instalacoes-do-novo-banco"], ["BES. Clientes lesados com papel comercial abandonam Novo Banco em Coimbra | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20150220051008/http://www.ionline.pt/artigos/dinheiro/bes-clientes-lesados-papel-comercial-abandonam-novo-banco-coimbra/pag/-1"]], "date": "2015-02-19 18:30:32", "kw": "Clientes lesados com papel comercial abandonam novo banco em coimbra"}, {"docs": [["CMVM quer Novo Banco a compensar lesados do papel comercial do BES - Economia - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150220193048/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=806411&tm=6&layout=123&visual=61"]], "date": "2015-02-20 19:30:48", "kw": "CMVM quer Novo Banco a compensar lesados do papel comercial do BES"}, {"docs": [["CMVM refor\u00e7a que Novo Banco deve compensar lesados do papel comercial - Economia - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150221051017/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=806393&tm=6&layout=121&visual=49"]], "date": "2015-02-21 05:10:17", "kw": "CMVM refor\u00e7a que Novo Banco deve compensar lesados do papel comercial"}, {"docs": [["Novo Banco retira informa\u00e7\u00e3o sobre devolu\u00e7\u00e3o de dinheiro a lesados do BES - Economia - Not\u00edcias - RT", "https://arquivo.pt/wayback/20150223033432/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=806691&tm=6&layout=122&visual=61"]], "date": "2015-02-23 03:34:32", "kw": "Novo Banco retira informa\u00e7\u00e3o sobre devolu\u00e7\u00e3o de dinheiro a lesados do BES"}, {"docs": [["CMVM advoga que Novo Banco deve pagar a clientes lesados do BES - Economia - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150223045008/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=806638&tm=6&layout=122&visual=61"]], "date": "2015-02-23 04:50:08", "kw": "CMVM advoga que Novo Banco deve pagar a clientes lesados do BES"}, {"docs": [["CMVM quer Novo Banco a pagar lesados do BES - Economia - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150223065009/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=806454&tm=6&layout=122&visual=61"]], "date": "2015-02-23 06:50:09", "kw": "CMVM quer Novo Banco a pagar lesados do BES"}, {"docs": [["Clientes lesados do BES abandonam Novo Banco de Braga - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20150226211602/http://www.dn.pt/inicio/portugal/interior.aspx?content_id=4423335"], ["Clientes lesados do BES abandonam Novo Banco de Braga - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150226231937/http://www.aeiou.pt/quiosque/quarenta-clientes-lesados-e-tendas-de-campismo-invadem-novo-banco-em-braga-1424957457"]], "date": "2015-02-26 21:16:02", "kw": "Clientes lesados do BES abandonam Novo Banco de Braga"}, {"docs": [["BES Clientes lesados abandonam Novo Banco de Braga ap\u00f3s conversa\u00e7\u00f5es - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150227021156/http://visao.sapo.pt/bes-clientes-lesados-abandonam-novo-banco-de-braga-apos-conversacoes=f811450"]], "date": "2015-02-27 02:11:56", "kw": "BES Clientes lesados abandonam Novo Banco de Braga ap\u00f3s conversa\u00e7\u00f5es"}, {"docs": [["BES Lesados invadem outra ag\u00eancia do Novo Banco em Leiria - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150305012235/http://visao.sapo.pt/bes-lesados-invadem-outra-agencia-do-novo-banco-em-leiria=f812091"]], "date": "2015-03-05 01:22:35", "kw": "BES Lesados invadem outra ag\u00eancia do Novo Banco em Leiria"}, {"docs": [["Sede distrital do Novo Banco em Leiria invadido por clientes lesados do antigo BES - Pa\u00eds - Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20150305034543/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=809388&tm=8&layout=123&visual=61"]], "date": "2015-03-05 03:45:43", "kw": "Sede distrital do Novo Banco em Leiria invadido por clientes lesados do antigo BES"}, {"docs": [["Lesados do BES manifestam-se em Lisboa para exigir o dinheiro investido em papel comercial - Banca &", "https://arquivo.pt/wayback/20150321194400/http://www.jornaldenegocios.pt/empresas/banca___financas/detalhe/lesados_do_bes_manifestam_se_em_lisboa_para_exigir_o_dinheiro_investido_em_papel_comercial.html"]], "date": "2015-03-21 19:44:00", "kw": "Lesados do BES manifestam-se em Lisboa para exigir o dinheiro investido em papel comercial"}, {"docs": [["BES Dezenas de lesados gritam gatuno \u00e0 porta da casa de Carlos Costa - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150321224220/http://visao.sapo.pt/bes-dezenas-de-lesados-gritam-gatuno-a-porta-da-casa-de-carlos-costa=f814110"]], "date": "2015-03-21 22:42:20", "kw": "BES Dezenas de lesados gritam gatuno \u00e0 porta da casa de Carlos Costa"}, {"docs": [["Lesados do BES em protesto junto \u00e0 casa do Governador do Banco de Portugal - Economia - Not\u00edcias - R", "https://arquivo.pt/wayback/20150322030603/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=814090&tm=6&layout=122&visual=61"]], "date": "2015-03-22 03:06:03", "kw": "Lesados do BES em protesto junto \u00e0 casa do Governador do Banco de Portugal"}, {"docs": [["BES Grupo de lesados quer trocar cr\u00e9ditos por a\u00e7\u00f5es do Novo Banco - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150326221145/http://visao.sapo.pt/bes-grupo-de-lesados-quer-trocar-creditos-por-acoes-do-novo-banco=f814722"]], "date": "2015-03-26 22:11:45", "kw": "BES Grupo de lesados quer trocar cr\u00e9ditos por a\u00e7\u00f5es do Novo Banco"}, {"docs": [["Lesados do BES acusam Banco de Portugal de bloquear resolu\u00e7\u00e3o do problema - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150329034300/http://www.aeiou.pt/quiosque/indignados-do-papel-comercial-entregam-carta-a-carlos-costa"], ["Lesados do BES acusam Banco de Portugal de bloquear resolu\u00e7\u00e3o do problema - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20150401022309/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=4480880&tag=BES"], ["Lesados do BES acusam Banco de Portugal de bloquear resolu\u00e7\u00e3o do problema - Economia - TSF R\u00e1dio Not", "https://arquivo.pt/wayback/20151023041930/http://www.tsf.pt/economia/interior/lesados-do-bes-acusam-banco-de-portugal-de-bloquear-resolucao-do-problema-4480880.html"]], "date": "2015-03-29 03:43:00", "kw": "Lesados do BES acusam Banco de Portugal de bloquear resolu\u00e7\u00e3o do problema"}, {"docs": [["BES Lesados avisam interessados na compra do Novo Banco que t\u00eam um problema - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150410003326/http://visao.sapo.pt/bes-lesados-avisam-interessados-na-compra-do-novo-banco-que-tem-um-problema=f816071"]], "date": "2015-04-10 00:33:26", "kw": "BES Lesados avisam interessados na compra do Novo Banco que t\u00eam um problema"}]}, {"from": "2015-05-06 22:24:58", "to": "2015-07-17 18:30:07", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["BES Associa\u00e7\u00e3o dos clientes lesados aconselha Novo Banco a n\u00e3o perder tempo em faits divers - Visao.", "https://arquivo.pt/wayback/20150507014228/http://visao.sapo.pt/bes-associacao-dos-clientes-lesados-aconselha-novo-banco-a-nao-perder-tempo-em-faits-divers=f818796"]], "date": "2015-05-07 01:42:28", "kw": "BES Associa\u00e7\u00e3o dos clientes lesados aconselha Novo Banco a n\u00e3o perder tempo em faits divers"}, {"docs": [["Administra\u00e7\u00e3o do Novo Banco pondera avan\u00e7ar com a\u00e7\u00e3o judicial contra lesados do BES - Economia - Not", "https://arquivo.pt/wayback/20150507014542/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=826322&tm=6&layout=122&visual=61"]], "date": "2015-05-07 01:45:42", "kw": "Administra\u00e7\u00e3o do Novo Banco pondera avan\u00e7ar com a\u00e7\u00e3o judicial contra lesados do BES"}, {"docs": [["Lesados do BES protestam no Novo Banco da Rua Augusta, na baixa lisboeta - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20150508192811/http://www.dn.pt/inicio/portugal/interior.aspx?content_id=4556915"], ["Lesados do BES protestam no Novo Banco da Rua Augusta, na baixa lisboeta - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20150523070548/http://www.dn.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=4556915"]], "date": "2015-05-08 19:28:11", "kw": "Lesados do BES protestam no Novo Banco da Rua Augusta"}, {"docs": [["CMVM defende que Novo Banco reembolse papel comercial do BES - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20150517155358/http://zap.aeiou.pt/cmvm-defende-que-novo-banco-reembolse-papel-comercial-bes-65352"]], "date": "2015-05-17 15:53:58", "kw": "CMVM defende que Novo Banco reembolse papel comercial do BES"}, {"docs": [["BES Lesados do papel comercial manifestam se sexta e s\u00e1bado no f\u00f3rum do BCE - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150522144653/http://visao.sapo.pt/bes-lesados-do-papel-comercial-manifestam-se-sexta-e-sabado-no-forum-do-bce=f820409"]], "date": "2015-05-22 14:46:53", "kw": "BES Lesados do papel comercial manifestam se sexta e s\u00e1bado no f\u00f3rum do BCE"}, {"docs": [["BES Lesados do papel comercial manifestam se junto ao f\u00f3rum do BCE em Sintra - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150524011509/http://visao.sapo.pt/bes-lesados-do-papel-comercial-manifestam-se-junto-ao-forum-do-bce-em-sintra=f820571"]], "date": "2015-05-24 01:15:09", "kw": "BES Lesados do papel comercial manifestam se junto ao f\u00f3rum do BCE em Sintra"}, {"docs": [["BES Lesados v\u00e3o apresentar queixas crime contra envolvidos na venda de papel comercial - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150529011008/http://visao.sapo.pt/bes-lesados-vao-apresentar-queixas-crime-contra-envolvidos-na-venda-de-papel-comercial=f821105"]], "date": "2015-05-29 01:10:08", "kw": "BES Lesados v\u00e3o apresentar queixas crime contra envolvidos na venda de papel comercial"}, {"docs": [["Lesados do BES deixam alertas a futuro comprador do Novo Banco - Economia - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150530190907/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=832940&tm=6&layout=123&visual=61"]], "date": "2015-05-30 19:09:07", "kw": "Lesados do BES deixam alertas a futuro comprador do Novo Banco"}, {"docs": [["Novo Banco Lesados do BES dizem que interessados no banco n\u00e3o devem acreditar no BdP - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150531010530/http://visao.sapo.pt/novo-banco-lesados-do-bes-dizem-que-interessados-no-banco-nao-devem-acreditar-no-bdp=f821299"]], "date": "2015-05-31 01:05:30", "kw": "Novo Banco Lesados do BES dizem que interessados no banco n\u00e3o devem acreditar no BdP"}, {"docs": [["Carlos Costa reafirma que pagamento a lesados do BES n\u00e3o pode vir do Novo Banco - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150612173631/http://visao.sapo.pt/carlos-costa-reafirma-que-pagamento-a-lesados-do-bes-nao-pode-vir-do-novo-banco=f822502"], ["Carlos Costa reafirma que pagamento a lesados do BES n\u00e3o pode vir do Novo Banco - Economia - Not\u00edcia", "https://arquivo.pt/wayback/20150612183233/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=836294&tm=6&layout=121&visual=49"], ["Carlos Costa reafirma que pagamento a lesados do BES n\u00e3o pode vir do Novo Banco - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20150612225833/http://www.dinheirovivo.pt/Mercados/Banca/interior.aspx?content_id=4621218"], ["Carlos Costa reafirma que pagamento a lesados do BES n\u00e3o pode vir do Novo Banco - Economia - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20150612235510/http://www.dn.pt/inicio/economia/interior.aspx?content_id=4621187"]], "date": "2015-06-12 17:36:31", "kw": "Carlos Costa reafirma que pagamento a lesados do BES n\u00e3o pode vir do Novo Banco"}, {"docs": [["Carlos Costa diz que solu\u00e7\u00e3o para lesados do BES cabe \u00e0 CMVM e n\u00e3o ao Banco de Portugal - Economia -", "https://arquivo.pt/wayback/20150613034001/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=836260&tm=6&layout=121&visual=49"]], "date": "2015-06-13 03:40:01", "kw": "Carlos Costa diz que solu\u00e7\u00e3o para lesados do BES cabe \u00e0 CMVM e n\u00e3o ao Banco de Portugal"}, {"docs": [["Lesados do bes garantem que protestos continuam e acusam carlos costa de mentir - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150615174009/http://www.sapo.pt/noticias/lesados-do-bes-garantem-que-protestos_557de3fd600f7331192f9119"], ["Lesados do BES garantem que protestos continuam e acusam Carlos Costa de mentir - Economia - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20150616070924/http://www.dn.pt/inicio/economia/interior.aspx?content_id=4623738"]], "date": "2015-06-15 17:40:09", "kw": "Lesados do bes garantem que protestos continuam e acusam carlos costa de mentir"}, {"docs": [["Protesto dos lesados do bes obriga ao corte do tr\u00e2nsito junto \u00e0 sede do novo banco - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150618172249/http://www.sapo.pt/noticias/protesto-dos-lesados-do-bes-obriga-ao-corte_55828dbcd5bfcbf8377e8f5e"]], "date": "2015-06-18 17:22:49", "kw": "Protesto dos lesados do bes obriga ao corte do tr\u00e2nsito junto \u00e0 sede do novo banco"}, {"docs": [["Grupo de lesados do bes na sede do novo banco aumenta com refor\u00e7os do norte - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150618173438/http://www.sapo.pt/noticias/grupo-de-lesados-do-bes-na-sede-do-novo-banco_5582b54fa83817c75c9110d3"]], "date": "2015-06-18 17:34:38", "kw": "Grupo de lesados do bes na sede do novo banco aumenta com refor\u00e7os do norte"}, {"docs": [["Lesados do BES tentam impedir entrada de funcion\u00e1rios no Novo Banco - Economia - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150618201107/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=837756&tm=6&layout=123&visual=61"]], "date": "2015-06-18 20:11:07", "kw": "Lesados do BES tentam impedir entrada de funcion\u00e1rios no Novo Banco"}, {"docs": [["Presidente do Novo Banco retira cartazes de protestos dos lesados do BES | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20150619174908/http://economico.sapo.pt/noticias/nprint/221516"], ["Presidente do Novo Banco retira cartazes de protestos dos lesados do BES - Banca & Finan\u00e7as - Jorna", "https://arquivo.pt/wayback/20150619190839/http://www.jornaldenegocios.pt/empresas/banca___financas/detalhe/presidente_do_novo_banco_retira_cartazes_de_protestos_dos_lesados_do_bes.html"]], "date": "2015-06-19 17:49:08", "kw": "Presidente do Novo Banco retira cartazes de protestos dos lesados do BES"}, {"docs": [["Grupo de lesados protesta junto a balc\u00e3o do novo banco na baixa do porto - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150623172431/http://www.sapo.pt/noticias/grupo-de-lesados-protesta-junto-a-balcao-do_55894cc2eb6bb5c15cf96182"], ["BES: Grupo de lesados protesta junto a balc\u00e3o do Novo Banco na baixa do Porto - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20150623212227/http://www.dn.pt/inicio/portugal/interior.aspx?content_id=4640131"]], "date": "2015-06-23 17:24:31", "kw": "Grupo de lesados protesta junto a balc\u00e3o do novo banco na baixa do porto"}, {"docs": [["BES Lesados exigem ser reconhecidos como credores priveligiados do Novo Banco - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150624211519/http://visao.sapo.pt/bes-lesados-exigem-ser-reconhecidos-como-credores-priveligiados-do-novo-banco=f823667"]], "date": "2015-06-24 21:15:19", "kw": "BES Lesados exigem ser reconhecidos como credores priveligiados do Novo Banco"}, {"docs": [["Quase duas centenas de lesados do BES em protesto junto ao Conselho de Ministros - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20150702205614/http://www.dinheirovivo.pt/Economia/interior.aspx?content_id=4658196"]], "date": "2015-07-02 20:56:14", "kw": "Quase duas centenas de lesados do BES em protesto junto ao Conselho de Ministros"}, {"docs": [["BES Lesados querem solu\u00e7\u00e3o igual para clientes de papel comercial da Espart - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150716010442/http://visao.sapo.pt/bes-lesados-querem-solucao-igual-para-clientes-de-papel-comercial-da-espart=f825690"]], "date": "2015-07-16 01:04:42", "kw": "BES Lesados querem solu\u00e7\u00e3o igual para clientes de papel comercial da Espart"}]}, {"from": "2015-07-22 18:29:13", "to": "2015-12-04 19:06:37", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Movimento Emigrantes Lesados do BES apela a recusa de proposta do Novo Banco - Economia - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20150801170833/http://www.dn.pt/inicio/economia/interior.aspx?content_id=4710821"], ["Movimento emigrantes lesados do bes apela a recusa de proposta do novo banco - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150801173003/http://www.sapo.pt/noticias/movimento-emigrantes-lesados-do-bes-apela-a_55bcb5b231e271941496e20d"], ["Movimento Emigrantes Lesados do BES apela a recusa de proposta do Novo Banco - Economia - RTP Not\u00edci", "https://arquivo.pt/wayback/20150801201543/http://www.rtp.pt/noticias/economia/movimento-emigrantes-lesados-do-bes-apela-a-recusa-de-proposta-do-novo-banco_n848635"], ["Movimento Emigrantes Lesados do BES apela a recusa de proposta do Novo Banco - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20150801234935/http://www.dinheirovivo.pt/Mercados/Banca/interior.aspx?content_id=4710815"], ["Movimento Emigrantes Lesados do BES apela a recusa de proposta do Novo Banco - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150802003657/http://visao.sapo.pt/movimento-emigrantes-lesados-do-bes-apela-a-recusa-de-proposta-do-novo-banco=f827061"], ["Movimento Emigrantes Lesados do BES apela a recusa de proposta do Novo Banco - Banca & Finan\u00e7as - J", "https://arquivo.pt/wayback/20150802192712/http://www.jornaldenegocios.pt/empresas/banca___financas/detalhe/movimento_emigrantes_lesados_do_bes_apela_a_recusa_de_proposta_do_novo_banco.html"]], "date": "2015-08-01 17:08:33", "kw": "Movimento Emigrantes Lesados do BES apela a recusa de proposta do Novo Banco"}, {"docs": [["Dois mil emigrantes lesados pelo BES aceitam proposta do Novo Banco - Economia - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20150801174556/http://www.rtp.pt/noticias/economia/dois-mil-emigrantes-lesados-pelo-bes-aceitam-proposta-do-novo-banco_n848577"]], "date": "2015-08-01 17:45:56", "kw": "Dois mil emigrantes lesados pelo BES aceitam proposta do Novo Banco"}, {"docs": [["Centenas de lesados do BES frente ao Novo Banco no Porto - Economia - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20150814180600/http://www.rtp.pt/noticias/economia/centenas-de-lesados-do-bes-frente-ao-novo-banco-no-porto_v851427"]], "date": "2015-08-14 18:06:00", "kw": "Centenas de lesados do BES frente ao Novo Banco no Porto"}, {"docs": [["VIDEO - Lesados do BES tentam invadir instala\u00e7\u00f5es do Novo Banco no Porto > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20150816064014/http://www.tvi24.iol.pt/videos/economia/lesados-do-bes-tentam-invadir-instalacoes-do-novo-banco-no-porto/55ce36290cf24747051a45e7/1"]], "date": "2015-08-16 06:40:14", "kw": "Lesados do BES tentam invadir instala\u00e7\u00f5es do Novo Banco no Porto"}, {"docs": [["Lesados do BES manifestam-se junto do Novo Banco em Vilar Formoso - Pa\u00eds - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20150820195858/http://www.rtp.pt/noticias/pais/lesados-do-bes-manifestam-se-junto-do-novo-banco-em-vilar-formoso_a852650"]], "date": "2015-08-20 19:58:58", "kw": "Lesados do BES manifestam-se junto do Novo Banco em Vilar Formoso"}, {"docs": [["Lesados do BES tentam invadir Banco de Portugal no Porto - Pa\u00eds - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20150821180405/http://www.rtp.pt/noticias/pais/lesados-do-bes-tentam-invadir-banco-de-portugal-no-porto_v852918"]], "date": "2015-08-21 18:04:05", "kw": "Lesados do BES tentam invadir Banco de Portugal no Porto"}, {"docs": [["Lesados do BES voltam a protestar na sede do Novo Banco no Porto - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150822021456/http://www.aeiou.pt/quiosque/associacoes-esperam-juntar-500-lesados-na-manifestacao-de-hoje"], ["Lesados do BES voltam a protestar na sede do Novo Banco no Porto - Economia - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20150823050858/http://www.rtp.pt/noticias/economia/lesados-do-bes-voltam-a-protestar-na-sede-do-novo-banco-no-porto_v852909"]], "date": "2015-08-22 02:14:56", "kw": "Lesados do BES voltam a protestar na sede do Novo Banco no Porto"}, {"docs": [["Lesados do papel comercial do BES terminaram cinco horas de protestos em Lisboa | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20150827174612/http://economico.sapo.pt/noticias/lesados-do-papel-comercial-do-bes-terminaram-cinco-horas-de-protestos-em-lisboa_227308.html"]], "date": "2015-08-27 17:46:12", "kw": "Lesados do papel comercial do BES terminaram cinco horas de protestos em Lisboa"}, {"docs": [["PCP quer ouvir governador do Banco de Portugal sobre situa\u00e7\u00e3o no BES | Banca & Seguros | Dinheiro Di", "https://arquivo.pt/wayback/20150829201056/http://dinheirodigital.sapo.pt/news.asp?id_news=216561"]], "date": "2015-08-29 20:10:56", "kw": "PCP quer ouvir governador do Banco de Portugal sobre situa\u00e7\u00e3o no BES"}, {"docs": [["Lesados do BES protestaram junto ao museu onde decorre debate de Costa e Passos Coelho - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150910015832/http://www.aeiou.pt/quiosque/lesados-do-bes-cortam-transito-junto-ao-museu-da-eletricidade-onde-decorre-o-debate"], ["Lesados do BES protestaram junto ao museu onde decorre debate de Costa e Passos Coelho - Banca & Fin", "https://arquivo.pt/wayback/20150911050750/http://www.jornaldenegocios.pt/empresas/banca___financas/detalhe/lesados_do_bes_protestaram_junto_ao_museu_onde_decorreu_debate_de_costa_e_passos_coelho.html"]], "date": "2015-09-10 01:58:32", "kw": "Lesados do BES protestaram junto ao museu onde decorre debate de Costa e Passos Coelho"}, {"docs": [["Costa acusa Passos de lavar a m\u00e3os como Pilatos sobre os lesados do BES - Pol\u00edtica - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20150915021541/http://www.rtp.pt/noticias/politica/costa-acusa-passos-de-lavar-a-maos-como-pilatos-sobre-os-lesados-do-bes_v858121"]], "date": "2015-09-15 02:15:41", "kw": "Costa acusa Passos de lavar a m\u00e3os como Pilatos sobre os lesados do BES"}, {"docs": [["Movimento dos lesados do BES afirma que Estado \u00e9 respons\u00e1vel pela situa\u00e7\u00e3o do Novo Banco - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150918212454/http://www.aeiou.pt/quiosque/movimento-dos-lesados-do-bes-afirma-que-estado-e-responsavel-pela-situacao-do-novo-banco"], ["Movimento dos lesados do BES afirma que Estado \u00e9 respons\u00e1vel pela situa\u00e7\u00e3o do Novo Banco - Pa\u00eds - RT", "https://arquivo.pt/wayback/20150919025300/http://www.rtp.pt/noticias/pais/movimento-dos-lesados-do-bes-afirma-que-estado-e-responsavel-pela-situacao-do-novo-banco_a859266"]], "date": "2015-09-18 21:24:54", "kw": "Movimento dos lesados do BES afirma que Estado \u00e9 respons\u00e1vel pela situa\u00e7\u00e3o do Novo Banco"}, {"docs": [["Emigrantes lesados do BES contestam proposta do banco e marcam nova manifesta\u00e7\u00e3o - Economia - RTP No", "https://arquivo.pt/wayback/20150919180820/http://www.rtp.pt/noticias/economia/emigrantes-lesados-do-bes-contestam-proposta-do-banco-e-marcam-nova-manifestacao_v859508"]], "date": "2015-09-19 18:08:20", "kw": "Emigrantes lesados do BES contestam proposta do banco e marcam nova manifesta\u00e7\u00e3o"}, {"docs": [["Elei\u00e7\u00f5es Lesados do BES dizem que Passos garantiu estar a fazer press\u00e3o junto de CMVM e BdP - Visao.", "https://arquivo.pt/wayback/20150921140521/http://visao.sapo.pt/eleicoes-lesados-do-bes-dizem-que-passos-garantiu-estar-a-fazer-pressao-junto-de-cmvm-e-bdp=f830958"]], "date": "2015-09-21 14:05:21", "kw": "Elei\u00e7\u00f5es Lesados do BES dizem que Passos garantiu estar a fazer press\u00e3o junto de CMVM e BdP"}, {"docs": [["Programa de Pinto da Costa no Porto Canal vai ser inspirado em Al\u00f3 Presidente de Hugo Ch\u00e1vez - Inimi", "https://arquivo.pt/wayback/20150922175219/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1499768"]], "date": "2015-09-22 17:52:19", "kw": "Programa de Pinto da Costa no Porto Canal vai ser inspirado em Al\u00f3 Presidente de Hugo Ch\u00e1vez"}, {"docs": [["Elei\u00e7\u00f5es Passos e Portas evitam protesto de lesados do BES condicionado pela GNR - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150926210447/http://visao.sapo.pt/eleicoes-passos-e-portas-evitam-protesto-de-lesados-do-bes-condicionado-pela-gnr=f831637"]], "date": "2015-09-26 21:04:47", "kw": "Elei\u00e7\u00f5es Passos e Portas evitam protesto de lesados do BES condicionado pela GNR"}, {"docs": [["Lesados do BES acusam Banco de Portugal de bloquear resolu\u00e7\u00e3o do problema - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150329034300/http://www.aeiou.pt/quiosque/indignados-do-papel-comercial-entregam-carta-a-carlos-costa"], ["Lesados do BES acusam Banco de Portugal de bloquear resolu\u00e7\u00e3o do problema - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20150401022309/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=4480880&tag=BES"], ["Lesados do BES acusam Banco de Portugal de bloquear resolu\u00e7\u00e3o do problema - Economia - TSF R\u00e1dio Not", "https://arquivo.pt/wayback/20151023041930/http://www.tsf.pt/economia/interior/lesados-do-bes-acusam-banco-de-portugal-de-bloquear-resolucao-do-problema-4480880.html"]], "date": "2015-10-23 04:19:30", "kw": "Lesados do BES acusam Banco de Portugal de bloquear resolu\u00e7\u00e3o do problema"}, {"docs": [["Lesados do BES v\u00e3o retirar dinheiro do Novo Banco - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20151104193648/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=4869423"]], "date": "2015-11-04 19:36:48", "kw": "Lesados do BES v\u00e3o retirar dinheiro do Novo Banco"}, {"docs": [["Lesados do BES criam movimento para tirar dinheiro do Novo Banco - Dinheiro - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20151104214048/http://www.sabado.pt/dinheiro/detalhe/lesados_do_bes_criam_movimento_para_tirar_dinheiro_do_novo_banco.html"]], "date": "2015-11-04 21:40:48", "kw": "Lesados do BES criam movimento para tirar dinheiro do Novo Banco"}, {"docs": [["Emigrantes lesados do BES tentam travar venda do Novo Banco | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20151121185116/http://economico.sapo.pt/noticias/emigrantes-lesados-do-bes-tentam-travar-venda-do-novo-banco_235479.html"]], "date": "2015-11-21 18:51:16", "kw": "Emigrantes lesados do BES tentam travar venda do Novo Banco"}]}, {"from": "2015-12-07 18:48:21", "to": "2016-05-02 02:03:37", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Lesados do BES montam \u00e1rvore de natal em frente ao Novo Banco > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20151220223231/http://www.tvi24.iol.pt/sociedade/lesados-bes/lesados-do-bes-montam-arvore-de-natal-em-frente-ao-novo-banco"], ["Lesados do BES montam \u00e1rvore de natal em frente ao Novo Banco - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20151220224132/http://www.aeiou.pt/quiosque/lesados-do-bes-promovem-encontro-junto-a-sede-do-novo-banco"]], "date": "2015-12-20 22:32:31", "kw": "Lesados do BES montam \u00e1rvore de natal em frente ao Novo Banco"}, {"docs": [["BES: Costa diz que s\u00f3 falta acordo do Banco de Portugal para resolver problema dos lesados - Dinheir", "https://arquivo.pt/wayback/20160112190929/http://www.sabado.pt/dinheiro/detalhe/antonio_costa_espera_resolver_problema_dos_lesados_do_bes_em_duas_semanas.html"]], "date": "2016-01-12 19:09:29", "kw": "Costa diz que s\u00f3 falta acordo do Banco de Portugal para resolver problema dos lesados"}, {"docs": [["Lesados do BES manifestam-se nos balc\u00f5es dos bancos espanh\u00f3is poss\u00edveis donos do Novo Banco - Econom", "https://arquivo.pt/wayback/20160204191357/http://www.rtp.pt/noticias/economia/lesados-do-bes-manifestam-se-nos-balcoes-dos-bancos-espanhois-possiveis-donos-do-novo-banco_v893628"]], "date": "2016-02-04 19:13:57", "kw": "Lesados do BES manifestam-se nos balc\u00f5es dos bancos espanh\u00f3is poss\u00edveis donos do Novo Banco"}, {"docs": [["Costa diz que \u00e9 lament\u00e1vel que Banco de Portugal arraste solu\u00e7\u00e3o para lesados do BES - Economia - RT", "https://arquivo.pt/wayback/20160217180449/http://www.rtp.pt/noticias/economia/costa-diz-que-e-lamentavel-que-banco-de-portugal-arraste-solucao-para-lesados-do-bes_v896782"]], "date": "2016-02-17 18:04:49", "kw": "Costa diz que \u00e9 lament\u00e1vel que Banco de Portugal arraste solu\u00e7\u00e3o para lesados do BES"}, {"docs": [["Ant\u00f3nio Costa acusa Banco de Portugal de arrastar solu\u00e7\u00e3o para lesados do BES - Economia - TSF R\u00e1dio", "https://arquivo.pt/wayback/20160217181146/http://www.tsf.pt/economia/interior/antonio-costa-acusa-banco-de-portugal-de-arrastar-solucao-para-lesados-do-bes-5034106.html"]], "date": "2016-02-17 18:11:46", "kw": "Ant\u00f3nio Costa acusa Banco de Portugal de arrastar solu\u00e7\u00e3o para lesados do BES"}, {"docs": [["Banco de Portugal re\u00fane com Governo e CMVM sobre lesados do BES | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20160218185107/http://economico.sapo.pt/noticias/banco-de-portugal-reune-com-governo-e-cmvm-sobre-lesados-do-bes_242981.html"]], "date": "2016-02-18 18:51:07", "kw": "Banco de Portugal re\u00fane com Governo e CMVM sobre lesados do BES"}, {"docs": [["Banco de Portugal re\u00fane-se amanh\u00e3 com Governo e CMVM para discutir os lesados do BES - Dinheiro - S\u00e1", "https://arquivo.pt/wayback/20160218224811/http://www.sabado.pt/dinheiro/detalhe/banco_de_portugal_vai_reunir_com_governo_e_cmvm_para_discutir_os_lesados_do_bes.html"]], "date": "2016-02-18 22:48:11", "kw": "Banco de Portugal re\u00fane-se amanh\u00e3 com Governo e CMVM para discutir os lesados do BES"}, {"docs": [["Banco de Portugal re\u00fane-se com CMVM e Governo sobre lesados do BES esta semana - Economia - RTP Not\u00ed", "https://arquivo.pt/wayback/20160219013030/http://www.rtp.pt/noticias/economia/banco-de-portugal-reune-se-com-cmvm-e-governo-sobre-lesados-do-bes-esta-semana_n897182"]], "date": "2016-02-19 01:30:30", "kw": "Banco de Portugal re\u00fane-se com CMVM e Governo sobre lesados do BES esta semana"}, {"docs": [["Costa insiste na necessidade do Banco de Portugal tomar decis\u00e3o r\u00e1pida sobre lesados do BES - Econom", "https://arquivo.pt/wayback/20160219050109/http://www.rtp.pt/noticias/economia/costa-insiste-na-necessidade-do-banco-de-portugal-tomar-decisao-rapida-sobre-lesados-do-bes_v897112"]], "date": "2016-02-19 05:01:09", "kw": "Costa insiste na necessidade do Banco de Portugal tomar decis\u00e3o r\u00e1pida sobre lesados do BES"}, {"docs": [["BES: Lesados de papel comercial amea\u00e7am Banco de Portugal com novos protestos | Banca & Seguros | Di", "https://arquivo.pt/wayback/20160219164416/http://dinheirodigital.sapo.pt/news.asp?id_news=244216"]], "date": "2016-02-19 16:44:16", "kw": "Lesados de papel comercial amea\u00e7am Banco de Portugal com novos protestos"}, {"docs": [["Governo e Banco de Portugal procuram solu\u00e7\u00e3o para lesados do BES - Economia - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160221045758/http://www.rtp.pt/noticias/economia/governo-e-banco-de-portugal-procuram-solucao-para-lesados-do-bes_v897494"]], "date": "2016-02-21 04:57:58", "kw": "Governo e Banco de Portugal procuram solu\u00e7\u00e3o para lesados do BES"}, {"docs": [["Primeiro-ministro responsabiliza Banco de Portugal por arrastar solu\u00e7\u00e3o para os lesados do BES - Pa\u00ed", "https://arquivo.pt/wayback/20160222223618/http://www.rtp.pt/noticias/pais/primeiro-ministro-responsabiliza-banco-de-portugal-por-arrastar-solucao-para-os-lesados-do-bes_v896906"]], "date": "2016-02-22 22:36:18", "kw": "Primeiro-ministro responsabiliza Banco de Portugal por arrastar solu\u00e7\u00e3o para os lesados do BES"}, {"docs": [["Neg\u00f3cio de Veiga em Cabo Verde coloca Banco de Portugal e Novo Banco em cheque - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20160314183426/http://zap.aeiou.pt/negocio-de-veiga-em-cabo-verde-coloca-banco-de-portugal-e-novo-banco-em-cheque-104740"]], "date": "2016-03-14 18:34:26", "kw": "Neg\u00f3cio de Veiga em Cabo Verde coloca Banco de Portugal e Novo Banco em cheque"}, {"docs": [["Centenas de lesados do BES avan\u00e7am com duas a\u00e7\u00f5es populares contra Banco de Portugal - Economia - RT", "https://arquivo.pt/wayback/20160331205844/http://www.rtp.pt/noticias/economia/centenas-de-lesados-do-bes-avancam-com-duas-acoes-populares-contra-banco-de-portugal_n907968"]], "date": "2016-03-31 20:58:44", "kw": "Centenas de lesados do BES avan\u00e7am com duas a\u00e7\u00f5es populares contra Banco de Portugal"}, {"docs": [["Lesados do BES avan\u00e7am duas ac\u00e7\u00f5es contra Banco de Portugal - Dinheiro - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20160331214221/http://www.sabado.pt/dinheiro/detalhe/lesados_do_bes_avancam_com_accoes_contra_banco_de_portugal.html"]], "date": "2016-03-31 21:42:21", "kw": "Lesados do BES avan\u00e7am duas ac\u00e7\u00f5es contra Banco de Portugal"}, {"docs": [["Emigrantes lesados do BES re\u00fanem-se em Paris para discutir novos protestos - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20160403013946/http://www.aeiou.pt/quiosque/emigrantes-lesados-do-bes-ameacam-voltar-a-manifestar-se-em-paris"]], "date": "2016-04-03 01:39:46", "kw": "Emigrantes lesados do BES re\u00fanem-se em Paris para discutir novos protestos"}, {"docs": [["Banco de Portugal mant\u00e9m incerteza sobre venda do Novo Banco | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20160409010221/http://economico.sapo.pt/noticias/banco-de-portugal-mantem-incerteza-sobre-venda-do-novo-banco_228803.html"]], "date": "2016-04-09 01:02:21", "kw": "Banco de Portugal mant\u00e9m incerteza sobre venda do Novo Banco"}, {"docs": [["Lesados do Novo Banco pedem interven\u00e7\u00e3o de Ant\u00f3nio Costa para resolver problema | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20160409174951/http://economico.sapo.pt/noticias/lesados-do-novo-banco-pedem-intervencao-de-antonio-costa-para-resolver-problema_246784.html"]], "date": "2016-04-09 17:49:51", "kw": "Lesados do Novo Banco pedem interven\u00e7\u00e3o de Ant\u00f3nio Costa para resolver problema"}, {"docs": [["Lesados do Novo Banco pedem ao Governo mesmo tratamento que lesados do BES - Economia - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160409211013/http://www.rtp.pt/noticias/economia/lesados-do-novo-banco-pedem-ao-governo-mesmo-tratamento-que-lesados-do-bes_v910083"]], "date": "2016-04-09 21:10:13", "kw": "Lesados do Novo Banco pedem ao Governo mesmo tratamento que lesados do BES"}, {"docs": [["Emigrantes lesados do BES mant\u00eam protesto em Paris no Dia de Portugal - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20160419195506/http://www.aeiou.pt/quiosque/antonio-costa-reune-se-em-paris-com-emigrantes-lesados-do-bes"]], "date": "2016-04-19 19:55:06", "kw": "Emigrantes lesados do BES mant\u00eam protesto em Paris no Dia de Portugal"}]}, {"from": "2016-05-07 17:21:56", "to": "2016-11-03 08:28:17", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Lacerda Machado vai negociar solu\u00e7\u00e3o para emigrantes lesados do BES > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20160509222618/http://www.tvi24.iol.pt/economia/lesados-bes/lacerda-machado-vai-negociar-solucao-para-emigrantes-lesados-do-bes"]], "date": "2016-05-09 22:26:18", "kw": "Lacerda Machado vai negociar solu\u00e7\u00e3o para emigrantes lesados do BES"}, {"docs": [["Lesados do Banif avan\u00e7am com a\u00e7\u00f5es contra Banco de Portugal e CMVM - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20160606211936/http://zap.aeiou.pt/lesados-banif-avancam-com-acoes-contra-banco-de-portugal-e-cmvm-115704"]], "date": "2016-06-06 21:19:36", "kw": "Lesados do Banif avan\u00e7am com a\u00e7\u00f5es contra Banco de Portugal e CMVM"}, {"docs": [["Emigrantes lesados do BES suspendem di\u00e1logo com Governo face \u00ed\u00a0 recusa do Novo Banco em negociar | ", "https://arquivo.pt/wayback/20160607200550/http://economico.sapo.pt/noticias/emigrantes-lesados-do-bes-suspendem-dialogo-com-governo-face-a-recusa-do-novo-banco-em-negociar_251368.html"]], "date": "2016-06-07 20:05:50", "kw": "Emigrantes lesados do BES suspendem di\u00e1logo com Governo face \u00ed recusa do Novo Banco em negociar"}, {"docs": [["Banco de Portugal admite vender parte do Novo Banco em bolsa at\u00e9 Julho | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20160607223339/http://economico.sapo.pt/noticias/banco-de-portugal-admite-vender-parte-do-novo-banco-em-bolsa-ate-julho_244509.html"]], "date": "2016-06-07 22:33:39", "kw": "Banco de Portugal admite vender parte do Novo Banco em bolsa at\u00e9 Julho"}, {"docs": [["Ant\u00f3nio Costa defende arbitragem que fa\u00e7a justi\u00e7a a emigrantes lesados do BES > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20160611173707/http://www.tvi24.iol.pt/economia/lesados-bes/antonio-costa-defende-arbitragem-que-faca-justica-a-emigrantes-lesados-do-bes"]], "date": "2016-06-11 17:37:07", "kw": "Ant\u00f3nio Costa defende arbitragem que fa\u00e7a justi\u00e7a a emigrantes lesados do BES"}, {"docs": [["Emigrantes lesados do BES dizem ter recebido o apoio de Marcelo Rebelo de Sousa - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20160611205954/http://www.aeiou.pt/quiosque/emigrantes-lesados-do-bes-deverao-ser-recebidos-por-marcelo-em-paris"]], "date": "2016-06-11 20:59:54", "kw": "Emigrantes lesados do BES dizem ter recebido o apoio de Marcelo Rebelo de Sousa"}, {"docs": [["Costa sugere uma arbitragem que fa\u00e7a justi\u00e7a a emigrantes lesados do BES | Banca & Seguros | Dinheir", "https://arquivo.pt/wayback/20160611214942/http://dinheirodigital.sapo.pt/news.asp?id_news=250036"]], "date": "2016-06-11 21:49:42", "kw": "Costa sugere uma arbitragem que fa\u00e7a justi\u00e7a a emigrantes lesados do BES"}, {"docs": [["Emigrantes lesados do bes prometem levar protestos \u00e0 sele\u00e7\u00e3o nacional de futebol - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20160613220801/http://www.sapo.pt/noticias/emigrantes-lesados-do-bes-prometem-levar_5755d6a533d34bf96181c4c8"]], "date": "2016-06-13 22:08:01", "kw": "Emigrantes lesados do bes prometem levar protestos \u00e0 sele\u00e7\u00e3o nacional de futebol"}, {"docs": [["Bens de Ricardo Salgado v\u00e3o servir de garantia para pagar aos lesados do BES | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20160617181204/http://economico.sapo.pt/noticias/bens-de-ricardo-salgado-vao-servir-de-garantia-para-pagar-aos-lesados-do-bes_252197.html"]], "date": "2016-06-17 18:12:04", "kw": "Bens de Ricardo Salgado v\u00e3o servir de garantia para pagar aos lesados do BES"}, {"docs": [["Solu\u00e7\u00e3o para lesados do BES vai buscar dinheiro a Salgado > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20160619001047/http://www.tvi24.iol.pt/economia/arresto/solucao-para-lesados-do-bes-vai-buscar-dinheiro-a-salgado"]], "date": "2016-06-19 00:10:47", "kw": "Solu\u00e7\u00e3o para lesados do BES vai buscar dinheiro a Salgado"}, {"docs": [["Carlos Costa diz que CMVM devia ser informada pelo BES | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20160620231322/http://economico.sapo.pt/noticias/carlos-costa-diz-que-cmvm-devia-ser-informada-pelo-bes_204454.html"]], "date": "2016-06-20 23:13:22", "kw": "Carlos Costa diz que CMVM devia ser informada pelo BES"}, {"docs": [["Centeno recebe proposta de solu\u00e7\u00e3o para os lesados do papel comercial do BES - Economia - RTP Not\u00edci", "https://arquivo.pt/wayback/20160621003426/http://www.rtp.pt/noticias/economia/centeno-recebe-proposta-de-solucao-para-os-lesados-do-papel-comercial-do-bes_a927497"]], "date": "2016-06-21 00:34:26", "kw": "Centeno recebe proposta de solu\u00e7\u00e3o para os lesados do papel comercial do BES"}, {"docs": [["Marcelo e Costa declaram apoio aos emigrantes lesados do BES - Portugal - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20160702035624/http://www.sabado.pt/portugal/detalhe/marcelo_e_costa_ao_lado_dos_emigrantes_lesados_do_bes.html"]], "date": "2016-07-02 03:56:24", "kw": "Marcelo e Costa declaram apoio aos emigrantes lesados do BES"}, {"docs": [["Emigrantes lesados do BES esperam ser recebidos por Marcelo - Dinheiro - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20160728012522/http://www.sabado.pt/dinheiro/detalhe/emigrantes_lesados_do_bes_esperam_ser_recebidos_por_marcelo.html"]], "date": "2016-07-28 01:25:22", "kw": "Emigrantes lesados do BES esperam ser recebidos por Marcelo"}, {"docs": [["Governo deu luz verde a solu\u00e7\u00e3o para lesados do BES - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20160811172425/http://zap.aeiou.pt/governo-deu-luz-verde-solucao-lesados-do-bes-124936"]], "date": "2016-08-11 17:24:25", "kw": "Governo deu luz verde a solu\u00e7\u00e3o para lesados do BES"}, {"docs": [["Minist\u00e9rio das Finan\u00e7as diz que solu\u00e7\u00e3o para lesados do BES n\u00e3o pode pesar no d\u00e9fice | Econ\u00f3mi", "https://arquivo.pt/wayback/20160811205431/http://economico.sapo.pt/noticias/ministerio-das-financas-diz-que-solucao-para-lesados-do-bes-nao-pode-pesar-no-defice_255806.html"]], "date": "2016-08-11 20:54:31", "kw": "Minist\u00e9rio das Finan\u00e7as diz que solu\u00e7\u00e3o para lesados do BES n\u00e3o pode pesar no d\u00e9fice"}, {"docs": [["Emigrantes lesados v\u00e3o propor ao Novo Banco media\u00e7\u00e3o pela CMVM - Dinheiro - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20160812212843/http://www.sabado.pt/dinheiro/detalhe/emigrantes_lesados_vao_propor_ao_novo_banco_mediacao_pela_cmvm.html"]], "date": "2016-08-12 21:28:43", "kw": "Emigrantes lesados v\u00e3o propor ao Novo Banco media\u00e7\u00e3o pela CMVM"}, {"docs": [["Lesados do BES processam Banco de Portugal e Estado - Cm ao Minuto - Correio da Manh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20160930015859/http://www.cmjornal.pt/cm-ao-minuto/detalhe/interposta-acao-popular-contra-banco-de-portugal-e-estado"]], "date": "2016-09-30 01:58:59", "kw": "Lesados do BES processam Banco de Portugal e Estado"}, {"docs": [["S\u00f3crates vai ter debate com Passos Coelho na RTP sendo o grande favorito pois joga em casa ? Inimigo", "https://arquivo.pt/wayback/20160930021700/http://inimigo.publico.pt/2011/04/26/1491403/"]], "date": "2016-09-30 02:17:00", "kw": "S\u00f3crates vai ter debate com Passos Coelho na RTP sendo o grande favorito pois joga em casa"}, {"docs": [["Cerca de mil emigrantes lesados do BES processam Banco de Portugal - Economia - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160930212823/http://www.rtp.pt/noticias/economia/cerca-de-mil-emigrantes-lesados-do-bes-processam-banco-de-portugal_v950714"]], "date": "2016-09-30 21:28:23", "kw": "Cerca de mil emigrantes lesados do BES processam Banco de Portugal"}]}], "stats": {"time": 37.1338164806366, "n_unique_docs": 6824, "n_docs": 21144, "n_domains": 32}}