{"stats": {"time": 21.87749671936035, "n_domains": 37, "n_docs": 14654, "n_unique_docs": 3228}, "domains": ["tek.sapo.pt", "www.sabado.pt", "dn.sapo.pt", "economico.sapo.pt", "sol.sapo.pt", "www.jornaldenegocios.pt", "noticias.sapo.pt", "www.tvi24.iol.pt", "www.ionline.pt", "www.lux.iol.pt", "www.oje.pt", "www.ojogo.pt", "www.abola.pt", "www.correiodominho.pt", "www.maisfutebol.iol.pt", "desporto.sapo.pt", "www.jn.pt", "www.tsf.pt", "www.dn.pt", "www.regiaodeleiria.pt", "www.sapo.pt", "www.aeiou.pt", "www.rtp.pt", "phenriques@dnoticias.pt", "sicnoticias.sapo.pt", "dnoticias.pt", "visao.sapo.pt", "expresso.sapo.pt", "inimigo.publico.pt", "maisfutebol.iol.pt", "www.dinheirovivo.pt", "zap.aeiou.pt", "publico.pt", "www.jb.pt", "news.google.pt", "ionline.sapo.pt", "www.cmjornal.pt"], "results": [{"to": "2010-11-23 04:06:32", "keyphrases": [{"date": "2010-04-01 12:09:51", "kw": "Lu\u00eds Figo em Alvalade", "docs": [["Lu\u00eds Figo em Alvalade. Est\u00e1 maduro ou \u00e9 dia das mentiras?", "https://arquivo.pt/wayback/20100401120951/http://www.ionline.pt/conteudo/53473-luis-figo-em-alvalade-esta-maduro-ou-e-dia-das-mentiras"]]}, {"date": "2010-04-01 13:48:12", "kw": "Lu\u00eds Filipe Vieira", "docs": [["Lu\u00eds Filipe Vieira: Se eu n\u00e3o apare\u00e7o, o Jesus estava agora no FC Porto", "https://arquivo.pt/wayback/20100401134812/http://www.ionline.pt/conteudo/53349-luis-filipe-vieira-se-eu-nao-apareco-o-jesus-estava-agora-no-fc-porto"], ["Lu\u00eds Filipe Vieira - Especiais - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100526031714/http://dn.sapo.pt/especiais/interior.aspx?content_id=1004380&especial=Benfica&seccao=DESPORTO"], ["Lu\u00eds Filipe Vieira: um campe\u00e3o a jogar sueca - Especiais - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100526033140/http://dn.sapo.pt/especiais/interior.aspx?content_id=1050138&especial=Benfica&seccao=DESPORTO"], ["Lu\u00eds Filipe Vieira: \"Roubo em letras bem grandes\" - Benfica - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151221001440/http://www.dn.pt/desporto/benfica/interior/luis-filipe-vieira-classifica-de-escandalosa-a-arbitragem-do-jogo-com-rio-ave-4946522.html"], ["Lu\u00eds Filipe Vieira: \"Ningu\u00e9m pode levar a mal a Markovic\"", "https://arquivo.pt/wayback/20160918071058/http://www.ojogo.pt/futebol/1a-liga/benfica/noticias/interior/luis-filipe-vieira-ninguem-pode-levar-a-mal-a-markovic-5377794.html"]]}, {"date": "2010-05-10 23:56:49", "kw": "Isaltino Morais n\u00e3o prolonga contrato entre Tagus Park e Figo", "docs": [["Isaltino Morais n\u00e3o prolonga contrato entre Tagus Park e Figo - v\u00eddeo", "https://arquivo.pt/wayback/20100510235649/http://www.ionline.pt/conteudo/47963-isaltino-morais-nao-prolonga-contrato-tagus-park-e-figo---video"]]}, {"date": "2010-05-11 04:40:13", "kw": "Jogos de futebol hist\u00f3ricos das \u00faltimas vinte d\u00e9cadas", "docs": [["Jogos de futebol hist\u00f3ricos das \u00faltimas vinte d\u00e9cadas - Especiais - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100511044013/http://dn.sapo.pt/especiais/interior.aspx?content_id=1004410&especial=Benfica&seccao=DESPORTO"]]}, {"date": "2010-05-21 19:23:17", "kw": "Moratti e Figo visitaram treino do Inter no Alfredo di St\u00e9fano", "docs": [["Moratti e Figo visitaram treino do Inter no Alfredo di St\u00e9fano > Desporto > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100521192317/http://www.tvi24.iol.pt/desporto/inter-treino-mourinho-madrid-bayern-champions/1164508-4062.html"]]}, {"date": "2010-05-26 03:16:22", "kw": "Lu\u00eds Carlos de Faria Leal", "docs": [["Lu\u00eds Carlos de Faria Leal - Especiais - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100526031622/http://dn.sapo.pt/especiais/interior.aspx?content_id=1004336&especial=Benfica&seccao=DESPORTO"]]}, {"date": "2010-05-26 03:21:11", "kw": "Presidentes do Sport Lisboa e Benfica", "docs": [["Presidentes do Sport Lisboa e Benfica - Especiais - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100526032111/http://dn.sapo.pt/especiais/interior.aspx?content_id=1004327&especial=Benfica&seccao=DESPORTO"]]}, {"date": "2010-05-26 03:31:17", "kw": "Jo\u00e3o Maria dos Santos J\u00fanior", "docs": [["Jo\u00e3o Maria dos Santos J\u00fanior - Especiais - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100526033117/http://dn.sapo.pt/especiais/interior.aspx?content_id=1004372&especial=Benfica&seccao=DESPORTO"]]}, {"date": "2010-05-26 19:14:55", "kw": "Figo contra Rui Costa no Santiago Bernab\u00e9u no pr\u00f3ximo domingo", "docs": [["Figo contra Rui Costa no Santiago Bernab\u00e9u no pr\u00f3ximo domingo > Desporto > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100526191455/http://www.tvi24.iol.pt/desporto/luis-figo-rui-costa-real-madrid-milan-mourinho/1165625-4062.html"]]}, {"date": "2010-06-11 00:20:30", "kw": "Lu\u00eds Figo quer ver Portugal na final do Mundial", "docs": [["Lu\u00eds Figo quer ver Portugal na final do Mundial > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100611002030/http://www.tvi24.iol.pt/nacionais/luis-figo-figo-portugal-seleccao-mundial-seleccao-nacional/1163840-4996.html"]]}, {"date": "2010-06-16 17:43:55", "kw": "Diretor geral do FMI visita Espanha no final da semana", "docs": [["Espanha: Diretor geral do FMI visita Espanha no final da semana - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100616174355/http://dn.sapo.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1594639"], ["Espanha: Diretor geral do FMI visita Espanha no final da semana - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20100616180322/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11180877.html"]]}, {"date": "2010-06-20 20:33:08", "kw": "Lu\u00eds Figo recorda a inf\u00e2ncia numa visita \u00e0 Kidzania acompanhado pelos pais", "docs": [["Lu\u00eds Figo recorda a inf\u00e2ncia numa visita \u00e0 Kidzania acompanhado pelos pais > Celebridades > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100620203308/http://www.tvi24.iol.pt/moda-e-social/luis-figo-kidzania-criancas-filhas-ferias-portugal/1170811-4061.html"], ["Lu\u00eds Figo recorda a inf\u00e2ncia numa visita \u00e0 Kidzania acompanhado pelos pais > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101210020716/http://www.tvi24.iol.pt/nacionais/luis-figo-kidzania-criancas-filhas-ferias-portugal/1170811-4996.html"]]}, {"date": "2010-06-29 18:55:18", "kw": "UniCredit assina com Lu\u00eds Figo para a Liga dos Campe\u00f5es", "docs": [["UniCredit assina com Lu\u00eds Figo para a Liga dos Campe\u00f5es | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20100629185518/http://economico.sapo.pt/noticias/unicredit-assina-com-luis-figo-para-a-liga-dos-campeoes_90357.html"]]}, {"date": "2010-06-29 23:51:39", "kw": "Lu\u00eds Figo passeia com a fam\u00edlia em Paris", "docs": [["Lu\u00eds Figo passeia com a fam\u00edlia em Paris > Celebridades > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100629235139/http://www.tvi24.iol.pt/moda-e-social/luis-figo-passeio-paris-helen-sweden-familia-filhas/1102308-4061.html"]]}, {"date": "2010-06-29 23:52:09", "kw": "Lu\u00eds Figo e Helen Swedin em jantar privado de estrelas de futebol na Su\u00ed\u00e7a", "docs": [["Lu\u00eds Figo e Helen Swedin em jantar privado de estrelas de futebol na Su\u00ed\u00e7a > Celebridades > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100629235209/http://www.tvi24.iol.pt/moda-e-social/luis-figo-figo-suica-relogios-helene-swedin/1133097-4061.html"]]}, {"date": "2010-07-15 04:23:22", "kw": "Ronaldo e Mariza na lista de Portugal", "docs": [["Expo 2010/Xangai: Figo, Ronaldo e Mariza na lista de Portugal > Celebridades > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100715042322/http://www.tvi24.iol.pt/moda-e-social/expo-xangai-figo-ronaldo-expo-2010-mariza/1134648-4061.html"]]}, {"date": "2010-08-15 06:27:07", "kw": "Carlos Barbosa desmente Rui Pedro Soares", "docs": [["Carlos Barbosa desmente Rui Pedro Soares - Especiais - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100815062707/http://dn.sapo.pt/especiais/interior.aspx?content_id=1505213&especial=Face%20Oculta&seccao=ECONOMIA"]]}, {"date": "2010-09-14 02:25:21", "kw": "\u00daltimas not\u00edcias sobre famosos", "docs": [["Lux - \u00daltimas not\u00edcias sobre famosos, moda, beleza, decora\u00e7\u00e3o, viagens, culin\u00e1ria, crian\u00e7as, sa\u00fade, ", "https://arquivo.pt/wayback/20100914022521/http://www.lux.iol.pt/culinaria-chefes/expo-xangai-figo-ronaldo-expo-2010-mariza/1134648-5020.html"]]}, {"date": "2010-09-23 04:02:17", "kw": "Figo e Jorge Sampaio visitam Jord\u00e2nia para alertar para o perigo da tuberculose", "docs": [["Figo e Jorge Sampaio visitam Jord\u00e2nia para alertar para o perigo da tuberculose > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100923040217/http://www.tvi24.iol.pt/internacionais/luis-figo-jorge-sampaio-petra-ama-jordania-tuberculose/1160068-4997.html"]]}, {"date": "2010-10-28 18:32:39", "kw": "\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real", "docs": [["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 3", "https://arquivo.pt/wayback/20101028183239/http://www.tvi24.iol.pt/sociedade/3"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 5", "https://arquivo.pt/wayback/20110610205942/http://www.tvi24.iol.pt/desporto/5"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 4", "https://arquivo.pt/wayback/20120711191110/http://www.tvi24.iol.pt/desporto/4"]]}], "n_docs": 4, "from": "2010-03-26 21:07:58"}, {"to": "2011-09-03 19:32:31", "keyphrases": [{"date": "2010-11-25 16:36:42", "kw": "Jos\u00e9 S\u00f3crates e Jos\u00e9 Luis Sapatero v\u00e3o a Zurique", "docs": [["Futebol: Mundial2018 - Jos\u00e9 S\u00f3crates e Jos\u00e9 Luis Sapatero v\u00e3o a Zurique, candidatura ib\u00e9rica - Not\u00edc", "https://arquivo.pt/wayback/20101125163642/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11814153.html"], ["Futebol: Mundial2018 - Jos\u00e9 S\u00f3crates e Jos\u00e9 Luis Sapatero v\u00e3o a Zurique, candidatura ib\u00e9rica - dn - ", "https://arquivo.pt/wayback/20101125190458/http://dn.sapo.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1720189"], ["Futebol: Mundial2018 - Jos\u00e9 S\u00f3crates e Jos\u00e9 Luis Sapatero v\u00e3o a Zurique, candidatura ib\u00e9rica", "https://arquivo.pt/wayback/20101125235531/http://www.ionline.pt/conteudo/90592-futebol-mundial2018---jose-socrates-e-jose-luis-sapatero-vao-zurique-candidatura-iberica"]]}, {"date": "2010-11-25 16:54:13", "kw": "S\u00f3crates e Zapatero juntos em Zurique para apoiar candidatura ao Mundial", "docs": [["S\u00f3crates e Zapatero juntos em Zurique para apoiar candidatura ao Mundial- Desporto - Jornal de neg\u00f3c", "https://arquivo.pt/wayback/20101125165413/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=455823"]]}, {"date": "2010-11-26 20:17:45", "kw": "S\u00f3crates e Zapatero v\u00e3o a Zurique pela candidatura ib\u00e9rica", "docs": [["S\u00f3crates e Zapatero v\u00e3o a Zurique pela candidatura ib\u00e9rica - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20101126201745/http://sol.sapo.pt/inicio/Desporto/Interior.aspx?content_id=5336"]]}, {"date": "2010-12-01 17:32:08", "kw": "Cristiano Ronaldo n\u00e3o vai a Zurique apoiar a candidatura ib\u00e9rica", "docs": [["Cristiano Ronaldo n\u00e3o vai a Zurique apoiar a candidatura ib\u00e9rica - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101201173208/http://dn.sapo.pt/desporto/interior.aspx?content_id=1724681"], ["Cristiano Ronaldo n\u00e3o vai a Zurique apoiar a candidatura ib\u00e9rica - Especiais - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101203042346/http://dn.sapo.pt/especiais/interior.aspx?content_id=1724681&especial=Portugal%20no%20Mundial%202018&seccao=DESPORTO"]]}, {"date": "2010-12-02 01:11:40", "kw": "Lu\u00eds Filipe Vieira d\u00e1 voto de confian\u00e7a a Jorge Jesus", "docs": [["Lu\u00eds Filipe Vieira d\u00e1 voto de confian\u00e7a a Jorge Jesus - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101202011140/http://dn.sapo.pt/desporto/benfica/interior.aspx?content_id=1721953"]]}, {"date": "2010-12-02 07:23:46", "kw": "Jos\u00e9 S\u00f3crates aterra em Zurique de madrugada e Ronaldo chega hoje", "docs": [["Jos\u00e9 S\u00f3crates aterra em Zurique de madrugada e Ronaldo chega hoje - Especiais - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101202072346/http://dn.sapo.pt/especiais/interior.aspx?content_id=1724537&especial=Portugal%20no%20Mundial%202018&seccao=DESPORTO"], ["Jos\u00e9 S\u00f3crates aterra em Zurique de madrugada e Ronaldo chega hoje - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101203045610/http://dn.sapo.pt/especiais/interior.aspx?content_id=1724537&especial=Portugal%20no%20Mundial%202018&seccao=DESPORTO"]]}, {"date": "2010-12-09 00:19:52", "kw": "Funda\u00e7\u00e3o Lu\u00eds Figo oferece espet\u00e1culo de Natal a crian\u00e7as desfavorecidas da regi\u00e3o Norte", "docs": [["Funda\u00e7\u00e3o Lu\u00eds Figo oferece espet\u00e1culo de Natal a crian\u00e7as desfavorecidas da regi\u00e3o Norte > Geral > T", "https://arquivo.pt/wayback/20101209001952/http://www.tvi24.iol.pt/nacionais/luis-figo-figo-cardinali-circo-solidariedade/1214640-4996.html"]]}, {"date": "2010-12-10 02:07:16", "kw": "Lu\u00eds Figo recorda a inf\u00e2ncia numa visita \u00e0 Kidzania acompanhado pelos pais", "docs": [["Lu\u00eds Figo recorda a inf\u00e2ncia numa visita \u00e0 Kidzania acompanhado pelos pais > Celebridades > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100620203308/http://www.tvi24.iol.pt/moda-e-social/luis-figo-kidzania-criancas-filhas-ferias-portugal/1170811-4061.html"], ["Lu\u00eds Figo recorda a inf\u00e2ncia numa visita \u00e0 Kidzania acompanhado pelos pais > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101210020716/http://www.tvi24.iol.pt/nacionais/luis-figo-kidzania-criancas-filhas-ferias-portugal/1170811-4996.html"]]}, {"date": "2010-12-31 23:28:08", "kw": "Quer jogar com Lu\u00eds Figo e Pauleta na \u00c1frica do Sul", "docs": [["Lux - Quer jogar com Lu\u00eds Figo e Pauleta na \u00c1frica do Sul?", "https://arquivo.pt/wayback/20101231232808/http://www.lux.iol.pt/nacionais/sagres-luis-figo-pauleta-campanha/1154804-4996.html"]]}, {"date": "2011-01-01 03:10:58", "kw": "Lu\u00eds Figo entronizado na Confraria do Vinho do Porto", "docs": [["Lu\u00eds Figo entronizado na Confraria do Vinho do Porto - Galerias - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110101031058/http://dn.sapo.pt/galerias/fotos/?content_id=1279253&seccao=Pessoas"]]}, {"date": "2011-01-12 00:43:46", "kw": "Figo considera justa Bola de Ouro para Messi", "docs": [["Figo considera justa Bola de Ouro para Messi: \u00ab\u00c9 o melhor\u00bb > Desporto > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110112004346/http://www.tvi24.iol.pt/desporto/figo-luis-figo-maisfutebol-messi-futebol-bola-de-ouro/1225095-4062.html"]]}, {"date": "2011-02-08 22:10:03", "kw": "Lu\u00eds Figo deslumbra em Abu Dhabi", "docs": [["Fotos: Lu\u00eds Figo deslumbra em Abu Dhabi > Celebridades > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110208221003/http://www.tvi24.iol.pt/moda-e-social/luis-figo-premios-laureus-abu-dhabi-jogo-cerimonia-desporto/1231722-4061.html"]]}, {"date": "2011-03-18 18:07:37", "kw": "Jogadores do FC Porto visitaram o centro de Moscovo antes do jogo com o CSKA", "docs": [["Jogadores do FC Porto visitaram o centro de Moscovo antes do jogo com o CSKA - Galerias - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110318180737/http://www.dn.pt/galerias/fotos/?content_id=1802141&seccao=Desporto"]]}, {"date": "2011-04-05 23:16:05", "kw": "Figo critica forma como Carlos Queiroz foi afastado", "docs": [["Figo critica forma como Carlos Queiroz foi afastado - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110405231605/http://www.dn.pt/desporto/interior.aspx?content_id=1822492"]]}, {"date": "2011-04-05 23:53:20", "kw": "Lu\u00eds Figo diz que o FC Porto \u00e9 um justo campe\u00e3o", "docs": [["Lu\u00eds Figo diz que o FC Porto \u00e9 um justo campe\u00e3o - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110405235320/http://www.dn.pt/desporto/interior.aspx?content_id=1822495"]]}, {"date": "2011-04-26 04:37:20", "kw": "Benfica defende Ta\u00e7a da Liga frente ao Pa\u00e7os de Ferreira", "docs": [["Benfica defende Ta\u00e7a da Liga frente ao Pa\u00e7os de Ferreira - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110426043720/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=1836671"]]}, {"date": "2011-06-02 01:18:33", "kw": "Queiroz ouvido sobre queixa-crime contra Laurentino Dias e Lu\u00eds Horta", "docs": [["Queiroz ouvido sobre queixa-crime contra Laurentino Dias e Lu\u00eds Horta - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110602011833/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=1736497"]]}, {"date": "2011-06-10 20:59:42", "kw": "\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real", "docs": [["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 3", "https://arquivo.pt/wayback/20101028183239/http://www.tvi24.iol.pt/sociedade/3"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 5", "https://arquivo.pt/wayback/20110610205942/http://www.tvi24.iol.pt/desporto/5"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 4", "https://arquivo.pt/wayback/20120711191110/http://www.tvi24.iol.pt/desporto/4"]]}, {"date": "2011-08-19 22:11:02", "kw": "Lu\u00eds Filipe Vieira vai segurar Jorge Jesus no Benfica", "docs": [["Lu\u00eds Filipe Vieira vai segurar Jorge Jesus no Benfica - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110819221102/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=1846433"]]}, {"date": "2011-08-19 22:16:45", "kw": "Benfica confirma que Jesus e Rui Costa foram abordados por adeptos", "docs": [["Benfica confirma que Jesus e Rui Costa foram abordados por adeptos - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110819221645/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=1836222"]]}], "n_docs": 4, "from": "2010-11-25 16:36:42"}, {"to": "2013-03-30 00:04:52", "keyphrases": [{"date": "2011-09-28 00:15:42", "kw": "PSD quer ouvir mais quatro jornalistas da TVI ap\u00f3s audi\u00e7\u00e3o de Moura Guedes", "docs": [["PSD quer ouvir mais quatro jornalistas da TVI ap\u00f3s audi\u00e7\u00e3o de Moura Guedes - Especiais - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110928001542/http://www.dn.pt/especiais/interior.aspx?content_id=1509948&especial=Face%20Oculta&seccao=ECONOMIA"]]}, {"date": "2011-12-01 19:40:05", "kw": "Not\u00edcias e v\u00eddeos sobre pol\u00edtica em Portugal e no mundo", "docs": [["Not\u00edcias e v\u00eddeos sobre pol\u00edtica em Portugal e no mundo > TVI24 > P\u00e1gina 5", "https://arquivo.pt/wayback/20111201194005/http://www.tvi24.iol.pt/politica/5"]]}, {"date": "2011-12-19 22:28:06", "kw": "Figo diz-se desiludido com S\u00f3crates e quer vender tudo em Portugal", "docs": [["Figo diz-se desiludido com S\u00f3crates e quer vender tudo em Portugal - Desporto - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20111219222806/http://sol.sapo.pt/inicio/Desporto/Interior.aspx?content_id=36503"]]}, {"date": "2012-07-11 19:11:10", "kw": "\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real", "docs": [["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 3", "https://arquivo.pt/wayback/20101028183239/http://www.tvi24.iol.pt/sociedade/3"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 5", "https://arquivo.pt/wayback/20110610205942/http://www.tvi24.iol.pt/desporto/5"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 4", "https://arquivo.pt/wayback/20120711191110/http://www.tvi24.iol.pt/desporto/4"]]}, {"date": "2012-07-21 01:16:24", "kw": "Not\u00edcias de desporto nacional e internacional", "docs": [["Desporto | Not\u00edcias de desporto nacional e internacional - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120721011624/http://expresso.sapo.pt/gen.pl?sid=ex.sections/23414"]]}, {"date": "2012-07-21 01:18:58", "kw": "Benfica vence Funda\u00e7\u00e3o Lu\u00eds Figo em jogo solid\u00e1rio", "docs": [["Benfica vence Funda\u00e7\u00e3o Lu\u00eds Figo em jogo solid\u00e1rio - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120721011858/http://expresso.sapo.pt/benfica-vence-fundacao-luis-figo-em-jogo-solidario=f740629"]]}, {"date": "2012-10-10 04:36:48", "kw": "F\u00e1tima Lopes e Lu\u00eds Buchinho apresentam hoje colec\u00e7\u00f5es em Paris", "docs": [["F\u00e1tima Lopes e Lu\u00eds Buchinho apresentam hoje colec\u00e7\u00f5es em Paris | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20121010043648/http://www.ionline.pt/imoda/fatima-lopes-luis-buchinho-apresentam-hoje-coleccoes-paris"]]}, {"date": "2012-11-09 03:30:49", "kw": "Administra\u00e7\u00e3o do Tagus Park aceita esclarecimentos sobre campanha com Luis Figo", "docs": [["Administra\u00e7\u00e3o do Tagus Park aceita esclarecimentos sobre campanha com Luis Figo- Empresas - Jornal d", "https://arquivo.pt/wayback/20121109033049/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=411789"], ["Administra\u00e7\u00e3o do Tagus Park aceita esclarecimentos sobre campanha com Luis Figo - Empresas - Jornal ", "https://arquivo.pt/wayback/20130123190403/http://www.jornaldenegocios.pt/empresas/detalhe/administraccedilatildeo_do_tagus_park_aceita_esclarecimentos_sobre_campanha_com_luis_figo.html"]]}, {"date": "2012-11-09 03:32:13", "kw": "Taguspark pagou viagem a Figo no dia do apoio a S\u00f3crates", "docs": [["Taguspark pagou viagem a Figo no dia do apoio a S\u00f3crates- Taguspark - Jornal de neg\u00f3cios online", "https://arquivo.pt/wayback/20121109033213/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=411851"]]}, {"date": "2012-12-30 16:19:10", "kw": "Artur Baptista da Silva e Nicolau Santos j\u00e1 rodam novo an\u00fancio da Optimus", "docs": [["Artur Baptista da Silva e Nicolau Santos j\u00e1 rodam novo an\u00fancio da Optimus - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20121230161910/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1578845"]]}, {"date": "2012-12-30 16:22:16", "kw": "Artur Baptista da Silva apresenta candidatura \u00e0 Presid\u00eancia do Sporting", "docs": [["Artur Baptista da Silva apresenta candidatura \u00e0 Presid\u00eancia do Sporting - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20121230162216/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1578844"]]}, {"date": "2012-12-30 16:37:35", "kw": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro defende que as mamas da Petra deviam ser do tamanho das tetas da Dolly Parton", "docs": [["Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro defende que as mamas da Petra deviam ser do tamanho das tetas da Dolly Parton - ", "https://arquivo.pt/wayback/20121230163735/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1577851"]]}, {"date": "2012-12-30 16:46:22", "kw": "S\u00f3crates vai trabalhar na transfer\u00eancia de jogadores brasileiros e argentinos para Braga e Benfica", "docs": [["S\u00f3crates vai trabalhar na transfer\u00eancia de jogadores brasileiros e argentinos para Braga e Benfica -", "https://arquivo.pt/wayback/20121230164622/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1498728"]]}, {"date": "2012-12-30 16:46:32", "kw": "Programa de Pinto da Costa no Porto Canal vai ser inspirado em Al\u00f3 Presidente de Hugo Ch\u00e1vez", "docs": [["Programa de Pinto da Costa no Porto Canal vai ser inspirado em Al\u00f3 Presidente de Hugo Ch\u00e1vez - Inimi", "https://arquivo.pt/wayback/20121230164632/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1499768"]]}, {"date": "2013-02-21 19:30:24", "kw": "Sporting sem Lu\u00eds Figo poder\u00e1 ter Jos\u00e9 Couceiro", "docs": [["Sporting sem Lu\u00eds Figo poder\u00e1 ter Jos\u00e9 Couceiro | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20130221193024/http://economico.sapo.pt/noticias/sporting-sem-luis-figo-podera-ter-jose-couceiro_162586.html"]]}, {"date": "2013-02-22 04:44:51", "kw": "Thomati garante que Rui Pedro Soares nunca participou nos neg\u00ed \u00b3 cios entre a PT e a Taguspark", "docs": [["Thomati garante que Rui Pedro Soares nunca participou nos neg\u00ed\u00b3cios entre a PT e a Taguspark - Tagus", "https://arquivo.pt/wayback/20130222044451/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/justica/taguspark/detalhe/thomati_garante_que_rui_pedro_soares_nunca_participou_nos_negocios_entre_a_pt_e_a_taguspark.html"]]}, {"date": "2013-02-22 16:53:04", "kw": "Taguspark Figo recusou ideia de contrato ter sido contrapartida de apoio a S\u00f3crates", "docs": [["Taguspark Figo recusou ideia de contrato ter sido contrapartida de apoio a S\u00f3crates - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20130222165304/http://visao.sapo.pt/taguspark-figo-recusou-ideia-de-contrato-ter-sido-contrapartida-de-apoio-a-socrates=f714477"], ["Taguspark Figo recusou ideia de contrato ter sido contrapartida de apoio a S\u00f3crates - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20130222221650/http://expresso.sapo.pt/taguspark-figo-recusou-ideia-de-contrato-ter-sido-contrapartida-de-apoio-a-socrates=f789146"]]}, {"date": "2013-02-22 21:36:06", "kw": "Defesa de Rui Pedro Soares tenta distanciar o arguido de Paulo Penedos", "docs": [["Defesa de Rui Pedro Soares tenta distanciar o arguido de Paulo Penedos - Taguspark - Jornal de Neg\u00ed\u00b3", "https://arquivo.pt/wayback/20130222213606/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/justica/taguspark/detalhe/defesa_de_rui_pedro_soares_tenta_distanciar_o_arguido_de_paulo_penedos.html"]]}, {"date": "2013-03-02 09:12:34", "kw": "Lu\u00eds Figo nega ser candidato \u00e0 presid\u00eancia do Sporting", "docs": [["Lu\u00eds Figo nega ser candidato \u00e0 presid\u00eancia do Sporting | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20130302091234/http://www.ionline.pt/desporto/luis-figo-nao-vai-ser-candidato-presidencia-sporting"]]}, {"date": "2013-03-25 09:51:43", "kw": "Lu\u00eds Figo em negocia\u00e7\u00f5es para a presid\u00eancia do Sporting", "docs": [["Lu\u00eds Figo em negocia\u00e7\u00f5es para a presid\u00eancia do Sporting - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20130325095143/http://visao.sapo.pt/luis-figo-em-negociacoes-para-a-presidencia-do-sporting=f712685"]]}], "n_docs": 4, "from": "2011-09-04 01:05:28"}, {"to": "2014-06-04 00:05:57", "keyphrases": [{"date": "2013-08-25 04:41:08", "kw": "Lu\u00eds Figo admira trabalho de Jorge Jesus", "docs": [["Lu\u00eds Figo admira trabalho de Jorge Jesus - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20130825044108/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=3249989"]]}, {"date": "2013-09-09 18:15:01", "kw": "Portas e Maria Lu\u00eds Albuquerque na AR para detalhar programa da troika", "docs": [["Portas e Maria Lu\u00eds Albuquerque na AR para detalhar programa da troika | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20130909181501/http://www.ionline.pt/artigos/portugal/portas-maria-luis-albuquerque-na-ar-detalhar-programa-da-troika"]]}, {"date": "2013-11-11 08:14:38", "kw": "Apoio de Lu\u00eds Figo a Jos\u00e9 S\u00f3crates foi comprado", "docs": [["Apoio de Lu\u00eds Figo a Jos\u00e9 S\u00f3crates foi comprado - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20131111081438/http://visao.sapo.pt/apoio-de-luis-figo-a-jose-socrates-foi-comprado=f555258"]]}, {"date": "2013-11-15 14:00:23", "kw": "Sousa Tavares defende demiss\u00e3o de diretor geral da RTP", "docs": [["Sousa Tavares defende demiss\u00e3o de diretor geral da RTP - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20131115140023/http://expresso.sapo.pt/sousa-tavares-defende-demissao-de-diretor-geral-da-rtp=f707711"]]}, {"date": "2014-05-12 05:18:31", "kw": "Academia Lu\u00eds Figo arranca este s\u00e1bado em Pequim", "docs": [["Academia Lu\u00eds Figo arranca este s\u00e1bado em Pequim - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20140512051831/http://zap.aeiou.pt/academia-luis-figo-arranca-este-sabado-em-pequim-25583"]]}, {"date": "2014-05-15 19:19:30", "kw": "Jogo entre Benfica e Sevilha foi programa mais visto do ano", "docs": [["Jogo entre Benfica e Sevilha foi programa mais visto do ano - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20140515191930/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Sociedade/Media/Interior.aspx?content_id=3864945"]]}, {"date": "2014-05-18 23:15:20", "kw": "FIFA esclarece que Blatter acha um erro o Mundial no Qatar durante o ver\u00e3o", "docs": [["FIFA esclarece que Blatter acha um erro o Mundial no Qatar durante o ver\u00e3o - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20140518231520/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=3867560"]]}, {"date": "2014-05-18 23:18:52", "kw": "Bayern Munique conquista Ta\u00e7a da Alemanha de futebol", "docs": [["Bayern Munique conquista Ta\u00e7a da Alemanha de futebol - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20140518231852/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=3893842"]]}, {"date": "2014-05-18 23:21:13", "kw": "Blatter diz que Platini n\u00e3o dever\u00e1 candidatar-se contra si \u00e0 presid\u00eancia da FIFA", "docs": [["Blatter diz que Platini n\u00e3o dever\u00e1 candidatar-se contra si \u00e0 presid\u00eancia da FIFA - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20140518232113/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=3867118"]]}, {"date": "2014-05-18 23:21:53", "kw": "Equipa do Benfica vai ser recebida na C\u00e2mara Municipal de Lisboa", "docs": [["Equipa do Benfica vai ser recebida na C\u00e2mara Municipal de Lisboa - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20140518232153/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=3871157"]]}, {"date": "2014-05-18 23:44:19", "kw": "Candidatos \u00e0 Comiss\u00e3o Europeia unidos contra escolha de outros nomes para a presid\u00eancia", "docs": [["Candidatos \u00e0 Comiss\u00e3o Europeia unidos contra escolha de outros nomes para a presid\u00eancia - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20140518234419/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Politica/Interior.aspx?content_id=3866458"]]}, {"date": "2014-05-18 23:45:21", "kw": "Rui Rio e Marques Mendes juntam-se \u00e0 campanha da coliga\u00e7\u00e3o PSD", "docs": [["Rui Rio e Marques Mendes juntam-se \u00e0 campanha da coliga\u00e7\u00e3o PSD/CDS-PP - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20140518234521/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Politica/Interior.aspx?content_id=3866950"]]}, {"date": "2014-05-19 01:06:16", "kw": "Sevilha vence Benfica nos pen\u00e1ltis e conquista Liga Europa", "docs": [["Sevilha vence Benfica nos pen\u00e1ltis e conquista Liga Europa - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20140519010616/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=3863831"]]}, {"date": "2014-05-19 01:07:26", "kw": "Cristiano Ronaldo diz que sempre sonhou em ganhar a Champions pelo Real Madrid", "docs": [["Cristiano Ronaldo diz que sempre sonhou em ganhar a Champions pelo Real Madrid - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20140519010726/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=3864669"]]}, {"date": "2014-05-19 05:28:49", "kw": "Cristiano Ronaldo fez corrida cont\u00ednua no treino do Real Madrid", "docs": [["Cristiano Ronaldo fez corrida cont\u00ednua no treino do Real Madrid - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20140519052849/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=3851215&utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+JN-DESPORTO+%28JN+-+Desporto%29"]]}, {"date": "2014-05-19 06:36:23", "kw": "Andr\u00e9 Almeida no onze do Benfica frente ao Rio Ave", "docs": [["Andr\u00e9 Almeida no onze do Benfica frente ao Rio Ave - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20140519063623/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=3800816"]]}, {"date": "2014-05-19 07:02:45", "kw": "Nuno Esp\u00edrito Santo quer dar tudo no Jamor", "docs": [["Nuno Esp\u00edrito Santo quer dar tudo no Jamor - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20140519070245/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=3889229"]]}, {"date": "2014-05-19 07:05:06", "kw": "Jorge Jesus garante Benfica sem sequelas da derrota na Liga Europa", "docs": [["Jorge Jesus garante Benfica sem sequelas da derrota na Liga Europa - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20140519070506/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=3888899"]]}, {"date": "2014-05-19 07:05:57", "kw": "Atl\u00e9tico de Madrid \u00e9 o novo campe\u00e3o de futebol em Espanha", "docs": [["Atl\u00e9tico de Madrid \u00e9 o novo campe\u00e3o de futebol em Espanha - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20140519070557/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=3891724"]]}, {"date": "2014-05-19 19:25:38", "kw": "Benfica aterrou em Figo Maduro com tr\u00eas horas de atraso devido a greve em Fran\u00e7a", "docs": [["Benfica aterrou em Figo Maduro com tr\u00eas horas de atraso devido a greve em Fran\u00e7a - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20140519192538/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=3864658"]]}], "n_docs": 4, "from": "2013-07-31 03:35:34"}, {"to": "2015-03-21 00:24:07", "keyphrases": [{"date": "2014-10-25 01:44:28", "kw": "Rui Pedro Soares esclarece neg\u00f3cio com Figo e TVI", "docs": [["Rui Pedro Soares esclarece neg\u00f3cio com Figo e TVI - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20141025014428/http://expresso.sapo.pt/rui-pedro-soares-esclarece-negocio-com-figo-e-tvi=f566309"]]}, {"date": "2014-11-29 01:38:34", "kw": "Lu\u00eds Figo nega ser amigo de S\u00f3crates", "docs": [["Lu\u00eds Figo nega ser amigo de S\u00f3crates - Pag 1 de 2 | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20141129013834/http://www.ionline.pt/artigos/portugal/luis-figo-nega-ser-amigo-socrates"], ["Lu\u00eds Figo nega ser amigo de S\u00f3crates - Pag 2 de 2 | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20141129013844/http://www.ionline.pt/artigos/portugal/luis-figo-nega-ser-amigo-socrates/pag/2"]]}, {"date": "2014-12-02 20:23:48", "kw": "diz Maria Lu\u00eds Albuquerque", "docs": [["Portugal tem projectos identificados para plano Juncker, diz Maria Lu\u00eds Albuquerque | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20141202202348/http://www.ionline.pt/artigos/dinheiro/portugal-tem-projectos-identificados-plano-juncker-diz-maria-luis-albuquerque"], ["A resolu\u00e7\u00e3o do BES preservou a estabilidade do sistema financeiro, diz Maria Lu\u00eds Albuquerque - Expr", "https://arquivo.pt/wayback/20150325215258/http://expresso.sapo.pt/a-resolucao-do-bes-preservou-a-estabilidade-do-sistema-financeiro-diz-maria-luis-albuquerque=f916951"]]}, {"date": "2014-12-12 06:34:14", "kw": "M\u00e1rio Soares responsabiliza Cavaco Silva por permitir as pol\u00edticas do Governo", "docs": [["M\u00e1rio Soares responsabiliza Cavaco Silva por permitir as pol\u00edticas do Governo - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20141212063414/http://www.dn.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=4273161"]]}, {"date": "2015-01-28 18:11:55", "kw": "Lu\u00eds Figo candidato \u00e0 presid\u00eancia da FIFA", "docs": [["Luis Figo - FIFA - Lu\u00eds Figo candidato \u00e0 presid\u00eancia da FIFA | Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150128181155/http://www.maisfutebol.iol.pt/presidente/28-01-2015/luis-figo-candidato-a-presidencia-da-fifa"], ["Lu\u00eds figo candidato \u00e0 presid\u00eancia da fifa - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150128183837/http://www.sapo.pt/noticias/luis-figo-candidato-a-presidencia-da-fifa_54c8dba29b457a632f2df751"]]}, {"date": "2015-01-28 18:36:57", "kw": "Lu\u00eds figo candidata-se \u00e0 fifa para mudar e retribuir o que o futebol lhe deu", "docs": [["Lu\u00eds figo candidata-se \u00e0 fifa para mudar e retribuir o que o futebol lhe deu - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150128183657/http://www.sapo.pt/noticias/luis-figo-candidata-se-a-fifa-para-mudar-e_54c8e87aa8917d5e2f729f18"]]}, {"date": "2015-01-28 21:10:07", "kw": "Lu\u00eds Figo \u00e9 candidato \u00e0 FIFA", "docs": [["Lu\u00eds Figo \u00e9 candidato \u00e0 FIFA. O futebol merece melhor - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150128211007/http://expresso.sapo.pt/luis-figo-e-candidato-a-fifa-o-futebol-merece-melhor=f908385"], ["Expresso | Lu\u00eds Figo \u00e9 candidato \u00e0 FIFA. \"O futebol merece melhor\"", "https://arquivo.pt/wayback/20150527185825/http://expresso.sapo.pt/desporto/luis-figo-e-candidato-a-fifa-o-futebol-merece-melhor=f908385"]]}, {"date": "2015-01-28 21:32:41", "kw": "Lu\u00eds Figo quer ser presidente da FIFA", "docs": [["Lu\u00eds Figo quer ser presidente da FIFA - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150128213241/http://visao.sapo.pt/luis-figo-quer-ser-presidente-da-fifa=f808543"]]}, {"date": "2015-01-30 02:25:06", "kw": "Vice-presidente da federa\u00e7\u00e3o timorense apoia candidatura de Figo \u00e0 presid\u00eancia da FIFA", "docs": [["Vice-presidente da federa\u00e7\u00e3o timorense apoia candidatura de Figo \u00e0 presid\u00eancia da FIFA - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20150130022506/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=4370038"]]}, {"date": "2015-01-30 05:28:23", "kw": "Lu\u00eds Figo anuncia candidatura \u00e0 presid\u00eancia da FIFA", "docs": [["Lu\u00eds Figo anuncia candidatura \u00e0 presid\u00eancia da FIFA - Pag 1 de 3 | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20150130052823/http://www.ionline.pt/artigos/desporto/luis-figo-anuncia-candidatura-presidencia-da-fifa"], ["Lu\u00eds Figo anuncia candidatura \u00e0 presid\u00eancia da FIFA - Pag 2 de 3 | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20150130052833/http://www.ionline.pt/artigos/desporto/luis-figo-anuncia-candidatura-presidencia-da-fifa/pag/2"]]}, {"date": "2015-01-30 18:35:33", "kw": "Candidatura de lu\u00eds figo \u00e0 fifa subscrita por seis federa\u00e7\u00f5es", "docs": [["Candidatura de lu\u00eds figo \u00e0 fifa subscrita por seis federa\u00e7\u00f5es - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150130183533/http://www.sapo.pt/noticias/candidatura-de-luis-figo-a-fifa-subscrita-por_54cb8b2c30784f512fa242be"]]}, {"date": "2015-01-30 20:32:50", "kw": "Roberto Carlos e Rom\u00e1rio juntam-se \u00e0 onda de apoio a Lu\u00eds Figo", "docs": [["Roberto Carlos e Rom\u00e1rio juntam-se \u00e0 onda de apoio a Lu\u00eds Figo - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150130203250/http://www.aeiou.pt/quiosque/fifa-luis-figo-apresenta-se-como-candidato"]]}, {"date": "2015-02-09 21:09:07", "kw": "Messi em forma coloca Barcelona a um ponto do Real Madrid", "docs": [["Messi em forma coloca Barcelona a um ponto do Real Madrid - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150209210907/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=803305&tm=47&layout=158&visual=49"]]}, {"date": "2015-02-09 22:11:16", "kw": "FIFA valida candidatura de Lu\u00eds Figo", "docs": [["Presidente. \u00c9 oficial: FIFA valida candidatura de Lu\u00eds Figo (e outras tr\u00eas) - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150209221116/http://www.aeiou.pt/quiosque/fifa-considera-valida-candidatura-de-luis-figo-a-presidencia-do-organismo"], ["FIFA valida candidatura de Lu\u00eds Figo - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20150210225218/http://zap.aeiou.pt/fifa-valida-candidatura-de-luis-figo-58175"], ["Presidente. \u00c9 oficial: FIFA valida candidatura de Lu\u00eds Figo (e outras tr\u00eas) | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20150211042015/http://www.ionline.pt/artigos/desporto/presidente-oficial-fifa-valida-candidatura-luis-figo-outras-tres"]]}, {"date": "2015-02-10 02:51:21", "kw": "Pr\u00e9mio liter\u00e1rio Jos\u00e9 Lu\u00eds Peixoto distingue trabalhos in\u00e9ditos de conto", "docs": [["Pr\u00e9mio liter\u00e1rio Jos\u00e9 Lu\u00eds Peixoto distingue trabalhos in\u00e9ditos de conto - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150210025121/http://www.aeiou.pt/quiosque/premio-literario-jose-luis-peixoto-distingue-trabalhos-ineditos-de-conto"]]}, {"date": "2015-02-10 08:09:00", "kw": "FIFA considera v\u00e1lida candidatura de Lu\u00eds Figo \u00e0 presid\u00eancia do organismo", "docs": [["FIFA considera v\u00e1lida candidatura de Lu\u00eds Figo \u00e0 presid\u00eancia do organismo - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150210080900/http://visao.sapo.pt/fifa-considera-valida-candidatura-de-luis-figo-a-presidencia-do-organismo=f809720"]]}, {"date": "2015-02-10 22:35:56", "kw": "Lu\u00eds Figo defende profissionalismo de Cristiano Ronaldo", "docs": [["Lu\u00eds Figo defende profissionalismo de Cristiano Ronaldo | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20150210223556/http://www.ionline.pt/artigos/desporto/luis-figo-defende-profissionalismo-cristiano-ronaldo"]]}, {"date": "2015-02-10 22:52:38", "kw": "Candidatura de Lu\u00eds Figo \u00e0 presid\u00eancia da FIFA foi aceite", "docs": [["Candidatura de Lu\u00eds Figo \u00e0 presid\u00eancia da FIFA foi aceite - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150210225238/http://www.aeiou.pt/quiosque/fifa-autoriza-candidatura-de-luis-figo"]]}, {"date": "2015-02-19 04:42:36", "kw": "candidatura de Figo j\u00e1 n\u00e3o vai ser apresentada em Stamford Bridge", "docs": [["FIFA: candidatura de Figo j\u00e1 n\u00e3o vai ser apresentada em Stamford Bridge | Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150219044236/http://www.maisfutebol.iol.pt/made-in/wembley/fifa-candidatura-de-figo-ja-nao-vai-ser-apresentada-em-stamford-bridge"]]}, {"date": "2015-02-19 21:12:30", "kw": "Figo apresenta programa de candidatura \u00e0 FIFA", "docs": [["Figo apresenta programa de candidatura \u00e0 FIFA - Futebol Internacional - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150219211230/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=805936&tm=47&layout=122&visual=61"]]}], "n_docs": 4, "from": "2014-07-26 12:13:53"}, {"to": "2015-08-13 18:47:53", "keyphrases": [{"date": "2015-03-25 21:52:58", "kw": "diz Maria Lu\u00eds Albuquerque", "docs": [["Portugal tem projectos identificados para plano Juncker, diz Maria Lu\u00eds Albuquerque | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20141202202348/http://www.ionline.pt/artigos/dinheiro/portugal-tem-projectos-identificados-plano-juncker-diz-maria-luis-albuquerque"], ["A resolu\u00e7\u00e3o do BES preservou a estabilidade do sistema financeiro, diz Maria Lu\u00eds Albuquerque - Expr", "https://arquivo.pt/wayback/20150325215258/http://expresso.sapo.pt/a-resolucao-do-bes-preservou-a-estabilidade-do-sistema-financeiro-diz-maria-luis-albuquerque=f916951"]]}, {"date": "2015-03-26 06:02:10", "kw": "Lu\u00eds Figo ajuda a prevenir casos de morte s\u00fabita", "docs": [["Lu\u00eds Figo ajuda a prevenir casos de morte s\u00fabita | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20150326060210/http://www.ionline.pt/artigos/portugal/luis-figo-ajuda-prevenir-casos-morte-subita"]]}, {"date": "2015-03-26 08:13:05", "kw": "Maria Lu\u00eds aceitou acordo com a Gr\u00e9cia mas exige informa\u00e7\u00e3o para acompanhar o processo", "docs": [["Maria Lu\u00eds aceitou acordo com a Gr\u00e9cia mas exige informa\u00e7\u00e3o para acompanhar o processo - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150326081305/http://expresso.sapo.pt/maria-luis-aceitou-acordo-com-a-grecia-mas-exige-informacao-para-acompanhar-o-processo=f911857"]]}, {"date": "2015-04-13 23:59:44", "kw": "Lu\u00eds Figo insiste num novo sistema de distribui\u00e7\u00e3o das receitas da FIFA", "docs": [["Lu\u00eds Figo insiste num novo sistema de distribui\u00e7\u00e3o das receitas da FIFA - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150413235944/http://www.aeiou.pt/quiosque/luis-figo-insiste-num-novo-sistema-de-distribuicao-das-receitas-da-fifa"], ["Lu\u00eds figo insiste num novo sistema de distribui\u00e7\u00e3o das receitas da fifa - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150414174903/http://www.sapo.pt/noticias/luis-figo-insiste-num-novo-sistema-de_552c12605be7b9130a31c7c6"]]}, {"date": "2015-04-18 17:06:56", "kw": "Barcelona vence Val\u00eancia e Messi faz hist\u00f3ria", "docs": [["Barcelona vence Val\u00eancia e Messi faz hist\u00f3ria - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150418170656/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=821483&tm=47&layout=158&visual=49"]]}, {"date": "2015-05-07 22:45:05", "kw": "PSD prop\u00f5e Luis Filipe Pereira para presidir ao Conselho Econ\u00f3mico e Social", "docs": [["PSD prop\u00f5e Luis Filipe Pereira para presidir ao Conselho Econ\u00f3mico e Social - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20150507224505/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Nacional/Interior.aspx?content_id=4553266"]]}, {"date": "2015-05-17 09:30:23", "kw": "Lu\u00eds Figo n\u00e3o \u00e9 amigo de Jos\u00e9 S\u00f3crates", "docs": [["Lu\u00eds Figo n\u00e3o \u00e9 amigo de Jos\u00e9 S\u00f3crates - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20150517093023/http://zap.aeiou.pt/luis-figo-nao-e-amigo-de-jose-socrates-50078"]]}, {"date": "2015-05-21 17:09:16", "kw": "Lu\u00eds figo desiste da candidatura \u00e0 presid\u00eancia da fifa", "docs": [["Lu\u00eds figo desiste da candidatura \u00e0 presid\u00eancia da fifa - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150521170916/http://www.sapo.pt/noticias/luis-figo-desiste-da-candidatura-a_555e059cde980bfc56c067d7"], ["\u00daLTIMA HORA: Lu\u00eds Figo desiste da candidatura \u00e0 presid\u00eancia da FIFA - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150521174210/http://www.aeiou.pt/quiosque/luis-figo-desiste-da-corrida-a-presidencia-da-fifa"], ["Lu\u00eds Figo desiste da candidatura \u00e0 presid\u00eancia da FIFA - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20150521185605/http://zap.aeiou.pt/luis-figo-desiste-da-candidatura-presidencia-da-fifa-69125"], ["Lu\u00eds Figo desiste da candidatura \u00e0 presid\u00eancia da FIFA - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150522011107/http://visao.sapo.pt/luis-figo-desiste-da-candidatura-a-presidencia-da-fifa=f820389"], ["Lu\u00eds Figo desiste da candidatura \u00e0 presid\u00eancia da FIFA | Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150522023718/http://www.maisfutebol.iol.pt/nacional/21-05-2015/luis-figo-desiste-da-candidatura-a-presidencia-da-fifa"]]}, {"date": "2015-05-21 19:21:32", "kw": "Lu\u00eds Figo desiste da FIFA", "docs": [["Lu\u00eds Figo desiste da FIFA. \"\u00c9 uma ditadura\"", "https://arquivo.pt/wayback/20150521192132/http://www.ionline.pt/artigo/392957/luis-figo-desiste-da-candidatura-a-presid-ncia-da-fifa?seccao=Desporto_i"]]}, {"date": "2015-05-22 21:48:38", "kw": "Lu\u00eds Figo explica abandono da corrida \u00e0 presid\u00eancia da FIFA", "docs": [["Lu\u00eds Figo explica abandono da corrida \u00e0 presid\u00eancia da FIFA - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150522214838/http://visao.sapo.pt/luis-figo-explica-abandono-da-corrida-a-presidencia-da-fifa=f820402"]]}, {"date": "2015-05-27 18:58:25", "kw": "Lu\u00eds Figo \u00e9 candidato \u00e0 FIFA", "docs": [["Lu\u00eds Figo \u00e9 candidato \u00e0 FIFA. O futebol merece melhor - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150128211007/http://expresso.sapo.pt/luis-figo-e-candidato-a-fifa-o-futebol-merece-melhor=f908385"], ["Expresso | Lu\u00eds Figo \u00e9 candidato \u00e0 FIFA. \"O futebol merece melhor\"", "https://arquivo.pt/wayback/20150527185825/http://expresso.sapo.pt/desporto/luis-figo-e-candidato-a-fifa-o-futebol-merece-melhor=f908385"]]}, {"date": "2015-05-29 18:35:57", "kw": "Luis Enrique fez-me ver que podia viver do futebol", "docs": [["Nolito: \"Luis Enrique fez-me ver que podia viver do futebol\" - O Jogo", "https://arquivo.pt/wayback/20150529183557/http://www.ojogo.pt/Internacional/interior.aspx?content_id=4238390"]]}, {"date": "2015-06-02 00:49:07", "kw": "Lu\u00eds Figo feliz pela vit\u00f3ria do Sporting na final da Ta\u00e7a de Portugal", "docs": [["Lu\u00eds Figo feliz pela vit\u00f3ria do Sporting na final da Ta\u00e7a de Portugal - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150602004907/http://visao.sapo.pt/luis-figo-feliz-pela-vitoria-do-sporting-na-final-da-taca-de-portugal=f821415"]]}, {"date": "2015-06-03 01:51:20", "kw": "Luis Figo admite recandidatar-se \u00e0 presid\u00eancia da FIFA", "docs": [["Luis Figo admite recandidatar-se \u00e0 presid\u00eancia da FIFA - Desporto - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150603015120/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=833424&tm=3&layout=122&visual=61"]]}, {"date": "2015-06-03 22:02:33", "kw": "FIFA Um dia bom para a FIFA e para o futebol diz Lu\u00eds Figo", "docs": [["FIFA Um dia bom para a FIFA e para o futebol diz Lu\u00eds Figo - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150603220233/http://visao.sapo.pt/fifa-um-dia-bom-para-a-fifa-e-para-o-futebol-diz-luis-figo=f821566"]]}, {"date": "2015-06-05 17:08:04", "kw": "Bruno de carvalho diz que marco silva faltou ao respeito ao sporting", "docs": [["Bruno de carvalho diz que marco silva faltou ao respeito ao sporting - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150605170804/http://www.sapo.pt/noticias/bruno-de-carvalho-diz-que-marco-silva-faltou-_5571d2ceb47a71ff79297abb"]]}, {"date": "2015-06-09 19:11:24", "kw": "Luis Enrique renova com o FC Barcelona por mais dois anos", "docs": [["Luis Enrique renova com o FC Barcelona por mais dois anos - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150609191124/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=835440&tm=47&layout=158&visual=49"]]}, {"date": "2015-06-09 19:12:16", "kw": "Cristiano Ronaldo anuncia document\u00e1rio sobre um ano da sua vida", "docs": [["Cristiano Ronaldo anuncia document\u00e1rio sobre um ano da sua vida - Futebol Internacional - Desporto -", "https://arquivo.pt/wayback/20150609191216/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=835415&tm=47&layout=158&visual=49"]]}, {"date": "2015-06-09 23:31:00", "kw": "Maradona diz que n\u00e3o se pode confiar na palavra de Lu\u00eds Figo", "docs": [["Maradona diz que n\u00e3o se pode confiar na palavra de Lu\u00eds Figo - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20150609233100/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=4613849"]]}, {"date": "2015-06-10 05:34:28", "kw": "Sevilha e Dnipro marcam presen\u00e7a na final da Liga Europa", "docs": [["Sevilha e Dnipro marcam presen\u00e7a na final da Liga Europa - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150610053428/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=828684&tm=47&layout=158&visual=49"]]}], "n_docs": 4, "from": "2015-03-24 00:45:28"}, {"to": "2016-11-17 07:18:11", "keyphrases": [{"date": "2015-09-17 19:12:26", "kw": "Lu\u00eds Figo utiliza gastronomia para comparar Ronaldo e Messi", "docs": [["Lu\u00eds Figo utiliza gastronomia para comparar Ronaldo e Messi - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150917191226/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/luis-figo-utiliza-gastronomia-para-comparar-ronaldo-e-messi_d859076"], ["Lu\u00eds Figo utiliza gastronomia para comparar Ronaldo e Messi - Liga dos Campe\u00f5es - Desporto - RTP Not", "https://arquivo.pt/wayback/20150925061336/http://www.rtp.pt/noticias/liga-dos-campeoes/luis-figo-utiliza-gastronomia-para-comparar-ronaldo-e-messi_d859076"]]}, {"date": "2015-10-30 18:18:31", "kw": "Lu\u00eds Figo apoia Gianni Infantino na corrida \u00e0 presid\u00eancia da FIFA", "docs": [["Lu\u00eds Figo apoia Gianni Infantino na corrida \u00e0 presid\u00eancia da FIFA - Desporto - TSF R\u00e1dio Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20151030181831/http://www.tsf.pt/desporto/interior/luis-figo-apoia-gianni-infantino-na-corrida-a-presidencia-da-fifa-4862920.html"]]}, {"date": "2015-10-30 19:21:08", "kw": "Lu\u00eds Figo alia-se a Gianni Infantino na corrida \u00e0 presid\u00eancia", "docs": [["FIFA - Lu\u00eds Figo alia-se a Gianni Infantino na corrida \u00e0 presid\u00eancia - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151030192108/http://www.dn.pt/desporto/interior/luis-figo-aliase-a-gianni-infantino-na-corrida-a-presidencia-4862681.html"]]}, {"date": "2015-10-30 21:43:53", "kw": "Lu\u00eds Figo apoia Gianni Infantino nas elei\u00e7\u00f5es da FIFA", "docs": [["Lu\u00eds Figo apoia Gianni Infantino nas elei\u00e7\u00f5es da FIFA - Futebol Internacional - Desporto - RTP Not\u00edc", "https://arquivo.pt/wayback/20151030214353/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/luis-figo-apoia-gianni-infantino-nas-eleicoes-da-fifa_d869960"]]}, {"date": "2015-10-31 07:07:13", "kw": "Lu\u00eds Figo eleito para o Sal\u00e3o da Fama do futebol mexicano", "docs": [["Lu\u00eds Figo - Lu\u00eds Figo eleito para o Sal\u00e3o da Fama do futebol mexicano - Futebol Internacional - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151031070713/http://www.dn.pt/desporto/futebol-internacional/interior/luis-figo-eleito-para-o-salao-da-fama-do-futebol-mexicano-4471842.html"]]}, {"date": "2015-11-15 18:47:33", "kw": "Lu\u00eds Figo volta a declarar apoio a Gianni Infantino", "docs": [["FIFA - Lu\u00eds Figo volta a declarar apoio a Gianni Infantino - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151115184733/http://www.dn.pt/desporto/interior/luis-figo-volta-a-declarar-apoio-a-gianni-infantino-4886400.html"], ["Lu\u00eds Figo volta a declarar apoio a Gianni Infantino - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20151115195323/http://www.aeiou.pt/quiosque/luis-figo-apoia-gianni-infantino-na-corrida-a-presidencia"]]}, {"date": "2015-12-04 18:44:34", "kw": "Lu\u00eds Figo convocado para jogo contra", "docs": [["Futebol Internacional - Lu\u00eds Figo convocado para jogo contra 'estrelas' do Kuwait - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151204184434/http://www.dn.pt/desporto/interior/luis-figo-convocado-para-jogo-contra-estrelas-do-kuwait-4914550.html"], ["Lu\u00eds Figo convocado para jogo contra `estrelas` do Kuwait - Desporto em Africa - RDP \u00c1frica", "https://arquivo.pt/wayback/20151204204553/http://www.rtp.pt/rdpafrica/desporto-africa/luis-figo-convocado-para-jogo-contra-estrelas-do-kuwait-_4931"], ["Futebol Internacional - Lu\u00eds Figo convocado para jogo contra 'estrelas' do Kuwait", "https://arquivo.pt/wayback/20160314032542/http://www.dn.pt/desporto/interior/luis-figo-convocado-para-jogo-contra-estrelas-do-kuwait-4914550.html"]]}, {"date": "2015-12-22 23:31:13", "kw": "Carta de Maria Lu\u00eds \u00e0 Comiss\u00e3o Europeia sobre Banif revelada", "docs": [["Carta de Maria Lu\u00eds \u00e0 Comiss\u00e3o Europeia sobre Banif revelada - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20151222233113/http://www.aeiou.pt/quiosque/maria-luis-revelou-interessados-no-banif-em-carta-a-comissao"]]}, {"date": "2016-01-05 18:42:30", "kw": "Lu\u00eds Figo deseja boa sorte ao amigo Zidane", "docs": [["Real Madrid - Lu\u00eds Figo deseja boa sorte ao amigo Zidane - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20160105184230/http://www.dn.pt/desporto/interior/luis-figo-deseja-boa-sorte-ao-amigo-zidane-4965132.html"]]}, {"date": "2016-03-05 04:44:41", "kw": "Figo e Cristiano Ronaldo candidatos ao melhor onze de sempre", "docs": [["Figo e Cristiano Ronaldo candidatos ao melhor onze de sempre - \u00daltima Hora - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20160305044441/http://www.sabado.pt/ultima_hora/detalhe/figo_e_cristiano_ronaldo_candidatos_ao_melhor_onze_de_sempre.html"]]}, {"date": "2016-04-18 18:20:22", "kw": "Lu\u00eds Figo explica porque trocou o Barcelona pelo Real Madrid", "docs": [["Lu\u00eds Figo explica porque trocou o Barcelona pelo Real Madrid - O Jogo", "https://arquivo.pt/wayback/20160418182022/http://www.ojogo.pt/Internacional/Portugueses/interior.aspx?content_id=5131889"]]}, {"date": "2016-05-14 18:43:56", "kw": "Luis Figo e Poiares Maduro nomeados para cargos na FIFA", "docs": [["Luis Figo e Poiares Maduro nomeados para cargos na FIFA - Desporto - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160514184356/http://www.rtp.pt/noticias/desporto/luis-figo-e-poiares-maduro-nomeados-para-cargos-na-fifa_v918688"]]}, {"date": "2016-05-14 22:14:15", "kw": "Poiares Maduro e Lu\u00eds Figo nomeados para cargos na FIFA", "docs": [["Poiares Maduro e Lu\u00eds Figo nomeados para cargos na FIFA - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20160514221415/http://zap.aeiou.pt/poiares-maduro-e-luis-figo-nomeados-para-cargos-na-fifa-112778"]]}, {"date": "2016-06-01 17:40:21", "kw": "Lu\u00eds Figo diz que Pinto da Costa deve deixar o Drag\u00e3o", "docs": [["Lu\u00eds Figo diz que Pinto da Costa deve deixar o Drag\u00e3o: \"S\u00f3 ganhou no bilhar\"", "https://arquivo.pt/wayback/20160601174021/http://www.dn.pt/desporto/fc-porto/interior/luis-figo-diz-que-pinto-da-costa-deve-deixar-a-gestao-do-futebol-do-fc-porto-5204058.html"]]}, {"date": "2016-06-02 00:20:23", "kw": "Maria Luis volta a atacar Carlos Costa e defende", "docs": [["Banif: Maria Luis volta a atacar Carlos Costa e defende -se", "https://arquivo.pt/wayback/20160602002023/http://sol.sapo.pt/noticia/491128"]]}, {"date": "2016-06-02 00:25:34", "kw": "Maria Lu\u00eds diz que Atenas pode ter de tomar medidas para evitar", "docs": [["Maria Lu\u00eds diz que Atenas pode ter de tomar medidas para evitar 'descontrolo' no sistema banc\u00e1rio", "https://arquivo.pt/wayback/20160602002534/http://sol.sapo.pt/noticia/399484/Maria-Luis-diz-que-Atenas-pode-ter-de-tomar-medidas-para-evitar-descontrolo-no-sistema-bancario"]]}, {"date": "2016-06-21 13:28:51", "kw": "Real Madrid \u00e9 o novo campe\u00e3o europeu de futebol", "docs": [["Real Madrid \u00e9 o novo campe\u00e3o europeu de futebol | DNOTICIAS.PT", "https://arquivo.pt/wayback/20160621132851/http://dnoticias.pt/actualidade/desporto/590546-real-madrid-e-o-novo-campeao-europeu-de-futebol"]]}, {"date": "2016-06-30 20:08:27", "kw": "Jos\u00e9 Couceiro assume nome Peyroteo e Bruno Carvalho passa a ser Bruno Cinco Violinos Carvalho", "docs": [["Jos\u00e9 Couceiro assume nome Peyroteo e Bruno Carvalho passa a ser Bruno Cinco Violinos Carvalho ? Inim", "https://arquivo.pt/wayback/20160630200827/http://inimigo.publico.pt/2013/02/26/1585820/"]]}, {"date": "2016-08-12 20:25:07", "kw": "Lu\u00eds Figo lan\u00e7a torneio de futebol nos EUA", "docs": [["Lu\u00eds Figo lan\u00e7a torneio de futebol nos EUA - Cm ao Minuto - Correio da Manh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20160812202507/http://www.cmjornal.pt/cm-ao-minuto/detalhe/luis-figo-lanca-torneio-de-futebol-juvenil-nos-estados-unidos"]]}, {"date": "2016-11-11 14:26:19", "kw": "Lu\u00eds Figo explica porque Eus\u00e9bio \u00e9 melhor do que Ronaldo", "docs": [["Lu\u00eds Figo explica porque Eus\u00e9bio \u00e9 melhor do que Ronaldo - Ronaldo - Portugueses em destaque - Futeb", "https://arquivo.pt/wayback/20161111142619/http://desporto.sapo.pt/futebol/portugueses_em_destaque/ronaldo/artigo/2016/09/13/luis-figo-explica-porque-eusebio-e-melhor-do-que-ronaldo"]]}], "n_docs": 4, "from": "2015-09-05 18:17:32"}]}