[{"to": "2010-11-23 04:06:32", "headline": [{"date": "2010-04-01 12:09:51", "headline": "Lu\u00eds Figo em Alvalade", "persons": [{"date": "2010-04-01 12:09:51", "end_char": "9", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100530073229/http://images.starlounge.com/slideshows-3/83382_u068231_017_1.jpg", "person": "Lu\u00eds Figo", "start_char": "0"}]}, {"date": "2010-04-01 13:48:12", "headline": "Lu\u00eds Filipe Vieira", "persons": [{"date": "2010-04-01 13:48:12", "end_char": "18", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100802171215/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2010/lfvieira1.jpg", "person": "Lu\u00eds Filipe Vieira", "start_char": "0"}]}, {"date": "2010-05-10 23:56:49", "headline": "Isaltino Morais n\u00e3o prolonga contrato entre Tagus Park e Figo", "persons": [{"date": "2010-05-10 23:56:49", "end_char": "15", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100912062613/http://prioradodeidiotas.com/oindesmentivel/wp-content/uploads/2009/03/isaltino-morais.jpg", "person": "Isaltino Morais", "start_char": "0"}, {"date": "2010-05-10 23:56:49", "end_char": "61", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100530073229/http://images.starlounge.com/slideshows-3/83382_u068231_017_1.jpg", "person": "Figo", "start_char": "57"}]}, {"date": "2010-05-11 04:40:13", "headline": "Jogos de futebol hist\u00f3ricos das \u00faltimas vinte d\u00e9cadas", "persons": []}, {"date": "2010-05-21 19:23:17", "headline": "Moratti e Figo visitaram treino do Inter no Alfredo di St\u00e9fano", "persons": [{"date": "2010-05-21 19:23:17", "end_char": "7", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110407162337/http://www.abola.pt/img/fotos/fotosap/italia/2010/morattileonardo.jpg", "person": "Moratti", "start_char": "0"}, {"date": "2010-05-21 19:23:17", "end_char": "14", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100530073229/http://images.starlounge.com/slideshows-3/83382_u068231_017_1.jpg", "person": "Figo", "start_char": "10"}, {"date": "2010-05-21 19:23:17", "end_char": "62", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100808195807/http://pt.traveleurope.it/images/hotels/2948/hotel/1.jpg", "person": "Alfredo di St\u00e9fano", "start_char": "44"}]}, {"date": "2010-05-26 03:16:22", "headline": "Lu\u00eds Carlos de Faria Leal", "persons": [{"date": "2010-05-26 03:16:22", "end_char": "25", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110522081104/http://www.uria.com/documentos/areas/19/imagenrefuerzo/2422/societario.jpg?id=2422&w=677", "person": "Lu\u00eds Carlos de Faria Leal", "start_char": "0"}]}, {"date": "2010-05-26 03:21:11", "headline": "Presidentes do Sport Lisboa e Benfica", "persons": []}, {"date": "2010-05-26 03:31:17", "headline": "Jo\u00e3o Maria dos Santos J\u00fanior", "persons": [{"date": "2010-05-26 03:31:17", "end_char": "28", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110423150248/http://www.lux.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/13417878/374", "person": "Jo\u00e3o Maria dos Santos J\u00fanior", "start_char": "0"}]}, {"date": "2010-05-26 19:14:55", "headline": "Figo contra Rui Costa no Santiago Bernab\u00e9u no pr\u00f3ximo domingo", "persons": [{"date": "2010-05-26 19:14:55", "end_char": "4", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100530073229/http://images.starlounge.com/slideshows-3/83382_u068231_017_1.jpg", "person": "Figo", "start_char": "0"}, {"date": "2010-05-26 19:14:55", "end_char": "21", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100728170702/http://tsf.sapo.pt/storage/ng1323984.jpg", "person": "Rui Costa", "start_char": "12"}, {"date": "2010-05-26 19:14:55", "end_char": "42", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101205162909/http://www.record.xl.pt/storage/ng1067679.jpg?type=", "person": "Santiago Bernab\u00e9u", "start_char": "25"}]}, {"date": "2010-06-11 00:20:30", "headline": "Lu\u00eds Figo quer ver Portugal na final do Mundial", "persons": [{"date": "2010-06-11 00:20:30", "end_char": "9", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110528031008/http://www.futebolportugal.com/wp-content/uploads/Luis-Figo-300x225.jpg", "person": "Lu\u00eds Figo", "start_char": "0"}]}, {"date": "2010-06-16 17:43:55", "headline": "Diretor geral do FMI visita Espanha no final da semana", "persons": []}, {"date": "2010-06-20 20:33:08", "headline": "Lu\u00eds Figo recorda a inf\u00e2ncia numa visita \u00e0 Kidzania acompanhado pelos pais", "persons": [{"date": "2010-06-20 20:33:08", "end_char": "9", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110528031008/http://www.futebolportugal.com/wp-content/uploads/Luis-Figo-300x225.jpg", "person": "Lu\u00eds Figo", "start_char": "0"}]}, {"date": "2010-06-29 18:55:18", "headline": "UniCredit assina com Lu\u00eds Figo para a Liga dos Campe\u00f5es", "persons": [{"date": "2010-06-29 18:55:18", "end_char": "30", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110528031008/http://www.futebolportugal.com/wp-content/uploads/Luis-Figo-300x225.jpg", "person": "Lu\u00eds Figo", "start_char": "21"}]}, {"date": "2010-06-29 23:51:39", "headline": "Lu\u00eds Figo passeia com a fam\u00edlia em Paris", "persons": [{"date": "2010-06-29 23:51:39", "end_char": "9", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110528031008/http://www.futebolportugal.com/wp-content/uploads/Luis-Figo-300x225.jpg", "person": "Lu\u00eds Figo", "start_char": "0"}]}, {"date": "2010-06-29 23:52:09", "headline": "Lu\u00eds Figo e Helen Swedin em jantar privado de estrelas de futebol na Su\u00ed\u00e7a", "persons": [{"date": "2010-06-29 23:52:09", "end_char": "9", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110528031008/http://www.futebolportugal.com/wp-content/uploads/Luis-Figo-300x225.jpg", "person": "Lu\u00eds Figo", "start_char": "0"}, {"date": "2010-06-29 23:52:09", "end_char": "24", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110401174503/http://www.lux.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/13374928/374", "person": "Helen Swedin", "start_char": "12"}]}, {"date": "2010-07-15 04:23:22", "headline": "Ronaldo e Mariza na lista de Portugal", "persons": [{"date": "2010-07-15 04:23:22", "end_char": "7", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704061200/http://www.sportsbetting.ag/news/wp-content/uploads/2011/05/Ronaldo1.jpg", "person": "Ronaldo", "start_char": "0"}, {"date": "2010-07-15 04:23:22", "end_char": "16", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110123185409/http://cm-barcelos.pt/presidenciais2011/locais-e-horarios-de-voto/mariz/image_large", "person": "Mariza", "start_char": "10"}]}, {"date": "2010-08-15 06:27:07", "headline": "Carlos Barbosa desmente Rui Pedro Soares", "persons": [{"date": "2010-08-15 06:27:07", "end_char": "14", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110319223806/http://autosport.aeiou.pt/users/0/51/4ad2d2da.jpeg", "person": "Carlos Barbosa", "start_char": "0"}, {"date": "2010-08-15 06:27:07", "end_char": "40", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110302172212/http://www.jornaldenegocios.pt/images/2010_04/rui_pedro_soares_not2_pe.jpg", "person": "Rui Pedro Soares", "start_char": "24"}]}, {"date": "2010-09-14 02:25:21", "headline": "\u00daltimas not\u00edcias sobre famosos", "persons": []}, {"date": "2010-09-23 04:02:17", "headline": "Figo e Jorge Sampaio visitam Jord\u00e2nia para alertar para o perigo da tuberculose", "persons": [{"date": "2010-09-23 04:02:17", "end_char": "4", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110528031008/http://www.futebolportugal.com/wp-content/uploads/Luis-Figo-300x225.jpg", "person": "Figo", "start_char": "0"}, {"date": "2010-09-23 04:02:17", "end_char": "20", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110103173020/http://tsf.sapo.pt/storage/TSF/2011/highlight/ng1417618.jpg", "person": "Jorge Sampaio", "start_char": "7"}]}, {"date": "2010-10-28 18:32:39", "headline": "\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real", "persons": []}], "from": "2010-03-26 21:07:58"}, {"to": "2011-09-03 19:32:31", "headline": [{"date": "2010-11-25 16:36:42", "headline": "Jos\u00e9 S\u00f3crates e Jos\u00e9 Luis Sapatero v\u00e3o a Zurique", "persons": [{"date": "2010-11-25 16:36:42", "end_char": "13", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110525125538/http://www.ps.pt/legislativas2011/hwdvideos/thumbs/tp-116.jpg", "person": "Jos\u00e9 S\u00f3crates", "start_char": "0"}, {"date": "2010-11-25 16:36:42", "end_char": "34", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111108163641/http://oml.com.pt/blogs/files/2011/11/jose-luis-peixoto.jpg", "person": "Jos\u00e9 Luis Sapatero", "start_char": "16"}]}, {"date": "2010-11-25 16:54:13", "headline": "S\u00f3crates e Zapatero juntos em Zurique para apoiar candidatura ao Mundial", "persons": [{"date": "2010-11-25 16:54:13", "end_char": "8", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110707090341/http://www.jb.pt/wp-content/uploads/2011/03/socrates.jpg", "person": "S\u00f3crates", "start_char": "0"}, {"date": "2010-11-25 16:54:13", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101206032514/http://www.ionline.pt/adjuntos/102/imagenes/000/014/0000014679.jpg", "person": "Zapatero", "start_char": "11"}]}, {"date": "2010-11-26 20:17:45", "headline": "S\u00f3crates e Zapatero v\u00e3o a Zurique pela candidatura ib\u00e9rica", "persons": [{"date": "2010-11-26 20:17:45", "end_char": "8", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110707090341/http://www.jb.pt/wp-content/uploads/2011/03/socrates.jpg", "person": "S\u00f3crates", "start_char": "0"}, {"date": "2010-11-26 20:17:45", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101206032514/http://www.ionline.pt/adjuntos/102/imagenes/000/014/0000014679.jpg", "person": "Zapatero", "start_char": "11"}]}, {"date": "2010-12-01 17:32:08", "headline": "Cristiano Ronaldo n\u00e3o vai a Zurique apoiar a candidatura ib\u00e9rica", "persons": [{"date": "2010-12-01 17:32:08", "end_char": "17", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110309193930/http://aeiou.caras.pt/users/0/14/cristiano-ronaldo-9f1c.jpg", "person": "Cristiano Ronaldo", "start_char": "0"}]}, {"date": "2010-12-02 01:11:40", "headline": "Lu\u00eds Filipe Vieira d\u00e1 voto de confian\u00e7a a Jorge Jesus", "persons": [{"date": "2010-12-02 01:11:40", "end_char": "18", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111128182342/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/lfvieira15.jpg", "person": "Lu\u00eds Filipe Vieira", "start_char": "0"}, {"date": "2010-12-02 01:11:40", "end_char": "53", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111109072301/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-u1o8590-ok.jpg", "person": "Jorge Jesus", "start_char": "42"}]}, {"date": "2010-12-02 07:23:46", "headline": "Jos\u00e9 S\u00f3crates aterra em Zurique de madrugada e Ronaldo chega hoje", "persons": [{"date": "2010-12-02 07:23:46", "end_char": "13", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110525125538/http://www.ps.pt/legislativas2011/hwdvideos/thumbs/tp-116.jpg", "person": "Jos\u00e9 S\u00f3crates", "start_char": "0"}, {"date": "2010-12-02 07:23:46", "end_char": "54", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704061200/http://www.sportsbetting.ag/news/wp-content/uploads/2011/05/Ronaldo1.jpg", "person": "Ronaldo", "start_char": "47"}]}, {"date": "2010-12-09 00:19:52", "headline": "Funda\u00e7\u00e3o Lu\u00eds Figo oferece espet\u00e1culo de Natal a crian\u00e7as desfavorecidas da regi\u00e3o Norte", "persons": []}, {"date": "2010-12-10 02:07:16", "headline": "Lu\u00eds Figo recorda a inf\u00e2ncia numa visita \u00e0 Kidzania acompanhado pelos pais", "persons": [{"date": "2010-12-10 02:07:16", "end_char": "9", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110528031008/http://www.futebolportugal.com/wp-content/uploads/Luis-Figo-300x225.jpg", "person": "Lu\u00eds Figo", "start_char": "0"}]}, {"date": "2010-12-31 23:28:08", "headline": "Quer jogar com Lu\u00eds Figo e Pauleta na \u00c1frica do Sul", "persons": [{"date": "2010-12-31 23:28:08", "end_char": "24", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110528031008/http://www.futebolportugal.com/wp-content/uploads/Luis-Figo-300x225.jpg", "person": "Lu\u00eds Figo", "start_char": "15"}, {"date": "2010-12-31 23:28:08", "end_char": "34", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110320065324/http://www.diariodosacores.pt/images/stories/geral/Fajazinha-Pauleta.gif", "person": "Pauleta", "start_char": "27"}]}, {"date": "2011-01-01 03:10:58", "headline": "Lu\u00eds Figo entronizado na Confraria do Vinho do Porto", "persons": [{"date": "2011-01-01 03:10:58", "end_char": "9", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110528031008/http://www.futebolportugal.com/wp-content/uploads/Luis-Figo-300x225.jpg", "person": "Lu\u00eds Figo", "start_char": "0"}]}, {"date": "2011-01-12 00:43:46", "headline": "Figo considera justa Bola de Ouro para Messi", "persons": [{"date": "2011-01-12 00:43:46", "end_char": "4", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110528031008/http://www.futebolportugal.com/wp-content/uploads/Luis-Figo-300x225.jpg", "person": "Figo", "start_char": "0"}, {"date": "2011-01-12 00:43:46", "end_char": "44", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111109073412/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/messi.jpg", "person": "Messi", "start_char": "39"}]}, {"date": "2011-02-08 22:10:03", "headline": "Lu\u00eds Figo deslumbra em Abu Dhabi", "persons": [{"date": "2011-02-08 22:10:03", "end_char": "9", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110528031008/http://www.futebolportugal.com/wp-content/uploads/Luis-Figo-300x225.jpg", "person": "Lu\u00eds Figo", "start_char": "0"}]}, {"date": "2011-03-18 18:07:37", "headline": "Jogadores do FC Porto visitaram o centro de Moscovo antes do jogo com o CSKA", "persons": []}, {"date": "2011-04-05 23:16:05", "headline": "Figo critica forma como Carlos Queiroz foi afastado", "persons": [{"date": "2011-04-05 23:16:05", "end_char": "4", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110528031008/http://www.futebolportugal.com/wp-content/uploads/Luis-Figo-300x225.jpg", "person": "Figo", "start_char": "0"}, {"date": "2011-04-05 23:16:05", "end_char": "38", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110820182415/http://www.dn.pt/storage/DN/2011/big/ng1615287.jpg?type=big&pos=0", "person": "Carlos Queiroz", "start_char": "24"}]}, {"date": "2011-04-05 23:53:20", "headline": "Lu\u00eds Figo diz que o FC Porto \u00e9 um justo campe\u00e3o", "persons": [{"date": "2011-04-05 23:53:20", "end_char": "9", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110528031008/http://www.futebolportugal.com/wp-content/uploads/Luis-Figo-300x225.jpg", "person": "Lu\u00eds Figo", "start_char": "0"}]}, {"date": "2011-04-26 04:37:20", "headline": "Benfica defende Ta\u00e7a da Liga frente ao Pa\u00e7os de Ferreira", "persons": []}, {"date": "2011-06-02 01:18:33", "headline": "Queiroz ouvido sobre queixa-crime contra Laurentino Dias e Lu\u00eds Horta", "persons": [{"date": "2011-06-02 01:18:33", "end_char": "56", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110713172056/http://media.prabitar.pt/IMOVEIS/26304/2.jpg", "person": "Laurentino Dias", "start_char": "41"}, {"date": "2011-06-02 01:18:33", "end_char": "69", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110605004457/http://www.jornaldascaldas.com/wp-content/uploads/2011/05/horta.jpg", "person": "Lu\u00eds Horta", "start_char": "59"}]}, {"date": "2011-06-10 20:59:42", "headline": "\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real", "persons": []}, {"date": "2011-08-19 22:11:02", "headline": "Lu\u00eds Filipe Vieira vai segurar Jorge Jesus no Benfica", "persons": [{"date": "2011-08-19 22:11:02", "end_char": "18", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111223073512/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/luis-filipe-vieira-zorate.jpg", "person": "Lu\u00eds Filipe Vieira", "start_char": "0"}, {"date": "2011-08-19 22:11:02", "end_char": "53", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120121173811/http://www.dn.pt/storage/DN/2012/highlight/ng1789247.JPG?type=highlight&pos=0", "person": "Jorge Jesus no Benfica", "start_char": "31"}]}, {"date": "2011-08-19 22:16:45", "headline": "Benfica confirma que Jesus e Rui Costa foram abordados por adeptos", "persons": [{"date": "2011-08-19 22:16:45", "end_char": "26", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120328203229/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/jorgejesus001.jpg", "person": "Jesus", "start_char": "21"}, {"date": "2011-08-19 22:16:45", "end_char": "38", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111219210253/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2011/ruicosta3.jpg", "person": "Rui Costa", "start_char": "29"}]}], "from": "2010-11-25 16:36:42"}, {"to": "2013-03-30 00:04:52", "headline": [{"date": "2011-09-28 00:15:42", "headline": "PSD quer ouvir mais quatro jornalistas da TVI ap\u00f3s audi\u00e7\u00e3o de Moura Guedes", "persons": [{"date": "2011-09-28 00:15:42", "end_char": "74", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120312232309/http://www.dn.pt/storage/DN/2012/big/ng1857995.JPG?type=big&pos=0", "person": "Moura Guedes", "start_char": "62"}]}, {"date": "2011-12-01 19:40:05", "headline": "Not\u00edcias e v\u00eddeos sobre pol\u00edtica em Portugal e no mundo", "persons": []}, {"date": "2011-12-19 22:28:06", "headline": "Figo diz-se desiludido com S\u00f3crates e quer vender tudo em Portugal", "persons": [{"date": "2011-12-19 22:28:06", "end_char": "4", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121004163055/http://www.abola.pt/img/fotos/fotosap/italia/figo11.jpg", "person": "Figo", "start_char": "0"}, {"date": "2011-12-19 22:28:06", "end_char": "35", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121025043614/http://www.noticiasdeguimaraes.com/wp-content/uploads/socrates2.jpg", "person": "S\u00f3crates", "start_char": "27"}]}, {"date": "2012-07-11 19:11:10", "headline": "\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real", "persons": []}, {"date": "2012-07-21 01:16:24", "headline": "Not\u00edcias de desporto nacional e internacional", "persons": []}, {"date": "2012-07-21 01:18:58", "headline": "Benfica vence Funda\u00e7\u00e3o Lu\u00eds Figo em jogo solid\u00e1rio", "persons": []}, {"date": "2012-10-10 04:36:48", "headline": "F\u00e1tima Lopes e Lu\u00eds Buchinho apresentam hoje colec\u00e7\u00f5es em Paris", "persons": [{"date": "2012-10-10 04:36:48", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121016190940/http://nstyle.pt/wp-content/uploads/2012/03/fatima_lopes_5_20120325_1971048669.jpg", "person": "F\u00e1tima Lopes", "start_char": "0"}, {"date": "2012-10-10 04:36:48", "end_char": "28", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121016184400/http://nstyle.pt/wp-content/uploads/2012/03/luis_buchinho_14_20120324_1307450443.jpg", "person": "Lu\u00eds Buchinho", "start_char": "15"}]}, {"date": "2012-11-09 03:30:49", "headline": "Administra\u00e7\u00e3o do Tagus Park aceita esclarecimentos sobre campanha com Luis Figo", "persons": [{"date": "2012-11-09 03:30:49", "end_char": "79", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121117042049/http://www.abola.pt/img/fotos/fotosap/euro2012/Portugal/figo2.jpg", "person": "Luis Figo", "start_char": "70"}]}, {"date": "2012-11-09 03:32:13", "headline": "Taguspark pagou viagem a Figo no dia do apoio a S\u00f3crates", "persons": [{"date": "2012-11-09 03:32:13", "end_char": "29", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131106172614/http://www.cabine.pt/wp-content/uploads/2009/09/goncalinho4.jpg", "person": "Figo", "start_char": "25"}, {"date": "2012-11-09 03:32:13", "end_char": "56", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121231063930/http://www.oindesmentivel.com/wp-content/uploads/2010/02/socrates.jpg", "person": "S\u00f3crates", "start_char": "48"}]}, {"date": "2012-12-30 16:19:10", "headline": "Artur Baptista da Silva e Nicolau Santos j\u00e1 rodam novo an\u00fancio da Optimus", "persons": [{"date": "2012-12-30 16:19:10", "end_char": "23", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121231012643/http://www.tvi24.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/13770340/400", "person": "Artur Baptista da Silva", "start_char": "0"}, {"date": "2012-12-30 16:19:10", "end_char": "40", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131105193355/http://www.comunicamos.org/wp-content/uploads/2012/11/ng1298854_435x200.jpg", "person": "Nicolau Santos", "start_char": "26"}]}, {"date": "2012-12-30 16:22:16", "headline": "Artur Baptista da Silva apresenta candidatura \u00e0 Presid\u00eancia do Sporting", "persons": [{"date": "2012-12-30 16:22:16", "end_char": "23", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121231012643/http://www.tvi24.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/13770340/400", "person": "Artur Baptista da Silva", "start_char": "0"}]}, {"date": "2012-12-30 16:37:35", "headline": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro defende que as mamas da Petra deviam ser do tamanho das tetas da Dolly Parton", "persons": [{"date": "2012-12-30 16:37:35", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121231012444/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/naf0820121104.jpg", "person": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro", "start_char": "0"}]}, {"date": "2012-12-30 16:46:22", "headline": "S\u00f3crates vai trabalhar na transfer\u00eancia de jogadores brasileiros e argentinos para Braga e Benfica", "persons": [{"date": "2012-12-30 16:46:22", "end_char": "8", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121231063930/http://www.oindesmentivel.com/wp-content/uploads/2010/02/socrates.jpg", "person": "S\u00f3crates", "start_char": "0"}]}, {"date": "2012-12-30 16:46:32", "headline": "Programa de Pinto da Costa no Porto Canal vai ser inspirado em Al\u00f3 Presidente de Hugo Ch\u00e1vez", "persons": [{"date": "2012-12-30 16:46:32", "end_char": "26", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130917162735/http://www.abola.pt/img/fotos/porto/2014/pintodacosta15.jpg", "person": "Pinto da Costa", "start_char": "12"}]}, {"date": "2013-02-21 19:30:24", "headline": "Sporting sem Lu\u00eds Figo poder\u00e1 ter Jos\u00e9 Couceiro", "persons": [{"date": "2013-02-21 19:30:24", "end_char": "22", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131104174511/http://www.lux.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/13992149/980x735", "person": "Lu\u00eds Figo", "start_char": "13"}, {"date": "2013-02-21 19:30:24", "end_char": "47", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131008163056/http://www.tvi24.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/13487354/400", "person": "Jos\u00e9 Couceiro", "start_char": "34"}]}, {"date": "2013-02-22 04:44:51", "headline": "Thomati garante que Rui Pedro Soares nunca participou nos neg\u00ed \u00b3 cios entre a PT e a Taguspark", "persons": [{"date": "2013-02-22 04:44:51", "end_char": "7", "person": "Thomati", "start_char": "0"}, {"date": "2013-02-22 04:44:51", "end_char": "36", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131024161938/http://imgs.cmjornal.xl.pt/2013-10/2013-10-24000738_CA967162-B341-4FEB-88DD-FECB0766BF67$$738d42d9-134c-4fbe-a85a-da00e83fdc20$$f5ff2947-7e5a-4b29-9754-b6309443c4f2$$odia_imagem_grande$$pt$$1.jpg", "person": "Rui Pedro Soares", "start_char": "20"}]}, {"date": "2013-02-22 16:53:04", "headline": "Taguspark Figo recusou ideia de contrato ter sido contrapartida de apoio a S\u00f3crates", "persons": [{"date": "2013-02-22 16:53:04", "end_char": "14", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131107045644/http://www.mobcarsharing.pt/pt/images/noticias/taguspark.jpg", "person": "Taguspark Figo", "start_char": "0"}, {"date": "2013-02-22 16:53:04", "end_char": "83", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131106070633/http://lh6.ggpht.com/_gKxiOcqZZiI/TcVkUml6bgI/AAAAAAAAAQU/vh0ukBrZb9I/socrates_thumb%5B1%5D.jpg?imgmax=800", "person": "S\u00f3crates", "start_char": "75"}]}, {"date": "2013-02-22 21:36:06", "headline": "Defesa de Rui Pedro Soares tenta distanciar o arguido de Paulo Penedos", "persons": [{"date": "2013-02-22 21:36:06", "end_char": "6", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131106035825/http://www.trailers-filmes.com/images/1/numbers.jpg", "person": "Defesa", "start_char": "0"}, {"date": "2013-02-22 21:36:06", "end_char": "26", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131024161938/http://imgs.cmjornal.xl.pt/2013-10/2013-10-24000738_CA967162-B341-4FEB-88DD-FECB0766BF67$$738d42d9-134c-4fbe-a85a-da00e83fdc20$$f5ff2947-7e5a-4b29-9754-b6309443c4f2$$odia_imagem_grande$$pt$$1.jpg", "person": "Rui Pedro Soares", "start_char": "10"}, {"date": "2013-02-22 21:36:06", "end_char": "70", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130922161433/http://imgs.cmjornal.xl.pt/2013-09/2013-09-21232945_CA967162-B341-4FEB-88DD-FECB0766BF67$$738d42d9-134c-4fbe-a85a-da00e83fdc20$$de13f6d6-9758-4f51-99a1-19eb1a607814$$odia_imagem_grande$$pt$$1.jpg", "person": "Paulo Penedos", "start_char": "57"}]}, {"date": "2013-03-02 09:12:34", "headline": "Lu\u00eds Figo nega ser candidato \u00e0 presid\u00eancia do Sporting", "persons": [{"date": "2013-03-02 09:12:34", "end_char": "9", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131104174511/http://www.lux.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/13992149/980x735", "person": "Lu\u00eds Figo", "start_char": "0"}]}, {"date": "2013-03-25 09:51:43", "headline": "Lu\u00eds Figo em negocia\u00e7\u00f5es para a presid\u00eancia do Sporting", "persons": [{"date": "2013-03-25 09:51:43", "end_char": "9", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131104174511/http://www.lux.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/13992149/980x735", "person": "Lu\u00eds Figo", "start_char": "0"}]}], "from": "2011-09-04 01:05:28"}, {"to": "2014-06-04 00:05:57", "headline": [{"date": "2013-08-25 04:41:08", "headline": "Lu\u00eds Figo admira trabalho de Jorge Jesus", "persons": [{"date": "2013-08-25 04:41:08", "end_char": "9", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140605031726/http://www.dinheirovivo.pt/Storage/DV/2014/big/ng3259367.jpg", "person": "Lu\u00eds Figo", "start_char": "0"}, {"date": "2013-08-25 04:41:08", "end_char": "40", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131003194946/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2014/jesus7.jpg", "person": "Jorge Jesus", "start_char": "29"}]}, {"date": "2013-09-09 18:15:01", "headline": "Portas e Maria Lu\u00eds Albuquerque na AR para detalhar programa da troika", "persons": [{"date": "2013-09-09 18:15:01", "end_char": "6", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131105212707/http://www.hotelpedrasrubras.com/sites/default/files/imagens/porto.jpg?1297014267", "person": "Portas", "start_char": "0"}, {"date": "2013-09-09 18:15:01", "end_char": "31", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140507060005/http://www.tamegasousa.pt/wp-content/uploads/2014/04/maria-luis-albuquerque-2-620x264.jpg", "person": "Maria Lu\u00eds Albuquerque", "start_char": "9"}]}, {"date": "2013-11-11 08:14:38", "headline": "Apoio de Lu\u00eds Figo a Jos\u00e9 S\u00f3crates foi comprado", "persons": [{"date": "2013-11-11 08:14:38", "end_char": "18", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140605031726/http://www.dinheirovivo.pt/Storage/DV/2014/big/ng3259367.jpg", "person": "Lu\u00eds Figo", "start_char": "9"}, {"date": "2013-11-11 08:14:38", "end_char": "34", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140908030306/http://www.tugaleaks.com/imagens/1524646_10152130224604588_395039838_n.jpg", "person": "Jos\u00e9 S\u00f3crates", "start_char": "21"}]}, {"date": "2013-11-15 14:00:23", "headline": "Sousa Tavares defende demiss\u00e3o de diretor geral da RTP", "persons": [{"date": "2013-11-15 14:00:23", "end_char": "13", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140529072356/http://economico.sapo.pt/public/uploads/articles/foto_foco/miguel_sousa_tavares_1_dest.jpg", "person": "Sousa Tavares", "start_char": "0"}]}, {"date": "2014-05-12 05:18:31", "headline": "Academia Lu\u00eds Figo arranca este s\u00e1bado em Pequim", "persons": []}, {"date": "2014-05-15 19:19:30", "headline": "Jogo entre Benfica e Sevilha foi programa mais visto do ano", "persons": []}, {"date": "2014-05-18 23:15:20", "headline": "FIFA esclarece que Blatter acha um erro o Mundial no Qatar durante o ver\u00e3o", "persons": [{"date": "2014-05-18 23:15:20", "end_char": "26", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140828170538/http://expresso.sapo.pt/imv/2/150/17/rtr3u32g-6aab.jpg", "person": "Blatter", "start_char": "19"}]}, {"date": "2014-05-18 23:18:52", "headline": "Bayern Munique conquista Ta\u00e7a da Alemanha de futebol", "persons": []}, {"date": "2014-05-18 23:21:13", "headline": "Blatter diz que Platini n\u00e3o dever\u00e1 candidatar-se contra si \u00e0 presid\u00eancia da FIFA", "persons": [{"date": "2014-05-18 23:21:13", "end_char": "7", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140828170538/http://expresso.sapo.pt/imv/2/150/17/rtr3u32g-6aab.jpg", "person": "Blatter", "start_char": "0"}, {"date": "2014-05-18 23:21:13", "end_char": "23", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140828170538/http://expresso.sapo.pt/imv/2/150/17/rtr3u32g-6aab.jpg", "person": "Platini", "start_char": "16"}]}, {"date": "2014-05-18 23:21:53", "headline": "Equipa do Benfica vai ser recebida na C\u00e2mara Municipal de Lisboa", "persons": [{"date": "2014-05-18 23:21:53", "end_char": "17", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140925165655/http://corresaltalanca.pt/wp-content/uploads/Equipa-masculina-do-Benfica.jpg", "person": "Equipa do Benfica", "start_char": "0"}]}, {"date": "2014-05-18 23:44:19", "headline": "Candidatos \u00e0 Comiss\u00e3o Europeia unidos contra escolha de outros nomes para a presid\u00eancia", "persons": []}, {"date": "2014-05-18 23:45:21", "headline": "Rui Rio e Marques Mendes juntam-se \u00e0 campanha da coliga\u00e7\u00e3o PSD", "persons": [{"date": "2014-05-18 23:45:21", "end_char": "7", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141017174048/http://3.fotos.web.sapo.io/i/Bea13191c/17506707_MdWgL.jpeg", "person": "Rui Rio", "start_char": "0"}, {"date": "2014-05-18 23:45:21", "end_char": "24", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140926201441/http://inet.sitepac.pt/MarquesMendesConselheiro01.jpg", "person": "Marques Mendes", "start_char": "10"}]}, {"date": "2014-05-19 01:06:16", "headline": "Sevilha vence Benfica nos pen\u00e1ltis e conquista Liga Europa", "persons": []}, {"date": "2014-05-19 01:07:26", "headline": "Cristiano Ronaldo diz que sempre sonhou em ganhar a Champions pelo Real Madrid", "persons": [{"date": "2014-05-19 01:07:26", "end_char": "17", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141013122842/http://1.fotos.web.sapo.io/i/Bd813d10e/17490162_OZqR7.jpeg", "person": "Cristiano Ronaldo", "start_char": "0"}]}, {"date": "2014-05-19 05:28:49", "headline": "Cristiano Ronaldo fez corrida cont\u00ednua no treino do Real Madrid", "persons": [{"date": "2014-05-19 05:28:49", "end_char": "17", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141013122842/http://1.fotos.web.sapo.io/i/Bd813d10e/17490162_OZqR7.jpeg", "person": "Cristiano Ronaldo", "start_char": "0"}]}, {"date": "2014-05-19 06:36:23", "headline": "Andr\u00e9 Almeida no onze do Benfica frente ao Rio Ave", "persons": [{"date": "2014-05-19 06:36:23", "end_char": "13", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140930061905/http://www.abola.pt/img/fotos/belenenses/andrealmeida1.jpg", "person": "Andr\u00e9 Almeida", "start_char": "0"}]}, {"date": "2014-05-19 07:02:45", "headline": "Nuno Esp\u00edrito Santo quer dar tudo no Jamor", "persons": [{"date": "2014-05-19 07:02:45", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140926185153/http://futebolportugal.clix.pt/wp-content/uploads/goya_marca_segundo-670x440.jpg", "person": "Nuno Esp\u00edrito Santo", "start_char": "0"}]}, {"date": "2014-05-19 07:05:06", "headline": "Jorge Jesus garante Benfica sem sequelas da derrota na Liga Europa", "persons": [{"date": "2014-05-19 07:05:06", "end_char": "27", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140822171817/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2015/jorgejesus20.jpg", "person": "Jorge Jesus garante Benfica", "start_char": "0"}]}, {"date": "2014-05-19 07:05:57", "headline": "Atl\u00e9tico de Madrid \u00e9 o novo campe\u00e3o de futebol em Espanha", "persons": []}, {"date": "2014-05-19 19:25:38", "headline": "Benfica aterrou em Figo Maduro com tr\u00eas horas de atraso devido a greve em Fran\u00e7a", "persons": [{"date": "2014-05-19 19:25:38", "end_char": "7", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140601004540/http://www.tamegasousa.pt/wp-content/uploads/2014/05/Benfica-620x264.jpg", "person": "Benfica", "start_char": "0"}, {"date": "2014-05-19 19:25:38", "end_char": "30", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408165641/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm1.imgs.sapo.pt%2Fmb%2F3%2F1%2F4%2F9971a623925f4893894e9fb8ebc04113e1bdb.jpg&crop=center&hash=98623ba74ed14b99c2af7264b904229f&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "person": "Figo Maduro", "start_char": "19"}]}], "from": "2013-07-31 03:35:34"}, {"to": "2015-03-21 00:24:07", "headline": [{"date": "2014-10-25 01:44:28", "headline": "Rui Pedro Soares esclarece neg\u00f3cio com Figo e TVI", "persons": [{"date": "2014-10-25 01:44:28", "end_char": "16", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150915065532/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/BELENENSES/RuiPedroSoares3.jpg", "person": "Rui Pedro Soares", "start_char": "0"}, {"date": "2014-10-25 01:44:28", "end_char": "43", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408165641/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm1.imgs.sapo.pt%2Fmb%2F3%2F1%2F4%2F9971a623925f4893894e9fb8ebc04113e1bdb.jpg&crop=center&hash=98623ba74ed14b99c2af7264b904229f&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "person": "Figo", "start_char": "39"}]}, {"date": "2014-11-29 01:38:34", "headline": "Lu\u00eds Figo nega ser amigo de S\u00f3crates", "persons": [{"date": "2014-11-29 01:38:34", "end_char": "9", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408165641/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm1.imgs.sapo.pt%2Fmb%2F3%2F1%2F4%2F9971a623925f4893894e9fb8ebc04113e1bdb.jpg&crop=center&hash=98623ba74ed14b99c2af7264b904229f&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "person": "Lu\u00eds Figo", "start_char": "0"}, {"date": "2014-11-29 01:38:34", "end_char": "36", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150409204327/https://talefe.files.wordpress.com/2011/03/sc3b3crates-76.jpg?w=604", "person": "S\u00f3crates", "start_char": "28"}]}, {"date": "2014-12-02 20:23:48", "headline": "diz Maria Lu\u00eds Albuquerque", "persons": [{"date": "2014-12-02 20:23:48", "end_char": "26", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150911134525/http://c3.quickcachr.fotos.sapo.pt/i/Bf50131db/15533751_ZmIu3.jpeg", "person": "Maria Lu\u00eds Albuquerque", "start_char": "4"}]}, {"date": "2014-12-12 06:34:14", "headline": "M\u00e1rio Soares responsabiliza Cavaco Silva por permitir as pol\u00edticas do Governo", "persons": [{"date": "2014-12-12 06:34:14", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150815014323/http://inepcia.com/wp-content/uploads/mario-soares.jpg", "person": "M\u00e1rio Soares", "start_char": "0"}, {"date": "2014-12-12 06:34:14", "end_char": "40", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150908132838/http://7.fotos.web.sapo.io/i/B3611ecb4/17778558_3uP5h.jpeg", "person": "Cavaco Silva", "start_char": "28"}]}, {"date": "2015-01-28 18:11:55", "headline": "Lu\u00eds Figo candidato \u00e0 presid\u00eancia da FIFA", "persons": [{"date": "2015-01-28 18:11:55", "end_char": "9", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408165641/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm1.imgs.sapo.pt%2Fmb%2F3%2F1%2F4%2F9971a623925f4893894e9fb8ebc04113e1bdb.jpg&crop=center&hash=98623ba74ed14b99c2af7264b904229f&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "person": "Lu\u00eds Figo", "start_char": "0"}]}, {"date": "2015-01-28 18:36:57", "headline": "Lu\u00eds figo candidata-se \u00e0 fifa para mudar e retribuir o que o futebol lhe deu", "persons": [{"date": "2015-01-28 18:36:57", "end_char": "4", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150814000212/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2Fb%2F0%2F0%2F71071db8fb25bc9149610d12c82a7dd4fe047.jpg&crop=center&hash=a18a02a938e9c681b69675f9b10d2122&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "person": "Lu\u00eds", "start_char": "0"}]}, {"date": "2015-01-28 21:10:07", "headline": "Lu\u00eds Figo \u00e9 candidato \u00e0 FIFA", "persons": [{"date": "2015-01-28 21:10:07", "end_char": "9", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408165641/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm1.imgs.sapo.pt%2Fmb%2F3%2F1%2F4%2F9971a623925f4893894e9fb8ebc04113e1bdb.jpg&crop=center&hash=98623ba74ed14b99c2af7264b904229f&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "person": "Lu\u00eds Figo", "start_char": "0"}]}, {"date": "2015-01-28 21:32:41", "headline": "Lu\u00eds Figo quer ser presidente da FIFA", "persons": [{"date": "2015-01-28 21:32:41", "end_char": "9", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408165641/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm1.imgs.sapo.pt%2Fmb%2F3%2F1%2F4%2F9971a623925f4893894e9fb8ebc04113e1bdb.jpg&crop=center&hash=98623ba74ed14b99c2af7264b904229f&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "person": "Lu\u00eds Figo", "start_char": "0"}]}, {"date": "2015-01-30 02:25:06", "headline": "Vice-presidente da federa\u00e7\u00e3o timorense apoia candidatura de Figo \u00e0 presid\u00eancia da FIFA", "persons": [{"date": "2015-01-30 02:25:06", "end_char": "64", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408165641/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm1.imgs.sapo.pt%2Fmb%2F3%2F1%2F4%2F9971a623925f4893894e9fb8ebc04113e1bdb.jpg&crop=center&hash=98623ba74ed14b99c2af7264b904229f&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "person": "Figo", "start_char": "60"}]}, {"date": "2015-01-30 05:28:23", "headline": "Lu\u00eds Figo anuncia candidatura \u00e0 presid\u00eancia da FIFA", "persons": [{"date": "2015-01-30 05:28:23", "end_char": "9", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408165641/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm1.imgs.sapo.pt%2Fmb%2F3%2F1%2F4%2F9971a623925f4893894e9fb8ebc04113e1bdb.jpg&crop=center&hash=98623ba74ed14b99c2af7264b904229f&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "person": "Lu\u00eds Figo", "start_char": "0"}]}, {"date": "2015-01-30 18:35:33", "headline": "Candidatura de lu\u00eds figo \u00e0 fifa subscrita por seis federa\u00e7\u00f5es", "persons": []}, {"date": "2015-01-30 20:32:50", "headline": "Roberto Carlos e Rom\u00e1rio juntam-se \u00e0 onda de apoio a Lu\u00eds Figo", "persons": [{"date": "2015-01-30 20:32:50", "end_char": "14", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151113113640/http://img.fnac.com.br/banners/site/home/BannerDuplo_RobertoCarlosPrimeraFila_256x297.jpg", "person": "Roberto Carlos", "start_char": "0"}, {"date": "2015-01-30 20:32:50", "end_char": "24", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151204155921/http://www.visitarportugal.pt/images/fotos/administrator/braganca/c-vimioso/mora/Romaria.jpg", "person": "Rom\u00e1rio", "start_char": "17"}, {"date": "2015-01-30 20:32:50", "end_char": "62", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408165641/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm1.imgs.sapo.pt%2Fmb%2F3%2F1%2F4%2F9971a623925f4893894e9fb8ebc04113e1bdb.jpg&crop=center&hash=98623ba74ed14b99c2af7264b904229f&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "person": "Lu\u00eds Figo", "start_char": "53"}]}, {"date": "2015-02-09 21:09:07", "headline": "Messi em forma coloca Barcelona a um ponto do Real Madrid", "persons": [{"date": "2015-02-09 21:09:07", "end_char": "5", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150409235743/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm1.imgs.sapo.pt%2Fmb%2F9%2Fa%2F9%2Fe7bec946e3bfc4c6cc2eaf6244dfd50ec869f.jpg&crop=center&hash=a6a6bd5784b50af77245a2390e4b7226&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "person": "Messi", "start_char": "0"}]}, {"date": "2015-02-09 22:11:16", "headline": "FIFA valida candidatura de Lu\u00eds Figo", "persons": [{"date": "2015-02-09 22:11:16", "end_char": "36", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408165641/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm1.imgs.sapo.pt%2Fmb%2F3%2F1%2F4%2F9971a623925f4893894e9fb8ebc04113e1bdb.jpg&crop=center&hash=98623ba74ed14b99c2af7264b904229f&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "person": "Lu\u00eds Figo", "start_char": "27"}]}, {"date": "2015-02-10 02:51:21", "headline": "Pr\u00e9mio liter\u00e1rio Jos\u00e9 Lu\u00eds Peixoto distingue trabalhos in\u00e9ditos de conto", "persons": [{"date": "2015-02-10 02:51:21", "end_char": "34", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150928190453/http://www.cm-viana-castelo.pt/image/src=/images/stories/noticias/jos_luis_peixoto.jpg&w=300", "person": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Peixoto", "start_char": "17"}]}, {"date": "2015-02-10 08:09:00", "headline": "FIFA considera v\u00e1lida candidatura de Lu\u00eds Figo \u00e0 presid\u00eancia do organismo", "persons": [{"date": "2015-02-10 08:09:00", "end_char": "46", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408165641/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm1.imgs.sapo.pt%2Fmb%2F3%2F1%2F4%2F9971a623925f4893894e9fb8ebc04113e1bdb.jpg&crop=center&hash=98623ba74ed14b99c2af7264b904229f&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "person": "Lu\u00eds Figo", "start_char": "37"}]}, {"date": "2015-02-10 22:35:56", "headline": "Lu\u00eds Figo defende profissionalismo de Cristiano Ronaldo", "persons": [{"date": "2015-02-10 22:35:56", "end_char": "9", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408165641/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm1.imgs.sapo.pt%2Fmb%2F3%2F1%2F4%2F9971a623925f4893894e9fb8ebc04113e1bdb.jpg&crop=center&hash=98623ba74ed14b99c2af7264b904229f&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "person": "Lu\u00eds Figo", "start_char": "0"}, {"date": "2015-02-10 22:35:56", "end_char": "55", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150411012154/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2Fd%2F2%2F2%2F2a0aa226db6b4687042da9ed766c9dcfba6d0.jpg&crop=center&hash=c12fbb0d6a950126c372f95ada28985d&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "person": "Cristiano Ronaldo", "start_char": "38"}]}, {"date": "2015-02-10 22:52:38", "headline": "Candidatura de Lu\u00eds Figo \u00e0 presid\u00eancia da FIFA foi aceite", "persons": [{"date": "2015-02-10 22:52:38", "end_char": "24", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408165641/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm1.imgs.sapo.pt%2Fmb%2F3%2F1%2F4%2F9971a623925f4893894e9fb8ebc04113e1bdb.jpg&crop=center&hash=98623ba74ed14b99c2af7264b904229f&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "person": "Lu\u00eds Figo", "start_char": "15"}]}, {"date": "2015-02-19 04:42:36", "headline": "candidatura de Figo j\u00e1 n\u00e3o vai ser apresentada em Stamford Bridge", "persons": [{"date": "2015-02-19 04:42:36", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160210172216/http://www.coolchetes.pt/wp-content/uploads/2015/04/figo-600x600.jpg", "person": "Figo", "start_char": "15"}]}, {"date": "2015-02-19 21:12:30", "headline": "Figo apresenta programa de candidatura \u00e0 FIFA", "persons": [{"date": "2015-02-19 21:12:30", "end_char": "4", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160210172216/http://www.coolchetes.pt/wp-content/uploads/2015/04/figo-600x600.jpg", "person": "Figo", "start_char": "0"}]}], "from": "2014-07-26 12:13:53"}, {"to": "2015-08-13 18:47:53", "headline": [{"date": "2015-03-25 21:52:58", "headline": "diz Maria Lu\u00eds Albuquerque", "persons": [{"date": "2015-03-25 21:52:58", "end_char": "26", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150911134525/http://c3.quickcachr.fotos.sapo.pt/i/Bf50131db/15533751_ZmIu3.jpeg", "person": "Maria Lu\u00eds Albuquerque", "start_char": "4"}]}, {"date": "2015-03-26 06:02:10", "headline": "Lu\u00eds Figo ajuda a prevenir casos de morte s\u00fabita", "persons": [{"date": "2015-03-26 06:02:10", "end_char": "9", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408165641/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm1.imgs.sapo.pt%2Fmb%2F3%2F1%2F4%2F9971a623925f4893894e9fb8ebc04113e1bdb.jpg&crop=center&hash=98623ba74ed14b99c2af7264b904229f&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "person": "Lu\u00eds Figo", "start_char": "0"}]}, {"date": "2015-03-26 08:13:05", "headline": "Maria Lu\u00eds aceitou acordo com a Gr\u00e9cia mas exige informa\u00e7\u00e3o para acompanhar o processo", "persons": [{"date": "2015-03-26 08:13:05", "end_char": "10", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150407142541/http://2.fotos.web.sapo.io/i/Bed14042f/18193042_Kt3OY.jpeg", "person": "Maria Lu\u00eds", "start_char": "0"}]}, {"date": "2015-04-13 23:59:44", "headline": "Lu\u00eds Figo insiste num novo sistema de distribui\u00e7\u00e3o das receitas da FIFA", "persons": [{"date": "2015-04-13 23:59:44", "end_char": "9", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922131947/http://www.abola.pt/img/fotos/exjogadores/2012/luisfigo1.jpg", "person": "Lu\u00eds Figo", "start_char": "0"}]}, {"date": "2015-04-18 17:06:56", "headline": "Barcelona vence Val\u00eancia e Messi faz hist\u00f3ria", "persons": []}, {"date": "2015-05-07 22:45:05", "headline": "PSD prop\u00f5e Luis Filipe Pereira para presidir ao Conselho Econ\u00f3mico e Social", "persons": [{"date": "2015-05-07 22:45:05", "end_char": "30", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160419200118/http://img0.rtp.pt/icm/thumb/phpThumb.php?src=/noticias/images/12/12974968cacf5a0c5eb142ebdd63ea7d&w=860&sx=0&sy=7&sw=1472&sh=807&q=75&w=400&q=50&maxb=40000", "person": "Luis Filipe Pereira", "start_char": "11"}]}, {"date": "2015-05-17 09:30:23", "headline": "Lu\u00eds Figo n\u00e3o \u00e9 amigo de Jos\u00e9 S\u00f3crates", "persons": [{"date": "2015-05-17 09:30:23", "end_char": "9", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922131947/http://www.abola.pt/img/fotos/exjogadores/2012/luisfigo1.jpg", "person": "Lu\u00eds Figo", "start_char": "0"}, {"date": "2015-05-17 09:30:23", "end_char": "38", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150821063304/http://debate.co.mz/images/Jornal/internacional/europa/Socrates.jpg", "person": "Jos\u00e9 S\u00f3crates", "start_char": "25"}]}, {"date": "2015-05-21 17:09:16", "headline": "Lu\u00eds figo desiste da candidatura \u00e0 presid\u00eancia da fifa", "persons": [{"date": "2015-05-21 17:09:16", "end_char": "4", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150814000212/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2Fb%2F0%2F0%2F71071db8fb25bc9149610d12c82a7dd4fe047.jpg&crop=center&hash=a18a02a938e9c681b69675f9b10d2122&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "person": "Lu\u00eds", "start_char": "0"}]}, {"date": "2015-05-21 19:21:32", "headline": "Lu\u00eds Figo desiste da FIFA", "persons": [{"date": "2015-05-21 19:21:32", "end_char": "9", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922131947/http://www.abola.pt/img/fotos/exjogadores/2012/luisfigo1.jpg", "person": "Lu\u00eds Figo", "start_char": "0"}]}, {"date": "2015-05-22 21:48:38", "headline": "Lu\u00eds Figo explica abandono da corrida \u00e0 presid\u00eancia da FIFA", "persons": [{"date": "2015-05-22 21:48:38", "end_char": "9", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922131947/http://www.abola.pt/img/fotos/exjogadores/2012/luisfigo1.jpg", "person": "Lu\u00eds Figo", "start_char": "0"}]}, {"date": "2015-05-27 18:58:25", "headline": "Lu\u00eds Figo \u00e9 candidato \u00e0 FIFA", "persons": [{"date": "2015-05-27 18:58:25", "end_char": "9", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922131947/http://www.abola.pt/img/fotos/exjogadores/2012/luisfigo1.jpg", "person": "Lu\u00eds Figo", "start_char": "0"}]}, {"date": "2015-05-29 18:35:57", "headline": "Luis Enrique fez-me ver que podia viver do futebol", "persons": [{"date": "2015-05-29 18:35:57", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160412191455/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/FOTOSAP/ESPANHA/2015/442x297/luisenrique10.jpg", "person": "Luis Enrique", "start_char": "0"}]}, {"date": "2015-06-02 00:49:07", "headline": "Lu\u00eds Figo feliz pela vit\u00f3ria do Sporting na final da Ta\u00e7a de Portugal", "persons": [{"date": "2015-06-02 00:49:07", "end_char": "9", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922131947/http://www.abola.pt/img/fotos/exjogadores/2012/luisfigo1.jpg", "person": "Lu\u00eds Figo", "start_char": "0"}]}, {"date": "2015-06-03 01:51:20", "headline": "Luis Figo admite recandidatar-se \u00e0 presid\u00eancia da FIFA", "persons": [{"date": "2015-06-03 01:51:20", "end_char": "9", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922131947/http://www.abola.pt/img/fotos/exjogadores/2012/luisfigo1.jpg", "person": "Luis Figo", "start_char": "0"}]}, {"date": "2015-06-03 22:02:33", "headline": "FIFA Um dia bom para a FIFA e para o futebol diz Lu\u00eds Figo", "persons": [{"date": "2015-06-03 22:02:33", "end_char": "58", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922131947/http://www.abola.pt/img/fotos/exjogadores/2012/luisfigo1.jpg", "person": "Lu\u00eds Figo", "start_char": "49"}]}, {"date": "2015-06-05 17:08:04", "headline": "Bruno de carvalho diz que marco silva faltou ao respeito ao sporting", "persons": []}, {"date": "2015-06-09 19:11:24", "headline": "Luis Enrique renova com o FC Barcelona por mais dois anos", "persons": [{"date": "2015-06-09 19:11:24", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160412191455/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/FOTOSAP/ESPANHA/2015/442x297/luisenrique10.jpg", "person": "Luis Enrique", "start_char": "0"}]}, {"date": "2015-06-09 19:12:16", "headline": "Cristiano Ronaldo anuncia document\u00e1rio sobre um ano da sua vida", "persons": [{"date": "2015-06-09 19:12:16", "end_char": "17", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150820180143/http://debate.co.mz/images/Jornal/televisao/estrelas_da_tv/ACESEA.jpg", "person": "Cristiano Ronaldo", "start_char": "0"}]}, {"date": "2015-06-09 23:31:00", "headline": "Maradona diz que n\u00e3o se pode confiar na palavra de Lu\u00eds Figo", "persons": [{"date": "2015-06-09 23:31:00", "end_char": "8", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160426171341/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/FOTOSAP/ARGENTINA/maradona4.jpg", "person": "Maradona", "start_char": "0"}, {"date": "2015-06-09 23:31:00", "end_char": "60", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922131947/http://www.abola.pt/img/fotos/exjogadores/2012/luisfigo1.jpg", "person": "Lu\u00eds Figo", "start_char": "51"}]}, {"date": "2015-06-10 05:34:28", "headline": "Sevilha e Dnipro marcam presen\u00e7a na final da Liga Europa", "persons": []}], "from": "2015-03-24 00:45:28"}, {"to": "2016-11-17 07:18:11", "headline": [{"date": "2015-09-17 19:12:26", "headline": "Lu\u00eds Figo utiliza gastronomia para comparar Ronaldo e Messi", "persons": [{"date": "2015-09-17 19:12:26", "end_char": "9", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922131947/http://www.abola.pt/img/fotos/exjogadores/2012/luisfigo1.jpg", "person": "Lu\u00eds Figo", "start_char": "0"}, {"date": "2015-09-17 19:12:26", "end_char": "51", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160817100054/https://youque.files.wordpress.com/2011/06/ronaldo.gif?w=614&h=789", "person": "Ronaldo", "start_char": "44"}, {"date": "2015-09-17 19:12:26", "end_char": "59", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160219030941/http://radioregional.pt/wp-content/uploads/2016/01/messi_crime_fiscal_png-360x240.png", "person": "Messi", "start_char": "54"}]}, {"date": "2015-10-30 18:18:31", "headline": "Lu\u00eds Figo apoia Gianni Infantino na corrida \u00e0 presid\u00eancia da FIFA", "persons": [{"date": "2015-10-30 18:18:31", "end_char": "9", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160615211244/https://pbs.twimg.com/profile_images/660885150033690625/gMGwEX5S_400x400.jpg", "person": "Lu\u00eds Figo", "start_char": "0"}, {"date": "2015-10-30 18:18:31", "end_char": "32", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160420001043/http://www.oje.pt/wp-content/uploads/2015/03/Gianni-Infantino1.jpg", "person": "Gianni Infantino", "start_char": "16"}]}, {"date": "2015-10-30 19:21:08", "headline": "Lu\u00eds Figo alia-se a Gianni Infantino na corrida \u00e0 presid\u00eancia", "persons": [{"date": "2015-10-30 19:21:08", "end_char": "9", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160615211244/https://pbs.twimg.com/profile_images/660885150033690625/gMGwEX5S_400x400.jpg", "person": "Lu\u00eds Figo", "start_char": "0"}, {"date": "2015-10-30 19:21:08", "end_char": "36", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160420001043/http://www.oje.pt/wp-content/uploads/2015/03/Gianni-Infantino1.jpg", "person": "Gianni Infantino", "start_char": "20"}]}, {"date": "2015-10-30 21:43:53", "headline": "Lu\u00eds Figo apoia Gianni Infantino nas elei\u00e7\u00f5es da FIFA", "persons": [{"date": "2015-10-30 21:43:53", "end_char": "9", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160615211244/https://pbs.twimg.com/profile_images/660885150033690625/gMGwEX5S_400x400.jpg", "person": "Lu\u00eds Figo", "start_char": "0"}, {"date": "2015-10-30 21:43:53", "end_char": "32", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160420001043/http://www.oje.pt/wp-content/uploads/2015/03/Gianni-Infantino1.jpg", "person": "Gianni Infantino", "start_char": "16"}]}, {"date": "2015-10-31 07:07:13", "headline": "Lu\u00eds Figo eleito para o Sal\u00e3o da Fama do futebol mexicano", "persons": [{"date": "2015-10-31 07:07:13", "end_char": "9", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160615211244/https://pbs.twimg.com/profile_images/660885150033690625/gMGwEX5S_400x400.jpg", "person": "Lu\u00eds Figo", "start_char": "0"}]}, {"date": "2015-11-15 18:47:33", "headline": "Lu\u00eds Figo volta a declarar apoio a Gianni Infantino", "persons": [{"date": "2015-11-15 18:47:33", "end_char": "9", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160615211244/https://pbs.twimg.com/profile_images/660885150033690625/gMGwEX5S_400x400.jpg", "person": "Lu\u00eds Figo", "start_char": "0"}, {"date": "2015-11-15 18:47:33", "end_char": "51", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160420001043/http://www.oje.pt/wp-content/uploads/2015/03/Gianni-Infantino1.jpg", "person": "Gianni Infantino", "start_char": "35"}]}, {"date": "2015-12-04 18:44:34", "headline": "Lu\u00eds Figo convocado para jogo contra", "persons": [{"date": "2015-12-04 18:44:34", "end_char": "9", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160615211244/https://pbs.twimg.com/profile_images/660885150033690625/gMGwEX5S_400x400.jpg", "person": "Lu\u00eds Figo", "start_char": "0"}]}, {"date": "2015-12-22 23:31:13", "headline": "Carta de Maria Lu\u00eds \u00e0 Comiss\u00e3o Europeia sobre Banif revelada", "persons": []}, {"date": "2016-01-05 18:42:30", "headline": "Lu\u00eds Figo deseja boa sorte ao amigo Zidane", "persons": [{"date": "2016-01-05 18:42:30", "end_char": "9", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160615211244/https://pbs.twimg.com/profile_images/660885150033690625/gMGwEX5S_400x400.jpg", "person": "Lu\u00eds Figo", "start_char": "0"}, {"date": "2016-01-05 18:42:30", "end_char": "42", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160402070823/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/2/10/511131.jpeg?type=L", "person": "Zidane", "start_char": "36"}]}, {"date": "2016-03-05 04:44:41", "headline": "Figo e Cristiano Ronaldo candidatos ao melhor onze de sempre", "persons": [{"date": "2016-03-05 04:44:41", "end_char": "4", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103160516/http://levamecontigo.pt/image/cache/data/Brinquedos/livros/figos_capa_-250x300.jpg", "person": "Figo", "start_char": "0"}, {"date": "2016-03-05 04:44:41", "end_char": "24", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160505191802/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/FOTOSAP/ESPANHA/2016/ronaldomaos1.jpg", "person": "Cristiano Ronaldo", "start_char": "7"}]}, {"date": "2016-04-18 18:20:22", "headline": "Lu\u00eds Figo explica porque trocou o Barcelona pelo Real Madrid", "persons": [{"date": "2016-04-18 18:20:22", "end_char": "9", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160615211244/https://pbs.twimg.com/profile_images/660885150033690625/gMGwEX5S_400x400.jpg", "person": "Lu\u00eds Figo", "start_char": "0"}]}, {"date": "2016-05-14 18:43:56", "headline": "Luis Figo e Poiares Maduro nomeados para cargos na FIFA", "persons": [{"date": "2016-05-14 18:43:56", "end_char": "9", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160615211244/https://pbs.twimg.com/profile_images/660885150033690625/gMGwEX5S_400x400.jpg", "person": "Luis Figo", "start_char": "0"}, {"date": "2016-05-14 18:43:56", "end_char": "26", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160515025442/http://www.jornalacores9.net/wp-content/uploads/2016/05/poiares-maduro.jpg", "person": "Poiares Maduro", "start_char": "12"}]}, {"date": "2016-05-14 22:14:15", "headline": "Poiares Maduro e Lu\u00eds Figo nomeados para cargos na FIFA", "persons": [{"date": "2016-05-14 22:14:15", "end_char": "26", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160615211244/https://pbs.twimg.com/profile_images/660885150033690625/gMGwEX5S_400x400.jpg", "person": "Lu\u00eds Figo", "start_char": "17"}]}, {"date": "2016-06-01 17:40:21", "headline": "Lu\u00eds Figo diz que Pinto da Costa deve deixar o Drag\u00e3o", "persons": [{"date": "2016-06-01 17:40:21", "end_char": "9", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160615211244/https://pbs.twimg.com/profile_images/660885150033690625/gMGwEX5S_400x400.jpg", "person": "Lu\u00eds Figo", "start_char": "0"}, {"date": "2016-06-01 17:40:21", "end_char": "32", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161105074925/http://souportista.pt/wp-content/uploads/2016/10/pinto-da-costa-1-440x266.jpeg", "person": "Pinto da Costa", "start_char": "18"}]}, {"date": "2016-06-02 00:20:23", "headline": "Maria Luis volta a atacar Carlos Costa e defende", "persons": [{"date": "2016-06-02 00:20:23", "end_char": "10", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160607195600/http://cnmilfontes.pt/wp-content/uploads/2016/03/maria-luis-960x750.jpg", "person": "Maria Luis", "start_char": "0"}, {"date": "2016-06-02 00:20:23", "end_char": "38", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170221062458/http://sportarc.pt/wp-content/uploads/2016/01/34590_116907235023481_2865580_n-1-370x370.jpg", "person": "Carlos Costa", "start_char": "26"}]}, {"date": "2016-06-02 00:25:34", "headline": "Maria Lu\u00eds diz que Atenas pode ter de tomar medidas para evitar", "persons": [{"date": "2016-06-02 00:25:34", "end_char": "10", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160607195600/http://cnmilfontes.pt/wp-content/uploads/2016/03/maria-luis-960x750.jpg", "person": "Maria Lu\u00eds", "start_char": "0"}]}, {"date": "2016-06-21 13:28:51", "headline": "Real Madrid \u00e9 o novo campe\u00e3o europeu de futebol", "persons": []}, {"date": "2016-06-30 20:08:27", "headline": "Jos\u00e9 Couceiro assume nome Peyroteo e Bruno Carvalho passa a ser Bruno Cinco Violinos Carvalho", "persons": [{"date": "2016-06-30 20:08:27", "end_char": "13", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161106010820/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/SETUBAL/2016/442x297/JoseCouceiro4.jpg", "person": "Jos\u00e9 Couceiro", "start_char": "0"}, {"date": "2016-06-30 20:08:27", "end_char": "84", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161102080844/http://uan.ao/wp-content/uploads/2016/06/img002-600x600.jpg", "person": "Bruno Cinco Violinos", "start_char": "64"}]}, {"date": "2016-08-12 20:25:07", "headline": "Lu\u00eds Figo lan\u00e7a torneio de futebol nos EUA", "persons": [{"date": "2016-08-12 20:25:07", "end_char": "9", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103010845/http://images.algarve24.pt/uploads/naom_57ac38a545369.jpg", "person": "Lu\u00eds Figo", "start_char": "0"}]}, {"date": "2016-11-11 14:26:19", "headline": "Lu\u00eds Figo explica porque Eus\u00e9bio \u00e9 melhor do que Ronaldo", "persons": [{"date": "2016-11-11 14:26:19", "end_char": "9", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170818192844/http://live.zerozero.pt/img/history/imgS620I97T20151015110300.jpg", "person": "Lu\u00eds Figo", "start_char": "0"}, {"date": "2016-11-11 14:26:19", "end_char": "32", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170731211926/http://3.fotos.web.sapo.io/i/Bbc14b19a/18449536_kRJMj.jpeg", "person": "Eus\u00e9bio", "start_char": "25"}, {"date": "2016-11-11 14:26:19", "end_char": "56", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170803173528/https://dsqapj1lakrkc.cloudfront.net/media//kornferry/consultant/Porter_Ronald.jpg", "person": "Ronaldo", "start_char": "49"}]}], "from": "2015-09-05 18:17:32"}]