[{"from": "2010-03-26 19:25:14", "headline": [{"headline": "Maria Jo\u00e3o Teixeira de Queiroz", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Jo\u00e3o Teixeira de Queiroz", "end_char": "30", "date": "2010-03-27 00:58:39", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101112181458/http://www.sercultur.pt/images/eventos1/MariaJoao_cores_e1.jpg"}], "date": "2010-03-27 00:58:39"}, {"headline": "Maria do Ros\u00e1rio Pedreira vai para grupo Leya editar autores portugueses", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria do Ros\u00e1rio Pedreira", "end_char": "25", "date": "2010-04-01 14:47:52", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110324160308/http://www.jornaldascaldas.com/wp-content/uploads/2011/03/RVCC-Maria-do-Rosario-224x300.jpg"}, {"start_char": "41", "person": "Leya", "end_char": "45", "date": "2010-04-01 14:47:52", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100502152133/http://ma-schamba.com/ficheiros/JPBC-Hertzog.jpg"}], "date": "2010-04-01 14:47:52"}, {"headline": "Morreu Jos\u00e9 Maria Nunes", "persons": [{"start_char": "7", "person": "Jos\u00e9 Maria Nunes", "end_char": "23", "date": "2010-04-09 07:32:59", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101118161803/http://aeiou.expresso.pt/users/1937/193792/1974man-87c2.jpg"}], "date": "2010-04-09 07:32:59"}, {"headline": "Ana Maria Braga est\u00e1 a chegar \u00e0 Madeira", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Ana Maria Braga", "end_char": "15", "date": "2010-04-12 21:56:27", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100502152139/http://material.noticiasdacovilha.pt///multimedia/ana-maria-braga-8.jpg"}], "date": "2010-04-12 21:56:27"}, {"headline": "Maria Jo\u00e3o Bastos", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Jo\u00e3o Bastos", "end_char": "17", "date": "2010-04-22 20:56:54", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100917171609/http://aeiou.caras.pt/users/0/14/maria-joao-bastos-e-ricardo-pereira-0988.jpg"}], "date": "2010-04-22 20:56:54"}, {"headline": "Jo\u00e3o Maria dos Santos J\u00fanior", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Jo\u00e3o Maria dos Santos J\u00fanior", "end_char": "28", "date": "2010-05-12 02:53:02", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110423150248/http://www.lux.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/13417878/374"}], "date": "2010-05-12 02:53:02"}, {"headline": "Maria Cavaco Silva foi uma das tr\u00eas pessoas a fazer v\u00e9nia", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Cavaco Silva", "end_char": "18", "date": "2010-05-12 21:45:00", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100912035534/http://prioradodeidiotas.com/oindesmentivel/wp-content/uploads/2009/12/Maria-Cavaco-silva.jpg"}], "date": "2010-05-12 21:45:00"}, {"headline": "Maria Vuvu segue Mundial na \u00c1frica do Sul", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Vuvu", "end_char": "10", "date": "2010-05-31 02:34:24", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110525114711/http://assets1.sportme.de/files/image_files/0000/0383/svdpiehxlbg21e7aqovpr71wp.JPG?1233218909"}], "date": "2010-05-31 02:34:24"}, {"headline": "Faleceu a jornalista e escritora Maria Aurora", "persons": [{"start_char": "33", "person": "Maria Aurora", "end_char": "45", "date": "2010-06-11 17:03:20", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100613154521/http://static.publico.pt/imagens.aspx/303231?tp=UH&db=IMAGENS&w=350"}], "date": "2010-06-11 17:03:20"}, {"headline": "Benfica nega negocia\u00e7\u00f5es com Real Madrid por Di Maria", "persons": [{"start_char": "45", "person": "Di Maria", "end_char": "53", "date": "2010-06-12 03:21:07", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100701145632/http://aeiou.expresso.pt/users/2984/298472/di-maria-manchete-1345.jpg"}], "date": "2010-06-12 03:21:07"}, {"headline": "Escolas de Condu\u00e7\u00e3o Santa Maria da Feira", "persons": [], "date": "2010-06-21 10:10:22"}, {"headline": "Maria Alice ao lado de Ana Maria", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Alice", "end_char": "11", "date": "2010-06-27 14:16:10", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110423040303/http://www.ointerior.pt/fotos/596/6683.JPG"}, {"start_char": "23", "person": "Ana Maria", "end_char": "32", "date": "2010-06-27 14:16:10", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110504150314/http://www.oribatejo.pt/wp-content/uploads/2011/05/Burlonas-Celorico-Francelina-e-Ana-Maria-05-480x319.jpg"}], "date": "2010-06-27 14:16:10"}, {"headline": "Obra de Marguerite Duras no palco do Teatro D. Maria", "persons": [{"start_char": "8", "person": "Marguerite Duras", "end_char": "24", "date": "2010-06-28 05:05:02", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110320161056/http://www.magazine-litteraire.com/content/system/media/Boris-Lipnitzki-Marguerite-Duras-collection-Roger-Viollet.jpg"}], "date": "2010-06-28 05:05:02"}, {"headline": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o Santa Maria da Feira", "persons": [], "date": "2010-07-01 23:27:00"}, {"headline": "Mediadores Imobili\u00e1rios Santa Maria da Feira", "persons": [], "date": "2010-07-03 03:11:51"}, {"headline": "Hospital Santa Maria de Faro", "persons": [], "date": "2010-07-03 12:46:39"}, {"headline": "Maria Helena Andr\u00e9 compara entrevista a emersao do mundo da Fantasia de Inception", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Helena Andr\u00e9", "end_char": "18", "date": "2010-07-20 16:02:43", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110217161136/http://www.linhasdeelvas.net/~media/downloads/11981.big.jpg"}], "date": "2010-07-20 16:02:43"}, {"headline": "Maria Jo\u00e3o e M\u00e1rio Laginha actuam hoje em It\u00e1lia", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Jo\u00e3o", "end_char": "10", "date": "2010-07-21 19:43:54", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101112181458/http://www.sercultur.pt/images/eventos1/MariaJoao_cores_e1.jpg"}, {"start_char": "13", "person": "M\u00e1rio Laginha", "end_char": "26", "date": "2010-07-21 19:43:54", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100809003628/http://press.algarvecentral.net/wp-content/uploads/2010/07/Summer-Lux.jpg"}], "date": "2010-07-21 19:43:54"}, {"headline": "Maria Beth\u00e2nia actua em Portugal e lan\u00e7a DVD", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Beth\u00e2nia", "end_char": "14", "date": "2010-07-22 03:30:48", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110525114711/http://assets1.sportme.de/files/image_files/0000/0383/svdpiehxlbg21e7aqovpr71wp.JPG?1233218909"}], "date": "2010-07-22 03:30:48"}, {"headline": "Pianista Maria Jo\u00e3o Pires actua hoje em Londres", "persons": [], "date": "2010-07-22 19:52:59"}], "to": "2010-07-22 19:52:59"}, {"from": "2010-07-26 16:15:44", "headline": [{"headline": "Faust e Blixa Bargeld tocam no Teatro Maria Matos", "persons": [], "date": "2010-07-29 22:55:41"}, {"headline": "Centros Santa Maria da Feira", "persons": [], "date": "2010-08-07 05:34:29"}, {"headline": "Cobre e Zinco Santa Maria da Feira", "persons": [], "date": "2010-08-07 09:54:14"}, {"headline": "Externato Santa Maria de Bel\u00e9m", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Externato Santa Maria de Bel\u00e9m", "end_char": "30", "date": "2010-08-07 15:13:01", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110520231104/http://www.addaptcreative.pt/addaptwp/wp-content/uploads/2011/04/solar_home.jpg"}], "date": "2010-08-07 15:13:01"}, {"headline": "Serralharias Santa Maria da Feira", "persons": [], "date": "2010-08-08 18:15:55"}, {"headline": "Farm\u00e1cias Santa Maria da Feira", "persons": [], "date": "2010-08-08 21:24:45"}, {"headline": "Quadros El\u00e9ctricos Santa Maria da Feira", "persons": [], "date": "2010-08-08 21:53:59"}, {"headline": "Cart\u00f3rio Notarial Maria Clara Cardoso Figueiredo da Cruz", "persons": [{"start_char": "38", "person": "Figueiredo da Cruz", "end_char": "56", "date": "2010-08-09 02:01:39", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101019150703/http://www.asbeiras.pt/wp-content/uploads/2010/10/32-ANDRE-FIGUEIREDO1-495x278.jpg"}], "date": "2010-08-09 02:01:39"}, {"headline": "Maria Velho da Costa vence Pr\u00e9mio do Pen Clube", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Velho da Costa", "end_char": "20", "date": "2010-08-10 17:52:48", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101119160928/http://www.asbeiras.pt/wp-content/uploads/2010/11/JULGAMENTO-07-GMM-495x278.jpg"}], "date": "2010-08-10 17:52:48"}, {"headline": "Morgado quer caso Santa Maria fechado em Setembro", "persons": [], "date": "2010-08-11 01:09:34"}, {"headline": "Maria Jos\u00e9 Morgado diz que direita \u00e9 mais sens\u00edvel ao combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Jos\u00e9 Morgado", "end_char": "18", "date": "2010-08-11 09:58:43", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101226170338/http://tsf.sapo.pt/storage/TSF/2010/highlight/ng1413013.jpg"}], "date": "2010-08-11 09:58:43"}, {"headline": "Maria Jos\u00e9 rejeita visita \u00e0s feiras", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Jos\u00e9", "end_char": "10", "date": "2010-08-11 12:55:14", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101226170338/http://tsf.sapo.pt/storage/TSF/2010/highlight/ng1413013.jpg"}], "date": "2010-08-11 12:55:14"}, {"headline": "Morreu Maria de Jesus a mulher mais velha do mundo", "persons": [{"start_char": "7", "person": "Maria de Jesus", "end_char": "21", "date": "2010-08-11 13:47:05", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110609153022/http://www.nauticapress.com/LOBODOMAR/destaques/destaques090611/abertura.jpg"}], "date": "2010-08-11 13:47:05"}, {"headline": "Maria de Medeiros no novo filme da iraniana Marjane Satrapi", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria de Medeiros", "end_char": "17", "date": "2010-08-21 04:03:22", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110711151014/http://www.tvi24.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/13456124/306x240"}, {"start_char": "44", "person": "Marjane Satrapi", "end_char": "59", "date": "2010-08-21 04:03:22"}], "date": "2010-08-21 04:03:22"}, {"headline": "Jos\u00e9 Maria Martins chegou duas horas ap\u00f3s leitura do ac\u00f3rd\u00e3o", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Jos\u00e9 Maria Martins", "end_char": "18", "date": "2010-09-03 15:12:52", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110122191138/http://www.dn.pt/storage/DN/2011/big/ng1433237.jpg?type=big&pos=0"}], "date": "2010-09-03 15:12:52"}, {"headline": "Jos\u00e9 Maria Martins acusa Ferro", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Jos\u00e9 Maria Martins", "end_char": "18", "date": "2010-09-06 16:20:57", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110122191138/http://www.dn.pt/storage/DN/2011/big/ng1433237.jpg?type=big&pos=0"}, {"start_char": "25", "person": "Ferro", "end_char": "30", "date": "2010-09-06 16:20:57", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110630194825/http://cosmozelo.pt/43-category/ferro-forjado-cosmozelo-decor.jpg"}], "date": "2010-09-06 16:20:57"}, {"headline": "Centro de Informa\u00e7\u00e3o Tur\u00ed\u00adstica de Santa Maria", "persons": [], "date": "2010-09-13 15:39:28"}, {"headline": "Jos\u00e9 Maria Martins ainda n\u00e3o come\u00e7ou a ler o ac\u00f3rd\u00e3o", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Jos\u00e9 Maria Martins", "end_char": "18", "date": "2010-09-15 01:23:09", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110122191138/http://www.dn.pt/storage/DN/2011/big/ng1433237.jpg?type=big&pos=0"}], "date": "2010-09-15 01:23:09"}, {"headline": "Manuel Maria Carrilho", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Manuel Maria Carrilho", "end_char": "21", "date": "2010-09-21 16:34:15", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110702223121/http://www.tvi24.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/13451589/313x253"}], "date": "2010-09-21 16:34:15"}, {"headline": "Jos\u00e9 Maria Neves pede mais um mandato para continuar a mudar o pa\u00eds", "persons": [], "date": "2010-10-09 19:37:27"}], "to": "2010-10-14 01:58:38"}, {"from": "2010-10-15 20:18:59", "headline": [{"headline": "Entrevista a Alzira Maria Ascens\u00e3o Marques", "persons": [], "date": "2010-10-20 23:12:13"}, {"headline": "Teatro Maria Matos celebra anivers\u00e1rio com Hauschka", "persons": [], "date": "2010-10-27 02:16:15"}, {"headline": "Maria Jo\u00e3o Bastos inspirou-se em Sousa Tavares e Rebelo Pinto", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Jo\u00e3o Bastos", "end_char": "17", "date": "2010-10-29 21:55:25", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110509202133/http://aeiou.caras.pt/users/0/10/maria-joao-bastos-a9f9.jpg"}], "date": "2010-10-29 21:55:25"}, {"headline": "Maria Koehler vence Ilina Stoica em Maiorca", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Koehler", "end_char": "13", "date": "2010-11-18 19:57:31", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110524113533/http://files.tennisresultados-2010.webnode.com.pt/200006357-81304822a7/aMjKo.jpg"}], "date": "2010-11-18 19:57:31"}, {"headline": "Maria do Carmo Fonseca vence Pr\u00e9mio Pessoa", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria do Carmo Fonseca vence Pr\u00e9mio Pessoa", "end_char": "42", "date": "2010-12-17 18:28:22", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101217195341/http://aeiou.expresso.pt/imv/0/408/644/premio-pessoa-52fd.jpg"}], "date": "2010-12-17 18:28:22"}, {"headline": "Maria Jos\u00e9 Morgado diz que problema est\u00e1 nos custos das empresas p\u00fablicas", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Jos\u00e9 Morgado", "end_char": "18", "date": "2011-01-03 17:08:16", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110126043723/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/326555?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1295971345,17872"}], "date": "2011-01-03 17:08:16"}, {"headline": "Jovem regressa hoje ao Hospital Santa Maria", "persons": [], "date": "2011-01-05 19:55:48"}, {"headline": "Cortes nos sal\u00e1rios e pens\u00e3o de Maria Cavaco Silva marcam dia de campanha", "persons": [{"start_char": "32", "person": "Maria Cavaco Silva", "end_char": "50", "date": "2011-01-16 16:59:11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110411203432/http://www.lux.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/13412588/656x492"}], "date": "2011-01-16 16:59:11"}, {"headline": "MARIA FERNANDA SILVA SANTOS", "persons": [{"start_char": "0", "person": "MARIA FERNANDA SILVA SANTOS", "end_char": "27", "date": "2011-01-21 20:10:04", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110214160917/http://www.jornaldeoleiros.com/wp-content/uploads/2011/02/Fernando-Silva2-222x300.jpg"}], "date": "2011-01-21 20:10:04"}, {"headline": "MARIA AMELIA DA SILVA COELHO", "persons": [], "date": "2011-01-21 20:12:17"}, {"headline": "advogado Jos\u00e9 Maria Martins", "persons": [{"start_char": "9", "person": "Jos\u00e9 Maria Martins", "end_char": "27", "date": "2011-01-22 17:59:24", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110122191138/http://www.dn.pt/storage/DN/2011/big/ng1433237.jpg?type=big&pos=0"}], "date": "2011-01-22 17:59:24"}, {"headline": "Maria Cavaco Silva apoia crian\u00e7as refugiadas", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Cavaco Silva", "end_char": "18", "date": "2011-01-26 21:39:01", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120122190755/http://www.jn.pt/Storage/JN/2012/big/ng1789950.jpg"}], "date": "2011-01-26 21:39:01"}, {"headline": "Maria Jo\u00e3o Avillez", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Jo\u00e3o Avillez", "end_char": "18", "date": "2011-01-27 04:27:51", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111108033121/http://aeiou.caras.pt/incoming/2011/10/12/nmsmodalx352.jpg/ALTERNATES/w260h395/NMSmodalx352.jpg"}], "date": "2011-01-27 04:27:51"}, {"headline": "Maria Jos\u00e9 Nogueira Pinto fica como vereadora", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Jos\u00e9 Nogueira Pinto", "end_char": "25", "date": "2011-01-28 08:21:03", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111223205507/http://aeiou.caras.pt/incoming/2011/12/20/30-maria-jose-nogueira-pinto.jpg/ALTERNATES/w260h395/30+Maria+Jos%C3%A9+Nogueira+Pinto.JPG"}], "date": "2011-01-28 08:21:03"}, {"headline": "Jos\u00e9 Maria Martins acusa Ferro", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Jos\u00e9 Maria Martins", "end_char": "18", "date": "2011-01-28 23:28:54", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110921044553/http://aeiou.caras.pt/users/644/64487/jose-maria-tallon-com-os-filhos-bbb6.jpg"}, {"start_char": "25", "person": "Ferro", "end_char": "30", "date": "2011-01-28 23:28:54", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110630194825/http://cosmozelo.pt/43-category/ferro-forjado-cosmozelo-decor.jpg"}], "date": "2011-01-28 23:28:54"}, {"headline": "Maria Velho da Costa distinguida com pr\u00e9mio", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Velho da Costa", "end_char": "20", "date": "2011-01-29 07:06:13", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110412151321/http://www.jornaldocentro.pt/wp-content/uploads/costa-495x332.jpg"}], "date": "2011-01-29 07:06:13"}, {"headline": "Manuela Maria e Sofia Alves com pe\u00e7a em Madrid", "persons": [{"start_char": "16", "person": "Sofia Alves", "end_char": "27", "date": "2011-02-01 18:09:59", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111228212702/http://aeiou.caras.pt/incoming/2011/12/20/26-celso-cleto-e-sofia-alves.jpg/ALTERNATES/w620h395/26+Celso+Cleto+e+Sofia+Alves.JPG"}], "date": "2011-02-01 18:09:59"}, {"headline": "Jos\u00e9 Maria Neves a caminho de um novo mandato", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Jos\u00e9 Maria Neves", "end_char": "16", "date": "2011-02-07 16:09:13", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110628152141/http://www.expressodasilhas.sapo.cv/uploads/noticias/big_1309191011_1505_JOSE_MARIA_NEVES.JPG"}], "date": "2011-02-07 16:09:13"}, {"headline": "Palavras Desencarnadas' no Teatro Maria Matos", "persons": [], "date": "2011-02-10 20:44:40"}, {"headline": "Maria Jo\u00e3o Rodrigues", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Jo\u00e3o Rodrigues", "end_char": "20", "date": "2011-03-22 18:33:00", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110531170727/http://www.tsf.pt/storage/TSF/2011/highlight/ng1541795.jpg"}], "date": "2011-03-22 18:33:00"}], "to": "2011-03-26 01:54:40"}, {"from": "2011-03-26 22:05:15", "headline": [{"headline": "Ricardo Rocha d\u00e1 \u00faltimo concerto hoje no Maria Matos", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Ricardo Rocha", "end_char": "13", "date": "2011-04-05 00:09:02", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111102164627/http://oml.com.pt/blogs/files/2011/11/ricardo-1024x676.jpg"}], "date": "2011-04-05 00:09:02"}, {"headline": "Maria Jo\u00e3o Pires volta ao festival Proms da BBC", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Jo\u00e3o Pires", "end_char": "16", "date": "2011-04-16 19:21:21", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111108033121/http://aeiou.caras.pt/incoming/2011/10/12/nmsmodalx352.jpg/ALTERNATES/w260h395/NMSmodalx352.jpg"}], "date": "2011-04-16 19:21:21"}, {"headline": "Passos Coelho janta com Jos\u00e9 Maria Aznar", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "end_char": "13", "date": "2011-04-20 23:35:25", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110715232101/http://www.imprensaregional.com.pt/tvs/~media/downloads/5.big.jpg"}, {"start_char": "24", "person": "Jos\u00e9 Maria Aznar", "end_char": "40", "date": "2011-04-20 23:35:25", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111228212050/http://aeiou.caras.pt/incoming/2011/12/20/1-monica-abascal-e-jose-maria-aznar-jr.jpg/ALTERNATES/w620h395/1+M%C3%B3nica+Abascal+e+Jos%C3%A9+Mar%C3%ADa+Aznar+Jr.JPG"}], "date": "2011-04-20 23:35:25"}, {"headline": "Jo\u00e3o Maria Tudela morreu hoje no hospital de Cascais", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Jo\u00e3o Maria Tudela", "end_char": "17", "date": "2011-04-22 16:19:04", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111228235839/http://aeiou.caras.pt/incoming/2011/12/20/21-joao-maria-tudela.jpg/ALTERNATES/w620h395/21+Jo%C3%A3o+Maria+Tudela.JPG"}], "date": "2011-04-22 16:19:04"}, {"headline": "Jo\u00e3o Maria Tudela morreu ap\u00f3s AVC", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Jo\u00e3o Maria Tudela", "end_char": "17", "date": "2011-04-24 18:33:05", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111228235839/http://aeiou.caras.pt/incoming/2011/12/20/21-joao-maria-tudela.jpg/ALTERNATES/w620h395/21+Jo%C3%A3o+Maria+Tudela.JPG"}], "date": "2011-04-24 18:33:05"}, {"headline": "Transportes de Carga Santa Maria da Feira", "persons": [], "date": "2011-05-24 13:19:05"}, {"headline": "Maria Flores vence Pr\u00e9mio Rainha Isabel de Bragan\u00e7a", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Flores", "end_char": "12", "date": "2011-06-23 05:22:22", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120128050239/http://img.rtp.pt/multimedia/screenshots/entrevistaflor/entrevistamariaflor_20111209.jpg"}], "date": "2011-06-23 05:22:22"}, {"headline": "Maria Lu\u00eds Albuquerque e Teresa Morais ser\u00e3o secret\u00e1rias de Estado", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Lu\u00eds Albuquerque", "end_char": "22", "date": "2011-06-25 17:14:41", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111013150326/http://www.asbeiras.pt/wp-content/uploads/2011/10/01-D-MARIA-LC-002-495x278.jpg"}, {"start_char": "25", "person": "Teresa Morais", "end_char": "38", "date": "2011-06-25 17:14:41", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110630224119/http://1.bp.blogspot.com/-m1dbfutTKUc/TgmRoB0L-AI/AAAAAAAADKE/GQpshnbl0po/s400/Teresa+Morais.jpg"}], "date": "2011-06-25 17:14:41"}, {"headline": "Morreu Maria Jos\u00e9 Nogueira Pinto", "persons": [{"start_char": "7", "person": "Maria Jos\u00e9 Nogueira Pinto", "end_char": "32", "date": "2011-07-06 21:15:30", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111223205507/http://aeiou.caras.pt/incoming/2011/12/20/30-maria-jose-nogueira-pinto.jpg/ALTERNATES/w260h395/30+Maria+Jos%C3%A9+Nogueira+Pinto.JPG"}], "date": "2011-07-06 21:15:30"}, {"headline": "Morreu deputada Maria Jos\u00e9 Nogueira Pinto", "persons": [{"start_char": "16", "person": "Maria Jos\u00e9 Nogueira Pinto", "end_char": "41", "date": "2011-07-06 21:21:43", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111223205507/http://aeiou.caras.pt/incoming/2011/12/20/30-maria-jose-nogueira-pinto.jpg/ALTERNATES/w260h395/30+Maria+Jos%C3%A9+Nogueira+Pinto.JPG"}], "date": "2011-07-06 21:21:43"}, {"headline": "Morte de Maria Jos\u00e9 Nogueira Pinto foi uma grande perda para Portugal", "persons": [{"start_char": "9", "person": "Maria Jos\u00e9 Nogueira Pinto", "end_char": "34", "date": "2011-07-07 05:02:44", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111223205507/http://aeiou.caras.pt/incoming/2011/12/20/30-maria-jose-nogueira-pinto.jpg/ALTERNATES/w260h395/30+Maria+Jos%C3%A9+Nogueira+Pinto.JPG"}], "date": "2011-07-07 05:02:44"}, {"headline": "Maria Lurdes Rodrigues contratou Pedroso por ser amigo", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Lurdes Rodrigues", "end_char": "22", "date": "2011-07-07 21:11:39", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120117185939/http://www.dn.pt/storage/DN/2012/big/ng1781350.jpg?type=big&pos=0"}], "date": "2011-07-07 21:11:39"}, {"headline": "Classe pol\u00edtica presta homenagem a Maria Jos\u00e9 Nogueira Pinto", "persons": [{"start_char": "35", "person": "Maria Jos\u00e9 Nogueira Pinto", "end_char": "60", "date": "2011-07-09 17:59:17", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111223205507/http://aeiou.caras.pt/incoming/2011/12/20/30-maria-jose-nogueira-pinto.jpg/ALTERNATES/w260h395/30+Maria+Jos%C3%A9+Nogueira+Pinto.JPG"}], "date": "2011-07-09 17:59:17"}, {"headline": "Missa de corpo presente da deputada Maria Jos\u00e9 Nogueira Pinto", "persons": [{"start_char": "36", "person": "Maria Jos\u00e9 Nogueira Pinto", "end_char": "61", "date": "2011-07-11 04:47:09", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111223205507/http://aeiou.caras.pt/incoming/2011/12/20/30-maria-jose-nogueira-pinto.jpg/ALTERNATES/w260h395/30+Maria+Jos%C3%A9+Nogueira+Pinto.JPG"}], "date": "2011-07-11 04:47:09"}, {"headline": "Connie Lush e Popa Chubby Band no Santa Maria Blues", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Connie Lush", "end_char": "11", "date": "2011-07-11 22:56:14", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120201204912/http://aeiou.caras.pt/incoming/2012/01/16/connie-britton.jpg/ALTERNATES/w260h395/Connie+Britton.JPG"}], "date": "2011-07-11 22:56:14"}, {"headline": "Maria de Bel\u00e9m apoia Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria de Bel\u00e9m", "end_char": "14", "date": "2011-07-22 18:14:42", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110907163750/http://www.tsf.pt/storage/TSF/2011/highlight/ng1635049.jpg"}, {"start_char": "21", "person": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro", "end_char": "40", "date": "2011-07-22 18:14:42", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111020093514/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/seguro.jpg"}], "date": "2011-07-22 18:14:42"}, {"headline": "Maria de Bel\u00e9m apoia candidatura de Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria de Bel\u00e9m", "end_char": "14", "date": "2011-07-23 16:32:54", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110907163750/http://www.tsf.pt/storage/TSF/2011/highlight/ng1635049.jpg"}, {"start_char": "36", "person": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro", "end_char": "55", "date": "2011-07-23 16:32:54", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111020093514/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/seguro.jpg"}], "date": "2011-07-23 16:32:54"}, {"headline": "Caetano Veloso e Maria Gad\u00fa em Novembro em Portugal", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Caetano Veloso", "end_char": "14", "date": "2011-07-29 16:59:27", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120208005617/http://www.euroimpala.pt/livros/6771c91b-085c-4100-849b-bdea81507f2f.file"}, {"start_char": "17", "person": "Maria Gad\u00fa", "end_char": "27", "date": "2011-07-29 16:59:27", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120123095847/http://olhequenao.files.wordpress.com/2012/01/mario-crespo-14.jpg?w=300&h=225"}], "date": "2011-07-29 16:59:27"}, {"headline": "Seguro escolhe Maria de Bel\u00e9m para suceder a Almeida Santos na presid\u00eancia do partido", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Seguro", "end_char": "6", "date": "2011-09-07 16:16:19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111216161646/http://www.jornaldocentro.pt/wp-content/uploads/seguro-495x329.jpg"}, {"start_char": "15", "person": "Maria de Bel\u00e9m", "end_char": "29", "date": "2011-09-07 16:16:19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110907163750/http://www.tsf.pt/storage/TSF/2011/highlight/ng1635049.jpg"}, {"start_char": "45", "person": "Almeida", "end_char": "52", "date": "2011-09-07 16:16:19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110914150528/http://www.asbeiras.pt/wp-content/uploads/2011/09/net-almeida-495x278.jpg"}], "date": "2011-09-07 16:16:19"}, {"headline": "Maria Elisa e Vasco Matos Trigo saem da RTP", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Elisa", "end_char": "11", "date": "2011-12-27 16:29:12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121023045702/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-maria-elisa-ok.jpg"}, {"start_char": "14", "person": "Vasco Matos Trigo", "end_char": "31", "date": "2011-12-27 16:29:12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121114055652/http://www.oindesmentivel.com/wp-content/uploads/2010/11/vasco.jpg"}], "date": "2011-12-27 16:29:12"}], "to": "2011-12-31 04:47:22"}, {"from": "2012-01-04 16:56:29", "headline": [{"headline": "Manso Neto \u00e0 frente da Renov\u00e1veis e Ana Maria Fernandes na Energias do Brasil", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Manso Neto", "end_char": "10", "date": "2012-01-07 17:16:07", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121211064949/http://imagens4.publico.pt/imagens.aspx/343114?tp=UH&db=IMAGENS"}, {"start_char": "23", "person": "Renov\u00e1veis", "end_char": "33", "date": "2012-01-07 17:16:07", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121023065000/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/3508961.jpg"}, {"start_char": "36", "person": "Ana Maria Fernandes", "end_char": "55", "date": "2012-01-07 17:16:07", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120329023148/http://caras.sapo.pt/incoming/2012/03/25/jns_2491a.jpg/ALTERNATES/w620h395/JNS_2491A.jpg"}, {"start_char": "59", "person": "Energias do Brasil", "end_char": "77", "date": "2012-01-07 17:16:07", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121231195758/http://cdn.negocios.xl.pt/2012-08/img_300x400$_109780.jpg"}], "date": "2012-01-07 17:16:07"}, {"headline": "Maria Jo\u00e3o Koehler vai jogar com Kim Clijsters", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Jo\u00e3o Koehler", "end_char": "18", "date": "2012-01-14 16:18:36", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121112180417/http://www.abola.pt/img/fotos/tenis/2012/mariajoaokoehler2.jpg"}, {"start_char": "33", "person": "Kim Clijsters", "end_char": "46", "date": "2012-01-14 16:18:36", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121025050044/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/723836?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1351106289,81908"}], "date": "2012-01-14 16:18:36"}, {"headline": "Jos\u00e9 Maria Ricciardi ao Dinheiro Vivo", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Jos\u00e9 Maria Ricciardi", "end_char": "20", "date": "2012-01-29 23:38:20", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121023031639/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/723333?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1350931794,15107"}], "date": "2012-01-29 23:38:20"}, {"headline": "Francisco de Lemos Jos\u00e9 Maria \u00e9 o novo presidente da Sonangol", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Francisco de Lemos Jos\u00e9 Maria", "end_char": "29", "date": "2012-01-31 05:02:26", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121023031639/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/723333?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1350931794,15107"}], "date": "2012-01-31 05:02:26"}, {"headline": "Quadros El\u00e9ctricos Santa Maria da Feira", "persons": [], "date": "2012-02-01 05:47:03"}, {"headline": "Morreu Maria Adelaide de Bragan\u00e7a van Uden", "persons": [{"start_char": "7", "person": "Maria Adelaide de Bragan\u00e7a van Uden", "end_char": "42", "date": "2012-02-25 17:22:52", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130201000757/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/mg-7463.jpg"}], "date": "2012-02-25 17:22:52"}, {"headline": "Teatro Maria Matos lidera projecto europeu HOUSE on FIRE", "persons": [], "date": "2012-03-20 08:11:28"}, {"headline": "Guia homenageia Jos\u00e9 Maria Duarte J\u00fanior com busto no centro da vila", "persons": [{"start_char": "16", "person": "Jos\u00e9 Maria Duarte J\u00fanior", "end_char": "40", "date": "2012-07-01 16:03:13", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121023031639/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/723333?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1350931794,15107"}], "date": "2012-07-01 16:03:13"}, {"headline": "Jornalista Maria Jos\u00e9 Oliveira demite-se do P\u00fablico", "persons": [], "date": "2012-07-04 04:09:21"}, {"headline": "Trabalhadores do Santa Maria contra o banco de horas", "persons": [], "date": "2012-07-04 21:24:09"}, {"headline": "Maria Teresa Horta recusa-se a receber Pr\u00e9mio D. Dinis das m\u00e3os de Passos Coelho", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Teresa Horta", "end_char": "18", "date": "2012-09-22 20:39:13", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121024203616/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/maria-teresa-horta.jpg"}, {"start_char": "67", "person": "Passos Coelho", "end_char": "80", "date": "2012-09-22 20:39:13", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121016213203/http://www.oindesmentivel.com/wp-content/uploads/2010/10/passos-coelho-226x300.jpg"}], "date": "2012-09-22 20:39:13"}, {"headline": "Cristiano Van Zeller e Quinta Vale Dona Maria em vertical", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Cristiano Van Zeller", "end_char": "20", "date": "2012-09-29 12:05:56", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121003004331/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/3990744.jpg"}], "date": "2012-09-29 12:05:56"}, {"headline": "Maria Lu\u00eds Albuquerque", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Lu\u00eds Albuquerque", "end_char": "22", "date": "2012-10-05 01:55:51", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130806202859/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/politicos/mariaalbuquerque2.jpg"}], "date": "2012-10-05 01:55:51"}, {"headline": "Teatro Maria Matos celebra centen\u00e1rio de John Cage", "persons": [{"start_char": "41", "person": "John Cage", "end_char": "50", "date": "2012-10-23 02:13:08", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121025092454/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/253798039-a80f3e62b2-z.jpg"}], "date": "2012-10-23 02:13:08"}, {"headline": "Serena Williams derrotou Maria Sharapova e vence Masters", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Serena Williams", "end_char": "15", "date": "2012-10-30 19:57:24", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121231073133/http://imagens5.publico.pt/imagens.aspx/394215?tp=UH&db=IMAGENS"}, {"start_char": "25", "person": "Maria Sharapova", "end_char": "40", "date": "2012-10-30 19:57:24", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130321064826/http://www.espiraldotempo.com/wp-content/uploads/2012/06/Sharapova.jpg"}], "date": "2012-10-30 19:57:24"}, {"headline": "Vasco Mensurado e Maria Jo\u00e3o Koehler campe\u00f5es", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Vasco Mensurado", "end_char": "15", "date": "2012-12-03 03:24:13", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121231230805/http://www.meiosepublicidade.pt/wp-content/uploads/2012/11/vasco-perestrelo-300x228.jpg"}, {"start_char": "18", "person": "Maria Jo\u00e3o Koehler", "end_char": "36", "date": "2012-12-03 03:24:13", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130801160515/http://www.euroimpala.pt/livros/a9539658-4bca-4e06-a71f-16e5cef33ea3.file"}], "date": "2012-12-03 03:24:13"}, {"headline": "Maria Cavaco vai queimar o or\u00e7amento de estado para ter aquecimento", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Cavaco", "end_char": "12", "date": "2012-12-10 16:19:26", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131004160809/http://imgs.cmjornal.xl.pt/2013-10/2013-10-03233912_CA967162-B341-4FEB-88DD-FECB0766BF67$$738d42d9-134c-4fbe-a85a-da00e83fdc20$$57ee162a-1bac-4c2e-a9ed-e0d23023e16a$$odia_imagem_grande$$pt$$1.jpg"}], "date": "2012-12-10 16:19:26"}, {"headline": "Jos\u00e9 Maria Ricciardi arguido ap\u00f3s queixa da CMVM", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Jos\u00e9 Maria Ricciardi", "end_char": "20", "date": "2013-01-15 21:13:16", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131118234525/http://juvemaia.maiadigital.pt/folder.2006-10-25.2748943348/epoca-2008-2009/minis/jose-mario-silva.jpg/image"}], "date": "2013-01-15 21:13:16"}, {"headline": "Maria Jo\u00e3o Koehler faz hist\u00f3ria", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Jo\u00e3o Koehler", "end_char": "18", "date": "2013-01-16 03:16:29", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130801160515/http://www.euroimpala.pt/livros/a9539658-4bca-4e06-a71f-16e5cef33ea3.file"}], "date": "2013-01-16 03:16:29"}, {"headline": "Substituto de Ana Maria Caetano na Soares da Costa sai cinco meses depois de entrar", "persons": [], "date": "2013-01-31 17:17:39"}], "to": "2013-03-28 04:51:47"}, {"from": "2013-07-30 16:12:02", "headline": [{"headline": "Maria Lu\u00eds Albuquerque envolvida em swap do guarda-redes Roberto", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Lu\u00eds Albuquerque", "end_char": "22", "date": "2013-07-30 16:14:48", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140507060005/http://www.tamegasousa.pt/wp-content/uploads/2014/04/maria-luis-albuquerque-2-620x264.jpg"}, {"start_char": "57", "person": "Roberto", "end_char": "64", "date": "2013-07-30 16:14:48", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130803161920/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/roberto1.jpg"}], "date": "2013-07-30 16:14:48"}, {"headline": "Sportinguista Bruma toma hoje posse como secret\u00e1rio de estado de Maria Lu\u00eds Albuquerque", "persons": [{"start_char": "65", "person": "Maria Lu\u00eds Albuquerque", "end_char": "87", "date": "2013-07-30 16:49:45", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140507060005/http://www.tamegasousa.pt/wp-content/uploads/2014/04/maria-luis-albuquerque-2-620x264.jpg"}], "date": "2013-07-30 16:49:45"}, {"headline": "Gaspar garante que Maria Lu\u00ed\u00ads Albuquerque disse a verdade no Parlamento", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Gaspar", "end_char": "6", "date": "2013-07-31 20:18:40", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131109132410/http://www.fozregisto.pt/wp-content/uploads/2012/04/gaspar.jpg?w=300"}, {"start_char": "19", "person": "Maria Lu\u00ed\u00ads Albuquerque", "end_char": "42", "date": "2013-07-31 20:18:40", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140507060005/http://www.tamegasousa.pt/wp-content/uploads/2014/04/maria-luis-albuquerque-2-620x264.jpg"}], "date": "2013-07-31 20:18:40"}, {"headline": "Teixeira dos Santos defende que Maria Lu\u00ed\u00ads Albuquerque n\u00e3o disse a verdade ao Parlamento", "persons": [{"start_char": "32", "person": "Maria Lu\u00ed\u00ads Albuquerque", "end_char": "55", "date": "2013-08-02 01:46:09", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140507060005/http://www.tamegasousa.pt/wp-content/uploads/2014/04/maria-luis-albuquerque-2-620x264.jpg"}], "date": "2013-08-02 01:46:09"}, {"headline": "Maria Lu\u00ed\u00ads Albuquerque substitui V\u00ed\u00adtor Gaspar nas Finan\u00e7as", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Lu\u00ed\u00ads Albuquerque", "end_char": "23", "date": "2013-08-04 23:35:14", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140507060005/http://www.tamegasousa.pt/wp-content/uploads/2014/04/maria-luis-albuquerque-2-620x264.jpg"}, {"start_char": "34", "person": "V\u00ed\u00adtor Gaspar", "end_char": "47", "date": "2013-08-04 23:35:14", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131109132410/http://www.fozregisto.pt/wp-content/uploads/2012/04/gaspar.jpg?w=300"}], "date": "2013-08-04 23:35:14"}, {"headline": "Maria Luis Albuquerque assume pasta de Pais Jorge", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Luis Albuquerque", "end_char": "22", "date": "2013-08-10 00:36:46", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140507060005/http://www.tamegasousa.pt/wp-content/uploads/2014/04/maria-luis-albuquerque-2-620x264.jpg"}, {"start_char": "39", "person": "Pais Jorge", "end_char": "49", "date": "2013-08-10 00:36:46", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131111070939/http://portocanal.sapo.pt/uploads/noticias/noticia_00005183-580x464.jpg"}], "date": "2013-08-10 00:36:46"}, {"headline": "Maria Velho da Costa ganha Pr\u00e9mio Liter\u00e1rio DST", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Velho da Costa", "end_char": "20", "date": "2013-08-15 01:45:33", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131111034212/http://funerariaboanova.pt/wp-content/uploads/2012/10/Maria-Costa-f-219x300.png"}], "date": "2013-08-15 01:45:33"}, {"headline": "Larcher de Brito e Maria Jo\u00e3o Koehler no quadro principal", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Larcher de Brito", "end_char": "16", "date": "2013-08-24 17:50:52", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140728180444/http://diariodigital.sapo.pt/images_content/2013/MichelleBritoVitoria.jpg"}, {"start_char": "19", "person": "Maria Jo\u00e3o Koehler", "end_char": "37", "date": "2013-08-24 17:50:52", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131109003830/http://www.newsportevents.pt/wp-content/uploads/2013/02/Maria_Joao_Koehler_18022013.jpg"}], "date": "2013-08-24 17:50:52"}, {"headline": "Barroso recebe Portas e Maria Lu\u00eds ter\u00e7a-feira", "persons": [{"start_char": "15", "person": "Portas", "end_char": "21", "date": "2013-08-30 17:06:25", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131105212707/http://www.hotelpedrasrubras.com/sites/default/files/imagens/porto.jpg?1297014267"}, {"start_char": "24", "person": "Maria Lu\u00eds", "end_char": "34", "date": "2013-08-30 17:06:25", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131108102211/http://www.presentenofuturo.pt/img/os-oradores/maria-luis-rocha-pinto.png"}], "date": "2013-08-30 17:06:25"}, {"headline": "Paulo Portas e Maria Lu\u00ed\u00ads Albuquerque iniciam em Bruxelas encontros com troika", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Paulo Portas", "end_char": "12", "date": "2013-09-03 16:23:04", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131106035352/http://opiniao.porto24.pt/files/2013/07/Retrato_oficial_Paulo_Portas.jpg"}, {"start_char": "15", "person": "Maria Lu\u00ed\u00ads Albuquerque", "end_char": "38", "date": "2013-09-03 16:23:04", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140507060005/http://www.tamegasousa.pt/wp-content/uploads/2014/04/maria-luis-albuquerque-2-620x264.jpg"}], "date": "2013-09-03 16:23:04"}, {"headline": "Maria Lu\u00eds Albuquerque n\u00e3o conhecia swaps e tamb\u00e9m n\u00e3o conhece Bruno de Carvalho", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Lu\u00eds Albuquerque", "end_char": "22", "date": "2013-09-19 16:20:59", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140507060005/http://www.tamegasousa.pt/wp-content/uploads/2014/04/maria-luis-albuquerque-2-620x264.jpg"}, {"start_char": "63", "person": "Bruno de Carvalho", "end_char": "80", "date": "2013-09-19 16:20:59", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140506192245/http://www.abola.pt/img/fotos/sporting/2014/brunodecarvalho41.jpg"}], "date": "2013-09-19 16:20:59"}, {"headline": "PSD desvaloriza novas acusa\u00e7\u00f5es a Maria Lu\u00eds Albuquerque", "persons": [{"start_char": "34", "person": "Maria Lu\u00eds Albuquerque", "end_char": "56", "date": "2013-09-19 20:49:15", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140507060005/http://www.tamegasousa.pt/wp-content/uploads/2014/04/maria-luis-albuquerque-2-620x264.jpg"}], "date": "2013-09-19 20:49:15"}, {"headline": "Jos\u00e9 Maria Ricciardi eleito banqueiro europeu do ano", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Jos\u00e9 Maria Ricciardi", "end_char": "20", "date": "2013-09-30 23:08:05", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140925220430/http://economico.sapo.pt/public/uploads/articles/1_novo_site/card_Jose_Maria_Ricciardi.jpg"}], "date": "2013-09-30 23:08:05"}, {"headline": "Jos\u00e9 Maria Ricciardi acredita que Portugal entrar\u00e1 em programa cautelar como a Irlanda", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Jos\u00e9 Maria Ricciardi", "end_char": "20", "date": "2013-10-07 04:02:09", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140925220430/http://economico.sapo.pt/public/uploads/articles/1_novo_site/card_Jose_Maria_Ricciardi.jpg"}], "date": "2013-10-07 04:02:09"}, {"headline": "Maria Lu\u00ed\u00ads Albuquerque garante que o Governo tem sensibilidade social", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Lu\u00ed\u00ads Albuquerque", "end_char": "23", "date": "2013-10-21 19:48:31", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140507060005/http://www.tamegasousa.pt/wp-content/uploads/2014/04/maria-luis-albuquerque-2-620x264.jpg"}], "date": "2013-10-21 19:48:31"}, {"headline": "B\u00e1rbara Guimar\u00e3es separada de Manuel Maria Carrilho", "persons": [{"start_char": "0", "person": "B\u00e1rbara Guimar\u00e3es", "end_char": "17", "date": "2013-10-24 16:11:09", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131108221202/http://imgs.sapo.pt/fama/2011/frontend/images/thumbs/f_img_40eac8b8367dd8222ffb56c16ef28752.jpg"}, {"start_char": "30", "person": "Manuel Maria Carrilho", "end_char": "51", "date": "2013-10-24 16:11:09", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131028174001/http://visao.sapo.pt/users/126/12623/barbara-guimaraes-439f.jpg"}], "date": "2013-10-24 16:11:09"}, {"headline": "Manuel Maria Carrilho vai escrever um livro sobre tortura dom\u00e9stica", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Manuel Maria Carrilho", "end_char": "21", "date": "2013-10-30 17:10:31", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131103171343/http://imgs.cmjornal.xl.pt/2013-11/2013-11-03011040_CA967162-B341-4FEB-88DD-FECB0766BF67$$738d42d9-134c-4fbe-a85a-da00e83fdc20$$89252f09-c614-47ed-9434-f4a22d78e802$$odia_imagem_grande$$pt$$1.jpg"}], "date": "2013-10-30 17:10:31"}, {"headline": "M\u00e1rio Crespo arranja emprego ao banqueiro Jos\u00e9 Maria Ricciardi", "persons": [{"start_char": "0", "person": "M\u00e1rio Crespo", "end_char": "12", "date": "2013-11-12 19:31:01", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140123171456/http://4.bp.blogspot.com/_6LVsAQkpxiw/TGwQXLrhFaI/AAAAAAAAFIQ/bxIrw5qDsMg/s320/mabuse.jpg"}, {"start_char": "42", "person": "Jos\u00e9 Maria Ricciardi", "end_char": "62", "date": "2013-11-12 19:31:01", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140925220430/http://economico.sapo.pt/public/uploads/articles/1_novo_site/card_Jose_Maria_Ricciardi.jpg"}], "date": "2013-11-12 19:31:01"}, {"headline": "Gaspar reitera confian\u00e7a na atua\u00e7\u00e3o de Maria Lu\u00eds Albuquerque na Refer", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Gaspar", "end_char": "6", "date": "2013-11-20 08:01:24", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141001113542/http://esmae-ipp.pt/comunicacao/wp-content/uploads/2013/01/gaspar.jpg"}, {"start_char": "39", "person": "Maria Lu\u00eds Albuquerque", "end_char": "61", "date": "2013-11-20 08:01:24", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140507060005/http://www.tamegasousa.pt/wp-content/uploads/2014/04/maria-luis-albuquerque-2-620x264.jpg"}, {"start_char": "65", "person": "Refer", "end_char": "70", "date": "2013-11-20 08:01:24", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140603020752/http://www.cidadeviva.pt/modulos/imagens/destaques/nots_5607.jpg"}], "date": "2013-11-20 08:01:24"}, {"headline": "Quatro contratos swap assinados por Maria Lu\u00eds Albuquerque na Refer tinham perdas potenciais", "persons": [{"start_char": "36", "person": "Maria Lu\u00eds Albuquerque", "end_char": "58", "date": "2013-11-20 11:38:19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140507060005/http://www.tamegasousa.pt/wp-content/uploads/2014/04/maria-luis-albuquerque-2-620x264.jpg"}, {"start_char": "62", "person": "Refer", "end_char": "67", "date": "2013-11-20 11:38:19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140603020752/http://www.cidadeviva.pt/modulos/imagens/destaques/nots_5607.jpg"}], "date": "2013-11-20 11:38:19"}], "to": "2013-11-23 04:18:46"}, {"from": "2014-04-27 18:17:37", "headline": [{"headline": "Rafael Silva vence Volta \u00e0s Terras de Santa Maria", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Rafael Silva", "end_char": "12", "date": "2014-04-28 01:18:58", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141022033951/http://www.ipatimup.pt/Site/_image.aspx/DGsXt8ueL3q4-Ym41S7yKX0ejEjkAnfI_G226Gk=/Photo.jpg"}, {"start_char": "19", "person": "Volta", "end_char": "24", "date": "2014-04-28 01:18:58", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141123030354/http://slovenian.onlinefreegames.eu/game-images/928.jpg"}], "date": "2014-04-28 01:18:58"}, {"headline": "Manuel Alegre internado no Hospital de Santa Maria", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Manuel Alegre", "end_char": "13", "date": "2014-04-30 05:21:06", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140928094234/http://pauloquerido.pt/wordpress/ficheiros/2010/09/manuel-alegre-2011.jpg"}], "date": "2014-04-30 05:21:06"}, {"headline": "Maria Lu\u00eds Albuquerque nega descida do IRS", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Lu\u00eds Albuquerque", "end_char": "22", "date": "2014-05-01 17:27:48", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140507060005/http://www.tamegasousa.pt/wp-content/uploads/2014/04/maria-luis-albuquerque-2-620x264.jpg"}], "date": "2014-05-01 17:27:48"}, {"headline": "Maria Jo\u00e3o Rodrigues torce pela vit\u00f3ria de Schulz nas europeias", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Jo\u00e3o Rodrigues", "end_char": "20", "date": "2014-05-01 18:56:39", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150410223558/http://img.youtube.com/vi/oeZrgLp5FUI/0.jpg"}], "date": "2014-05-01 18:56:39"}, {"headline": "Diogo Morgado responde a cr\u00edticas de Maria Vieira", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Diogo Morgado", "end_char": "13", "date": "2014-05-06 18:48:57", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140813062809/http://sic.sapo.pt/incoming/2013/04/09/8511c4d4a0a011e29a6e22000a1fab27_7.jpg/ALTERNATES/w620/"}, {"start_char": "37", "person": "Maria Vieira", "end_char": "49", "date": "2014-05-06 18:48:57", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140925152313/http://dcc.ual.pt/resources/images_2013/_videothumbs/maria_vieira_e_carla_andrino.mp4.jpg"}], "date": "2014-05-06 18:48:57"}, {"headline": "Maria Lu\u00eds Albuquerque vai disfar\u00e7ar-se de Assun\u00e7\u00e3o Cristas para inspeccionar caf\u00e9s e restaurantes", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Lu\u00eds Albuquerque", "end_char": "22", "date": "2014-05-07 17:23:48", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140510170621/http://expresso.sapo.pt/imv/2/81/323/marialuistm-c21e.jpg"}], "date": "2014-05-07 17:23:48"}, {"headline": "Maria Jos\u00e9 Oliveira demitiu-se do jornal P\u00fablico", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Jos\u00e9 Oliveira", "end_char": "19", "date": "2014-05-09 06:52:49", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141122163444/http://www.spanishexile.eu/film/wp-content/uploads/2014/05/Maria-Jose-Pareja-600x600.jpg"}, {"start_char": "41", "person": "P\u00fablico", "end_char": "48", "date": "2014-05-09 06:52:49", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140909181507/http://imagens4.publico.pt/imagens.aspx/872104?tp=UH&db=IMAGENS"}], "date": "2014-05-09 06:52:49"}, {"headline": "Maria Sharapova conquista Open de Madrid", "persons": [], "date": "2014-05-12 07:11:37"}, {"headline": "Advogado Jos\u00e9 Maria Martins suspenso por tr\u00eas anos", "persons": [], "date": "2014-05-14 21:14:34"}, {"headline": "Maria Jos\u00e9 Mesquita substitui Sarago\u00e7a da Matta na candidatura ao Constitucional", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Jos\u00e9 Mesquita", "end_char": "19", "date": "2014-05-17 06:56:59", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141122163444/http://www.spanishexile.eu/film/wp-content/uploads/2014/05/Maria-Jose-Pareja-600x600.jpg"}, {"start_char": "30", "person": "Sarago\u00e7a da Matta", "end_char": "47", "date": "2014-05-17 06:56:59", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408104612/http://wattbike.com//assets/avatars/default_set/wb_avatar.jpg"}], "date": "2014-05-17 06:56:59"}, {"headline": "Investigadora Maria Manuel Mota vence Pr\u00e9mio Pessoa", "persons": [], "date": "2014-06-03 23:15:48"}, {"headline": "Maria Lu\u00eds Albuquerque e Carlos Costa explicam sa\u00edda de V\u00edtor Bento", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Lu\u00eds Albuquerque", "end_char": "22", "date": "2014-10-07 18:42:02", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150911134525/http://c3.quickcachr.fotos.sapo.pt/i/Bf50131db/15533751_ZmIu3.jpeg"}, {"start_char": "25", "person": "Carlos Costa", "end_char": "37", "date": "2014-10-07 18:42:02", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150927081727/http://cdn1.sol.pt/fotos//2015/5/28/462467.jpg?type=L"}, {"start_char": "56", "person": "V\u00edtor Bento", "end_char": "67", "date": "2014-10-07 18:42:02", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150912042516/http://www.casamentosparasempre.pt/_/imgs/comp_imgs/000823/2-1432323568-f.jpg"}], "date": "2014-10-07 18:42:02"}, {"headline": "Jos\u00e9 Maria Ricciardi e Morais Pires constitu\u00eddos arguidos", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Jos\u00e9 Maria Ricciardi", "end_char": "20", "date": "2014-10-08 05:51:48", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150829210245/http://dinheirodigital.sapo.pt/images_content/2014/2014712036_ricciardibes.jpg"}, {"start_char": "23", "person": "Morais Pires", "end_char": "35", "date": "2014-10-08 05:51:48", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150923004859/https://www.ipatimup.pt/Site/_image.aspx/DGsXt8ueL3q4-Ym41S7yKX0ejEjkAnfI_Gm_6m8=/Photo.jpg"}], "date": "2014-10-08 05:51:48"}, {"headline": "Ana Maria Fernandes sai da administra\u00e7\u00e3o da EDP Renov\u00e1veis", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Ana Maria Fernandes", "end_char": "19", "date": "2014-10-08 07:17:34", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141009235114/https://www.lusiadas.pt/pt/unidades/HospitalLisboa/Fotos%20Corpo%20Clnico/Imagiologia/Ana_Nunes_radiologia.jpg"}], "date": "2014-10-08 07:17:34"}, {"headline": "Maria Lu\u00eds bate o p\u00e9 contra Passos e Portas", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Lu\u00eds", "end_char": "10", "date": "2014-10-08 18:33:17", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150407142541/http://2.fotos.web.sapo.io/i/Bed14042f/18193042_Kt3OY.jpeg"}, {"start_char": "37", "person": "Portas", "end_char": "43", "date": "2014-10-08 18:33:17", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150920081657/http://casadaschavesermesinde.pt/cliente/catalogo/portas1_40_xs.jpg"}], "date": "2014-10-08 18:33:17"}, {"headline": "Gil Vicente vence Santa Maria com bis de Diogo Viana", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Gil Vicente", "end_char": "11", "date": "2014-10-17 01:42:45", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150427001806/http://cm-barcelos.pt/multimedia/logotipos-e-simbologia/teatro-gil-vicente/logotipo-teatro-gil-vicente-1/image_preview"}, {"start_char": "41", "person": "Diogo Viana", "end_char": "52", "date": "2014-10-17 01:42:45", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922183228/http://www.abola.pt/img/fotos/aves/diogoviana1.jpg"}], "date": "2014-10-17 01:42:45"}, {"headline": "Santa maria afasta acad\u00e9mica da ta\u00e7a de portugal", "persons": [], "date": "2014-10-19 17:09:36"}, {"headline": "Novo livro diz que Jesus Cristo foi casado com Maria Madalena e teve dois filhos", "persons": [{"start_char": "19", "person": "Jesus Cristo", "end_char": "31", "date": "2014-11-10 18:45:11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150929035810/http://sm1.imgs.sapo.pt/mb/2/E/N/0Z,zbWDROz4XIMhQBCbbX9VQ_.jpg"}, {"start_char": "47", "person": "Maria Madalena", "end_char": "61", "date": "2014-11-10 18:45:11", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150909091220/http://fotos.sapo.pt/riccardo/pic/00019ehb"}], "date": "2014-11-10 18:45:11"}, {"headline": "Ana gomes sugere maria de bel\u00e9m para candidata a presidente da rep\u00fablica", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Ana", "end_char": "3", "date": "2015-01-30 18:45:25", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150815141747/http://www.portugalswimming.net/sites/default/files/ana-monteiro-1.jpg"}], "date": "2015-01-30 18:45:25"}, {"headline": "Maria jos\u00e9 morgado testemunha na queixa contra ministra da justi\u00e7a", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria", "end_char": "5", "date": "2015-03-12 18:45:13", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150412070012/http://barbarus.pt/image/cache/data/sapatos_mulher/maria-600x600.jpg"}], "date": "2015-03-12 18:45:13"}], "to": "2015-03-14 07:49:02"}, {"from": "2015-03-22 18:18:50", "headline": [{"headline": "Acionistas da sibs elegem hoje maria cascais tom\u00e9 presidente executiva e v\u00edtor bento", "persons": [], "date": "2015-04-20 17:40:07"}, {"headline": "Ministra Maria Lu\u00eds Albuquerque em confer\u00eancia em Berlim ao lado de Sch\u00e4uble", "persons": [{"start_char": "9", "person": "Maria Lu\u00eds Albuquerque", "end_char": "31", "date": "2015-04-27 08:37:47", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160425032850/http://cdn1.sol.pt/fotos//fotosNG/2013/7/1/big/ng1371103_435x200.jpeg?type=L"}], "date": "2015-04-27 08:37:47"}, {"headline": "Casa do Benfica vandalizada em Santa Maria da Feira", "persons": [], "date": "2015-04-27 21:46:32"}, {"headline": "Hospital santa maria admite processar autores do estudo da funda\u00e7\u00e3o manuel dos santos", "persons": [], "date": "2015-05-28 17:23:09"}, {"headline": "Maria Barroso morreu esta ter\u00e7a-feira ap\u00f3s dez dias em coma", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Barroso", "end_char": "13", "date": "2015-07-07 20:19:04", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160510170747/http://img.estadao.com.br/fotos3/511x287/maria-barroso511_10052016.jpg"}], "date": "2015-07-07 20:19:04"}, {"headline": "Complexo tur\u00edstico de santa maria vai tornar cabo verde numa plataforma de neg\u00f3cios da lusofonia", "persons": [], "date": "2015-07-25 17:19:38"}, {"headline": "Mulher baleada por homem em santa maria da feira em estado grave", "persons": [], "date": "2015-08-10 17:32:08"}, {"headline": "Pianista maria jo\u00e3o pires distinguida pelos pr\u00e9mios gramophone", "persons": [], "date": "2015-09-11 17:48:57"}, {"headline": "Pianista maria jo\u00e3o pires \u00e9 hoje galardoada com pr\u00e9mio gramophone", "persons": [], "date": "2015-09-17 17:26:45"}, {"headline": "Maria Jo\u00e3o Rodrigues preside ao Conselho Europeu para as Ci\u00eancias Sociais", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Jo\u00e3o Rodrigues", "end_char": "20", "date": "2015-10-02 05:18:50", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160529210353/http://www.jm-madeira.pt/sites/default/files/imagecache/400xY/ministra_maria_joao_rodrigues.jpg"}], "date": "2015-10-02 05:18:50"}, {"headline": "Relat\u00f3rio das Finan\u00e7as revela que Maria Lu\u00eds Albuquerque aprovou", "persons": [{"start_char": "34", "person": "Maria Lu\u00eds Albuquerque", "end_char": "56", "date": "2015-10-03 08:36:36", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160425032850/http://cdn1.sol.pt/fotos//fotosNG/2013/7/1/big/ng1371103_435x200.jpeg?type=L"}], "date": "2015-10-03 08:36:36"}, {"headline": "Maria Lu\u00eds recusa alarme de Costa sobre situa\u00e7\u00e3o do pa\u00eds", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Lu\u00eds", "end_char": "10", "date": "2015-10-17 17:03:24", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160425032850/http://cdn1.sol.pt/fotos//fotosNG/2013/7/1/big/ng1371103_435x200.jpeg?type=L"}, {"start_char": "28", "person": "Costa", "end_char": "33", "date": "2015-10-17 17:03:24", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151117132818/http://bonecadesabao.pt/657-large_default/calcoes-de-peitilho-escoces-verde-e-azul.jpg"}], "date": "2015-10-17 17:03:24"}, {"headline": "Maria Lu\u00eds Albuquerque Arquivos", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Lu\u00eds Albuquerque Arquivos", "end_char": "31", "date": "2015-10-28 22:27:24", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160425032850/http://cdn1.sol.pt/fotos//fotosNG/2013/7/1/big/ng1371103_435x200.jpeg?type=L"}], "date": "2015-10-28 22:27:24"}, {"headline": "gola\u00e7o de Di Maria d\u00e1 vit\u00f3ria ao PSG sobre Pedro Mendes", "persons": [{"start_char": "10", "person": "Di Maria", "end_char": "18", "date": "2015-11-01 07:59:34", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160402015142/http://cdn1.sol.pt/fotos//2015/11/25/503206.jpg?type=L"}, {"start_char": "43", "person": "Pedro Mendes", "end_char": "55", "date": "2015-11-01 07:59:34", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160422042128/http://verdadeiroolhar.pt/wp-content/uploads/2016/02/DSC08016-696x466.jpg"}], "date": "2015-11-01 07:59:34"}, {"headline": "Maria jos\u00e9 morgado \u00e9 a nova procuradora geral distrital de lisboa", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria", "end_char": "5", "date": "2015-12-01 18:20:58", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161106183807/http://fotos.sapo.pt/adoptar/pic/0005crbe"}], "date": "2015-12-01 18:20:58"}, {"headline": "Maria Jos\u00e9 Morgado \u00e9 a nova PGR de Lisboa", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Jos\u00e9 Morgado", "end_char": "18", "date": "2015-12-01 19:39:56", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160422040509/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/1/15/508414.jpg?type=L"}], "date": "2015-12-01 19:39:56"}, {"headline": "Maria lu\u00eds albuquerque na comiss\u00e3o parlamentar de assuntos europeus", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria", "end_char": "5", "date": "2015-12-02 18:25:43", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161106183807/http://fotos.sapo.pt/adoptar/pic/0005crbe"}], "date": "2015-12-02 18:25:43"}, {"headline": "Tiago Rodrigues \u00e0 frente do Teatro Nacional D. Maria", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Tiago Rodrigues", "end_char": "15", "date": "2015-12-06 03:19:34", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161112183136/http://sjpf.pt/thumb/phpThumb.php?src=/uploads/autores/20161110140634tiagobastos2jpg.jpg&w=585&h=585&zc=1&q=100"}], "date": "2015-12-06 03:19:34"}, {"headline": "Partidos da Oposi\u00e7\u00e3o querem que Maria Lu\u00eds Albuquerque sopre o bal\u00e3o", "persons": [{"start_char": "32", "person": "Maria Lu\u00eds Albuquerque", "end_char": "54", "date": "2016-02-01 02:22:18", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160425032850/http://cdn1.sol.pt/fotos//fotosNG/2013/7/1/big/ng1371103_435x200.jpeg?type=L"}], "date": "2016-02-01 02:22:18"}, {"headline": "M\u00e1rio Crespo arranja emprego ao banqueiro Jos\u00e9 Maria Ricciardi", "persons": [{"start_char": "0", "person": "M\u00e1rio Crespo", "end_char": "12", "date": "2016-02-08 04:34:31", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160617211702/http://inimigo.publico.pt/wp-content/uploads/2016/01/927675-226x300.jpg"}, {"start_char": "42", "person": "Jos\u00e9 Maria Ricciardi", "end_char": "62", "date": "2016-02-08 04:34:31", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160402024905/https://www.dinheirovivo.pt/wp-content/uploads/2015/12/ricciardi-VITORRIOS065-740x415.jpg"}], "date": "2016-02-08 04:34:31"}], "to": "2016-02-08 04:34:31"}, {"from": "2016-02-10 19:03:45", "headline": [{"headline": "Manuel Maria Carrilho vai escrever um livro sobre tortura dom\u00e9stica", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Manuel Maria Carrilho", "end_char": "21", "date": "2016-02-13 02:40:02", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160423010629/http://cdn1.ionline.pt/media/2015/5/8/457781.jpg?type=artigo"}], "date": "2016-02-13 02:40:02"}, {"headline": "Jean-Claude Juncker quer Maria Lu\u00eds Albuquerque em Bruxelas", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Jean", "end_char": "4", "date": "2016-02-13 08:37:18", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160609170504/http://f.i.uol.com.br/folha/opiniao/images/16160466.jpeg"}, {"start_char": "5", "person": "Claude Juncker", "end_char": "19", "date": "2016-02-13 08:37:18", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161111043656/http://www.tveuropa.pt/cnt/uploads/F16CE014-696x464.jpg"}, {"start_char": "25", "person": "Maria Lu\u00eds Albuquerque", "end_char": "47", "date": "2016-02-13 08:37:18", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160425032850/http://cdn1.sol.pt/fotos//fotosNG/2013/7/1/big/ng1371103_435x200.jpeg?type=L"}], "date": "2016-02-13 08:37:18"}, {"headline": "Maria Lu\u00eds Albuquerque envolvida em swap do guarda-redes Roberto", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Lu\u00eds Albuquerque", "end_char": "22", "date": "2016-02-14 00:53:47", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160425032850/http://cdn1.sol.pt/fotos//fotosNG/2013/7/1/big/ng1371103_435x200.jpeg?type=L"}, {"start_char": "57", "person": "Roberto", "end_char": "64", "date": "2016-02-14 00:53:47", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161119013910/https://www.misterius.pt/imagens/a/1095.jpg"}], "date": "2016-02-14 00:53:47"}, {"headline": "Maria Lu\u00eds Albuquerque volta a ser ouvida esta ter\u00e7a-feira", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Lu\u00eds Albuquerque", "end_char": "22", "date": "2016-03-05 00:10:51", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160425032850/http://cdn1.sol.pt/fotos//fotosNG/2013/7/1/big/ng1371103_435x200.jpeg?type=L"}], "date": "2016-03-05 00:10:51"}, {"headline": "V\u00edtor Gaspar e Maria Lu\u00eds Albuquerque chamados no caso Banif", "persons": [{"start_char": "0", "person": "V\u00edtor Gaspar", "end_char": "12", "date": "2016-03-09 00:42:54", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160426191435/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/4/14/519188.jpg?type=L"}, {"start_char": "15", "person": "Maria Lu\u00eds Albuquerque", "end_char": "37", "date": "2016-03-09 00:42:54", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160425032850/http://cdn1.sol.pt/fotos//fotosNG/2013/7/1/big/ng1371103_435x200.jpeg?type=L"}], "date": "2016-03-09 00:42:54"}, {"headline": "Madre Teresa de Calcut\u00e1 e Maria Lu\u00eds Albuquerque v\u00e3o ser santas", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Madre Teresa de Calcut\u00e1", "end_char": "23", "date": "2016-03-16 18:26:14", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161102102935/http://www.unmultimedia.org/radio/portuguese/wp-content/uploads/2016/09/UNPhoto_MotherTeresa.jpg"}, {"start_char": "26", "person": "Maria Lu\u00eds Albuquerque", "end_char": "48", "date": "2016-03-16 18:26:14", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160425032850/http://cdn1.sol.pt/fotos//fotosNG/2013/7/1/big/ng1371103_435x200.jpeg?type=L"}], "date": "2016-03-16 18:26:14"}, {"headline": "Maria Jo\u00e3o Carioca vai ser a nova presidente da Bolsa de Lisboa", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Jo\u00e3o Carioca", "end_char": "18", "date": "2016-04-01 07:39:42", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160413210835/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/4/13/519136.jpg?type=L"}], "date": "2016-04-01 07:39:42"}, {"headline": "M\u00e1rio Centeno contradiz Maria Lu\u00eds Albuquerque", "persons": [{"start_char": "0", "person": "M\u00e1rio Centeno", "end_char": "13", "date": "2016-04-09 03:00:29", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160525170738/http://cdn1.ionline.pt/media/2016/5/25/527302.jpg?type=artigo"}, {"start_char": "24", "person": "Maria Lu\u00eds Albuquerque", "end_char": "46", "date": "2016-04-09 03:00:29", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160425032850/http://cdn1.sol.pt/fotos//fotosNG/2013/7/1/big/ng1371103_435x200.jpeg?type=L"}], "date": "2016-04-09 03:00:29"}, {"headline": "Maria Lu\u00eds Albuquerque espera pedido de desculpa do PCP", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Lu\u00eds Albuquerque", "end_char": "22", "date": "2016-04-13 22:34:02", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160425032850/http://cdn1.sol.pt/fotos//fotosNG/2013/7/1/big/ng1371103_435x200.jpeg?type=L"}], "date": "2016-04-13 22:34:02"}, {"headline": "Maria Lu\u00eds pode trabalhar na Arrow Global e ser deputada", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Lu\u00eds", "end_char": "10", "date": "2016-04-13 22:35:33", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160425032850/http://cdn1.sol.pt/fotos//fotosNG/2013/7/1/big/ng1371103_435x200.jpeg?type=L"}], "date": "2016-04-13 22:35:33"}, {"headline": "Hospital veterin\u00e1rio responde a Maria Jo\u00e3o Bastos", "persons": [{"start_char": "32", "person": "Maria Jo\u00e3o Bastos", "end_char": "49", "date": "2016-04-14 00:09:26", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103093221/http://img0.rtp.pt/EPG/imgth/phpThumb.php?src=/multimedia/screenshots/p2800/p2800_1_20161011.jpg&q=30&v=3&w=350"}], "date": "2016-04-14 00:09:26"}, {"headline": "Governo acusa Maria Lu\u00eds Albuquerque", "persons": [{"start_char": "14", "person": "Maria Lu\u00eds Albuquerque", "end_char": "36", "date": "2016-04-20 23:22:27", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160425032850/http://cdn1.sol.pt/fotos//fotosNG/2013/7/1/big/ng1371103_435x200.jpeg?type=L"}], "date": "2016-04-20 23:22:27"}, {"headline": "MEO for\u00e7a Jorge Jesus no FC Porto mas RTP Mem\u00f3ria prefere Jos\u00e9 Maria Pedroto", "persons": [{"start_char": "10", "person": "Jorge Jesus", "end_char": "21", "date": "2016-05-19 17:20:54", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg"}, {"start_char": "58", "person": "Jos\u00e9 Maria Pedroto", "end_char": "76", "date": "2016-05-19 17:20:54", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161107010634/http://www.zerozero.pt/img/noticias/img_210.png"}], "date": "2016-05-19 17:20:54"}, {"headline": "Nuno Fernandes Thomaz e Maria Jo\u00e3o Carioca cessam fun\u00e7\u00f5es na CGD", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Nuno Fernandes Thomaz", "end_char": "21", "date": "2016-06-08 03:18:15", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170221220521/http://www.cdulrugby.pt/wp-content/uploads/2016/12/U18_Francisco-Fernandes-Thomaz_2.jpg"}, {"start_char": "24", "person": "Maria Jo\u00e3o Carioca", "end_char": "42", "date": "2016-06-08 03:18:15", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160628235647/https://www.dinheirovivo.pt/wp-content/uploads/2016/06/24547092_GIGB20150001600-348x196.jpg"}], "date": "2016-06-08 03:18:15"}, {"headline": "Dur\u00e3o Barroso leva Maria Lu\u00eds e CEO da Galp \u00e0 reuni\u00e3o mais secreta do mundo", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Dur\u00e3o Barroso", "end_char": "13", "date": "2016-06-09 23:32:24", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161109162925/http://www.esquerda.net/sites/default/files/styles/video_thumbnail/public/media-youtube/6y5A0z8WMPU.jpg?itok=cgdtb-Br"}, {"start_char": "19", "person": "Maria Lu\u00eds", "end_char": "29", "date": "2016-06-09 23:32:24", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103012019/http://inet.sitepac.pt/MariaLuisFada500.jpg"}], "date": "2016-06-09 23:32:24"}, {"headline": "Acionistas da sibs elegem hoje maria cascais tom\u00e9 presidente executiva e v\u00edtor bento", "persons": [], "date": "2016-06-22 07:08:54"}, {"headline": "Ondas gigantes levaram responsabilidades de Maria Lu\u00eds Albuquerque no caso swaps", "persons": [{"start_char": "44", "person": "Maria Lu\u00eds Albuquerque", "end_char": "66", "date": "2016-07-01 22:26:49", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170227113423/http://inimigo.publico.pt/wp-content/uploads/2017/02/Maria-Luis-Albuquerque-oscar-768x508.jpg"}], "date": "2016-07-01 22:26:49"}, {"headline": "Maria Lu\u00eds Albuquerque vai mascarada de Angela Merkel", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Lu\u00eds Albuquerque", "end_char": "22", "date": "2016-07-26 04:36:50", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170227113423/http://inimigo.publico.pt/wp-content/uploads/2017/02/Maria-Luis-Albuquerque-oscar-768x508.jpg"}, {"start_char": "40", "person": "Angela Merkel", "end_char": "53", "date": "2016-07-26 04:36:50", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161104045558/http://fr.novopress.info/wp-content/uploads/2016/10/Angela-Merkel-600x375.jpg"}], "date": "2016-07-26 04:36:50"}, {"headline": "Maria Jo\u00e3o Pires candidata aos Pr\u00e9mios Gramophone", "persons": [{"start_char": "0", "person": "Maria Jo\u00e3o Pires", "end_char": "16", "date": "2016-08-20 20:01:45", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161031124016/http://www.frpianos.com/images/pianistas/Maria-Jo-o-Pires.jpg"}], "date": "2016-08-20 20:01:45"}, {"headline": "Pianista Maria Jo\u00e3o Pires atua com Orquestra Gulbenkian em digress\u00e3o por mar", "persons": [{"start_char": "35", "person": "Orquestra Gulbenkian", "end_char": "55", "date": "2016-09-14 19:06:02", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161107170135/http://cdn-images.rtp.pt/icm/noticias/images/04/04aa2fae9b30002fcd1a84d87cc264d7?1920&rect=0,55,1500,822&w=350&q=50&auto=format"}], "date": "2016-09-14 19:06:02"}], "to": "2016-11-18 18:05:10"}]