{"domains": ["www.regiaodeleiria.pt", "dn.sapo.pt", "www.ionline.pt", "tek.sapo.pt", "www.omirante.pt", "www.oje.pt", "www.abola.pt", "www.lux.iol.pt", "www.diariodominho.pt", "sol.sapo.pt", "www.diarioleiria.pt", "www.maisfutebol.iol.pt", "www.aeiou.pt", "www.mdb.pt", "www.avante.pt", "dinheirodigital.sapo.pt", "www.tvi24.iol.pt", "inimigo.publico.pt", "www.rtp.pt", "www.jornaldenegocios.pt", "www.jn.pt", "www.tsf.pt", "www.dn.pt", "www.sabado.pt", "sicnoticias.sapo.pt", "phenriques@dnoticias.pt", "www.dinheirovivo.pt", "www.jb.pt", "economico.sapo.pt", "desporto.sapo.pt", "dnoticias.pt", "visao.sapo.pt", "expresso.sapo.pt", "www.ojogo.pt", "publico.pt", "zap.aeiou.pt", "jn.pt", "www.iol.pt", "www.sapo.pt", "www.correiodominho.pt", "news.google.pt", "ionline.sapo.pt", "exameinformatica.sapo.pt", "www.cmjornal.pt"], "results": [{"from": "2010-03-26 19:25:14", "to": "2010-07-22 19:52:59", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Oje - o Jornal Economico - Homofaber - Maria Jo\u00e3o Teixeira de Queiroz: Aprender a galope, entre Plu", "https://arquivo.pt/wayback/20100327005839/http://www.oje.pt/gente-e-negocios/homofaber/maria-joao-teixeira-de-queiroz-aprender-a-galope-entre-plutao-e-asclepios"]], "date": "2010-03-27 00:58:39", "kw": "Maria Jo\u00e3o Teixeira de Queiroz"}, {"docs": [["Maria do Ros\u00e1rio Pedreira vai para grupo Leya editar autores portugueses - Cartaz - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100401144752/http://dn.sapo.pt/cartaz/livros/interior.aspx?content_id=1453083"]], "date": "2010-04-01 14:47:52", "kw": "Maria do Ros\u00e1rio Pedreira vai para grupo Leya editar autores portugueses"}, {"docs": [["Morreu Jos\u00e9 Maria Nunes, pai da escola do cinema de Barcelona", "https://arquivo.pt/wayback/20100409073259/http://www.ionline.pt/conteudo/52388-morreu-jose-maria-nunes-pai-da-escola-do-cinema-barcelona-"]], "date": "2010-04-09 07:32:59", "kw": "Morreu Jos\u00e9 Maria Nunes"}, {"docs": [["Ana Maria Braga est\u00e1 a chegar \u00e0 Madeira - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100412215627/http://dn.sapo.pt/inicio/pessoas/interior.aspx?content_id=1540306"]], "date": "2010-04-12 21:56:27", "kw": "Ana Maria Braga est\u00e1 a chegar \u00e0 Madeira"}, {"docs": [["Lux - Maria Jo\u00e3o Bastos: \u00abGosto de usar espartilho\u00bb", "https://arquivo.pt/wayback/20100422205654/http://www.lux.iol.pt/moda-e-social/maria-joao-bastos-misterios-de-lisboa-bastidores-gravacoes-protagonista-actriz/1138328-4061.html"], ["Maria Jo\u00e3o Bastos - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20160220211129/http://www.dn.pt/tag/maria-joao-bastos.html"], ["Animais - Maria Jo\u00e3o Bastos: \"Estou numa dor inexplic\u00e1vel\"", "https://arquivo.pt/wayback/20160412182149/http://www.jn.pt/pessoas/in/interior/maria-joao-bastos-estou-numa-dor-inexplicavel-5122738.html"], ["Maria Jo\u00e3o Bastos: \"Estou numa dor inexplic\u00e1vel\"", "https://arquivo.pt/wayback/20160412182159/http://www.jn.pt/pessoas/in/interior/amp/maria-joao-bastos-estou-numa-dor-inexplicavel-5122738.html"], ["Maria Jo\u00e3o Bastos: \"Estou numa dor...", "https://arquivo.pt/wayback/20160412184440/http://news.google.pt/news/story?ncl=dfJVjneoSTny75MmAo6RknvrvNF0M&ned=pt-PT_pt&hl=pt&topic=h"], ["Celebridades - Maria Jo\u00e3o Bastos: \"Estou numa dor inexplic\u00e1vel\"", "https://arquivo.pt/wayback/20160412184821/http://www.dn.pt/pessoas/interior/maria-joao-bastos-estou-numa-dor-inexplicavel-5122749.html"], ["Maria Jo\u00e3o Bastos - Ordem dos M\u00e9dicos Veterin\u00e1rios critica Maria Jo\u00e3o Bastos", "https://arquivo.pt/wayback/20160415174226/http://www.dn.pt/pessoas/interior/ordem-dos-medicos-veterinarios-analisa-caso-amelie-5127926.html"]], "date": "2010-04-22 20:56:54", "kw": "Maria Jo\u00e3o Bastos"}, {"docs": [["Jo\u00e3o Maria dos Santos J\u00fanior - Especiais - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100512025302/http://dn.sapo.pt/especiais/interior.aspx?content_id=1004372&especial=Benfica&seccao=DESPORTO"]], "date": "2010-05-12 02:53:02", "kw": "Jo\u00e3o Maria dos Santos J\u00fanior"}, {"docs": [["Maria Cavaco Silva foi uma das tr\u00eas pessoas a fazer v\u00e9nia - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100512214500/http://dn.sapo.pt/inicio/portugal/interior.aspx?content_id=1567593"]], "date": "2010-05-12 21:45:00", "kw": "Maria Cavaco Silva foi uma das tr\u00eas pessoas a fazer v\u00e9nia"}, {"docs": [["Maria Vuvu segue Mundial na \u00c1frica do Sul - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100531023424/http://dn.sapo.pt/desporto/interior.aspx?content_id=1581833"]], "date": "2010-05-31 02:34:24", "kw": "Maria Vuvu segue Mundial na \u00c1frica do Sul"}, {"docs": [["Faleceu a jornalista e escritora Maria Aurora - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100611170320/http://dn.sapo.pt/inicio/portugal/interior.aspx?content_id=1590768&seccao=Madeira"]], "date": "2010-06-11 17:03:20", "kw": "Faleceu a jornalista e escritora Maria Aurora"}, {"docs": [["Futebol: Benfica nega negocia\u00e7\u00f5es com Real Madrid por Di Maria - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100612032107/http://dn.sapo.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1590896"]], "date": "2010-06-12 03:21:07", "kw": "Benfica nega negocia\u00e7\u00f5es com Real Madrid por Di Maria"}, {"docs": [["Escolas de Condu\u00e7\u00e3o Santa Maria da Feira : pai.pt - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20100621101022/http://www.aeiou.pt/empresas/pesq.php?p=Escolas+de+Condu%E7%E3o+Santa+Maria+da+Feira"]], "date": "2010-06-21 10:10:22", "kw": "Escolas de Condu\u00e7\u00e3o Santa Maria da Feira"}, {"docs": [["Maria Alice ao lado de Ana Maria > Agenda > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100627141610/http://www.tvi24.iol.pt/artigo_agenda/38228"]], "date": "2010-06-27 14:16:10", "kw": "Maria Alice ao lado de Ana Maria"}, {"docs": [["Obra de Marguerite Duras no palco do Teatro D. Maria - Artes - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100628050502/http://dn.sapo.pt/inicio/artes/interior.aspx?content_id=1596231&seccao=Teatro"]], "date": "2010-06-28 05:05:02", "kw": "Obra de Marguerite Duras no palco do Teatro D. Maria"}, {"docs": [["Materiais de Constru\u00e7\u00e3o Santa Maria da Feira : pai.pt - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20100701232700/http://www.aeiou.pt/empresas/pesq.php?p=Materiais+de+Constru%E7%E3o+Santa+Maria+da+Feira"], ["Materiais de Constru\u00e7\u00e3o Santa Maria da Feira - Empresas AEIOU - powered by pai.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120203220419/http://www.aeiou.pt/empresas/pesq.php?p=Materiais+de+Constru%E7%E3o+Santa+Maria+da+Feira"]], "date": "2010-07-01 23:27:00", "kw": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o Santa Maria da Feira"}, {"docs": [["Mediadores Imobili\u00e1rios Santa Maria da Feira : pai.pt - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20100703031151/http://www.aeiou.pt/empresas/pesq.php?p=Mediadores+Imobili%E1rios+Santa+Maria+da+Feira"], ["Mediadores Imobili\u00e1rios Santa Maria da Feira - Empresas AEIOU - powered by pai.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20110525081830/http://www.aeiou.pt/empresas/pesq.php?p=Mediadores+Imobili%E1rios+Santa+Maria+da+Feira"]], "date": "2010-07-03 03:11:51", "kw": "Mediadores Imobili\u00e1rios Santa Maria da Feira"}, {"docs": [["Hospital Santa Maria de Faro - Empresas AEIOU - powered by pai.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20100703124639/http://www.aeiou.pt/empresas/Hospitais/Hospital-Santa-Maria-de-Faro.html"]], "date": "2010-07-03 12:46:39", "kw": "Hospital Santa Maria de Faro"}, {"docs": [["Maria Helena Andr\u00e9 compara entrevista a emersao do mundo da Fantasia de Inception - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20100720160243/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1447860"]], "date": "2010-07-20 16:02:43", "kw": "Maria Helena Andr\u00e9 compara entrevista a emersao do mundo da Fantasia de Inception"}, {"docs": [["Maria Jo\u00e3o e M\u00e1rio Laginha actuam hoje em It\u00e1lia - Artes - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100721194354/http://dn.sapo.pt/inicio/artes/interior.aspx?content_id=1622360&seccao=M%FAsica"]], "date": "2010-07-21 19:43:54", "kw": "Maria Jo\u00e3o e M\u00e1rio Laginha actuam hoje em It\u00e1lia"}, {"docs": [["Maria Beth\u00e2nia actua em Portugal e lan\u00e7a DVD - Cartaz - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100722033048/http://dn.sapo.pt/cartaz/musica/interior.aspx?content_id=1622459"]], "date": "2010-07-22 03:30:48", "kw": "Maria Beth\u00e2nia actua em Portugal e lan\u00e7a DVD"}, {"docs": [["Pianista Maria Jo\u00e3o Pires actua hoje em Londres - Artes - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100722195259/http://dn.sapo.pt/inicio/artes/interior.aspx?content_id=1623410&seccao=M%FAsica"]], "date": "2010-07-22 19:52:59", "kw": "Pianista Maria Jo\u00e3o Pires actua hoje em Londres"}]}, {"from": "2010-07-26 16:15:44", "to": "2010-10-14 01:58:38", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Faust e Blixa Bargeld tocam no Teatro Maria Matos - Cartaz - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100729225541/http://dn.sapo.pt/cartaz/musica/Interior.aspx?content_id=1629918"]], "date": "2010-07-29 22:55:41", "kw": "Faust e Blixa Bargeld tocam no Teatro Maria Matos"}, {"docs": [["Forma\u00e7\u00e3o Profissional - Centros Santa Maria da Feira : pai.pt - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20100807053429/http://www.aeiou.pt/empresas/pesq.php?p=Forma%E7%E3o+Profissional+-+Centros+Santa+Maria+da+Feira"], ["Forma\u00e7\u00e3o Profissional - Centros Santa Maria da Feira - Empresas AEIOU - powered by pai.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20110524213625/http://www.aeiou.pt/empresas/pesq.php?p=Forma%E7%E3o+Profissional+-+Centros+Santa+Maria+da+Feira"]], "date": "2010-08-07 05:34:29", "kw": "Centros Santa Maria da Feira"}, {"docs": [["Cobre e Zinco Santa Maria da Feira : pai.pt - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20100807095414/http://www.aeiou.pt/empresas/pesq.php?p=Cobre+e+Zinco+Santa+Maria+da+Feira"], ["Cobre e Zinco Santa Maria da Feira - Empresas AEIOU - powered by pai.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20110524154726/http://www.aeiou.pt/empresas/pesq.php?p=Cobre+e+Zinco+Santa+Maria+da+Feira"]], "date": "2010-08-07 09:54:14", "kw": "Cobre e Zinco Santa Maria da Feira"}, {"docs": [["Externato Santa Maria de Bel\u00e9m - Empresas AEIOU - powered by pai.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20100807151301/http://www.aeiou.pt/empresas/Escolas/Externato-Santa-Maria-de-Belem.html"]], "date": "2010-08-07 15:13:01", "kw": "Externato Santa Maria de Bel\u00e9m"}, {"docs": [["Serralharias Santa Maria da Feira : pai.pt - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20100808181555/http://www.aeiou.pt/empresas/pesq.php?p=Serralharias+Santa+Maria+da+Feira"]], "date": "2010-08-08 18:15:55", "kw": "Serralharias Santa Maria da Feira"}, {"docs": [["Farm\u00e1cias Santa Maria da Feira : pai.pt - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20100808212445/http://www.aeiou.pt/empresas/pesq.php?p=Farm%E1cias+Santa+Maria+da+Feira"], ["Farm\u00e1cias Santa Maria da Feira - Empresas AEIOU - powered by pai.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20110526084116/http://www.aeiou.pt/empresas/pesq.php?p=Farm%E1cias+Santa+Maria+da+Feira"]], "date": "2010-08-08 21:24:45", "kw": "Farm\u00e1cias Santa Maria da Feira"}, {"docs": [["Quadros El\u00e9ctricos Santa Maria da Feira : pai.pt - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20100808215359/http://www.aeiou.pt/empresas/pesq.php?p=Quadros+El%E9ctricos+Santa+Maria+da+Feira"], ["Quadros El\u00e9ctricos Santa Maria da Feira - Empresas AEIOU - powered by pai.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120201054703/http://www.aeiou.pt/empresas/pesq.php?p=Quadros+El%E9ctricos+Santa+Maria+da+Feira"]], "date": "2010-08-08 21:53:59", "kw": "Quadros El\u00e9ctricos Santa Maria da Feira"}, {"docs": [["Cart\u00f3rio Notarial Maria Clara Cardoso Figueiredo da Cruz - Empresas AEIOU - powered by pai.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20100809020139/http://www.aeiou.pt/empresas/Notarios/Cartorio-Notarial-Maria-Clara-Cardoso-Figueiredo-da-Cruz.html"]], "date": "2010-08-09 02:01:39", "kw": "Cart\u00f3rio Notarial Maria Clara Cardoso Figueiredo da Cruz"}, {"docs": [["Maria Velho da Costa vence Pr\u00e9mio do Pen Clube - Artes - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100810175248/http://dn.sapo.pt/inicio/artes/interior.aspx?content_id=1392543&seccao=Livros"]], "date": "2010-08-10 17:52:48", "kw": "Maria Velho da Costa vence Pr\u00e9mio do Pen Clube"}, {"docs": [["Morgado quer caso Santa Maria fechado em Setembro - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100811010934/http://dn.sapo.pt/inicio/portugal/interior.aspx?content_id=1344000&seccao=Sul"]], "date": "2010-08-11 01:09:34", "kw": "Morgado quer caso Santa Maria fechado em Setembro"}, {"docs": [["Maria Jos\u00e9 Morgado diz que direita \u00e9 mais sens\u00edvel ao combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100811095843/http://dn.sapo.pt/inicio/interior.aspx?content_id=648325"]], "date": "2010-08-11 09:58:43", "kw": "Maria Jos\u00e9 Morgado diz que direita \u00e9 mais sens\u00edvel ao combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o"}, {"docs": [["Maria Jos\u00e9 rejeita visita \u00e0s feiras - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100811125514/http://dn.sapo.pt/inicio/interior.aspx?content_id=617384"]], "date": "2010-08-11 12:55:14", "kw": "Maria Jos\u00e9 rejeita visita \u00e0s feiras"}, {"docs": [["Morreu Maria de Jesus a mulher mais velha do mundo - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100811134705/http://dn.sapo.pt/inicio/interior.aspx?content_id=1138432"]], "date": "2010-08-11 13:47:05", "kw": "Morreu Maria de Jesus a mulher mais velha do mundo"}, {"docs": [["Maria de Medeiros no novo filme da iraniana Marjane Satrapi, hoje canta em Espanha - Artes - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100821040322/http://dn.sapo.pt/inicio/artes/interior.aspx?content_id=1641338&seccao=Cinema"]], "date": "2010-08-21 04:03:22", "kw": "Maria de Medeiros no novo filme da iraniana Marjane Satrapi"}, {"docs": [["Jos\u00e9 Maria Martins chegou duas horas ap\u00f3s leitura do ac\u00f3rd\u00e3o - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100903151252/http://dn.sapo.pt/inicio/portugal/interior.aspx?content_id=1654565"]], "date": "2010-09-03 15:12:52", "kw": "Jos\u00e9 Maria Martins chegou duas horas ap\u00f3s leitura do ac\u00f3rd\u00e3o"}, {"docs": [["Jos\u00e9 Maria Martins acusa Ferro, Pedroso e Gama - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100906162057/http://dn.sapo.pt/inicio/portugal/interior.aspx?content_id=1656091"], ["Jos\u00e9 Maria Martins acusa Ferro, Pedroso e Gama - Especiais - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110128232854/http://www.dn.pt/especiais/interior.aspx?content_id=1656091&especial=Casa%20Pia&seccao=SOCIEDADE"]], "date": "2010-09-06 16:20:57", "kw": "Jos\u00e9 Maria Martins acusa Ferro"}, {"docs": [["Oje - o Jornal Economico - \u00c1frica - Centro de Informa\u00e7\u00e3o Tur\u00ed\u00adstica de Santa Maria, em Cabo Verde", "https://arquivo.pt/wayback/20100913153928/http://www.oje.pt/noticias/africa/centro-de-informacao-turistica-de-santa-maria-em-cabo-verde-reabre-portas"]], "date": "2010-09-13 15:39:28", "kw": "Centro de Informa\u00e7\u00e3o Tur\u00ed\u00adstica de Santa Maria"}, {"docs": [["Jos\u00e9 Maria Martins ainda n\u00e3o come\u00e7ou a ler o ac\u00f3rd\u00e3o - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100915012309/http://dn.sapo.pt/inicio/portugal/interior.aspx?content_id=1662074"]], "date": "2010-09-15 01:23:09", "kw": "Jos\u00e9 Maria Martins ainda n\u00e3o come\u00e7ou a ler o ac\u00f3rd\u00e3o"}, {"docs": [["Manuel Maria Carrilho. Soube da demiss\u00e3o pela imprensa", "https://arquivo.pt/wayback/20100921163415/http://www.ionline.pt/conteudo/79387-manuel-maria-carrilho-soube-da-demissao-pela-imprensa"], ["Diplomacia: Responsabilidade da demiss\u00e3o \"foi ao mais alto n\u00edvel\" - Manuel Maria Carrilho - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100922183207/http://dn.sapo.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1668372"], ["manuel maria carrilho - Not\u00edcias TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110326015440/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/tag.aspx?tag=manuel%20maria%20carrilho"], ["Manuel Maria Carrilho - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151106003520/http://www.dn.pt/tag/manuel_maria_carrilho.html"]], "date": "2010-09-21 16:34:15", "kw": "Manuel Maria Carrilho"}, {"docs": [["Cabo Verde: Jos\u00e9 Maria Neves pede mais um mandato para continuar a mudar o pa\u00eds - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101009193727/http://dn.sapo.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1681868"]], "date": "2010-10-09 19:37:27", "kw": "Jos\u00e9 Maria Neves pede mais um mandato para continuar a mudar o pa\u00eds"}]}, {"from": "2010-10-15 20:18:59", "to": "2011-03-26 01:54:40", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Entrevista a Alzira Maria Ascens\u00e3o Marques- - Jornal de neg\u00f3cios online", "https://arquivo.pt/wayback/20101020231213/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=444699"]], "date": "2010-10-20 23:12:13", "kw": "Entrevista a Alzira Maria Ascens\u00e3o Marques"}, {"docs": [["Teatro Maria Matos celebra anivers\u00e1rio com Hauschka - Artes - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101027021615/http://dn.sapo.pt/inicio/artes/interior.aspx?content_id=1692288&seccao=M%FAsica"]], "date": "2010-10-27 02:16:15", "kw": "Teatro Maria Matos celebra anivers\u00e1rio com Hauschka"}, {"docs": [["Maria Jo\u00e3o Bastos inspirou-se em Sousa Tavares e Rebelo Pinto - TV & Media - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101029215525/http://dn.sapo.pt/inicio/tv/interior.aspx?content_id=1698030&seccao=Televis%E3o"]], "date": "2010-10-29 21:55:25", "kw": "Maria Jo\u00e3o Bastos inspirou-se em Sousa Tavares e Rebelo Pinto"}, {"docs": [["Maria Koehler vence Ilina Stoica em Maiorca - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101118195731/http://dn.sapo.pt/desporto/outrasmodalidades/interior.aspx?content_id=1713222"]], "date": "2010-11-18 19:57:31", "kw": "Maria Koehler vence Ilina Stoica em Maiorca"}, {"docs": [["Maria do Carmo Fonseca vence Pr\u00e9mio Pessoa - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101217182822/http://dn.sapo.pt/inicio/portugal/interior.aspx?content_id=1737408"]], "date": "2010-12-17 18:28:22", "kw": "Maria do Carmo Fonseca vence Pr\u00e9mio Pessoa"}, {"docs": [["Maria Jos\u00e9 Morgado diz que problema est\u00e1 nos custos das empresas p\u00fablicas- Empresas - Jornal de neg\u00f3", "https://arquivo.pt/wayback/20110103170816/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=461001"]], "date": "2011-01-03 17:08:16", "kw": "Maria Jos\u00e9 Morgado diz que problema est\u00e1 nos custos das empresas p\u00fablicas"}, {"docs": [["Jovem regressa hoje ao Hospital Santa Maria - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110105195548/http://dn.sapo.pt/inicio/portugal/interior.aspx?content_id=1747395&seccao=Centro"]], "date": "2011-01-05 19:55:48", "kw": "Jovem regressa hoje ao Hospital Santa Maria"}, {"docs": [["Cortes nos sal\u00e1rios e pens\u00e3o de Maria Cavaco Silva marcam dia de campanha- Economia - Jornal de neg\u00f3", "https://arquivo.pt/wayback/20110116165911/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=463295"]], "date": "2011-01-16 16:59:11", "kw": "Cortes nos sal\u00e1rios e pens\u00e3o de Maria Cavaco Silva marcam dia de campanha"}, {"docs": [["MARIA FERNANDA SILVA SANTOS & FILHO, LDA", "https://arquivo.pt/wayback/20110121201004/http://www.aeiou.pt/cat/m/maria-fernanda-silva-santos-filho-lda-1129182.html"]], "date": "2011-01-21 20:10:04", "kw": "MARIA FERNANDA SILVA SANTOS"}, {"docs": [["MARIA AMELIA DA SILVA COELHO, UNIPESSOAL, LDA", "https://arquivo.pt/wayback/20110121201217/http://www.aeiou.pt/cat/m/maria-amelia-da-silva-coelho-unipessoal-lda-1132256.html"]], "date": "2011-01-21 20:12:17", "kw": "MARIA AMELIA DA SILVA COELHO"}, {"docs": [["Bibi \"despediu\" advogado Jos\u00e9 Maria Martins - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110122175924/http://www.dn.pt/inicio/portugal/interior.aspx?content_id=1763372"], ["Bibi \"despediu\" advogado Jos\u00e9 Maria Martins - Especiais - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110127061947/http://www.dn.pt/especiais/interior.aspx?content_id=1763372&especial=Casa%20Pia&seccao=SOCIEDADE"]], "date": "2011-01-22 17:59:24", "kw": "advogado Jos\u00e9 Maria Martins"}, {"docs": [["Maria Cavaco Silva apoia crian\u00e7as refugiadas - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110126213901/http://www.dn.pt/inicio/pessoas/interior.aspx?content_id=1717823"]], "date": "2011-01-26 21:39:01", "kw": "Maria Cavaco Silva apoia crian\u00e7as refugiadas"}, {"docs": [["Opini\u00e3o: A mistifica\u00e7\u00e3o - Maria Jo\u00e3o Avillez - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20110127042751/http://www.sabado.pt/Opiniao/Maria-Joao-Avillez/A-mistificacao.aspx"], ["Maria Jo\u00e3o Avillez: Um momento de antologia (\u00e1udio) - Maria Jo\u00e3o Avillez - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20110127042945/http://www.sabado.pt/Opiniao/Maria-Joao-Avillez/Um-momento-de-antologia.aspx"], ["Portugal encalhado - Maria Jo\u00e3o Avillez - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20110131014821/http://www.sabado.pt/Opiniao/Maria-Joao-Avillez/Portugal-encalhado.aspx"], ["Desvarios megal\u00f3manos - Maria Jo\u00e3o Avillez - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20110201031927/http://www.sabado.pt/Opiniao/Maria-Joao-Avillez/Desvarios-megalomanos.aspx"], ["H\u00e1 pior? - Maria Jo\u00e3o Avillez - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20110201033039/http://www.sabado.pt/Opiniao/Maria-Joao-Avillez/Ha-pior-.aspx"], ["A dan\u00e7a - Maria Jo\u00e3o Avillez - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20110210032854/http://www.sabado.pt/Opiniao/Maria-Joao-Avillez/A-danca.aspx"], ["Ao contr\u00e1rio - Maria Jo\u00e3o Avillez - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20110210043739/http://www.sabado.pt/Opiniao/Maria-Joao-Avillez/Ao-contrario.aspx"], ["P\u00e1tria bendita - Maria Jo\u00e3o Avillez - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20110210044649/http://www.sabado.pt/Opiniao/Maria-Joao-Avillez/Patria-bendita.aspx"], ["Maria Jo\u00e3o Avillez - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110215042238/http://www.tsf.pt/Programas/programa.aspx?content_id=918331&audio_id=892370"], ["Demagogia barat\u00edssima - Maria Jo\u00e3o Avillez - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20110218055320/http://www.sabado.pt/Opiniao/Maria-Joao-Avillez/Cronica-1.aspx"], ["Maria Jo\u00e3o Avillez: Sentido de Estado - Maria Jo\u00e3o Avillez - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20110304054108/http://www.sabado.pt/Opiniao/Maria-Joao-Avillez/Sentido-de-Estado.aspx"], ["Maria Jo\u00e3o Avillez - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20151206083710/http://www.sabado.pt/arquivo__1_/especiais/maria_joao_avillez.html"]], "date": "2011-01-27 04:27:51", "kw": "Maria Jo\u00e3o Avillez"}, {"docs": [["Maria Jos\u00e9 Nogueira Pinto fica como vereadora - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110128082103/http://www.jn.pt/paginainicial/interior.aspx?content_id=507179"]], "date": "2011-01-28 08:21:03", "kw": "Maria Jos\u00e9 Nogueira Pinto fica como vereadora"}, {"docs": [["Jos\u00e9 Maria Martins acusa Ferro, Pedroso e Gama - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100906162057/http://dn.sapo.pt/inicio/portugal/interior.aspx?content_id=1656091"], ["Jos\u00e9 Maria Martins acusa Ferro, Pedroso e Gama - Especiais - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110128232854/http://www.dn.pt/especiais/interior.aspx?content_id=1656091&especial=Casa%20Pia&seccao=SOCIEDADE"]], "date": "2011-01-28 23:28:54", "kw": "Jos\u00e9 Maria Martins acusa Ferro"}, {"docs": [["Maria Velho da Costa distinguida com pr\u00e9mio - Artes - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110129070613/http://www.dn.pt/inicio/artes/interior.aspx?content_id=1504075&seccao=Livros"]], "date": "2011-01-29 07:06:13", "kw": "Maria Velho da Costa distinguida com pr\u00e9mio"}, {"docs": [["Manuela Maria e Sofia Alves com pe\u00e7a em Madrid - Artes - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110201180959/http://www.dn.pt/inicio/artes/interior.aspx?content_id=1772676&seccao=Teatro"]], "date": "2011-02-01 18:09:59", "kw": "Manuela Maria e Sofia Alves com pe\u00e7a em Madrid"}, {"docs": [["Jos\u00e9 Maria Neves a caminho de um novo mandato - Globo - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110207160913/http://www.dn.pt/inicio/globo/interior.aspx?content_id=1777527&seccao=CPLP"]], "date": "2011-02-07 16:09:13", "kw": "Jos\u00e9 Maria Neves a caminho de um novo mandato"}, {"docs": [["Ciclo 'Palavras Desencarnadas' no Teatro Maria Matos - Artes - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110210204440/http://www.dn.pt/inicio/artes/interior.aspx?content_id=1780132&seccao=Teatro"]], "date": "2011-02-10 20:44:40", "kw": "Palavras Desencarnadas' no Teatro Maria Matos"}, {"docs": [["Maria Jo\u00e3o Rodrigues. Portugal recorre ao Fundo antes das elei\u00e7\u00f5es", "https://arquivo.pt/wayback/20110322183300/http://www.ionline.pt/conteudo/112029-maria-joao-rodrigues-portugal-recorre-ao-fundo-antes-das-eleicoes"], ["Maria Jo\u00e3o Rodrigues: H\u00e1 sempre um presente envenenado em cada pasta ministerial- Edi\u00e7\u00e3o Impressa - ", "https://arquivo.pt/wayback/20110415174715/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=479575"], ["Maria Jo\u00e3o Rodrigues: Moody\u0092s enviou uma mensagem para a Europa- Pol\u00edtica - Jornal de neg\u00f3cios onlin", "https://arquivo.pt/wayback/20110711153937/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=495331"], ["Maria Jo\u00e3o Rodrigues: Portugal tem legitimidade para assumir na Europa papel de parceiro e n\u00e3o de al", "https://arquivo.pt/wayback/20121026195342/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=586447&pn=1"], ["Maria Jo\u00e3o Rodrigues: \u00e2\u0080\u009cAtravessamos uma crise de integra\u00e7\u00e3o europeia\u00e2\u0080\u009d - Uni\u00e3o Europeia - Jor", "https://arquivo.pt/wayback/20130913183753/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/europa/uniao_europeia/detalhe/maria_joao_rodrigues_atravessamos_uma_crise_de_integracao_europeia.html"]], "date": "2011-03-22 18:33:00", "kw": "Maria Jo\u00e3o Rodrigues"}]}, {"from": "2011-03-26 22:05:15", "to": "2011-12-31 04:47:22", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Ricardo Rocha d\u00e1 \u00faltimo concerto hoje no Maria Matos - Artes - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110405000902/http://www.dn.pt/inicio/artes/interior.aspx?content_id=1817493&seccao=M%FAsica"]], "date": "2011-04-05 00:09:02", "kw": "Ricardo Rocha d\u00e1 \u00faltimo concerto hoje no Maria Matos"}, {"docs": [["Maria Jo\u00e3o Pires volta ao festival Proms da BBC - Artes - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110416192121/http://www.dn.pt/inicio/artes/interior.aspx?content_id=1831293&seccao=M%FAsica"]], "date": "2011-04-16 19:21:21", "kw": "Maria Jo\u00e3o Pires volta ao festival Proms da BBC"}, {"docs": [["Passos Coelho janta com Jos\u00e9 Maria Aznar - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110420233525/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Nacional/Interior.aspx?content_id=1586846"]], "date": "2011-04-20 23:35:25", "kw": "Passos Coelho janta com Jos\u00e9 Maria Aznar"}, {"docs": [["Jo\u00e3o Maria Tudela morreu hoje no hospital de Cascais - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110422161904/http://www.dn.pt/inicio/artes/interior.aspx?content_id=1836149"]], "date": "2011-04-22 16:19:04", "kw": "Jo\u00e3o Maria Tudela morreu hoje no hospital de Cascais"}, {"docs": [["Jo\u00e3o Maria Tudela morreu ap\u00f3s AVC - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110424183305/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Cultura/Interior.aspx?content_id=1836137"]], "date": "2011-04-24 18:33:05", "kw": "Jo\u00e3o Maria Tudela morreu ap\u00f3s AVC"}, {"docs": [["Transportes de Carga Santa Maria da Feira - Empresas AEIOU - powered by pai.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20110524131905/http://www.aeiou.pt/empresas/pesq.php?p=Transportes+de+Carga+Santa+Maria+da+Feira"]], "date": "2011-05-24 13:19:05", "kw": "Transportes de Carga Santa Maria da Feira"}, {"docs": [["Maria Flores vence Pr\u00e9mio Rainha Isabel de Bragan\u00e7a - Artes - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110623052222/http://www.dn.pt/inicio/artes/interior.aspx?content_id=1885564&seccao=Artes%20Pl%E1sticas"]], "date": "2011-06-23 05:22:22", "kw": "Maria Flores vence Pr\u00e9mio Rainha Isabel de Bragan\u00e7a"}, {"docs": [["Maria Lu\u00eds Albuquerque e Teresa Morais ser\u00e3o secret\u00e1rias de Estado- Economia - Jornal de neg\u00f3cios on", "https://arquivo.pt/wayback/20110625171441/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=492503"]], "date": "2011-06-25 17:14:41", "kw": "Maria Lu\u00eds Albuquerque e Teresa Morais ser\u00e3o secret\u00e1rias de Estado"}, {"docs": [["Morreu Maria Jos\u00e9 Nogueira Pinto - Fotogalerias - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110706211530/http://sol.sapo.pt/inicio/galerias/fotogalerias.aspx?page=1&content_id=23497"], ["Morreu Maria Jos\u00e9 Nogueira Pinto (act.)- - Jornal de neg\u00f3cios online", "https://arquivo.pt/wayback/20110706215212/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=494647"], ["Morreu Maria Jos\u00e9 Nogueira Pinto - Sociedade - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110706222456/http://sol.sapo.pt/inicio/Sociedade/Interior.aspx?content_id=23483"], ["Morreu Maria Jos\u00e9 Nogueira Pinto - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110707162504/http://www.dn.pt/inicio/portugal/interior.aspx?content_id=1899130"], ["Morreu Maria Jos\u00e9 Nogueira Pinto (23/3/1952 - 6/7/2011) - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20110707165129/http://www.dinheirovivo.pt/Economia/Artigo/cieco006232.html"], ["Morreu Maria Jos\u00e9 Nogueira Pinto, deputada eleita pelo PSD - SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110711051110/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2011/07/06/morreu-maria-jose-nogueira-pinto-deputada-eleita-pelo-psd"], ["Morreu Maria Jos\u00e9 Nogueira Pinto, deputada eleita pelo PSD", "https://arquivo.pt/wayback/20110711051159/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2011/07/06/morreu-maria-jose-nogueira-pinto-deputada-eleita-pelo-psd?service=print"], ["Morreu Maria Jos\u00e9 Nogueira Pinto - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110714235623/http://www.dn.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1899130"], ["Morreu Maria Jos\u00e9 Nogueira Pinto. Funeral realiza-se esta quinta", "https://arquivo.pt/wayback/20110829025617/http://www.ionline.pt/conteudo/134971-morreu-maria-jose-nogueira-pinto-funeral-realiza-se-esta-quinta"]], "date": "2011-07-06 21:15:30", "kw": "Morreu Maria Jos\u00e9 Nogueira Pinto"}, {"docs": [["Morreu deputada Maria Jos\u00e9 Nogueira Pinto - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110706212143/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Nacional/Interior.aspx?content_id=1899132"], ["\u00d3bito: Morreu deputada Maria Jos\u00e9 Nogueira Pinto - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110706230837/http://www.dn.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1899155"], ["\u00d3bito: Morreu deputada Maria Jos\u00e9 Nogueira Pinto - SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110711052801/http://sicnoticias.sapo.pt/Lusa/2011/07/06/bito-morreu-deputada-maria-jose-nogueira-pinto?tabPane=Comments"]], "date": "2011-07-06 21:21:43", "kw": "Morreu deputada Maria Jos\u00e9 Nogueira Pinto"}, {"docs": [["Ribeiro e Castro: Morte de Maria Jos\u00e9 Nogueira Pinto foi uma grande perda para Portugal- - Jornal de", "https://arquivo.pt/wayback/20110707050244/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=494663"]], "date": "2011-07-07 05:02:44", "kw": "Morte de Maria Jos\u00e9 Nogueira Pinto foi uma grande perda para Portugal"}, {"docs": [["Maria Lurdes Rodrigues contratou Pedroso por ser amigo - Sociedade - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110707211139/http://sol.sapo.pt/inicio/Sociedade/Interior.aspx?content_id=22190"]], "date": "2011-07-07 21:11:39", "kw": "Maria Lurdes Rodrigues contratou Pedroso por ser amigo"}, {"docs": [["Classe pol\u00edtica presta homenagem a Maria Jos\u00e9 Nogueira Pinto - Galerias - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110709175917/http://www.dn.pt/galerias/fotos/?content_id=1900771&seccao=Portugal"]], "date": "2011-07-09 17:59:17", "kw": "Classe pol\u00edtica presta homenagem a Maria Jos\u00e9 Nogueira Pinto"}, {"docs": [["Missa de corpo presente da deputada Maria Jos\u00e9 Nogueira Pinto - SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110711044709/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2011/07/07/missa-de-corpo-presente-da-deputada-maria-jose-nogueira-pinto"]], "date": "2011-07-11 04:47:09", "kw": "Missa de corpo presente da deputada Maria Jos\u00e9 Nogueira Pinto"}, {"docs": [["M\u00fasica/A\u00e7ores: Connie Lush e Popa Chubby Band no Santa Maria Blues - SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110711225614/http://sicnoticias.sapo.pt/Lusa/2011/07/11/musicaacores-connie-lush-e-popa-chubby-band-no-santa-maria-blues"]], "date": "2011-07-11 22:56:14", "kw": "Connie Lush e Popa Chubby Band no Santa Maria Blues"}, {"docs": [["Maria de Bel\u00e9m apoia Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110722181442/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Nacional/Interior.aspx?content_id=1923386"]], "date": "2011-07-22 18:14:42", "kw": "Maria de Bel\u00e9m apoia Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro"}, {"docs": [["Maria de Bel\u00e9m apoia candidatura de Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110723163254/http://www.dn.pt/inicio/portugal/interior.aspx?content_id=1923390"]], "date": "2011-07-23 16:32:54", "kw": "Maria de Bel\u00e9m apoia candidatura de Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro"}, {"docs": [["Caetano Veloso e Maria Gad\u00fa em Novembro em Portugal - Artes - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110729165927/http://www.dn.pt/inicio/artes/interior.aspx?content_id=1936972&seccao=M%FAsica"]], "date": "2011-07-29 16:59:27", "kw": "Caetano Veloso e Maria Gad\u00fa em Novembro em Portugal"}, {"docs": [["Seguro escolhe Maria de Bel\u00e9m para suceder a Almeida Santos na presid\u00eancia do partido - Pol\u00edtica - J", "https://arquivo.pt/wayback/20110907161619/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=504805"]], "date": "2011-09-07 16:16:19", "kw": "Seguro escolhe Maria de Bel\u00e9m para suceder a Almeida Santos na presid\u00eancia do partido"}, {"docs": [["Maria Elisa e Vasco Matos Trigo saem da RTP | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20111227162912/http://economico.sapo.pt/noticias/maria-elisa-e-vasco-matos-trigo-saem-da-rtp_134562.html"]], "date": "2011-12-27 16:29:12", "kw": "Maria Elisa e Vasco Matos Trigo saem da RTP"}]}, {"from": "2012-01-04 16:56:29", "to": "2013-03-28 04:51:47", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Manso Neto \u00e0 frente da Renov\u00e1veis e Ana Maria Fernandes na Energias do Brasil | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20120107171607/http://economico.sapo.pt/noticias/manso-neto-a-frente-da-renovaveis-e-ana-maria-fernandes-na-energias-do-brasil_135338.html"]], "date": "2012-01-07 17:16:07", "kw": "Manso Neto \u00e0 frente da Renov\u00e1veis e Ana Maria Fernandes na Energias do Brasil"}, {"docs": [["Maria Jo\u00e3o Koehler vai jogar com Kim Clijsters - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20120114161836/http://www.dn.pt/desporto/outrasmodalidades/interior.aspx?content_id=2240512"]], "date": "2012-01-14 16:18:36", "kw": "Maria Jo\u00e3o Koehler vai jogar com Kim Clijsters"}, {"docs": [["Jos\u00e9 Maria Ricciardi ao Dinheiro Vivo: \"O BES quer continuar na EDP\" - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20120129233820/http://www.dinheirovivo.pt/Empresas/Artigo/CIECO028183.html"]], "date": "2012-01-29 23:38:20", "kw": "Jos\u00e9 Maria Ricciardi ao Dinheiro Vivo"}, {"docs": [["Francisco de Lemos Jos\u00e9 Maria \u00e9 o novo presidente da Sonangol- Empresas - Jornal de neg\u00f3cios online", "https://arquivo.pt/wayback/20120131050226/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=534769"]], "date": "2012-01-31 05:02:26", "kw": "Francisco de Lemos Jos\u00e9 Maria \u00e9 o novo presidente da Sonangol"}, {"docs": [["Quadros El\u00e9ctricos Santa Maria da Feira : pai.pt - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20100808215359/http://www.aeiou.pt/empresas/pesq.php?p=Quadros+El%E9ctricos+Santa+Maria+da+Feira"], ["Quadros El\u00e9ctricos Santa Maria da Feira - Empresas AEIOU - powered by pai.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120201054703/http://www.aeiou.pt/empresas/pesq.php?p=Quadros+El%E9ctricos+Santa+Maria+da+Feira"]], "date": "2012-02-01 05:47:03", "kw": "Quadros El\u00e9ctricos Santa Maria da Feira"}, {"docs": [["Morreu Maria Adelaide de Bragan\u00e7a van Uden - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20120225172252/http://www.dn.pt/inicio/portugal/interior.aspx?content_id=2324851"]], "date": "2012-02-25 17:22:52", "kw": "Morreu Maria Adelaide de Bragan\u00e7a van Uden"}, {"docs": [["Teatro Maria Matos lidera projecto europeu HOUSE on FIRE | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20120320081128/http://www.ionline.pt/boa-vida/teatro-maria-matos-lidera-projeto-europeu-house-on-fire"]], "date": "2012-03-20 08:11:28", "kw": "Teatro Maria Matos lidera projecto europeu HOUSE on FIRE"}, {"docs": [["Guia homenageia Jos\u00e9 Maria Duarte J\u00fanior com busto no centro da vila | Di\u00e1rio de Leiria", "https://arquivo.pt/wayback/20120701160313/http://www.diarioleiria.pt/noticias/guia-homenageia-jose-maria-duarte-junior-com-busto-no-centro-da-vila"]], "date": "2012-07-01 16:03:13", "kw": "Guia homenageia Jos\u00e9 Maria Duarte J\u00fanior com busto no centro da vila"}, {"docs": [["Jornalista Maria Jos\u00e9 Oliveira demite-se do P\u00fablico | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20120704040921/http://economico.sapo.pt/noticias/jornalista-maria-jose-oliveira-demitese-do-publico_145979.html"]], "date": "2012-07-04 04:09:21", "kw": "Jornalista Maria Jos\u00e9 Oliveira demite-se do P\u00fablico"}, {"docs": [["Trabalhadores do Santa Maria contra o banco de horas - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20120704212409/http://www.dn.pt/inicio/portugal/interior.aspx?content_id=2646145&seccao=Sul"]], "date": "2012-07-04 21:24:09", "kw": "Trabalhadores do Santa Maria contra o banco de horas"}, {"docs": [["Maria Teresa Horta recusa-se a receber Pr\u00e9mio D. Dinis das m\u00e3os de Passos Coelho- Pol\u00edtica - Jornal ", "https://arquivo.pt/wayback/20120922203913/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=579329"]], "date": "2012-09-22 20:39:13", "kw": "Maria Teresa Horta recusa-se a receber Pr\u00e9mio D. Dinis das m\u00e3os de Passos Coelho"}, {"docs": [["Cristiano Van Zeller e Quinta Vale Dona Maria em vertical | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20120929120556/http://www.ionline.pt/igastronomia/cristiano-van-zeller-quinta-vale-dona-maria-vertical?quicktabs_media_article=0"]], "date": "2012-09-29 12:05:56", "kw": "Cristiano Van Zeller e Quinta Vale Dona Maria em vertical"}, {"docs": [["Maria Lu\u00eds Albuquerque: Contribuintes dos escal\u00f5es mais baixos ficar\u00e3o iguais ou melhor- Or\u00e7amento d", "https://arquivo.pt/wayback/20121005015551/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=582243"], ["Maria Lu\u00eds Albuquerque: Privatiza\u00e7\u00f5es feitas at\u00e9 ao momento t\u00eam salvaguardado interesse nacional - E", "https://arquivo.pt/wayback/20121124183010/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=591979"], ["Maria Lu\u00eds Albuquerque - Not\u00edcias TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20130807053412/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/tag.aspx?tag=Maria%20Lu%EDs%20Albuquerque"], ["Maria Lu\u00eds Albuquerque: Estado n\u00e3o conseguir\u00e1 ficar com todos os 600 trabalhadores do BPN - Economia", "https://arquivo.pt/wayback/20131101220649/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/detalhe/maria_luiacutes_albuquerque_estado_natildeo_conseguiraacute_ficar_com_todos_os_600_trabalhadores_do_bpn.html"], ["Maria Lu\u00eds Albuquerque - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20140501010317/http://www.dinheirovivo.pt//Videos//Detalhe//CIECO337840.html"], ["Maria Lu\u00eds Albuquerque: \"Vamos abrir as rescis\u00f5es amig\u00e1veis a t\u00e9cnicos superiores\" - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20140501063714/http://www.dinheirovivo.pt/Economia/Artigo/CIECO283973.html"], ["Maria Lu\u00eds Albuquerque: ?N\u00e3o vejo onde est\u00e1 o fingimento nas contas? - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20140509201450/http://www.dinheirovivo.pt/Economia/Artigo/CIECO348991.html?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+DV-ultimas+%28DV+-+Ultimas%29"], ["Maria Lu\u00eds Albuquerque - Jornal de Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20140910043428/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Tags/default.aspx?tag=Maria%20Lu%EDs%20Albuquerque"], ["BES: Maria Lu\u00eds Albuquerque, Carlos Costa e presidente da CMVM chamados \u00e0 AR | Banca & Seguros | Din", "https://arquivo.pt/wayback/20141003032820/http://dinheirodigital.sapo.pt/news.asp?id_news=216930"], ["Acesso ao mercado est\u00e1 \"completamente normalizado\" - maria lu\u00eds albuquerque - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20141113182005/http://www.sapo.pt/noticias/acesso-ao-mercado-esta-completamente_5464dc512854970205002e36"], ["Governo quer \"privatiza\u00e7\u00e3o a 100%\" da tap - maria lu\u00eds albuquerque - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20141114184743/http://www.sapo.pt/noticias/governo-quer-privatizacao-a-100-da-tap-maria-_5464ff03818909301d0041fc"], ["Maria Lu\u00eds Albuquerque: \"Os portugueses compreenderam os sacrif\u00edcios\" - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20150423202630/http://www.dinheirovivo.pt/Economia/interior.aspx?content_id=4477850"], ["Maria Lu\u00eds Albuquerque - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151015051900/http://www.dn.pt/tag/maria_luis_albuquerque.html"], ["Maria Lu\u00eds Albuquerque - Maria Lu\u00eds Albuquerque volta a garantir que os contribuintes n\u00e3o v\u00e3o pagar ", "https://arquivo.pt/wayback/20151017202105/http://www.dn.pt/economia/interior/maria_luis_albuquerque_volta_a_garantir_que_os_contribuintes_nao_vao_pagar_prejuizo_do_novo_banco_4757194.html"], ["Maria Lu\u00eds Albuquerque, a ministra das Finan\u00e7as - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20151029022634/http://www.dinheirovivo.pt/economia/maria-luis-albuquerque-a-ministra-das-financas/"], ["Maria Lu\u00eds Albuquerque ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160123232127/http://inimigo.publico.pt/topico/maria-luis-albuquerque/"], ["Arrow Global. Maria Lu\u00eds Albuquerque...", "https://arquivo.pt/wayback/20160329233419/https://news.google.pt/news/story?cf=all&hl=pt-PT&ned=pt-PT_pt&cf=all&ncl=doJM45_GX8CaZRMYKSoN4cG_KezsM&topic=b&scoring=n"], ["Maria Lu\u00eds Albuquerque ?nunca tinha ouvido falar? da Arrow - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20160402013829/http://zap.aeiou.pt/maria-luis-albuquerque-nunca-tinha-ouvido-falar-da-arrow-107318"], ["Maria Lu\u00eds Albuquerque - Pedro Passos Coelho puxa Maria Lu\u00eds para a vice-presid\u00eancia", "https://arquivo.pt/wayback/20160403015317/http://www.jn.pt/nacional/interior/pedro-passos-coelho-puxa-maria-luis-para-a-a-vice-presidencia-5106984.html"], ["Maria Lu\u00eds Albuquerque: os bancos est\u00e3o a ficar maiores", "https://arquivo.pt/wayback/20160409035855/http://www.dinheirovivo.pt/banca/534820/"], ["Maria Lu\u00eds Albuquerque (PSD) diz que...", "https://arquivo.pt/wayback/20160428060854/https://news.google.pt/news/story?cf=all&hl=pt-PT&ned=pt-PT_pt&scoring=d&cf=all&ncl=dJs7O66s2zSCOsM9LBkG0Uu1b4AuM&topic=h"], ["Maria Lu\u00eds Albuquerque - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20160428070653/http://www.jn.pt/tag/maria-luis-albuquerque.html"], ["Maria Lu\u00eds Albuquerque: \"Interven\u00e7\u00e3o p\u00fablica na banca \u00e9 sempre cen\u00e1rio de \u00faltimo recurso\"", "https://arquivo.pt/wayback/20160616140935/http://www.jornaldenegocios.pt/empresas/banca___financas/detalhe/AMP/maria_luis_albuquerque_intervencao_publica_na_banca_e_sempre_cenario_de_ultimo_recurso.html"], ["Maria Lu\u00eds Albuquerque: \"N\u00e3o estamos a preparar a recapitaliza\u00e7\u00e3o do BES\"", "https://arquivo.pt/wayback/20160616141025/http://www.jornaldenegocios.pt/empresas/banca___financas/detalhe/AMP/maria_luis_albuquerque_nao_estamos_a_preparar_a_recapitalizacao_do_bes.html"], ["Maria Lu\u00eds Albuquerque: Sustentabilidade da Seguran\u00e7a Social pode passar por redu\u00e7\u00f5es nas pens\u00f5es", "https://arquivo.pt/wayback/20160616175244/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/seguranca_social/detalhe/AMP/maria_luis_albuquerque_sustentabilidade_da_seguranca_social_pode_passar_por_reducoes_nas_pensoes.html"], ["Maria Lu\u00eds Albuquerque: ?Foi prioridade do Governo garantir que o OE seria equitativo?", "https://arquivo.pt/wayback/20160617004628/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/financas_publicas/orcamento_do_estado/detalhe/AMP/maria_luis_albuquerque_foi_prioridade_do_governo_garantir_que_o_oe_seria_equitativo.html"], ["Maria Lu\u00eds Albuquerque. Governo quer integrar o Novo Banco na CGD?", "https://arquivo.pt/wayback/20160622205848/https://www.dinheirovivo.pt/banca/maria-luis-albuquerque-governo-que-integrar-o-novo-banco-na-cgd/"], ["Obrigado, Maria Lu\u00eds Albuquerque!", "https://arquivo.pt/wayback/20160705213157/http://www.jn.pt/opiniao/rui-sa/interior/amp/obrigado-maria-luis-albuquerque-5264347.html"], ["Maria Lu\u00eds Albuquerque: \"Este modelo econ\u00f3mico n\u00e3o funciona\"", "https://arquivo.pt/wayback/20160912172509/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/financas_publicas/detalhe/AMP/maria_luis_albuquerque_este_modelo_economico_nao_funciona.html"], ["Novo resgate? Maria Lu\u00eds Albuquerque ?n\u00e3o colocaria a quest\u00e3o nesses termos?", "https://arquivo.pt/wayback/20160912214132/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/financas_publicas/detalhe/AMP/novo_resgate_maria_luis_albuquerque_nao_colocaria_a_questao_nesses_termos.html"], ["Maria Lu\u00eds Albuquerque: \"Estamos a tempo de mudar de rumo\"", "https://arquivo.pt/wayback/20160912214200/https://www.dinheirovivo.pt/economia/648053/?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+DV-economia+%28DV+-+Economia%29"], ["Maria Lu\u00eds Albuquerque: Interven\u00e7\u00e3o p\u00fablica na banca \u00e9 sempre cen\u00e1rio de \u00faltimo recurso - Banca & Fi", "https://arquivo.pt/wayback/20161117020110/http://www.jornaldenegocios.pt/empresas/banca---financas/detalhe/maria-luis-albuquerque-intervencao-publica-na-banca-e-sempre-cenario-de-ultimo-recurso"], ["Maria Lu\u00eds Albuquerque: N\u00e3o estamos a preparar a recapitaliza\u00e7\u00e3o do BES - Banca & Finan\u00e7as - Jornal ", "https://arquivo.pt/wayback/20161117020434/http://www.jornaldenegocios.pt/empresas/banca---financas/detalhe/maria-luis-albuquerque-nao-estamos-a-preparar-a-recapitalizacao-do-bes"]], "date": "2012-10-05 01:55:51", "kw": "Maria Lu\u00eds Albuquerque"}, {"docs": [["Teatro Maria Matos celebra centen\u00e1rio de John Cage - Artes - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20121023021308/http://www.dn.pt/inicio/artes/interior.aspx?content_id=2837726&seccao=M%FAsica"]], "date": "2012-10-23 02:13:08", "kw": "Teatro Maria Matos celebra centen\u00e1rio de John Cage"}, {"docs": [["Serena Williams derrotou Maria Sharapova e vence Masters | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20121030195724/http://economico.sapo.pt/noticias/serena-williams-derrotou-maria-sharapova-e-vence-masters_154915.html"]], "date": "2012-10-30 19:57:24", "kw": "Serena Williams derrotou Maria Sharapova e vence Masters"}, {"docs": [["Vasco Mensurado e Maria Jo\u00e3o Koehler campe\u00f5es - O Jogo", "https://arquivo.pt/wayback/20121203032413/http://www.ojogo.pt/Modalidades/tenis/interior.aspx?content_id=2922936"]], "date": "2012-12-03 03:24:13", "kw": "Vasco Mensurado e Maria Jo\u00e3o Koehler campe\u00f5es"}, {"docs": [["Maria Cavaco vai queimar o or\u00e7amento de estado para ter aquecimento - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20121210161926/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1576386"], ["Maria Cavaco vai queimar o or\u00e7amento de estado para ter aquecimento ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160213070839/http://inimigo.publico.pt/2012/12/06/1576386/"]], "date": "2012-12-10 16:19:26", "kw": "Maria Cavaco vai queimar o or\u00e7amento de estado para ter aquecimento"}, {"docs": [["Jos\u00e9 Maria Ricciardi arguido ap\u00f3s queixa da CMVM | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20130115211316/http://economico.sapo.pt/noticias/jose-maria-ricciardi-arguido-apos-queixa-da-cmvm_160241.html"]], "date": "2013-01-15 21:13:16", "kw": "Jos\u00e9 Maria Ricciardi arguido ap\u00f3s queixa da CMVM"}, {"docs": [["Maria Jo\u00e3o Koehler faz hist\u00f3ria - O Jogo", "https://arquivo.pt/wayback/20130116031629/http://www.ojogo.pt/Modalidades/tenis/interior.aspx?content_id=2992637"]], "date": "2013-01-16 03:16:29", "kw": "Maria Jo\u00e3o Koehler faz hist\u00f3ria"}, {"docs": [["Substituto de Ana Maria Caetano na Soares da Costa sai cinco meses depois de entrar - Empresas - Jor", "https://arquivo.pt/wayback/20130131171739/http://www.jornaldenegocios.pt/empresas/detalhe/substituto_de_ana_maria_caetano_na_soares_da_costa_sai_cinco_meses_depois_de_entrar.html"]], "date": "2013-01-31 17:17:39", "kw": "Substituto de Ana Maria Caetano na Soares da Costa sai cinco meses depois de entrar"}]}, {"from": "2013-07-30 16:12:02", "to": "2013-11-23 04:18:46", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Maria Lu\u00eds Albuquerque envolvida em swap do guarda-redes Roberto - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20130730161448/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1601755"], ["Maria Lu\u00eds Albuquerque envolvida em swap do guarda-redes Roberto ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160214005347/http://inimigo.publico.pt/2013/07/30/1601755/"]], "date": "2013-07-30 16:14:48", "kw": "Maria Lu\u00eds Albuquerque envolvida em swap do guarda-redes Roberto"}, {"docs": [["Sportinguista Bruma toma hoje posse como secret\u00e1rio de estado de Maria Lu\u00eds Albuquerque - Inimigo P\u00fa", "https://arquivo.pt/wayback/20130730164945/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1598988"]], "date": "2013-07-30 16:49:45", "kw": "Sportinguista Bruma toma hoje posse como secret\u00e1rio de estado de Maria Lu\u00eds Albuquerque"}, {"docs": [["Gaspar garante que Maria Lu\u00ed\u00ads Albuquerque disse a verdade no Parlamento - Swaps - Jornal de Neg\u00f3ci", "https://arquivo.pt/wayback/20130731201840/http://www.jornaldenegocios.pt/empresas/swaps/detalhe/gaspar_garante_que_maria_luis_albuquerque_disse_a_verdade_no_parlamento.html"]], "date": "2013-07-31 20:18:40", "kw": "Gaspar garante que Maria Lu\u00ed\u00ads Albuquerque disse a verdade no Parlamento"}, {"docs": [["Teixeira dos Santos defende que Maria Lu\u00ed\u00ads Albuquerque n\u00e3o disse a verdade ao Parlamento - Swaps -", "https://arquivo.pt/wayback/20130802014609/http://www.jornaldenegocios.pt/empresas/swaps/detalhe/teixeira_dos_santos_diz_que_maria_luis_albuquerque_nao_disse_a_verdade_ao_parlamento.html"]], "date": "2013-08-02 01:46:09", "kw": "Teixeira dos Santos defende que Maria Lu\u00ed\u00ads Albuquerque n\u00e3o disse a verdade ao Parlamento"}, {"docs": [["Oficial: Maria Lu\u00ed\u00ads Albuquerque substitui V\u00ed\u00adtor Gaspar nas Finan\u00e7as - Finan\u00e7as P\u00fablicas - Jorna", "https://arquivo.pt/wayback/20130804233514/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/financas_publicas/detalhe/oficial_maria_luis_albuquerque_substitui_vitor_gaspar_como_ministro_das_financas.html"]], "date": "2013-08-04 23:35:14", "kw": "Maria Lu\u00ed\u00ads Albuquerque substitui V\u00ed\u00adtor Gaspar nas Finan\u00e7as"}, {"docs": [["Maria Luis Albuquerque assume pasta de Pais Jorge | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20130810003646/http://economico.sapo.pt/noticias/maria-luis-albuquerque-assume-pasta-de-pais-jorge_175235.html"]], "date": "2013-08-10 00:36:46", "kw": "Maria Luis Albuquerque assume pasta de Pais Jorge"}, {"docs": [["Maria Velho da Costa ganha Pr\u00e9mio Liter\u00e1rio DST - Babel", "https://arquivo.pt/wayback/20130815014533/http://www.jn.pt/blogs/babel/archive/2010/12/06/maria-velho-da-costa-ganha-pr-233-mio-liter-225-rio-dst.aspx"]], "date": "2013-08-15 01:45:33", "kw": "Maria Velho da Costa ganha Pr\u00e9mio Liter\u00e1rio DST"}, {"docs": [["Larcher de Brito e Maria Jo\u00e3o Koehler no quadro principal - O Jogo", "https://arquivo.pt/wayback/20130824175052/http://www.ojogo.pt/Modalidades/tenis/interior.aspx?content_id=3385069"]], "date": "2013-08-24 17:50:52", "kw": "Larcher de Brito e Maria Jo\u00e3o Koehler no quadro principal"}, {"docs": [["Barroso recebe Portas e Maria Lu\u00eds ter\u00e7a-feira | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20130830170625/http://economico.sapo.pt/noticias/barroso-recebe-portas-e-maria-luis-tercafeira_176214.html"]], "date": "2013-08-30 17:06:25", "kw": "Barroso recebe Portas e Maria Lu\u00eds ter\u00e7a-feira"}, {"docs": [["Paulo Portas e Maria Lu\u00ed\u00ads Albuquerque iniciam em Bruxelas encontros com troika - Ajuda Externa - Jo", "https://arquivo.pt/wayback/20130903162304/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/ajuda_externa/detalhe/paulo_portas_e_maria_luis_albuquerque_iniciam_em_bruxelas_encontros_com_troika.html"]], "date": "2013-09-03 16:23:04", "kw": "Paulo Portas e Maria Lu\u00ed\u00ads Albuquerque iniciam em Bruxelas encontros com troika"}, {"docs": [["Maria Lu\u00eds Albuquerque n\u00e3o conhecia swaps e tamb\u00e9m n\u00e3o conhece Bruno de Carvalho - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20130919162059/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1606237"]], "date": "2013-09-19 16:20:59", "kw": "Maria Lu\u00eds Albuquerque n\u00e3o conhecia swaps e tamb\u00e9m n\u00e3o conhece Bruno de Carvalho"}, {"docs": [["PSD desvaloriza novas acusa\u00e7\u00f5es a Maria Lu\u00eds Albuquerque - Politica - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20130919204915/http://www.dn.pt/politica/interior.aspx?content_id=3424740"]], "date": "2013-09-19 20:49:15", "kw": "PSD desvaloriza novas acusa\u00e7\u00f5es a Maria Lu\u00eds Albuquerque"}, {"docs": [["Jos\u00e9 Maria Ricciardi eleito banqueiro europeu do ano - Banca & Finan\u00e7as - Jornal de Neg\u00f3cios", "https://arquivo.pt/wayback/20130930230805/http://www.jornaldenegocios.pt/empresas/banca___financas/detalhe/jose_maria_ricciardi_eleito_banqueiro_europeu_do_ano.html"]], "date": "2013-09-30 23:08:05", "kw": "Jos\u00e9 Maria Ricciardi eleito banqueiro europeu do ano"}, {"docs": [["Jos\u00e9 Maria Ricciardi acredita que Portugal entrar\u00e1 em programa cautelar como a Irlanda - Ajuda Ext", "https://arquivo.pt/wayback/20131007040209/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/ajuda_externa/detalhe/jose_maria_ricciardi_acredita_que_portugal_entrara_em_programa_cautelar_como_a_irlanda.html"]], "date": "2013-10-07 04:02:09", "kw": "Jos\u00e9 Maria Ricciardi acredita que Portugal entrar\u00e1 em programa cautelar como a Irlanda"}, {"docs": [["Maria Lu\u00ed\u00ads Albuquerque garante que o Governo tem sensibilidade social - V\u00ed\u00addeos - Jornal de Neg\u00f3ci", "https://arquivo.pt/wayback/20131021194831/http://www.jornaldenegocios.pt/multimedia/videos/detalhe/sensibilidade.html"]], "date": "2013-10-21 19:48:31", "kw": "Maria Lu\u00ed\u00ads Albuquerque garante que o Governo tem sensibilidade social"}, {"docs": [["B\u00e1rbara Guimar\u00e3es separada de Manuel Maria Carrilho - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20131024161109/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Gente/Interior.aspx?content_id=3494421"], ["B\u00e1rbara Guimar\u00e3es separada de Manuel Maria Carrilho - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20131024164950/http://www.dn.pt/inicio/pessoas/interior.aspx?content_id=3494402&seccao=ntv"]], "date": "2013-10-24 16:11:09", "kw": "B\u00e1rbara Guimar\u00e3es separada de Manuel Maria Carrilho"}, {"docs": [["Manuel Maria Carrilho vai escrever um livro sobre tortura dom\u00e9stica - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20131030171031/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1610699"], ["Manuel Maria Carrilho vai escrever um livro sobre tortura dom\u00e9stica ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160213024002/http://inimigo.publico.pt/2013/10/29/1610699/"]], "date": "2013-10-30 17:10:31", "kw": "Manuel Maria Carrilho vai escrever um livro sobre tortura dom\u00e9stica"}, {"docs": [["M\u00e1rio Crespo arranja emprego ao banqueiro Jos\u00e9 Maria Ricciardi - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20131112193101/https://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1612098"], ["M\u00e1rio Crespo arranja emprego ao banqueiro Jos\u00e9 Maria Ricciardi ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160208043431/http://inimigo.publico.pt/2013/11/11/1612098/"]], "date": "2013-11-12 19:31:01", "kw": "M\u00e1rio Crespo arranja emprego ao banqueiro Jos\u00e9 Maria Ricciardi"}, {"docs": [["'Swaps': Gaspar reitera confian\u00e7a na atua\u00e7\u00e3o de Maria Lu\u00eds Albuquerque na Refer - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20131120080124/http://www.dinheirovivo.pt/Economia/Artigo/CIECO150607.html"]], "date": "2013-11-20 08:01:24", "kw": "Gaspar reitera confian\u00e7a na atua\u00e7\u00e3o de Maria Lu\u00eds Albuquerque na Refer"}, {"docs": [["Quatro contratos swap assinados por Maria Lu\u00eds Albuquerque na Refer tinham perdas potenciais - Dinhe", "https://arquivo.pt/wayback/20131120113819/http://www.dinheirovivo.pt/Economia/Artigo/CIECO184806.html"]], "date": "2013-11-20 11:38:19", "kw": "Quatro contratos swap assinados por Maria Lu\u00eds Albuquerque na Refer tinham perdas potenciais"}]}, {"from": "2014-04-27 18:17:37", "to": "2015-03-14 07:49:02", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Rafael Silva vence Volta \u00e0s Terras de Santa Maria - O Jogo", "https://arquivo.pt/wayback/20140428011858/http://www.ojogo.pt/Modalidades/Ciclismo/interior.aspx?content_id=3832756"]], "date": "2014-04-28 01:18:58", "kw": "Rafael Silva vence Volta \u00e0s Terras de Santa Maria"}, {"docs": [["Manuel Alegre internado no Hospital de Santa Maria | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20140430052106/http://www.ionline.pt/artigos/portugal/manuel-alegre-internado-hospital-santa-maria"]], "date": "2014-04-30 05:21:06", "kw": "Manuel Alegre internado no Hospital de Santa Maria"}, {"docs": [["DEO: Maria Lu\u00eds Albuquerque nega descida do IRS | Oje", "https://arquivo.pt/wayback/20140501172748/http://www.oje.pt/pt/deo-maria-luis-albuquerque-nega-descida-do-irs"]], "date": "2014-05-01 17:27:48", "kw": "Maria Lu\u00eds Albuquerque nega descida do IRS"}, {"docs": [["Maria Jo\u00e3o Rodrigues torce pela vit\u00f3ria de Schulz nas europeias - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20140501185639/http://www.dinheirovivo.pt/Videos/Detalhe/CIECO339376.html"]], "date": "2014-05-01 18:56:39", "kw": "Maria Jo\u00e3o Rodrigues torce pela vit\u00f3ria de Schulz nas europeias"}, {"docs": [["Diogo Morgado responde a cr\u00edticas de Maria Vieira - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140506184857/http://www.aeiou.pt/quiosque/maria-vieira-critica-diogo-morgado-pela-participacao-no-vale-tudo-da-sic"], ["Diogo Morgado responde a cr\u00edticas de Maria Vieira - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20140506192514/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Gente/Interior.aspx?content_id=3846557"], ["Diogo Morgado responde a cr\u00edticas de Maria Vieira - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20140506195724/http://www.dn.pt/inicio/pessoas/interior.aspx?content_id=3846540&seccao=ntv"]], "date": "2014-05-06 18:48:57", "kw": "Diogo Morgado responde a cr\u00edticas de Maria Vieira"}, {"docs": [["Maria Lu\u00eds Albuquerque vai disfar\u00e7ar-se de Assun\u00e7\u00e3o Cristas para inspeccionar caf\u00e9s e restaurantes -", "https://arquivo.pt/wayback/20140507172348/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1634968"]], "date": "2014-05-07 17:23:48", "kw": "Maria Lu\u00eds Albuquerque vai disfar\u00e7ar-se de Assun\u00e7\u00e3o Cristas para inspeccionar caf\u00e9s e restaurantes"}, {"docs": [["Maria Jos\u00e9 Oliveira demitiu-se do jornal P\u00fablico - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140509065249/http://www.aeiou.pt/quiosque/conselho-de-redacao-do-jornal-convoca-plenario-para-segunda-feira"]], "date": "2014-05-09 06:52:49", "kw": "Maria Jos\u00e9 Oliveira demitiu-se do jornal P\u00fablico"}, {"docs": [["Maria Sharapova conquista Open de Madrid - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20140512071137/http://www.dn.pt/desporto/outrasmodalidades/interior.aspx?content_id=3856974"]], "date": "2014-05-12 07:11:37", "kw": "Maria Sharapova conquista Open de Madrid"}, {"docs": [["Advogado Jos\u00e9 Maria Martins suspenso por tr\u00eas anos - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140514211434/http://www.aeiou.pt/quiosque/jose-maria-martins-suspenso-por-tres-anos"], ["Advogado Jos\u00e9 Maria Martins suspenso por tr\u00eas anos - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20140515041650/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Seguranca/Interior.aspx?content_id=3863565"]], "date": "2014-05-14 21:14:34", "kw": "Advogado Jos\u00e9 Maria Martins suspenso por tr\u00eas anos"}, {"docs": [["Maria Jos\u00e9 Mesquita substitui Sarago\u00e7a da Matta na candidatura ao Constitucional - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140517065659/http://www.aeiou.pt/quiosque/psd-indica-maria-jose-rangel-mesquita-para-substituir-saragoca-da-matta"]], "date": "2014-05-17 06:56:59", "kw": "Maria Jos\u00e9 Mesquita substitui Sarago\u00e7a da Matta na candidatura ao Constitucional"}, {"docs": [["Investigadora Maria Manuel Mota vence Pr\u00e9mio Pessoa - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20140603231548/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Sociedade/interior.aspx?content_id=3586289"]], "date": "2014-06-03 23:15:48", "kw": "Investigadora Maria Manuel Mota vence Pr\u00e9mio Pessoa"}, {"docs": [["Maria Lu\u00eds Albuquerque e Carlos Costa explicam sa\u00edda de V\u00edtor Bento | Oje", "https://arquivo.pt/wayback/20141007184202/http://www.oje.pt/pt/maria-luis-albuquerque-e-carlos-costa-explicam-saida-de-vitor-bento"]], "date": "2014-10-07 18:42:02", "kw": "Maria Lu\u00eds Albuquerque e Carlos Costa explicam sa\u00edda de V\u00edtor Bento"}, {"docs": [["Jos\u00e9 Maria Ricciardi e Morais Pires constitu\u00eddos arguidos - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20141008055148/http://www.dinheirovivo.pt/mercados/interior.aspx?content_id=3881049&page=-1"]], "date": "2014-10-08 05:51:48", "kw": "Jos\u00e9 Maria Ricciardi e Morais Pires constitu\u00eddos arguidos"}, {"docs": [["Ana Maria Fernandes sai da administra\u00e7\u00e3o da EDP Renov\u00e1veis - Empresas - Jornal de Neg\u00f3cios", "https://arquivo.pt/wayback/20141008071734/http://www.jornaldenegocios.pt/empresas/detalhe/ana_maria_fernandes_sai_da_administraccedilatildeo_da_edp_renovaacuteveis.html"]], "date": "2014-10-08 07:17:34", "kw": "Ana Maria Fernandes sai da administra\u00e7\u00e3o da EDP Renov\u00e1veis"}, {"docs": [["Maria Lu\u00eds bate o p\u00e9 contra Passos e Portas | Oje", "https://arquivo.pt/wayback/20141008183317/http://www.oje.pt/pt/maria-luis-bate-o-pe-contra-passos-e-portas"]], "date": "2014-10-08 18:33:17", "kw": "Maria Lu\u00eds bate o p\u00e9 contra Passos e Portas"}, {"docs": [["Liga - Gil Vicente - Gil Vicente vence Santa Maria com bis de Diogo Viana | Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20141017014245/http://www.maisfutebol.iol.pt/liga-gil-vicente-diogo-viana/543ed5ba0cf2f60df21fe983.html"]], "date": "2014-10-17 01:42:45", "kw": "Gil Vicente vence Santa Maria com bis de Diogo Viana"}, {"docs": [["Santa maria afasta acad\u00e9mica da ta\u00e7a de portugal ? SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20141019170936/http://www.sapo.pt/noticias/santa-maria-afasta-academica-da-taca-de_5443e08486ee07a57500482f"]], "date": "2014-10-19 17:09:36", "kw": "Santa maria afasta acad\u00e9mica da ta\u00e7a de portugal"}, {"docs": [["Novo livro diz que Jesus Cristo foi casado com Maria Madalena e teve dois filhos - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20141110184511/http://zap.aeiou.pt/novo-livro-diz-que-jesus-cristo-foi-casado-com-maria-madalena-e-teve-dois-filhos-48177"]], "date": "2014-11-10 18:45:11", "kw": "Novo livro diz que Jesus Cristo foi casado com Maria Madalena e teve dois filhos"}, {"docs": [["Ana gomes sugere maria de bel\u00e9m para candidata a presidente da rep\u00fablica - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150130184525/http://www.sapo.pt/noticias/ana-gomes-sugere-maria-de-belem-para_54cad07e30784f512fa1df27"]], "date": "2015-01-30 18:45:25", "kw": "Ana gomes sugere maria de bel\u00e9m para candidata a presidente da rep\u00fablica"}, {"docs": [["Maria jos\u00e9 morgado testemunha na queixa contra ministra da justi\u00e7a - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150312184513/http://www.sapo.pt/noticias/maria-jose-morgado-testemunha-na-queixa_55009cbdbab8798d6d60bda6"]], "date": "2015-03-12 18:45:13", "kw": "Maria jos\u00e9 morgado testemunha na queixa contra ministra da justi\u00e7a"}]}, {"from": "2015-03-22 18:18:50", "to": "2016-02-08 04:34:31", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Acionistas da sibs elegem hoje maria cascais tom\u00e9 presidente executiva e v\u00edtor bento 'chairman' - SA", "https://arquivo.pt/wayback/20150420174007/http://www.sapo.pt/noticias/acionistas-da-sibs-elegem-hoje-maria-cascais-_55348c4e4ffeae037810dd9a"], ["Acionistas da SIBS elegem hoje Maria Cascais Tom\u00e9 presidente executiva e V\u00edtor Bento 'chairman'", "https://arquivo.pt/wayback/20160622070854/https://www.dinheirovivo.pt/economia/acionistas-da-sibs-elegem-hoje-maria-cascais-tome-presidente-executiva-e-vitor-bento-chairman/"]], "date": "2015-04-20 17:40:07", "kw": "Acionistas da sibs elegem hoje maria cascais tom\u00e9 presidente executiva e v\u00edtor bento"}, {"docs": [["Ministra Maria Lu\u00eds Albuquerque em confer\u00eancia em Berlim ao lado de Sch\u00e4uble | Finan\u00e7as | Dinheiro D", "https://arquivo.pt/wayback/20150427083747/http://dinheirodigital.sapo.pt/news.asp?id_news=227147"]], "date": "2015-04-27 08:37:47", "kw": "Ministra Maria Lu\u00eds Albuquerque em confer\u00eancia em Berlim ao lado de Sch\u00e4uble"}, {"docs": [["Casa do Benfica vandalizada em Santa Maria da Feira | Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150427214632/http://www.maisfutebol.iol.pt/vandalismo/liga/casa-do-benfica-vandalizada-em-santa-maria-da-feira?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+iol%2Fmaisfutebol+%28maisfutebol%29"]], "date": "2015-04-27 21:46:32", "kw": "Casa do Benfica vandalizada em Santa Maria da Feira"}, {"docs": [["Hospital santa maria admite processar autores do estudo da funda\u00e7\u00e3o manuel dos santos - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150528172309/http://www.sapo.pt/noticias/hospital-santa-maria-admite-processar-autores_55671679ea03ef664d32675d"]], "date": "2015-05-28 17:23:09", "kw": "Hospital santa maria admite processar autores do estudo da funda\u00e7\u00e3o manuel dos santos"}, {"docs": [["Maria Barroso morreu esta ter\u00e7a-feira ap\u00f3s dez dias em coma - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150707201904/http://www.aeiou.pt/quiosque/morreu-maria-barroso-1436251971"]], "date": "2015-07-07 20:19:04", "kw": "Maria Barroso morreu esta ter\u00e7a-feira ap\u00f3s dez dias em coma"}, {"docs": [["Complexo tur\u00edstico de santa maria vai tornar cabo verde numa plataforma de neg\u00f3cios da lusofonia - g", "https://arquivo.pt/wayback/20150725171938/http://www.sapo.pt/noticias/complexo-turistico-de-santa-maria-vai-tornar-_55b3a1cf4dd519a814553d9a"]], "date": "2015-07-25 17:19:38", "kw": "Complexo tur\u00edstico de santa maria vai tornar cabo verde numa plataforma de neg\u00f3cios da lusofonia"}, {"docs": [["Mulher baleada por homem em santa maria da feira em estado grave - cdos - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150810173208/http://www.sapo.pt/noticias/mulher-baleada-por-homem-em-santa-maria-da_55c88ae2c714f7b8166f7b3a"]], "date": "2015-08-10 17:32:08", "kw": "Mulher baleada por homem em santa maria da feira em estado grave"}, {"docs": [["Pianista maria jo\u00e3o pires distinguida pelos pr\u00e9mios gramophone - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150911174857/http://www.sapo.pt/noticias/pianista-maria-joao-pires-distinguida-pelos_55f20fae1a565abd11d3e2ab"]], "date": "2015-09-11 17:48:57", "kw": "Pianista maria jo\u00e3o pires distinguida pelos pr\u00e9mios gramophone"}, {"docs": [["Pianista maria jo\u00e3o pires \u00e9 hoje galardoada com pr\u00e9mio gramophone - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150917172645/http://www.sapo.pt/noticias/pianista-maria-joao-pires-e-hoje-galardoada_55fa79e49a99e5c11135a7e7"]], "date": "2015-09-17 17:26:45", "kw": "Pianista maria jo\u00e3o pires \u00e9 hoje galardoada com pr\u00e9mio gramophone"}, {"docs": [["Maria Jo\u00e3o Rodrigues preside ao Conselho Europeu para as Ci\u00eancias Sociais - SAPO Tek", "https://arquivo.pt/wayback/20151002051850/http://tek.sapo.pt/opiniao/artigo/maria_joao_rodrigues_preside_ao_conselho_europeu_para_as_ciencias_sociais-884229tek.html"]], "date": "2015-10-02 05:18:50", "kw": "Maria Jo\u00e3o Rodrigues preside ao Conselho Europeu para as Ci\u00eancias Sociais"}, {"docs": [["Relat\u00f3rio das Finan\u00e7as revela que Maria Lu\u00eds Albuquerque aprovou 'swap' - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20151003083636/http://www.dinheirovivo.pt/economia/interior.aspx?content_id=3738329"]], "date": "2015-10-03 08:36:36", "kw": "Relat\u00f3rio das Finan\u00e7as revela que Maria Lu\u00eds Albuquerque aprovou"}, {"docs": [["Legislativas 2015 - \"N\u00e3o vale tudo\". Maria Lu\u00eds recusa alarme de Costa sobre situa\u00e7\u00e3o do pa\u00eds - Port", "https://arquivo.pt/wayback/20151017170324/http://www.dn.pt/portugal/interior/nao_vale_tudo_maria_luis_recusa_alarme_de_costa_sobre_situacao_do_pais_4840150.html"]], "date": "2015-10-17 17:03:24", "kw": "Maria Lu\u00eds recusa alarme de Costa sobre situa\u00e7\u00e3o do pa\u00eds"}, {"docs": [["Maria Lu\u00eds Albuquerque Arquivos - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20151028222724/http://www.dinheirovivo.pt/topico/maria_luis_albuquerque/"]], "date": "2015-10-28 22:27:24", "kw": "Maria Lu\u00eds Albuquerque Arquivos"}, {"docs": [["Fran\u00e7a: gola\u00e7o de Di Maria d\u00e1 vit\u00f3ria ao PSG sobre Pedro Mendes | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura", "https://arquivo.pt/wayback/20151101075934/http://www.maisfutebol.iol.pt/internacional/rennes/franca-golaco-de-di-maria-da-vitoria-ao-psg-sobre-pedro-mendes"]], "date": "2015-11-01 07:59:34", "kw": "gola\u00e7o de Di Maria d\u00e1 vit\u00f3ria ao PSG sobre Pedro Mendes"}, {"docs": [["Maria jos\u00e9 morgado \u00e9 a nova procuradora geral distrital de lisboa - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20151201182058/http://www.sapo.pt/noticias/maria-jose-morgado-e-a-nova-procuradora-geral_565d8f76082d850c33190572"], ["Maria Jos\u00e9 Morgado \u00e9 a nova procuradora geral distrital de Lisboa - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20151202014010/http://www.dinheirovivo.pt/economia/maria-jose-morgado-e-a-nova-procuradora-geral-distrital-de-lisboa/"]], "date": "2015-12-01 18:20:58", "kw": "Maria jos\u00e9 morgado \u00e9 a nova procuradora geral distrital de lisboa"}, {"docs": [["Van Dunem sai. Maria Jos\u00e9 Morgado \u00e9 a nova PGR de Lisboa - OJE Digital", "https://arquivo.pt/wayback/20151201193956/http://www.oje.pt/van-dunem-sai-maria-jose-morgado-e-a-nova-pgr-de-lisboa/"]], "date": "2015-12-01 19:39:56", "kw": "Maria Jos\u00e9 Morgado \u00e9 a nova PGR de Lisboa"}, {"docs": [["Maria lu\u00eds albuquerque na comiss\u00e3o parlamentar de assuntos europeus - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20151202182543/http://www.sapo.pt/noticias/maria-luis-albuquerque-na-comissao_565ef73d2ffcd81f30bf7bd7"]], "date": "2015-12-02 18:25:43", "kw": "Maria lu\u00eds albuquerque na comiss\u00e3o parlamentar de assuntos europeus"}, {"docs": [["Teatro Nacional D. Maria II - Tiago Rodrigues \u00e0 frente do Teatro Nacional D. Maria - Artes - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151206031934/http://www.dn.pt/artes/interior/tiago-rodrigues-a-frente-do-teatro-nacional-d-maria-4204263.html"]], "date": "2015-12-06 03:19:34", "kw": "Tiago Rodrigues \u00e0 frente do Teatro Nacional D. Maria"}, {"docs": [["Partidos da Oposi\u00e7\u00e3o querem que Maria Lu\u00eds Albuquerque sopre o bal\u00e3o ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160201022218/http://inimigo.publico.pt/2014/01/02/1618170/"]], "date": "2016-02-01 02:22:18", "kw": "Partidos da Oposi\u00e7\u00e3o querem que Maria Lu\u00eds Albuquerque sopre o bal\u00e3o"}, {"docs": [["M\u00e1rio Crespo arranja emprego ao banqueiro Jos\u00e9 Maria Ricciardi - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20131112193101/https://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1612098"], ["M\u00e1rio Crespo arranja emprego ao banqueiro Jos\u00e9 Maria Ricciardi ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160208043431/http://inimigo.publico.pt/2013/11/11/1612098/"]], "date": "2016-02-08 04:34:31", "kw": "M\u00e1rio Crespo arranja emprego ao banqueiro Jos\u00e9 Maria Ricciardi"}]}, {"from": "2016-02-10 19:03:45", "to": "2016-11-18 18:05:10", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Manuel Maria Carrilho vai escrever um livro sobre tortura dom\u00e9stica - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20131030171031/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1610699"], ["Manuel Maria Carrilho vai escrever um livro sobre tortura dom\u00e9stica ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160213024002/http://inimigo.publico.pt/2013/10/29/1610699/"]], "date": "2016-02-13 02:40:02", "kw": "Manuel Maria Carrilho vai escrever um livro sobre tortura dom\u00e9stica"}, {"docs": [["Jean-Claude Juncker quer Maria Lu\u00eds Albuquerque em Bruxelas, 10 milh\u00f5es de portugueses concordam ? I", "https://arquivo.pt/wayback/20160213083718/http://inimigo.publico.pt/2014/07/29/1664654/"]], "date": "2016-02-13 08:37:18", "kw": "Jean-Claude Juncker quer Maria Lu\u00eds Albuquerque em Bruxelas"}, {"docs": [["Maria Lu\u00eds Albuquerque envolvida em swap do guarda-redes Roberto - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20130730161448/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1601755"], ["Maria Lu\u00eds Albuquerque envolvida em swap do guarda-redes Roberto ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160214005347/http://inimigo.publico.pt/2013/07/30/1601755/"]], "date": "2016-02-14 00:53:47", "kw": "Maria Lu\u00eds Albuquerque envolvida em swap do guarda-redes Roberto"}, {"docs": [["Maria Lu\u00eds Albuquerque volta a ser ouvida esta ter\u00e7a-feira - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20160305001051/http://www.dinheirovivo.pt/economia/maria-luis-albuquerque-volta-a-ser-ouvida-esta-terca-feira/"]], "date": "2016-03-05 00:10:51", "kw": "Maria Lu\u00eds Albuquerque volta a ser ouvida esta ter\u00e7a-feira"}, {"docs": [["V\u00edtor Gaspar e Maria Lu\u00eds Albuquerque chamados no caso Banif - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20160309004254/https://www.dinheirovivo.pt/banca/vitor-gaspar-e-maria-luis-albuquerque-chamados-no-caso-banif/"]], "date": "2016-03-09 00:42:54", "kw": "V\u00edtor Gaspar e Maria Lu\u00eds Albuquerque chamados no caso Banif"}, {"docs": [["Madre Teresa de Calcut\u00e1 e Maria Lu\u00eds Albuquerque v\u00e3o ser santas ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160316182614/http://inimigo.publico.pt/2016/03/15/madre-teresa-de-calcuta-e-maria-luis-albuquerque-vao-ser-santas/"]], "date": "2016-03-16 18:26:14", "kw": "Madre Teresa de Calcut\u00e1 e Maria Lu\u00eds Albuquerque v\u00e3o ser santas"}, {"docs": [["Maria Jo\u00e3o Carioca vai ser a nova presidente da Bolsa de Lisboa - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20160401073942/http://www.dinheirovivo.pt/bolsa/maria-joao-carioca-vai-ser-a-nova-presidente-da-bolsa-de-lisboa/"]], "date": "2016-04-01 07:39:42", "kw": "Maria Jo\u00e3o Carioca vai ser a nova presidente da Bolsa de Lisboa"}, {"docs": [["M\u00e1rio Centeno contradiz Maria Lu\u00eds Albuquerque - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20160409030029/https://www.dinheirovivo.pt/banca/mario-centeno-contradiz-maria-luis-albuquerque/"]], "date": "2016-04-09 03:00:29", "kw": "M\u00e1rio Centeno contradiz Maria Lu\u00eds Albuquerque"}, {"docs": [["Maria Lu\u00eds Albuquerque espera pedido de desculpa do PCP - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20160413223402/http://www.aeiou.pt/quiosque/maria-luis-espera-pedido-de-desculpas-do-pcp"]], "date": "2016-04-13 22:34:02", "kw": "Maria Lu\u00eds Albuquerque espera pedido de desculpa do PCP"}, {"docs": [["Maria Lu\u00eds pode trabalhar na Arrow Global e ser deputada (com ben\u00e7\u00e3o do PS) - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20160413223533/http://zap.aeiou.pt/maria-luis-pode-trabalhar-na-arrow-global-e-ser-deputada-com-bencao-ps-108901"]], "date": "2016-04-13 22:35:33", "kw": "Maria Lu\u00eds pode trabalhar na Arrow Global e ser deputada"}, {"docs": [["Hospital veterin\u00e1rio responde a Maria Jo\u00e3o Bastos - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20160414000926/http://www.aeiou.pt/quiosque/maria-joao-bastos-estou-numa-dor-inexplicavel-por-palavras"]], "date": "2016-04-14 00:09:26", "kw": "Hospital veterin\u00e1rio responde a Maria Jo\u00e3o Bastos"}, {"docs": [["Governo acusa Maria Lu\u00eds Albuquerque...", "https://arquivo.pt/wayback/20160420232227/http://news.google.pt/news/story?cf=all&hl=pt-PT&ned=pt-PT_pt&cf=all&ncl=dn-ONUKXBXrHpQML_lnni8VrP7LDM&topic=b&scoring=n"]], "date": "2016-04-20 23:22:27", "kw": "Governo acusa Maria Lu\u00eds Albuquerque"}, {"docs": [["MEO for\u00e7a Jorge Jesus no FC Porto mas RTP Mem\u00f3ria prefere Jos\u00e9 Maria Pedroto ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160519172054/http://inimigo.publico.pt/2016/05/19/meo-forca-jorge-jesus-no-fc-porto-mas-rtp-memoria-prefere-jose-maria-pedroto/"]], "date": "2016-05-19 17:20:54", "kw": "MEO for\u00e7a Jorge Jesus no FC Porto mas RTP Mem\u00f3ria prefere Jos\u00e9 Maria Pedroto"}, {"docs": [["Nuno Fernandes Thomaz e Maria Jo\u00e3o Carioca cessam fun\u00e7\u00f5es na CGD | Banca & Seguros | Dinheiro Digita", "https://arquivo.pt/wayback/20160608031815/http://dinheirodigital.sapo.pt/news.asp?id_news=249666"]], "date": "2016-06-08 03:18:15", "kw": "Nuno Fernandes Thomaz e Maria Jo\u00e3o Carioca cessam fun\u00e7\u00f5es na CGD"}, {"docs": [["Dur\u00e3o Barroso leva Maria Lu\u00eds e CEO da Galp \u00e0 reuni\u00e3o mais secreta do mundo - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20160609233224/http://zap.aeiou.pt/durao-barroso-leva-maria-luis-e-ceo-da-galp-a-reuniao-mais-secreta-do-mundo-116151"]], "date": "2016-06-09 23:32:24", "kw": "Dur\u00e3o Barroso leva Maria Lu\u00eds e CEO da Galp \u00e0 reuni\u00e3o mais secreta do mundo"}, {"docs": [["Acionistas da sibs elegem hoje maria cascais tom\u00e9 presidente executiva e v\u00edtor bento 'chairman' - SA", "https://arquivo.pt/wayback/20150420174007/http://www.sapo.pt/noticias/acionistas-da-sibs-elegem-hoje-maria-cascais-_55348c4e4ffeae037810dd9a"], ["Acionistas da SIBS elegem hoje Maria Cascais Tom\u00e9 presidente executiva e V\u00edtor Bento 'chairman'", "https://arquivo.pt/wayback/20160622070854/https://www.dinheirovivo.pt/economia/acionistas-da-sibs-elegem-hoje-maria-cascais-tome-presidente-executiva-e-vitor-bento-chairman/"]], "date": "2016-06-22 07:08:54", "kw": "Acionistas da sibs elegem hoje maria cascais tom\u00e9 presidente executiva e v\u00edtor bento"}, {"docs": [["Ondas gigantes levaram responsabilidades de Maria Lu\u00eds Albuquerque no caso swaps ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160701222649/http://inimigo.publico.pt/2014/01/07/1618701/"]], "date": "2016-07-01 22:26:49", "kw": "Ondas gigantes levaram responsabilidades de Maria Lu\u00eds Albuquerque no caso swaps"}, {"docs": [["Reuni\u00e3o do Eurogrupo: Maria Lu\u00eds Albuquerque vai mascarada de Angela Merkel ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160726043650/http://inimigo.publico.pt/2015/02/16/1686287/"]], "date": "2016-07-26 04:36:50", "kw": "Maria Lu\u00eds Albuquerque vai mascarada de Angela Merkel"}, {"docs": [["Maria Jo\u00e3o Pires candidata aos Pr\u00e9mios Gramophone - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20160820200145/http://www.aeiou.pt/quiosque/maria-joao-pires-candidata-aos-premios-gramophone"], ["Maria Jo\u00e3o Pires candidata aos Pr\u00e9mios Gramophone - Cm ao Minuto - Correio da Manh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20160827041955/http://www.cmjornal.pt/cm-ao-minuto/detalhe/maria-joao-pires-candidata-aos-premios-gramophone"]], "date": "2016-08-20 20:01:45", "kw": "Maria Jo\u00e3o Pires candidata aos Pr\u00e9mios Gramophone"}, {"docs": [["Pianista Maria Jo\u00e3o Pires atua com Orquestra Gulbenkian em digress\u00e3o por mar - Cm ao Minuto - Correi", "https://arquivo.pt/wayback/20160914190602/http://www.cmjornal.pt/cm-ao-minuto/detalhe/pianista-maria-joao-pires-atua-com-orquestra-gulbenkian-em-digressao-por-mar"]], "date": "2016-09-14 19:06:02", "kw": "Pianista Maria Jo\u00e3o Pires atua com Orquestra Gulbenkian em digress\u00e3o por mar"}]}], "stats": {"time": 28.678987503051758, "n_unique_docs": 3605, "n_docs": 22835, "n_domains": 44}}