[{"from": "2010-03-26 18:17:31", "to": "2011-01-01 22:28:22", "headline": [{"persons": [{"date": "2010-04-30 17:43:05", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100920151154/http://www.jornaldocentro.pt/wp-content/uploads/passos-coelho-495x329.jpg"}], "headline": "Passos Coelho espera que Governo repense obras p\u00fablicas", "date": "2010-04-30 17:43:05"}, {"persons": [{"date": "2010-05-01 00:03:40", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100920151154/http://www.jornaldocentro.pt/wp-content/uploads/passos-coelho-495x329.jpg"}], "headline": "Passos Coelho n\u00e3o comenta eventual aumento de impostos", "date": "2010-05-01 00:03:40"}, {"persons": [], "headline": "Passos Coelho acusa Governo de querer aumentar impostos", "date": "2010-05-13 16:57:37"}, {"persons": [], "headline": "Passos defende refor\u00e7o do PEC e adiamento das grandes obras p\u00fablicas", "date": "2010-05-14 15:10:28"}, {"persons": [{"date": "2010-05-21 01:25:06", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100920151154/http://www.jornaldocentro.pt/wp-content/uploads/passos-coelho-495x329.jpg"}], "headline": "Passos Coelho deu cheque em branco ao governo para despesa p\u00fablica", "date": "2010-05-21 01:25:06"}, {"persons": [{"date": "2010-06-10 05:04:01", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100920151154/http://www.jornaldocentro.pt/wp-content/uploads/passos-coelho-495x329.jpg"}], "headline": "Passos Coelho diz que Governo tem explicar ao pa\u00eds crit\u00e9rios de escolha das SCUT", "date": "2010-06-10 05:04:01"}, {"persons": [{"date": "2010-06-20 01:23:59", "start_char": "0", "end_char": "19", "person": "Pedro Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110505185832/http://www.meiosepublicidade.pt/wp-content/uploads/2011/04/Pedro-Passos-Coelho-258x300.jpg"}], "headline": "Pedro Passos Coelho quer reabrir discuss\u00e3o do PEC com Governo", "date": "2010-06-20 01:23:59"}, {"persons": [{"date": "2010-07-05 22:11:05", "start_char": "14", "end_char": "22", "person": "S\u00f3crates", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110302161620/http://www.jb.pt/wp-content/uploads/2011/03/socrates.jpg"}, {"date": "2010-07-05 22:11:05", "start_char": "25", "end_char": "38", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100920151154/http://www.jornaldocentro.pt/wp-content/uploads/passos-coelho-495x329.jpg"}], "headline": "Acordos entre S\u00f3crates e Passos Coelho traduzem-se em mais desemprego e mais impostos", "date": "2010-07-05 22:11:05"}, {"persons": [{"date": "2010-07-13 20:03:12", "start_char": "41", "end_char": "50", "person": "Or\u00e7amento", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101017033644/http://aeiou.expresso.pt/users/1425/142520/humoral568w-6a02.jpg"}], "headline": "Passos avisa Governo que n\u00e3o viabilizar\u00e1 Or\u00e7amento com cortes nas dedu\u00e7\u00f5es fiscais", "date": "2010-07-13 20:03:12"}, {"persons": [{"date": "2010-07-16 18:12:07", "start_char": "0", "end_char": "12", "person": "Pedro Passos", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110505185832/http://www.meiosepublicidade.pt/wp-content/uploads/2011/04/Pedro-Passos-Coelho-258x300.jpg"}], "headline": "Pedro Passos Coelho insiste que s\u00f3 vai para o Governo se for a votos", "date": "2010-07-16 18:12:07"}, {"persons": [{"date": "2010-07-24 17:12:40", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100920151154/http://www.jornaldocentro.pt/wp-content/uploads/passos-coelho-495x329.jpg"}], "headline": "Passos Coelho admite que revis\u00e3o pode ter pre\u00e7o pol\u00edtico", "date": "2010-07-24 17:12:40"}, {"persons": [{"date": "2010-09-18 04:22:26", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100920151154/http://www.jornaldocentro.pt/wp-content/uploads/passos-coelho-495x329.jpg"}], "headline": "Passos Coelho recusa aumento de impostos", "date": "2010-09-18 04:22:26"}, {"persons": [{"date": "2010-09-28 17:30:58", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110715232101/http://www.imprensaregional.com.pt/tvs/~media/downloads/5.big.jpg"}], "headline": "Passos Coelho diz que cabe ao Governo encontrar alternativa", "date": "2010-09-28 17:30:58"}, {"persons": [], "headline": "Not\u00edcias e v\u00eddeos sobre pol\u00edtica em Portugal e no mundo", "date": "2010-09-29 16:05:15"}, {"persons": [{"date": "2010-10-14 15:08:21", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110715232101/http://www.imprensaregional.com.pt/tvs/~media/downloads/5.big.jpg"}], "headline": "Passos Coelho lembra que quando os impostos aumentam nunca mais descem", "date": "2010-10-14 15:08:21"}, {"persons": [{"date": "2010-10-15 22:47:30", "start_char": "12", "end_char": "25", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110715232101/http://www.imprensaregional.com.pt/tvs/~media/downloads/5.big.jpg"}], "headline": "PCP diz que Passos Coelho tem estilo", "date": "2010-10-15 22:47:30"}, {"persons": [{"date": "2010-10-20 23:21:35", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110715232101/http://www.imprensaregional.com.pt/tvs/~media/downloads/5.big.jpg"}], "headline": "Passos Coelho admite que Portugal ficar\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o muito dif\u00edcil sem or\u00e7amento", "date": "2010-10-20 23:21:35"}, {"persons": [{"date": "2010-10-20 23:36:13", "start_char": "0", "end_char": "19", "person": "Pedro Passos Passos", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110505185832/http://www.meiosepublicidade.pt/wp-content/uploads/2011/04/Pedro-Passos-Coelho-258x300.jpg"}], "headline": "Pedro Passos Passos promete n\u00e3o deixar pa\u00eds sem governo", "date": "2010-10-20 23:36:13"}, {"persons": [{"date": "2010-11-02 18:47:52", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111029150744/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/ifeatured_article_506x225/imagens/passos-rezar.jpg"}], "headline": "Passos Coelho quer que Estado se sacrifique no lugar das fam\u00edlias e empresas", "date": "2010-11-02 18:47:52"}, {"persons": [{"date": "2010-11-07 17:12:28", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111029150744/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/ifeatured_article_506x225/imagens/passos-rezar.jpg"}], "headline": "Passos Coelho apela ao Governo para recuperar confian\u00e7a de credores e mercados", "date": "2010-11-07 17:12:28"}]}, {"from": "2011-01-08 00:53:15", "to": "2011-07-22 22:59:41", "headline": [{"persons": [{"date": "2011-02-08 01:36:06", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111201024934/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/passos.jpg"}], "headline": "Passos Coelho quer encerrar empresas que d\u00e3o preju\u00edzo", "date": "2011-02-08 01:36:06"}, {"persons": [{"date": "2011-03-24 16:34:09", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111201024934/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/passos.jpg"}], "headline": "Passos Coelho admite subida de IVA", "date": "2011-03-24 16:34:09"}, {"persons": [{"date": "2011-03-25 16:58:59", "start_char": "21", "end_char": "34", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111201024934/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/passos.jpg"}], "headline": "Jos\u00e9 Junqueiro acusa Passos Coelho de dizer inverdades sobre impostos", "date": "2011-03-25 16:58:59"}, {"persons": [{"date": "2011-03-26 02:26:38", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111201024934/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/passos.jpg"}], "headline": "Passos Coelho recusa apoiar novas medidas de austeridade", "date": "2011-03-26 02:26:38"}, {"persons": [{"date": "2011-03-26 16:56:10", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111201024934/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/passos.jpg"}], "headline": "Passos Coelho s\u00f3 diz se aumenta impostos at\u00e9 ser desenhado novo PEC", "date": "2011-03-26 16:56:10"}, {"persons": [{"date": "2011-03-26 21:29:16", "start_char": "0", "end_char": "12", "person": "Carlos C\u00e9sar", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110615154814/http://www.jornaldiario.com/_admin/modulos/noticias/imagem.php?id=35582"}, {"date": "2011-03-26 21:29:16", "start_char": "21", "end_char": "34", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111201024934/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/passos.jpg"}], "headline": "Carlos C\u00e9sar diz que Passos Coelho", "date": "2011-03-26 21:29:16"}, {"persons": [], "headline": "Not\u00edcias e v\u00eddeos sobre pol\u00edtica em Portugal e no mundo", "date": "2011-03-27 20:25:27"}, {"persons": [{"date": "2011-03-31 05:38:27", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111201024934/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/passos.jpg"}, {"date": "2011-03-31 05:38:27", "start_char": "20", "end_char": "28", "person": "S\u00f3crates", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110707090341/http://www.jb.pt/wp-content/uploads/2011/03/socrates.jpg"}], "headline": "Passos Coelho acusa S\u00f3crates de s\u00f3 pensar em culpar o PSD", "date": "2011-03-31 05:38:27"}, {"persons": [{"date": "2011-03-31 05:39:32", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111201024934/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/passos.jpg"}], "headline": "Passos Coelho explica crise pol\u00edtica aos mercados", "date": "2011-03-31 05:39:32"}, {"persons": [{"date": "2011-04-13 19:41:23", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111201024934/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/passos.jpg"}], "headline": "Passos Coelho quer informa\u00e7\u00e3o atualizada das contas do Estado", "date": "2011-04-13 19:41:23"}, {"persons": [{"date": "2011-05-01 00:23:40", "start_char": "53", "end_char": "66", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111201024934/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/passos.jpg"}], "headline": "Catroga j\u00e1 entregou proposta de programa eleitoral a Passos Coelho", "date": "2011-05-01 00:23:40"}, {"persons": [{"date": "2011-05-01 00:24:33", "start_char": "0", "end_char": "16", "person": "Alexandre Relvas", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110618151246/http://www.oribatejo.pt/wp-content/uploads/2011/06/miguel-relvas-480x318.jpg"}], "headline": "Alexandre Relvas diz que muitas das medidas propostas n\u00e3o t\u00eam impacto no Or\u00e7amento do Estado", "date": "2011-05-01 00:24:33"}, {"persons": [{"date": "2011-05-09 01:42:26", "start_char": "21", "end_char": "29", "person": "S\u00f3crates", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110707090341/http://www.jb.pt/wp-content/uploads/2011/03/socrates.jpg"}, {"date": "2011-05-09 01:42:26", "start_char": "47", "end_char": "60", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111201024934/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/passos.jpg"}], "headline": "Eleitores consideram S\u00f3crates melhor l\u00edder que Passos Coelho", "date": "2011-05-09 01:42:26"}, {"persons": [{"date": "2011-05-11 16:35:43", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111201024934/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/passos.jpg"}], "headline": "Passos Coelho rejeita aumento de impostos", "date": "2011-05-11 16:35:43"}, {"persons": [{"date": "2011-05-12 04:01:33", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111201024934/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/passos.jpg"}, {"date": "2011-05-12 04:01:33", "start_char": "63", "end_char": "80", "person": "Jer\u00f3nimo de Sousa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111204032408/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/images_7.jpg"}], "headline": "Passos Coelho estreia-se hoje nos debates televisivos frente a Jer\u00f3nimo de Sousa", "date": "2011-05-12 04:01:33"}, {"persons": [{"date": "2011-05-18 15:08:44", "start_char": "13", "end_char": "26", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111201024934/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/passos.jpg"}, {"date": "2011-05-18 15:08:44", "start_char": "29", "end_char": "34", "person": "Lou\u00e7\u00e3", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110531150306/http://www.ionline.pt/adjuntos/102/imagenes/000/372/0000372569.jpeg"}], "headline": "Debate entre Passos Coelho e Lou\u00e7\u00e3 visto por um milh\u00e3o de pessoas", "date": "2011-05-18 15:08:44"}, {"persons": [{"date": "2011-05-18 15:26:18", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111201024934/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/passos.jpg"}], "headline": "Passos Coelho defende que processo de ado\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as pode ser facilitado", "date": "2011-05-18 15:26:18"}, {"persons": [], "headline": "Teixeira dos Santos diz que redu\u00e7\u00e3o da TSU vai implicar aumento de impostos", "date": "2011-05-23 20:18:49"}, {"persons": [], "headline": "PSD e CDS sobre eventual aumento de impostos", "date": "2011-05-25 01:11:21"}, {"persons": [{"date": "2011-05-30 17:58:23", "start_char": "0", "end_char": "19", "person": "Pedro Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110710151005/http://www.asbeiras.pt/wp-content/uploads/2011/03/06-passos-coelho-entra-495x278.jpg"}], "headline": "Pedro Passos Coelho garante que PSD", "date": "2011-05-30 17:58:23"}]}, {"from": "2011-07-29 03:06:25", "to": "2012-03-31 17:57:18", "headline": [{"persons": [{"date": "2011-08-31 15:26:52", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111201024934/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/passos.jpg"}, {"date": "2011-08-31 15:26:52", "start_char": "39", "end_char": "42", "person": "IRS", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120218160658/http://www.aeiou.pt/cache/img/static/8/8/450X300_881fe4edafe31cb7f3397d966c20d060.jpg"}], "headline": "Passos Coelho confirma novo aumento de IRS", "date": "2011-08-31 15:26:52"}, {"persons": [{"date": "2011-09-01 15:24:57", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111201024934/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/passos.jpg"}], "headline": "Passos Coelho rejeita novos impostos \u00e0s grandes fortunas", "date": "2011-09-01 15:24:57"}, {"persons": [{"date": "2011-09-01 16:00:05", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111201024934/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/passos.jpg"}], "headline": "Passos Coelho recusa imposto sobre grandes fortunas", "date": "2011-09-01 16:00:05"}, {"persons": [{"date": "2011-09-02 05:28:46", "start_char": "30", "end_char": "43", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111201024934/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/passos.jpg"}], "headline": "Primeiro debate quinzenal com Passos Coelho e promessa de corte na despesa do Estado", "date": "2011-09-02 05:28:46"}, {"persons": [{"date": "2011-09-03 02:26:48", "start_char": "0", "end_char": "12", "person": "V\u00edtor Gaspar", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120115160454/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/ifeatured_article_506x225/imagens/2011-11-16t165106z-01-rfm02-rtrmdnp-3-portugal-review.jpg"}, {"date": "2011-09-03 02:26:48", "start_char": "37", "end_char": "50", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111201024934/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/passos.jpg"}, {"date": "2011-09-03 02:26:48", "start_char": "53", "end_char": "59", "person": "Portas", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120127100723/http://causamonarquica.files.wordpress.com/2010/08/portas.jpg?w=600"}], "headline": "V\u00edtor Gaspar nega diverg\u00eancias entre Passos Coelho e Portas sobre", "date": "2011-09-03 02:26:48"}, {"persons": [{"date": "2011-09-13 23:15:49", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111201024934/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/passos.jpg"}], "headline": "Passos Coelho prop\u00f5e debate coletivo sobre reforma do Estado", "date": "2011-09-13 23:15:49"}, {"persons": [{"date": "2011-10-20 18:16:58", "start_char": "0", "end_char": "12", "person": "Cavaco Silva", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121003043212/http://www.meiosepublicidade.pt/wp-content/uploads/2011/10/cavaco-silva1-300x252.jpg"}, {"date": "2011-10-20 18:16:58", "start_char": "33", "end_char": "46", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121016213203/http://www.oindesmentivel.com/wp-content/uploads/2010/10/passos-coelho-226x300.jpg"}], "headline": "Cavaco Silva encavacou o governo Passos Coelho", "date": "2011-10-20 18:16:58"}, {"persons": [{"date": "2011-12-18 17:13:15", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121016213203/http://www.oindesmentivel.com/wp-content/uploads/2010/10/passos-coelho-226x300.jpg"}, {"date": "2011-12-18 17:13:15", "start_char": "27", "end_char": "39", "person": "Constitui\u00e7\u00e3o", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121030170603/http://economico.sapo.pt/public/uploads/articles/foto_foco/passoscoelho_parlamento2_Lusa_destaque.jpg"}], "headline": "Passos Coelho quer alterar Constitui\u00e7\u00e3o para impor limite ao d\u00e9fice", "date": "2011-12-18 17:13:15"}, {"persons": [{"date": "2011-12-22 18:52:54", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121016213203/http://www.oindesmentivel.com/wp-content/uploads/2010/10/passos-coelho-226x300.jpg"}], "headline": "Passos Coelho exige consenso na escolha do novo accionista da EDP", "date": "2011-12-22 18:52:54"}, {"persons": [], "headline": "Novo portal diz quanto se paga em impostos e para onde vai o dinheiro", "date": "2012-01-10 19:32:45"}, {"persons": [{"date": "2012-01-27 16:27:41", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121016213203/http://www.oindesmentivel.com/wp-content/uploads/2010/10/passos-coelho-226x300.jpg"}, {"date": "2012-01-27 16:27:41", "start_char": "16", "end_char": "27", "person": "Jos\u00e9 Seguro", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130117161354/http://www.jornaldocentro.pt/wp-content/uploads/jose-seguro-495x366.jpg"}], "headline": "Passos Coelho e Jos\u00e9 Seguro avaliam reformas e crise do euro", "date": "2012-01-27 16:27:41"}, {"persons": [{"date": "2012-01-28 07:52:41", "start_char": "0", "end_char": "19", "person": "Pedro Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121112184020/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/tp02_1.jpg"}], "headline": "Pedro Passos Coelho admite que Portugal atravessa um momento cr\u00edtico", "date": "2012-01-28 07:52:41"}, {"persons": [{"date": "2012-01-28 08:28:28", "start_char": "40", "end_char": "53", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121016213203/http://www.oindesmentivel.com/wp-content/uploads/2010/10/passos-coelho-226x300.jpg"}, {"date": "2012-01-28 08:28:28", "start_char": "58", "end_char": "64", "person": "Merkel", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121112161431/http://www.asbeiras.pt/wp-content/uploads/2012/11/merkel.jpg"}], "headline": "Crise europeia em debate no encontro de Passos Coelho com Merkel", "date": "2012-01-28 08:28:28"}, {"persons": [{"date": "2012-01-30 17:24:18", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121016213203/http://www.oindesmentivel.com/wp-content/uploads/2010/10/passos-coelho-226x300.jpg"}], "headline": "Passos Coelho descartou qualquer redu\u00e7\u00e3o da Taxa Social \u00danica", "date": "2012-01-30 17:24:18"}, {"persons": [], "headline": "Passos garante que n\u00e3o vai reduzir TSU com aumento de impostos", "date": "2012-01-31 01:30:49"}, {"persons": [{"date": "2012-03-02 17:33:09", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121016213203/http://www.oindesmentivel.com/wp-content/uploads/2010/10/passos-coelho-226x300.jpg"}], "headline": "Passos Coelho espera ter programas propostos a Bruxelas em andamento j\u00e1 em maio", "date": "2012-03-02 17:33:09"}, {"persons": [{"date": "2012-03-02 17:34:40", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121016213203/http://www.oindesmentivel.com/wp-content/uploads/2010/10/passos-coelho-226x300.jpg"}], "headline": "Passos Coelho espera acordo sobre refor\u00e7o do fundo de resgate at\u00e9 final do m\u00eas", "date": "2012-03-02 17:34:40"}, {"persons": [{"date": "2012-03-08 16:49:33", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121016213203/http://www.oindesmentivel.com/wp-content/uploads/2010/10/passos-coelho-226x300.jpg"}], "headline": "Passos Coelho inicia hoje viagem de dois dias \u00e0 Finl\u00e2ndia e Su\u00e9cia", "date": "2012-03-08 16:49:33"}, {"persons": [{"date": "2012-03-23 05:37:33", "start_char": "24", "end_char": "37", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121016213203/http://www.oindesmentivel.com/wp-content/uploads/2010/10/passos-coelho-226x300.jpg"}, {"date": "2012-03-23 05:37:33", "start_char": "40", "end_char": "52", "person": "Cavaco Silva", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121112184030/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/3910603.jpg"}], "headline": "Corte nos subs\u00eddios p\u00f5e Passos Coelho e Cavaco Silva em desacordo aberto", "date": "2012-03-23 05:37:33"}, {"persons": [{"date": "2012-03-29 17:36:15", "start_char": "0", "end_char": "12", "person": "Pedro Passos", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121112184020/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/tp02_1.jpg"}], "headline": "Pedro Passos Coelho Portugal est\u00e1 no bom caminho", "date": "2012-03-29 17:36:15"}]}, {"from": "2012-07-01 18:45:13", "to": "2013-03-28 01:16:10", "headline": [{"persons": [{"date": "2012-08-15 18:51:14", "start_char": "0", "end_char": "12", "person": "Crise Passos", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121202163223/http://www.lux.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/13201534/420"}, {"date": "2012-08-15 18:51:14", "start_char": "47", "end_char": "65", "person": "Jos\u00e9 Miguel J\u00fadice", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121003042936/http://economico.sapo.pt/public/uploads/articles/foto_pagina/judice_pinto.pagina.jpg"}], "headline": "Crise Passos Coelho est\u00e1 a seguir rumo correto Jos\u00e9 Miguel J\u00fadice", "date": "2012-08-15 18:51:14"}, {"persons": [{"date": "2012-09-07 15:08:28", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121016213203/http://www.oindesmentivel.com/wp-content/uploads/2010/10/passos-coelho-226x300.jpg"}, {"date": "2012-09-07 15:08:28", "start_char": "74", "end_char": "84", "person": "Luxemburgo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121024180050/http://caras.sapo.pt/incoming/2012/10/21/stephanie-e-guilherme-.jpg/ALTERNATES/w620h395/"}], "headline": "Passos Coelho anuncia novas medidas de austeridade antes do jogo Portugal Luxemburgo", "date": "2012-09-07 15:08:28"}, {"persons": [{"date": "2012-09-07 15:53:40", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121016213203/http://www.oindesmentivel.com/wp-content/uploads/2010/10/passos-coelho-226x300.jpg"}], "headline": "Passos Coelho anuncia novas medidas de austeridade antes do futebol", "date": "2012-09-07 15:53:40"}, {"persons": [{"date": "2012-09-07 16:39:19", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121016213203/http://www.oindesmentivel.com/wp-content/uploads/2010/10/passos-coelho-226x300.jpg"}], "headline": "Passos Coelho contraria CDS e n\u00e3o exclui novo aumento de impostos", "date": "2012-09-07 16:39:19"}, {"persons": [{"date": "2012-09-08 01:20:10", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121016213203/http://www.oindesmentivel.com/wp-content/uploads/2010/10/passos-coelho-226x300.jpg"}], "headline": "Passos Coelho admite aumento de impostos", "date": "2012-09-08 01:20:10"}, {"persons": [], "headline": "Governo pode fechar ano com menos tr\u00eas mil milh\u00f5es de euros em impostos", "date": "2012-09-08 03:31:08"}, {"persons": [{"date": "2012-09-08 15:02:48", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121016213203/http://www.oindesmentivel.com/wp-content/uploads/2010/10/passos-coelho-226x300.jpg"}, {"date": "2012-09-08 15:02:48", "start_char": "51", "end_char": "67", "person": "Seguran\u00e7a Social", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121027064811/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/seg.jpg"}], "headline": "Passos Coelho anuncia aumento dos descontos para a Seguran\u00e7a Social", "date": "2012-09-08 15:02:48"}, {"persons": [], "headline": "Passos diz que ningu\u00e9m no Governo pode excluir mais impostos", "date": "2012-09-08 23:08:04"}, {"persons": [{"date": "2012-09-09 03:44:44", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121016213203/http://www.oindesmentivel.com/wp-content/uploads/2010/10/passos-coelho-226x300.jpg"}], "headline": "Passos Coelho pede desculpa aos portugueses por apoiar medidas de austeridade", "date": "2012-09-09 03:44:44"}, {"persons": [{"date": "2012-09-09 15:32:50", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121016213203/http://www.oindesmentivel.com/wp-content/uploads/2010/10/passos-coelho-226x300.jpg"}], "headline": "Passos Coelho envia mensagem pessoal aos portugueses via Facebook", "date": "2012-09-09 15:32:50"}, {"persons": [], "headline": "Festa do Pontal PSD Passos Coelho saiu do arm\u00e1rio", "date": "2012-09-10 02:03:42"}, {"persons": [{"date": "2012-09-13 15:08:09", "start_char": "0", "end_char": "12", "person": "Cavaco Silva", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121112184030/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/3910603.jpg"}, {"date": "2012-09-13 15:08:09", "start_char": "38", "end_char": "51", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121016213203/http://www.oindesmentivel.com/wp-content/uploads/2010/10/passos-coelho-226x300.jpg"}], "headline": "Cavaco Silva recebe Seguro de manh\u00e3 e Passos Coelho \u00e0 tarde", "date": "2012-09-13 15:08:09"}, {"persons": [{"date": "2012-09-22 18:28:01", "start_char": "22", "end_char": "35", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121016213203/http://www.oindesmentivel.com/wp-content/uploads/2010/10/passos-coelho-226x300.jpg"}], "headline": "The Economist diz que Passos Coelho levou austeridade al\u00e9m do limite", "date": "2012-09-22 18:28:01"}, {"persons": [{"date": "2012-09-22 22:12:41", "start_char": "0", "end_char": "18", "person": "Maria Teresa Horta", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121024203616/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/maria-teresa-horta.jpg"}, {"date": "2012-09-22 22:12:41", "start_char": "53", "end_char": "66", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121016213203/http://www.oindesmentivel.com/wp-content/uploads/2010/10/passos-coelho-226x300.jpg"}], "headline": "Maria Teresa Horta recusa receber pr\u00e9mio das m\u00e3os de Passos Coelho", "date": "2012-09-22 22:12:41"}, {"persons": [], "headline": "ANMP contra aumento de impostos proposto no relat\u00f3rio do Conselho das Finan\u00e7as P\u00fablicas", "date": "2012-09-23 04:05:14"}, {"persons": [{"date": "2012-10-04 16:21:15", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121016213203/http://www.oindesmentivel.com/wp-content/uploads/2010/10/passos-coelho-226x300.jpg"}, {"date": "2012-10-04 16:21:15", "start_char": "20", "end_char": "28", "person": "S\u00f3crates", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121025043614/http://www.noticiasdeguimaraes.com/wp-content/uploads/socrates2.jpg"}, {"date": "2012-10-04 16:21:15", "start_char": "36", "end_char": "42", "person": "Seguro", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121203035533/http://www.oindesmentivel.com/wp-content/uploads/2012/07/seguro.jpg"}], "headline": "Passos Coelho atira S\u00f3crates contra Seguro", "date": "2012-10-04 16:21:15"}, {"persons": [{"date": "2012-10-23 02:38:03", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121211043314/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/lusa-004.jpg"}], "headline": "Passos Coelho garante que o Governo n\u00e3o vai cair", "date": "2012-10-23 02:38:03"}, {"persons": [{"date": "2012-12-31 22:35:29", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130320202353/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/03595098.jpg"}, {"date": "2012-12-31 22:35:29", "start_char": "24", "end_char": "41", "person": "Pedro do Facebook", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131021161126/http://www.sabado.pt/getattachment/cd35914a-8c76-4ccf-9c78-c9102be57f1d/Joao-Pedro-Pais-no-Facebook-da-SABADO.aspx?width=340&height=255"}], "headline": "Passos Coelho diz que o Pedro do Facebook e o primeiro ministro s\u00e3o a mesma pessoa", "date": "2012-12-31 22:35:29"}, {"persons": [{"date": "2013-02-21 20:56:28", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130320202353/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/03595098.jpg"}, {"date": "2013-02-21 20:56:28", "start_char": "62", "end_char": "74", "person": "Paulo Portas", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131106035352/http://opiniao.porto24.pt/files/2013/07/Retrato_oficial_Paulo_Portas.jpg"}], "headline": "Passos Coelho anuncia gui\u00e3o para reforma do Estado a cargo de Paulo Portas", "date": "2013-02-21 20:56:28"}, {"persons": [{"date": "2013-02-25 19:18:57", "start_char": "39", "end_char": "52", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130320202353/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/03595098.jpg"}, {"date": "2013-02-25 19:18:57", "start_char": "55", "end_char": "67", "person": "V\u00edtor Gaspar", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131106100945/http://dissidentex.files.wordpress.com/2012/11/vitor-gaspar-orcamento-impressionante.jpg?w=700"}], "headline": "Contribuintes pedem faturas em nome de Passos Coelho e V\u00edtor Gaspar", "date": "2013-02-25 19:18:57"}]}, {"from": "2013-07-30 16:42:45", "to": "2014-06-05 06:35:40", "headline": [{"persons": [{"date": "2013-08-02 13:44:45", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131106113048/http://dissidentex.files.wordpress.com/2012/02/passos-coelho-gastos-com-as-secretas.jpg?w=700"}], "headline": "Passos Coelho diz que economia n\u00e3o se recupera aumentando impostos", "date": "2013-08-02 13:44:45"}, {"persons": [{"date": "2013-08-13 22:35:32", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131106113048/http://dissidentex.files.wordpress.com/2012/02/passos-coelho-gastos-com-as-secretas.jpg?w=700"}], "headline": "Passos Coelho avisa que s\u00f3 pode aliviar carga fiscal se despesa p\u00fablica diminuir", "date": "2013-08-13 22:35:32"}, {"persons": [{"date": "2013-09-02 19:45:22", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131106113048/http://dissidentex.files.wordpress.com/2012/02/passos-coelho-gastos-com-as-secretas.jpg?w=700"}], "headline": "Passos Coelho admite segundo resgate a Portugal", "date": "2013-09-02 19:45:22"}, {"persons": [{"date": "2013-09-03 23:11:24", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131106113048/http://dissidentex.files.wordpress.com/2012/02/passos-coelho-gastos-com-as-secretas.jpg?w=700"}], "headline": "Passos Coelho diz que falta bom senso aos ju\u00edzes do Tribunal Constitucional", "date": "2013-09-03 23:11:24"}, {"persons": [{"date": "2013-09-11 21:18:33", "start_char": "0", "end_char": "12", "person": "Cavaco Silva", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140518181600/http://www.tamegasousa.pt/wp-content/uploads/2014/04/Cavaco-Silva-620x264.jpg"}, {"date": "2013-09-11 21:18:33", "start_char": "15", "end_char": "28", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131106113048/http://dissidentex.files.wordpress.com/2012/02/passos-coelho-gastos-com-as-secretas.jpg?w=700"}, {"date": "2013-09-11 21:18:33", "start_char": "50", "end_char": "79", "person": "Ant\u00f3nio Champalimaud de Vis\u00e3o", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140911002214/http://diariodigital.sapo.pt/images_content/2014/olholado.jpg"}], "headline": "Cavaco Silva e Passos Coelho na entrega do pr\u00e9mio Ant\u00f3nio Champalimaud de Vis\u00e3o", "date": "2013-09-11 21:18:33"}, {"persons": [{"date": "2013-10-10 19:07:55", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131106113048/http://dissidentex.files.wordpress.com/2012/02/passos-coelho-gastos-com-as-secretas.jpg?w=700"}, {"date": "2013-10-10 19:07:55", "start_char": "30", "end_char": "52", "person": "Or\u00e7amento Retificativo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131107072951/http://www.planoviavel.pt/resources/_img/media_list/video1.jpg"}], "headline": "Passos Coelho anuncia segundo Or\u00e7amento Retificativo deste ano", "date": "2013-10-10 19:07:55"}, {"persons": [{"date": "2013-10-12 01:15:16", "start_char": "0", "end_char": "18", "person": "Teresa Leal Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140503002940/http://www.tvi24.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/13812942/550"}, {"date": "2013-10-12 01:15:16", "start_char": "30", "end_char": "43", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131106113048/http://dissidentex.files.wordpress.com/2012/02/passos-coelho-gastos-com-as-secretas.jpg?w=700"}], "headline": "Teresa Leal Coelho lembra que Passos Coelho renunciou a subven\u00e7\u00e3o vital\u00edcia", "date": "2013-10-12 01:15:16"}, {"persons": [{"date": "2013-11-14 11:41:37", "start_char": "0", "end_char": "14", "person": "Ferreira Leite", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141020064340/http://maiortv.com.pt/wp-content/uploads/2014/10/ferreira-leite.jpg"}, {"date": "2013-11-14 11:41:37", "start_char": "17", "end_char": "30", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140930084404/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/politicos/passos54.jpg"}], "headline": "Ferreira Leite e Passos Coelho querem fim do SNS gratuito para todos", "date": "2013-11-14 11:41:37"}, {"persons": [{"date": "2013-11-14 20:26:37", "start_char": "0", "end_char": "19", "person": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141010165516/http://img0.rtp.pt/icm//thumb/phpThumb.php?src=/antena1/images/f0/f0d93fd71e3e88f54cdc9afc90396c70&w=473&sx=0&sy=0&sw=640&sh=336&q=75"}, {"date": "2013-11-14 20:26:37", "start_char": "48", "end_char": "61", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140930084404/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/politicos/passos54.jpg"}], "headline": "Alberto Jo\u00e3o Jardim diz compreender aus\u00eancia de Passos Coelho em Ch\u00e3o da Lagoa", "date": "2013-11-14 20:26:37"}, {"persons": [{"date": "2013-11-17 11:53:10", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140930084404/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/politicos/passos54.jpg"}], "headline": "Passos Coelho rejeita novos impostos \u00e0s grandes fortunas", "date": "2013-11-17 11:53:10"}, {"persons": [{"date": "2013-11-19 05:54:00", "start_char": "0", "end_char": "19", "person": "Pedro Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140529095648/http://www.tamegasousa.pt/wp-content/uploads/2014/04/Pedro-Passos-Coelho-620x264.jpg"}, {"date": "2013-11-19 05:54:00", "start_char": "37", "end_char": "56", "person": "Jos\u00e9 Gomes Ferreira", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141025010652/http://www.livrariaseverense.pt/image/cache/data/literatura/P000421-400x400.jpg"}], "headline": "Pedro Passos Coelho entrevistado por Jos\u00e9 Gomes Ferreira", "date": "2013-11-19 05:54:00"}, {"persons": [], "headline": "Passos Coelho revela hoje a forma como Portugal sair\u00e1 do programa de assist\u00eancia", "date": "2014-05-04 17:12:25"}, {"persons": [{"date": "2014-05-07 06:48:34", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140930084404/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/politicos/passos54.jpg"}], "headline": "Passos Coelho acredita que pa\u00eds vai mostrar ao mundo que se sabe governar sozinho", "date": "2014-05-07 06:48:34"}, {"persons": [], "headline": "Passos admite aumentar impostos se houver novos chumbos do Tribunal Constitucional", "date": "2014-05-09 19:45:33"}, {"persons": [{"date": "2014-05-10 18:54:46", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140930084404/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/politicos/passos54.jpg"}], "headline": "Passos Coelho admite novo aumento de impostos", "date": "2014-05-10 18:54:46"}, {"persons": [{"date": "2014-05-23 17:15:36", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140930084404/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/politicos/passos54.jpg"}, {"date": "2014-05-23 17:15:36", "start_char": "56", "end_char": "66", "person": "Paula Rego", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150418180533/http://mytown.pt/wp-content/uploads/2014/08/IMG_0202-500x350.jpg"}], "headline": "Passos Coelho compara subida de impostos a um quadro da Paula Rego", "date": "2014-05-23 17:15:36"}, {"persons": [{"date": "2014-05-29 23:09:47", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140930084404/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/politicos/passos54.jpg"}], "headline": "Passos Coelho poder\u00e1 aumentar impostos em caso de chumbo do Constitucional", "date": "2014-05-29 23:09:47"}, {"persons": [{"date": "2014-05-30 17:36:06", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140930084404/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/politicos/passos54.jpg"}], "headline": "Passos Coelho assume que pode aumentar ainda mais o IVA", "date": "2014-05-30 17:36:06"}, {"persons": [{"date": "2014-05-30 18:32:57", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140930084404/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/politicos/passos54.jpg"}], "headline": "Passos Coelho volta a admitir nova subida de impostos", "date": "2014-05-30 18:32:57"}, {"persons": [], "headline": "Seguro falta ao debate e Passos recusa afastar aumento de impostos", "date": "2014-05-31 17:54:34"}]}, {"from": "2014-07-24 17:55:59", "to": "2015-02-05 23:09:39", "headline": [{"persons": [{"date": "2014-08-24 19:13:20", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150820185932/http://9.fotos.web.sapo.io/i/Bfa117b1b/18374830_HqiuQ.jpeg"}], "headline": "Passos Coelho diz que retificativo n\u00e3o trar\u00e1 aumento de impostos", "date": "2014-08-24 19:13:20"}, {"persons": [{"date": "2014-08-25 19:13:00", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150820185932/http://9.fotos.web.sapo.io/i/Bfa117b1b/18374830_HqiuQ.jpeg"}], "headline": "Passos Coelho quer aprofundar a Reforma do Estado at\u00e9 \u00e0s elei\u00e7\u00f5es legislativas", "date": "2014-08-25 19:13:00"}, {"persons": [{"date": "2014-09-13 18:23:32", "start_char": "0", "end_char": "6", "person": "Seguro", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141003183552/http://leiriviagem.airmet.pt/axs_gallery/_thumb/banners/Seguro.jpg"}, {"date": "2014-09-13 18:23:32", "start_char": "51", "end_char": "64", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150820185932/http://9.fotos.web.sapo.io/i/Bfa117b1b/18374830_HqiuQ.jpeg"}], "headline": "Seguro exige explica\u00e7\u00f5es do Banco de Portugal e de Passos Coelho sobre demiss\u00e3o no Novo Banco", "date": "2014-09-13 18:23:32"}, {"persons": [{"date": "2014-09-28 04:20:54", "start_char": "0", "end_char": "19", "person": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150409010232/http://www.imprensafalsa.com/wp-content/uploads/2014/09/antonio-jose-seguro-no-xix-congresso-nacional-ps.jpg"}, {"date": "2014-09-28 04:20:54", "start_char": "39", "end_char": "52", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150820185932/http://9.fotos.web.sapo.io/i/Bfa117b1b/18374830_HqiuQ.jpeg"}, {"date": "2014-09-28 04:20:54", "start_char": "62", "end_char": "72", "person": "Tecnoforma", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150915103207/http://img0.rtp.pt/icm/thumb/phpThumb.php?src=/noticias/images/b9/b96f745b056099361d21e36ff0f0b8d6_N.jpg&sx=190&sy=5&sw=737&sh=403&w=350&q=50&maxb=40000&w=860"}], "headline": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro promete confrontar Passos Coelho com caso Tecnoforma", "date": "2014-09-28 04:20:54"}, {"persons": [{"date": "2014-10-03 17:31:41", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150820185932/http://9.fotos.web.sapo.io/i/Bfa117b1b/18374830_HqiuQ.jpeg"}], "headline": "Passos Coelho Eventual recurso ao FMI ter\u00e1 consequ\u00eancias pol\u00edticas", "date": "2014-10-03 17:31:41"}, {"persons": [{"date": "2014-10-05 21:27:41", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150820185932/http://9.fotos.web.sapo.io/i/Bfa117b1b/18374830_HqiuQ.jpeg"}], "headline": "Passos Coelho descarta reduzir impostos sem consolidar contas p\u00fablicas", "date": "2014-10-05 21:27:41"}, {"persons": [{"date": "2014-10-06 17:20:50", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150820185932/http://9.fotos.web.sapo.io/i/Bfa117b1b/18374830_HqiuQ.jpeg"}, {"date": "2014-10-06 17:20:50", "start_char": "45", "end_char": "53", "person": "S\u00f3crates", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150409204327/https://talefe.files.wordpress.com/2011/03/sc3b3crates-76.jpg?w=604"}, {"date": "2014-10-06 17:20:50", "start_char": "68", "end_char": "74", "person": "Citius", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150813134807/http://0.fotos.web.sapo.io/i/Bd611eb08/17506843_IDL5C.png"}], "headline": "Passos Coelho chama especialistas do governo S\u00f3crates para salvar o Citius", "date": "2014-10-06 17:20:50"}, {"persons": [{"date": "2014-10-08 04:27:56", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Fernando Ruas", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150415160000/http://fernandoruas.pt/files/attachment/1240/a0c149190d1210832613143d327e11cd03b583b0_640x480_90.png"}, {"date": "2014-10-08 04:27:56", "start_char": "64", "end_char": "77", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150820185932/http://9.fotos.web.sapo.io/i/Bfa117b1b/18374830_HqiuQ.jpeg"}], "headline": "Fernando Ruas volta a ser mandat\u00e1rio nacional da candidatura de Passos Coelho", "date": "2014-10-08 04:27:56"}, {"persons": [{"date": "2014-10-14 04:33:41", "start_char": "0", "end_char": "28", "person": "Liberalismo de Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150820185932/http://9.fotos.web.sapo.io/i/Bfa117b1b/18374830_HqiuQ.jpeg"}], "headline": "Liberalismo de Passos Coelho e impostos no centro do debate da TVI", "date": "2014-10-14 04:33:41"}, {"persons": [{"date": "2014-10-16 12:05:40", "start_char": "27", "end_char": "46", "person": "Pedro Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150410031101/https://dissidentex.files.wordpress.com/2011/09/pedro-passos-coelho-e-o-aumento-de-tamanho.jpg?w=700"}], "headline": "PSD em festa no Pontal com Pedro Passos Coelho", "date": "2014-10-16 12:05:40"}, {"persons": [{"date": "2014-10-21 18:01:26", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150820185932/http://9.fotos.web.sapo.io/i/Bfa117b1b/18374830_HqiuQ.jpeg"}], "headline": "Passos Coelho rejeita novos impostos \u00e0s grandes fortunas", "date": "2014-10-21 18:01:26"}, {"persons": [{"date": "2014-10-22 08:09:47", "start_char": "81", "end_char": "94", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150820185932/http://9.fotos.web.sapo.io/i/Bfa117b1b/18374830_HqiuQ.jpeg"}], "headline": "PCP requer \u00e0 presidente do parlamento todos os elementos do processo do deputado Passos Coelho", "date": "2014-10-22 08:09:47"}, {"persons": [{"date": "2014-10-24 12:53:19", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150820185932/http://9.fotos.web.sapo.io/i/Bfa117b1b/18374830_HqiuQ.jpeg"}, {"date": "2014-10-24 12:53:19", "start_char": "22", "end_char": "30", "person": "S\u00f3crates", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150409204327/https://talefe.files.wordpress.com/2011/03/sc3b3crates-76.jpg?w=604"}], "headline": "Passos Coelho diz que S\u00f3crates tem vis\u00e3o irrealista do pa\u00eds", "date": "2014-10-24 12:53:19"}, {"persons": [{"date": "2014-10-26 04:50:49", "start_char": "0", "end_char": "14", "person": "Vasco Cordeiro", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151009235738/http://qua.jn.pt/storage/JN/2015/big/ng4868050.jpg"}, {"date": "2014-10-26 04:50:49", "start_char": "68", "end_char": "81", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150820185932/http://9.fotos.web.sapo.io/i/Bfa117b1b/18374830_HqiuQ.jpeg"}], "headline": "Vasco Cordeiro defende diferencial fiscal nos A\u00e7ores em reuni\u00e3o com Passos Coelho", "date": "2014-10-26 04:50:49"}, {"persons": [], "headline": "Passos coelho dispon\u00edvel para baixar impostos nos a\u00e7ores", "date": "2014-10-27 18:17:59"}, {"persons": [{"date": "2014-10-28 22:52:09", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150820185932/http://9.fotos.web.sapo.io/i/Bfa117b1b/18374830_HqiuQ.jpeg"}], "headline": "Passos Coelho admite descer impostos nos A\u00e7ores", "date": "2014-10-28 22:52:09"}, {"persons": [{"date": "2014-10-29 01:31:28", "start_char": "71", "end_char": "84", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150820185932/http://9.fotos.web.sapo.io/i/Bfa117b1b/18374830_HqiuQ.jpeg"}], "headline": "Aumentar o diferencial fiscal nos A\u00e7ores n\u00e3o significa baixar impostos Passos Coelho", "date": "2014-10-29 01:31:28"}, {"persons": [{"date": "2014-10-29 06:23:55", "start_char": "0", "end_char": "19", "person": "Pedro Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150410031101/https://dissidentex.files.wordpress.com/2011/09/pedro-passos-coelho-e-o-aumento-de-tamanho.jpg?w=700"}], "headline": "Pedro Passos Coelho admite descida de impostos nos A\u00e7ores", "date": "2014-10-29 06:23:55"}, {"persons": [], "headline": "\u00daltimas not\u00edcias de actualidade economia e sociedade de Portugal e do mundo", "date": "2014-10-29 07:20:03"}, {"persons": [{"date": "2015-01-17 02:11:25", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151115192957/https://capeiaarraiana.files.wordpress.com/2012/02/passos.jpg?w=490&h=268"}], "headline": "Passos Coelho afirma total sintonia dentro do Governo sobre mat\u00e9ria fiscal", "date": "2015-01-17 02:11:25"}]}, {"from": "2015-02-12 03:53:54", "to": "2015-12-30 03:34:59", "headline": [{"persons": [], "headline": "Seguran\u00e7a social e fisco declaram situa\u00e7\u00e3o de passos coelho", "date": "2015-03-11 18:30:33"}, {"persons": [{"date": "2015-03-30 20:20:19", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151115192957/https://capeiaarraiana.files.wordpress.com/2012/02/passos.jpg?w=490&h=268"}], "headline": "Passos Coelho recusa comentar relat\u00f3rio sobre lista VIP", "date": "2015-03-30 20:20:19"}, {"persons": [{"date": "2015-04-16 14:55:18", "start_char": "17", "end_char": "33", "person": "Politeama Passos", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150927035226/http://lisboa.convida.pt/images/POIs/TeatroPoliteama_0100.jpg"}, {"date": "2015-04-16 14:55:18", "start_char": "56", "end_char": "68", "person": "Rui Reininho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151121164008/http://pan.com.pt/media/k2/items/cache/471bd07fdaa7b040f7ab8b2a13f8f35b_L.jpg"}], "headline": "Antigo cantor do Politeama Passos Coelho vai substituir Rui Reininho no The Voice Portugal", "date": "2015-04-16 14:55:18"}, {"persons": [{"date": "2015-05-17 03:07:24", "start_char": "61", "end_char": "73", "person": "Paulo N\u00fancio", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151201074904/http://cdn-images.rtp.pt/multimedia/screenshots/p1439/p1439_1_10122014.jpg?q=30&v=3&w=350"}], "headline": "Sindicato dos Impostos pede demiss\u00e3o do secret\u00e1rio de Estado Paulo N\u00fancio", "date": "2015-05-17 03:07:24"}, {"persons": [{"date": "2015-05-22 18:13:01", "start_char": "0", "end_char": "12", "person": "Cavaco Silva", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150908132838/http://7.fotos.web.sapo.io/i/B3611ecb4/17778558_3uP5h.jpeg"}, {"date": "2015-05-22 18:13:01", "start_char": "15", "end_char": "28", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151115192957/https://capeiaarraiana.files.wordpress.com/2012/02/passos.jpg?w=490&h=268"}], "headline": "Cavaco Silva e Passos Coelho inauguram hoje novo Museu dos Coches", "date": "2015-05-22 18:13:01"}, {"persons": [{"date": "2015-06-02 17:45:07", "start_char": "0", "end_char": "5", "person": "Pedro", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150912012848/http://www.agoramadeira.pt/wp-content/uploads/2015/07/pedro.jpg"}], "headline": "Pedro passos coelho alvo de protestos \u00e0 chegada ao parlamento da madeira", "date": "2015-06-02 17:45:07"}, {"persons": [], "headline": "Passos diz que proposta do ps de compensar tsu pelo or\u00e7amento significa mais impostos", "date": "2015-06-04 17:08:34"}, {"persons": [{"date": "2015-06-20 17:30:24", "start_char": "0", "end_char": "7", "person": "Ant\u00f3nio", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160216213512/http://prafesta.pt/wp-content/uploads/antonio-300x300.jpg"}], "headline": "Ant\u00f3nio costa acusa passos coelho de continuar a negar a realidade do pa\u00eds", "date": "2015-06-20 17:30:24"}, {"persons": [{"date": "2015-08-04 18:37:26", "start_char": "16", "end_char": "29", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151115192957/https://capeiaarraiana.files.wordpress.com/2012/02/passos.jpg?w=490&h=268"}], "headline": "Marcelo critica Passos Coelho por causa da Caixa Geral de Dep\u00f3sitos", "date": "2015-08-04 18:37:26"}, {"persons": [{"date": "2015-08-05 17:38:56", "start_char": "0", "end_char": "6", "person": "Passos", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150930023418/http://www.tresemme.pt/Images/1865/1865-586893-Crousel_How_To_Get_Curly_780.png"}], "headline": "Passos coelho assegura que devolver\u00e1 todo o iva e irs recebido acima do previsto", "date": "2015-08-05 17:38:56"}, {"persons": [{"date": "2015-08-06 17:22:02", "start_char": "0", "end_char": "3", "person": "Fmi", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160406172512/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/GUINEBISSAU/442x297/fmiguine2015.jpg"}], "headline": "Fmi avisa que quebra nas receitas de irs e irc pode comprometer d\u00e9fice deste ano", "date": "2015-08-06 17:22:02"}, {"persons": [{"date": "2015-09-08 13:46:22", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151115192957/https://capeiaarraiana.files.wordpress.com/2012/02/passos.jpg?w=490&h=268"}], "headline": "Passos Coelho pede desculpa aos portugueses por medidas duras", "date": "2015-09-08 13:46:22"}, {"persons": [{"date": "2015-09-10 05:09:47", "start_char": "12", "end_char": "18", "person": "Passos", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150930023418/http://www.tresemme.pt/Images/1865/1865-586893-Crousel_How_To_Get_Curly_780.png"}, {"date": "2015-09-10 05:09:47", "start_char": "21", "end_char": "26", "person": "Costa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160621130657/http://images.pronovias.com/img/346415/COSTA_B.jpg"}], "headline": "PCP diz que Passos e Costa v\u00e3o discutir altern\u00e2ncia em vez de pol\u00edtica alternativa", "date": "2015-09-10 05:09:47"}, {"persons": [], "headline": "Governo de cabo verde aprova estatutos de quadros especiais da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "date": "2015-09-12 17:29:20"}, {"persons": [{"date": "2015-09-28 22:12:39", "start_char": "0", "end_char": "14", "person": "Pinto da Costa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160430001606/http://cdn1.sol.pt/fotos//fotosNG/2012/11/24/small/ng1305124_435x201.jpg?type=L"}, {"date": "2015-09-28 22:12:39", "start_char": "23", "end_char": "36", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151115192957/https://capeiaarraiana.files.wordpress.com/2012/02/passos.jpg?w=490&h=268"}, {"date": "2015-09-28 22:12:39", "start_char": "39", "end_char": "51", "person": "Cavaco Silva", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150930044016/https://www.cm-feira.pt/portal/UserFiles/Image/20140611_Alfredo%20Henriques1_320.jpg"}], "headline": "Pinto da Costa diz que Passos Coelho e Cavaco Silva lhe foram ao bolso", "date": "2015-09-28 22:12:39"}, {"persons": [{"date": "2015-09-29 17:34:26", "start_char": "13", "end_char": "32", "person": "Pedro Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160204230402/https://dissidentex.files.wordpress.com/2011/09/pedro-passos-coelho-resultados.jpg?w=700"}, {"date": "2015-09-29 17:34:26", "start_char": "35", "end_char": "48", "person": "Ant\u00f3nio Costa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151126054238/http://cdn1.sol.pt/fotos//2015/10/20/495115.png?type=L"}], "headline": "Debate entre Pedro Passos Coelho e Ant\u00f3nio Costa", "date": "2015-09-29 17:34:26"}, {"persons": [{"date": "2015-10-10 19:32:33", "start_char": "24", "end_char": "47", "person": "Marcelo Rebelo de Sousa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160401210151/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/3/14/514890.jpg?type=L"}, {"date": "2015-10-10 19:32:33", "start_char": "62", "end_char": "75", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151115192957/https://capeiaarraiana.files.wordpress.com/2012/02/passos.jpg?w=490&h=268"}], "headline": "Recorde os conselhos de Marcelo Rebelo de Sousa ao Governo de Passos Coelho", "date": "2015-10-10 19:32:33"}, {"persons": [{"date": "2015-10-24 17:58:25", "start_char": "0", "end_char": "12", "person": "Cavaco Silva", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151114075415/https://dissidentex.files.wordpress.com/2009/03/cavaco-silva-apela-ao-dinheiro-dos-emigrantes.jpg?w=700"}, {"date": "2015-10-24 17:58:25", "start_char": "22", "end_char": "41", "person": "Pedro Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160204230402/https://dissidentex.files.wordpress.com/2011/09/pedro-passos-coelho-resultados.jpg?w=700"}], "headline": "Cavaco Silva indigita Pedro Passos Coelho como primeiro-ministro", "date": "2015-10-24 17:58:25"}, {"persons": [{"date": "2015-11-30 06:26:36", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161111114056/http://www.oarrumadinho.iol.pt/wp-content/uploads/2013/08/Passos-Coelho.png"}, {"date": "2015-11-30 06:26:36", "start_char": "37", "end_char": "50", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161111114056/http://www.oarrumadinho.iol.pt/wp-content/uploads/2013/08/Passos-Coelho.png"}], "headline": "Passos Coelho anuncia indigita\u00e7\u00e3o de Passos Coelho", "date": "2015-11-30 06:26:36"}, {"persons": [{"date": "2015-12-07 22:38:53", "start_char": "62", "end_char": "75", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161111114056/http://www.oarrumadinho.iol.pt/wp-content/uploads/2013/08/Passos-Coelho.png"}], "headline": "Comiss\u00e3o de Utentes da Via do Infante pede fim de portagens a Passos Coelho", "date": "2015-12-07 22:38:53"}]}, {"from": "2016-01-03 01:03:53", "to": "2016-11-18 14:10:29", "headline": [{"persons": [], "headline": "Passos diz que proposta do ps de compensar tsu pelo or\u00e7amento significa mais impostos", "date": "2016-01-23 02:07:48"}, {"persons": [{"date": "2016-01-27 21:50:26", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161111114056/http://www.oarrumadinho.iol.pt/wp-content/uploads/2013/08/Passos-Coelho.png"}, {"date": "2016-01-27 21:50:26", "start_char": "56", "end_char": "66", "person": "Paula Rego", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160212130554/http://cmcascaisproducao.dev4.javali.pt/sites/default/files/styles/descobrir-home/public/imagens/galerias/_b044261.jpg?itok=0V2U6QM-"}], "headline": "Passos Coelho compara subida de impostos a um quadro da Paula Rego", "date": "2016-01-27 21:50:26"}, {"persons": [{"date": "2016-02-03 08:08:35", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Ant\u00f3nio Costa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160403065128/http://cdn1.sol.pt/fotos//2015/8/19/481265.jpg?type=L"}, {"date": "2016-02-03 08:08:35", "start_char": "20", "end_char": "33", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161111114056/http://www.oarrumadinho.iol.pt/wp-content/uploads/2013/08/Passos-Coelho.png"}], "headline": "Ant\u00f3nio Costa chama Passos Coelho de primeiro-ministro", "date": "2016-02-03 08:08:35"}, {"persons": [{"date": "2016-02-06 04:49:24", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161111114056/http://www.oarrumadinho.iol.pt/wp-content/uploads/2013/08/Passos-Coelho.png"}], "headline": "Passos Coelho acredita que vai voltar a ser primeiro-ministro", "date": "2016-02-06 04:49:24"}, {"persons": [], "headline": "PSD promete cortar impostos das PME e reduzir taxa social \u00fanica", "date": "2016-02-07 02:50:17"}, {"persons": [{"date": "2016-02-08 03:55:05", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161111114056/http://www.oarrumadinho.iol.pt/wp-content/uploads/2013/08/Passos-Coelho.png"}], "headline": "Passos Coelho considera que proposta do Governo implica inesperado aumento de impostos", "date": "2016-02-08 03:55:05"}, {"persons": [{"date": "2016-02-11 06:02:54", "start_char": "0", "end_char": "6", "person": "Passos", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161101060636/http://cdn1.mulherportuguesa.com/wp-content/uploads/1999/10/AntonioMachado-356x220.jpg"}], "headline": "Passos coelho nega criticas \u00e0 administra\u00e7\u00e3o da caixa geral de dep\u00f3sitos", "date": "2016-02-11 06:02:54"}, {"persons": [{"date": "2016-02-14 19:12:50", "start_char": "0", "end_char": "19", "person": "Pedro Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161101012806/http://i0.wp.com/www.ferro.cc/wp-content/uploads/2011/05/twitt-ppc1.jpg?resize=622%2C281"}, {"date": "2016-02-14 19:12:50", "start_char": "43", "end_char": "48", "person": "Banif", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160420030829/http://www.acorianooriental.pt/image_cache/images/view/_video/5312.jpg"}], "headline": "Pedro Passos Coelho quer explica\u00e7\u00f5es sobre Banif", "date": "2016-02-14 19:12:50"}, {"persons": [{"date": "2016-02-18 00:39:05", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Pai de Passos", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160423062224/http://cdn1.sol.pt/fotos//2015/9/24/488579.jpg?type=L"}], "headline": "Pai de Passos Coelho culpa governos anteriores pelo estado do pa\u00eds", "date": "2016-02-18 00:39:05"}, {"persons": [{"date": "2016-03-02 07:47:31", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161111114056/http://www.oarrumadinho.iol.pt/wp-content/uploads/2013/08/Passos-Coelho.png"}], "headline": "Passos Coelho recusa antecipar posi\u00e7\u00e3o sobre Programa de Estabilidade", "date": "2016-03-02 07:47:31"}, {"persons": [{"date": "2016-03-05 20:14:15", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161111114056/http://www.oarrumadinho.iol.pt/wp-content/uploads/2013/08/Passos-Coelho.png"}], "headline": "Passos Coelho vai a votos no PSD com Governo no horizonte", "date": "2016-03-05 20:14:15"}, {"persons": [{"date": "2016-03-06 21:44:16", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161111114056/http://www.oarrumadinho.iol.pt/wp-content/uploads/2013/08/Passos-Coelho.png"}], "headline": "Passos Coelho deixa em aberto formar governo sem disputar novas elei\u00e7\u00f5es", "date": "2016-03-06 21:44:16"}, {"persons": [{"date": "2016-03-07 04:38:19", "start_char": "0", "end_char": "12", "person": "Pedro Passos", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161101012806/http://i0.wp.com/www.ferro.cc/wp-content/uploads/2011/05/twitt-ppc1.jpg?resize=622%2C281"}], "headline": "Pedro Passos Coelho a votos para a lideran\u00e7a do PSD", "date": "2016-03-07 04:38:19"}, {"persons": [{"date": "2016-03-07 04:44:50", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161111114056/http://www.oarrumadinho.iol.pt/wp-content/uploads/2013/08/Passos-Coelho.png"}, {"date": "2016-03-07 04:44:50", "start_char": "72", "end_char": "94", "person": "Maria Lu\u00eds Albuquerque", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160425032850/http://cdn1.sol.pt/fotos//fotosNG/2013/7/1/big/ng1371103_435x200.jpeg?type=L"}], "headline": "Passos Coelho defende que n\u00e3o h\u00e1 incompatibilidade ou falta de \u00e9tica de Maria Lu\u00eds Albuquerque", "date": "2016-03-07 04:44:50"}, {"persons": [{"date": "2016-06-09 18:10:52", "start_char": "35", "end_char": "48", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161111114056/http://www.oarrumadinho.iol.pt/wp-content/uploads/2013/08/Passos-Coelho.png"}], "headline": "Draghi cita exemplo de Portugal de Passos Coelho para pedir reformas \u00ed zona euro", "date": "2016-06-09 18:10:52"}, {"persons": [{"date": "2016-06-17 16:38:34", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161111114056/http://www.oarrumadinho.iol.pt/wp-content/uploads/2013/08/Passos-Coelho.png"}], "headline": "Passos Coelho volta a admitir nova subida de impostos", "date": "2016-06-17 16:38:34"}, {"persons": [{"date": "2016-07-06 20:24:14", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161111114056/http://www.oarrumadinho.iol.pt/wp-content/uploads/2013/08/Passos-Coelho.png"}], "headline": "Passos Coelho diz que Governo atirou credibilidade de Portugal", "date": "2016-07-06 20:24:14"}, {"persons": [{"date": "2016-08-01 22:30:29", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161111114056/http://www.oarrumadinho.iol.pt/wp-content/uploads/2013/08/Passos-Coelho.png"}], "headline": "Passos Coelho j\u00e1 prepara futuro programa na RTP", "date": "2016-08-01 22:30:29"}, {"persons": [{"date": "2016-09-21 04:50:14", "start_char": "0", "end_char": "12", "person": "Pedro Passos", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161101012806/http://i0.wp.com/www.ferro.cc/wp-content/uploads/2011/05/twitt-ppc1.jpg?resize=622%2C281"}, {"date": "2016-09-21 04:50:14", "start_char": "53", "end_char": "61", "person": "Director", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161031114620/http://ordemdosmedicos.cv/images/icethumbs/1170x500/75/images/Dra-Maria-da-Luz.png"}, {"date": "2016-09-21 04:50:14", "start_char": "72", "end_char": "75", "person": "Sol", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161105170325/http://trocatintas.pt/wordpress/wp-content/uploads/2015/09/SOL-458x458.jpg"}], "headline": "Pedro Passos Coelho cancela apresenta\u00e7\u00e3o do livro do Director do jornal Sol", "date": "2016-09-21 04:50:14"}, {"persons": [{"date": "2016-09-21 18:55:50", "start_char": "0", "end_char": "13", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161111114056/http://www.oarrumadinho.iol.pt/wp-content/uploads/2013/08/Passos-Coelho.png"}], "headline": "Passos Coelho diz que Governo deveria dinamizar a economia e n\u00e3o taxar os contribuintes", "date": "2016-09-21 18:55:50"}]}]