{"domains": ["dinheirodigital.sapo.pt", "sol.sapo.pt", "www.jb.pt", "dn.sapo.pt", "noticias.sapo.pt", "www.ionline.pt", "www.sabado.pt", "www.diariodominho.pt", "www.oje.pt", "www.abola.pt", "www.tvi24.iol.pt", "economico.sapo.pt", "www.sapo.pt", "www.lux.iol.pt", "www.diarioleiria.pt", "www.iol.pt", "www.correiodominho.pt", "news.google.pt", "www.jornaldenegocios.pt", "www.dn.pt", "www.tsf.pt", "www.jn.pt", "sicnoticias.sapo.pt", "www.rtp.pt", "tek.sapo.pt", "inimigo.publico.pt", "www.dinheirovivo.pt", "expresso.sapo.pt", "visao.sapo.pt", "www.ojogo.pt", "publico.pt", "www.omirante.pt", "zap.aeiou.pt", "exameinformatica.sapo.pt", "ionline.sapo.pt", "www.cmjornal.pt"], "results": [{"from": "2010-03-26 18:17:31", "to": "2011-01-01 22:28:22", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Passos Coelho espera que Governo repense obras p\u00fablicas - Economia - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100430174305/http://dn.sapo.pt/inicio/economia/Interior.aspx?content_id=1557646"]], "date": "2010-04-30 17:43:05", "kw": "Passos Coelho espera que Governo repense obras p\u00fablicas"}, {"docs": [["Passos Coelho n\u00e3o comenta eventual aumento de impostos, dizendo que n\u00e3o est\u00e1 em cima da mesa", "https://arquivo.pt/wayback/20100501000340/http://www.ionline.pt/conteudo/57816-passos-coelho-nao-comenta-eventual-aumento-impostos-dizendo-que-nao-esta-em-cima-da-mesa"]], "date": "2010-05-01 00:03:40", "kw": "Passos Coelho n\u00e3o comenta eventual aumento de impostos"}, {"docs": [["Passos Coelho acusa Governo de querer aumentar impostos > Pol\u00edtica > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100513165737/http://www.tvi24.iol.pt/politica/tvi24-passos-coelho-governo-impostos-despesa-aumento/1145195-4072.html"]], "date": "2010-05-13 16:57:37", "kw": "Passos Coelho acusa Governo de querer aumentar impostos"}, {"docs": [["Passos defende refor\u00e7o do PEC e adiamento das grandes obras p\u00fablicas - Galerias - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100514151028/http://dn.sapo.pt/galerias/videos/?content_id=1563765&seccao=Economia"]], "date": "2010-05-14 15:10:28", "kw": "Passos defende refor\u00e7o do PEC e adiamento das grandes obras p\u00fablicas"}, {"docs": [["Passos Coelho deu cheque em branco ao governo para despesa p\u00fablica, diz CDS", "https://arquivo.pt/wayback/20100521012506/http://www.ionline.pt/conteudo/60800-passos-coelho-deu-cheque-em-branco-ao-governo-despesa-publica-diz-cds"]], "date": "2010-05-21 01:25:06", "kw": "Passos Coelho deu cheque em branco ao governo para despesa p\u00fablica"}, {"docs": [["Passos Coelho diz que Governo tem explicar ao pa\u00eds crit\u00e9rios de escolha das SCUT - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100610050401/http://dn.sapo.pt/inicio/portugal/interior.aspx?content_id=1589195"]], "date": "2010-06-10 05:04:01", "kw": "Passos Coelho diz que Governo tem explicar ao pa\u00eds crit\u00e9rios de escolha das SCUT"}, {"docs": [["Pedro Passos Coelho quer reabrir discuss\u00e3o do PEC com Governo | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20100620012359/http://economico.sapo.pt/noticias/pedro-passos-coelho-quer-reabrir-discussao-do-pec-com-governo_86725.html"], ["Pedro Passos Coelho quer reabrir discuss\u00e3o do PEC com Governo | Di\u00e1rio Econ\u00f3mico.com", "https://arquivo.pt/wayback/20100620013254/http://economico.sapo.pt/noticias/nprint/86725.html"]], "date": "2010-06-20 01:23:59", "kw": "Pedro Passos Coelho quer reabrir discuss\u00e3o do PEC com Governo"}, {"docs": [["Crise: Acordos entre S\u00f3crates e Passos Coelho traduzem-se em mais desemprego e mais impostos, acusa ", "https://arquivo.pt/wayback/20100705221105/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11262664.html"]], "date": "2010-07-05 22:11:05", "kw": "Acordos entre S\u00f3crates e Passos Coelho traduzem-se em mais desemprego e mais impostos"}, {"docs": [["PSD/Jornadas: Passos avisa Governo que n\u00e3o viabilizar\u00e1 Or\u00e7amento com cortes nas dedu\u00e7\u00f5es fiscais - d", "https://arquivo.pt/wayback/20100713200312/http://dn.sapo.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1617463"]], "date": "2010-07-13 20:03:12", "kw": "Passos avisa Governo que n\u00e3o viabilizar\u00e1 Or\u00e7amento com cortes nas dedu\u00e7\u00f5es fiscais"}, {"docs": [["Pedro Passos Coelho insiste que s\u00f3 vai para o Governo se for a votos - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100716181207/http://dn.sapo.pt/inicio/portugal/interior.aspx?content_id=1619592"]], "date": "2010-07-16 18:12:07", "kw": "Pedro Passos Coelho insiste que s\u00f3 vai para o Governo se for a votos"}, {"docs": [["Passos Coelho admite que revis\u00e3o pode ter pre\u00e7o pol\u00edtico - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100724171240/http://dn.sapo.pt/inicio/portugal/interior.aspx?content_id=1625234"]], "date": "2010-07-24 17:12:40", "kw": "Passos Coelho admite que revis\u00e3o pode ter pre\u00e7o pol\u00edtico"}, {"docs": [["Passos Coelho recusa aumento de impostos, mas aceita redistribuir carga", "https://arquivo.pt/wayback/20100918042226/http://www.ionline.pt/conteudo/78842-passos-coelho-recusa-aumento-impostos-mas-aceita-redistribuir-carga"]], "date": "2010-09-18 04:22:26", "kw": "Passos Coelho recusa aumento de impostos"}, {"docs": [["Passos Coelho diz que cabe ao Governo encontrar alternativa - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20100928173058/http://sol.sapo.pt/inicio/Politica/Interior.aspx?content_id=873"]], "date": "2010-09-28 17:30:58", "kw": "Passos Coelho diz que cabe ao Governo encontrar alternativa"}, {"docs": [["Not\u00edcias e v\u00eddeos sobre pol\u00edtica em Portugal e no mundo > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100929160515/http://www.tvi24.iol.pt/politica"], ["Not\u00edcias e v\u00eddeos sobre pol\u00edtica em Portugal e no mundo > TVI24 > P\u00e1gina 2", "https://arquivo.pt/wayback/20100930175549/http://www.tvi24.iol.pt/politica/2"], ["Not\u00edcias e v\u00eddeos sobre pol\u00edtica em Portugal e no mundo > TVI24 > P\u00e1gina 4", "https://arquivo.pt/wayback/20101001184827/http://www.tvi24.iol.pt/politica/4"], ["Not\u00edcias e v\u00eddeos sobre pol\u00edtica em Portugal e no mundo > TVI24 > P\u00e1gina 5", "https://arquivo.pt/wayback/20101002195737/http://www.tvi24.iol.pt/politica/5"], ["Not\u00edcias e v\u00eddeos sobre pol\u00edtica em Portugal e no mundo > TVI24 > P\u00e1gina 3", "https://arquivo.pt/wayback/20110327202527/http://www.tvi24.iol.pt/politica/3"]], "date": "2010-09-29 16:05:15", "kw": "Not\u00edcias e v\u00eddeos sobre pol\u00edtica em Portugal e no mundo"}, {"docs": [["OE2011: Passos Coelho lembra que quando os impostos aumentam nunca mais descem - Not\u00edcias Lusa - SAP", "https://arquivo.pt/wayback/20101014150821/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11640378.html"], ["Passos Coelho lembra que quando os impostos aumentam nunca mais descem - Economia - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101014170940/http://dn.sapo.pt/inicio/economia/interior.aspx?content_id=1685776"], ["OE2011: Passos Coelho lembra que quando os impostos aumentam nunca mais descem - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101014182156/http://dn.sapo.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1685770"]], "date": "2010-10-14 15:08:21", "kw": "Passos Coelho lembra que quando os impostos aumentam nunca mais descem"}, {"docs": [["PCP diz que Passos Coelho tem estilo \"agarrem-me sen\u00e3o eu mato-o\" - Especiais - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101015224730/http://dn.sapo.pt/especiais/interior.aspx?content_id=1683996&especial=Or%E7amento%20de%20Estado%202011&seccao=ECONOMIA"]], "date": "2010-10-15 22:47:30", "kw": "PCP diz que Passos Coelho tem estilo"}, {"docs": [["Passos Coelho admite que Portugal ficar\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o muito dif\u00edcil sem or\u00e7amento - OE2011 - Jornal d", "https://arquivo.pt/wayback/20101020232135/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=449255"]], "date": "2010-10-20 23:21:35", "kw": "Passos Coelho admite que Portugal ficar\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o muito dif\u00edcil sem or\u00e7amento"}, {"docs": [["PSD: Pedro Passos Passos promete n\u00e3o deixar pa\u00eds sem governo \"se o Governo desertar\" - Not\u00edcias Lusa", "https://arquivo.pt/wayback/20101020233613/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11661612.html"]], "date": "2010-10-20 23:36:13", "kw": "Pedro Passos Passos promete n\u00e3o deixar pa\u00eds sem governo"}, {"docs": [["Passos Coelho quer que Estado se sacrifique no lugar das fam\u00edlias e empresas - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20101102184752/http://sol.sapo.pt/inicio/Politica/Interior.aspx?content_id=3464"]], "date": "2010-11-02 18:47:52", "kw": "Passos Coelho quer que Estado se sacrifique no lugar das fam\u00edlias e empresas"}, {"docs": [["Passos Coelho apela ao Governo para recuperar confian\u00e7a de credores e mercados- Mercados - Jornal de", "https://arquivo.pt/wayback/20101107171228/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=452445"]], "date": "2010-11-07 17:12:28", "kw": "Passos Coelho apela ao Governo para recuperar confian\u00e7a de credores e mercados"}]}, {"from": "2011-01-08 00:53:15", "to": "2011-07-22 22:59:41", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Passos Coelho quer encerrar empresas que d\u00e3o preju\u00edzo - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110208013606/http://www.dn.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=1771004"]], "date": "2011-02-08 01:36:06", "kw": "Passos Coelho quer encerrar empresas que d\u00e3o preju\u00edzo"}, {"docs": [["Passos Coelho admite subida de IVA - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110324163409/http://sol.sapo.pt/inicio/Politica/Interior.aspx?content_id=15018"], ["Passos Coelho admite subida de IVA - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110324221649/http://www.tsf.pt/paginainicial/AudioeVideo.aspx?content_id=1814147"]], "date": "2011-03-24 16:34:09", "kw": "Passos Coelho admite subida de IVA"}, {"docs": [["Jos\u00e9 Junqueiro acusa Passos Coelho de dizer inverdades sobre impostos - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110325165859/http://sol.sapo.pt/inicio/Politica/Interior.aspx?content_id=15117"], ["Jos\u00e9 Junqueiro acusa Passos Coelho de dizer inverdades sobre impostos - Pol\u00edtica - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110526092157/http://sol.sapo.pt/inicio/Politica/Interior.aspx?content_id=15117"]], "date": "2011-03-25 16:58:59", "kw": "Jos\u00e9 Junqueiro acusa Passos Coelho de dizer inverdades sobre impostos"}, {"docs": [["Passos Coelho recusa apoiar novas medidas de austeridade - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110326022638/http://sol.sapo.pt/inicio/Politica/Interior.aspx?content_id=13887"]], "date": "2011-03-26 02:26:38", "kw": "Passos Coelho recusa apoiar novas medidas de austeridade"}, {"docs": [["Passos Coelho s\u00f3 diz se aumenta impostos at\u00e9 ser desenhado novo PEC- Economia - Jornal de neg\u00f3cios o", "https://arquivo.pt/wayback/20110326165610/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=475875"]], "date": "2011-03-26 16:56:10", "kw": "Passos Coelho s\u00f3 diz se aumenta impostos at\u00e9 ser desenhado novo PEC"}, {"docs": [["Governo/Demiss\u00e3o: Carlos C\u00e9sar diz que Passos Coelho \"\u00e9 troca tintas\" - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcia", "https://arquivo.pt/wayback/20110326212916/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12338426.html"]], "date": "2011-03-26 21:29:16", "kw": "Carlos C\u00e9sar diz que Passos Coelho"}, {"docs": [["Not\u00edcias e v\u00eddeos sobre pol\u00edtica em Portugal e no mundo > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100929160515/http://www.tvi24.iol.pt/politica"], ["Not\u00edcias e v\u00eddeos sobre pol\u00edtica em Portugal e no mundo > TVI24 > P\u00e1gina 2", "https://arquivo.pt/wayback/20100930175549/http://www.tvi24.iol.pt/politica/2"], ["Not\u00edcias e v\u00eddeos sobre pol\u00edtica em Portugal e no mundo > TVI24 > P\u00e1gina 4", "https://arquivo.pt/wayback/20101001184827/http://www.tvi24.iol.pt/politica/4"], ["Not\u00edcias e v\u00eddeos sobre pol\u00edtica em Portugal e no mundo > TVI24 > P\u00e1gina 5", "https://arquivo.pt/wayback/20101002195737/http://www.tvi24.iol.pt/politica/5"], ["Not\u00edcias e v\u00eddeos sobre pol\u00edtica em Portugal e no mundo > TVI24 > P\u00e1gina 3", "https://arquivo.pt/wayback/20110327202527/http://www.tvi24.iol.pt/politica/3"]], "date": "2011-03-27 20:25:27", "kw": "Not\u00edcias e v\u00eddeos sobre pol\u00edtica em Portugal e no mundo"}, {"docs": [["Passos Coelho acusa S\u00f3crates de s\u00f3 pensar em culpar o PSD - Especiais - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110331053827/http://www.dn.pt/especiais/interior.aspx?content_id=1818286&especial=Crise%20pol%EDtica%20no%20segundo%20governo%20de%20S%F3crates&seccao=POL%CDTICA"]], "date": "2011-03-31 05:38:27", "kw": "Passos Coelho acusa S\u00f3crates de s\u00f3 pensar em culpar o PSD"}, {"docs": [["Passos Coelho explica crise pol\u00edtica aos mercados - Especiais - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110331053932/http://www.dn.pt/especiais/interior.aspx?content_id=1818264&especial=Crise%20pol%EDtica%20no%20segundo%20governo%20de%20S%F3crates&seccao=POL%CDTICA"]], "date": "2011-03-31 05:39:32", "kw": "Passos Coelho explica crise pol\u00edtica aos mercados"}, {"docs": [["Ajuda externa: Passos Coelho quer informa\u00e7\u00e3o atualizada das contas do Estado, incluindo PPP e conces", "https://arquivo.pt/wayback/20110413194123/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12416732.html"]], "date": "2011-04-13 19:41:23", "kw": "Passos Coelho quer informa\u00e7\u00e3o atualizada das contas do Estado"}, {"docs": [["Catroga j\u00e1 entregou proposta de programa eleitoral a Passos Coelho - Dinheiro - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20110501002340/http://www.sabado.pt/Ultima-hora/Dinheiro/Catroga-ja-entregou-proposta-de-programa-eleitoral.aspx"]], "date": "2011-05-01 00:23:40", "kw": "Catroga j\u00e1 entregou proposta de programa eleitoral a Passos Coelho"}, {"docs": [["Alexandre Relvas diz que muitas das medidas propostas n\u00e3o t\u00eam impacto no Or\u00e7amento do Estado - Dinhe", "https://arquivo.pt/wayback/20110501002433/http://www.sabado.pt/Ultima-hora/Dinheiro/Alexandre-Relvas-diz-que-muitas-das-medidas-propos.aspx"]], "date": "2011-05-01 00:24:33", "kw": "Alexandre Relvas diz que muitas das medidas propostas n\u00e3o t\u00eam impacto no Or\u00e7amento do Estado"}, {"docs": [["Eleitores consideram S\u00f3crates melhor l\u00edder que Passos Coelho - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110509014226/http://www.dn.pt/inicio/portugal/interior.aspx?content_id=1845555"]], "date": "2011-05-09 01:42:26", "kw": "Eleitores consideram S\u00f3crates melhor l\u00edder que Passos Coelho"}, {"docs": [["Passos Coelho rejeita aumento de impostos - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110511163543/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Nacional/Interior.aspx?content_id=1849470"]], "date": "2011-05-11 16:35:43", "kw": "Passos Coelho rejeita aumento de impostos"}, {"docs": [["Passos Coelho estreia-se hoje nos debates televisivos frente a Jer\u00f3nimo de Sousa - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110512040133/http://www.dn.pt/inicio/portugal/interior.aspx?content_id=1848458"]], "date": "2011-05-12 04:01:33", "kw": "Passos Coelho estreia-se hoje nos debates televisivos frente a Jer\u00f3nimo de Sousa"}, {"docs": [["Elei\u00e7\u00f5es: Debate entre Passos Coelho e Lou\u00e7\u00e3 visto por um milh\u00e3o de pessoas - Not\u00edcias Lusa - SAPO N", "https://arquivo.pt/wayback/20110518150844/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12561120.html"]], "date": "2011-05-18 15:08:44", "kw": "Debate entre Passos Coelho e Lou\u00e7\u00e3 visto por um milh\u00e3o de pessoas"}, {"docs": [["Elei\u00e7\u00f5es: Passos Coelho defende que processo de ado\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as pode ser facilitado -- - Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110518152618/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12561499.html"]], "date": "2011-05-18 15:26:18", "kw": "Passos Coelho defende que processo de ado\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as pode ser facilitado"}, {"docs": [["Ajuda externa: Teixeira dos Santos diz que redu\u00e7\u00e3o da TSU vai implicar aumento de impostos - Not\u00edcia", "https://arquivo.pt/wayback/20110523201849/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12584404.html"]], "date": "2011-05-23 20:18:49", "kw": "Teixeira dos Santos diz que redu\u00e7\u00e3o da TSU vai implicar aumento de impostos"}, {"docs": [["Elei\u00e7\u00f5es: \"Agora pratos limpos\", exige Lou\u00e7\u00e3 a PS, PSD e CDS sobre eventual aumento de impostos - No", "https://arquivo.pt/wayback/20110525011121/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12587748.html"]], "date": "2011-05-25 01:11:21", "kw": "PSD e CDS sobre eventual aumento de impostos"}, {"docs": [["Elei\u00e7\u00f5es: Pedro Passos Coelho garante que PSD \"n\u00e3o vai mexer nas taxas do IVA\" - Not\u00edcias Lusa - SAP", "https://arquivo.pt/wayback/20110530175823/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12617669.html"]], "date": "2011-05-30 17:58:23", "kw": "Pedro Passos Coelho garante que PSD"}]}, {"from": "2011-07-29 03:06:25", "to": "2012-03-31 17:57:18", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Passos Coelho confirma novo aumento de IRS > Economia v\u00eddeos > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110831152652/http://www.tvi24.iol.pt/aa---videos---economia/governo-irs-impostos-passos-coelho-irc-despesa/1276924-5797.html"]], "date": "2011-08-31 15:26:52", "kw": "Passos Coelho confirma novo aumento de IRS"}, {"docs": [["Passos Coelho rejeita novos impostos \u00e0s grandes fortunas - Not\u00edcia Sapo - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110901152457/http://noticias.sapo.pt/info/artigo/1181680.html"], ["Passos Coelho rejeita novos impostos \u00e0s grandes fortunas - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110901182152/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=1970304"], ["Passos Coelho rejeita novos impostos \u00e0s grandes fortunas - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20131117115310/http://expresso.sapo.pt/passos-coelho-rejeita-novos-impostos-as-grandes-fortunas=f671160"], ["Passos Coelho rejeita novos impostos \u00e0s grandes fortunas - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20141021180126/http://noticias.sapo.pt/info/artigo/1181680"]], "date": "2011-09-01 15:24:57", "kw": "Passos Coelho rejeita novos impostos \u00e0s grandes fortunas"}, {"docs": [["Passos Coelho recusa imposto sobre grandes fortunas - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110901160005/http://www.dn.pt/inicio/portugal/interior.aspx?content_id=1970414"]], "date": "2011-09-01 16:00:05", "kw": "Passos Coelho recusa imposto sobre grandes fortunas"}, {"docs": [["Primeiro debate quinzenal com Passos Coelho e promessa de corte na despesa do Estado - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110902052846/http://www.tsf.pt/Programas/programa.aspx?content_id=1395172&audio_id=1938555"]], "date": "2011-09-02 05:28:46", "kw": "Primeiro debate quinzenal com Passos Coelho e promessa de corte na despesa do Estado"}, {"docs": [["Euro/Crise: V\u00edtor Gaspar nega diverg\u00eancias entre Passos Coelho e Portas sobre 'Eurobonds' - Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110903022648/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/13000732.html"]], "date": "2011-09-03 02:26:48", "kw": "V\u00edtor Gaspar nega diverg\u00eancias entre Passos Coelho e Portas sobre"}, {"docs": [["PSD: Passos Coelho prop\u00f5e debate coletivo sobre reforma do Estado - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110913231549/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/13048710.html"]], "date": "2011-09-13 23:15:49", "kw": "Passos Coelho prop\u00f5e debate coletivo sobre reforma do Estado"}, {"docs": [["Cavaco Silva encavacou o governo Passos Coelho? | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20111020181658/http://www.ionline.pt/opiniao/cavaco-silva-encavacou-governo-passos-coelho"]], "date": "2011-10-20 18:16:58", "kw": "Cavaco Silva encavacou o governo Passos Coelho"}, {"docs": [["Passos Coelho quer alterar Constitui\u00e7\u00e3o para impor limite ao d\u00e9fice- Economia - Jornal de neg\u00f3cios o", "https://arquivo.pt/wayback/20111218171315/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=524591"]], "date": "2011-12-18 17:13:15", "kw": "Passos Coelho quer alterar Constitui\u00e7\u00e3o para impor limite ao d\u00e9fice"}, {"docs": [["Passos Coelho exige consenso na escolha do novo accionista da EDP | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20111222185254/http://economico.sapo.pt/noticias/passos-coelho-exige-consenso-na-escolha-do-novo-accionista-da-edp_134339.html"]], "date": "2011-12-22 18:52:54", "kw": "Passos Coelho exige consenso na escolha do novo accionista da EDP"}, {"docs": [["Novo portal diz quanto se paga em impostos e para onde vai o dinheiro - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20120110193245/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/novo-portal-diz-quanto-se-paga-em-impostos-e-para-onde-vai-o-dinheiro_13594401.html"]], "date": "2012-01-10 19:32:45", "kw": "Novo portal diz quanto se paga em impostos e para onde vai o dinheiro"}, {"docs": [["Passos Coelho e Jos\u00e9 Seguro avaliam reformas e crise do euro | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20120127162741/http://economico.sapo.pt/noticias/passos-coelho-e-jose-seguro-avaliam-reformas-e-crise-do-euro_136829.html"]], "date": "2012-01-27 16:27:41", "kw": "Passos Coelho e Jos\u00e9 Seguro avaliam reformas e crise do euro"}, {"docs": [["Pol\u00edtica - Pedro Passos Coelho admite que Portugal atravessa um momento cr\u00edtico - RTP Noticias, \u00c1udi", "https://arquivo.pt/wayback/20120128075241/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?t=Pedro-Passos-Coelho-admite-que-Portugal-atravessa-um-momento-critico.rtp&headline=46&visual=9&article=519929&tm=9"]], "date": "2012-01-28 07:52:41", "kw": "Pedro Passos Coelho admite que Portugal atravessa um momento cr\u00edtico"}, {"docs": [["Pol\u00edtica - Crise europeia em debate no encontro de Passos Coelho com Merkel - RTP Noticias, \u00c1udio", "https://arquivo.pt/wayback/20120128082828/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?t=Crise-europeia-em-debate-no-encontro-de-Passos-Coelho-com-Merkel.rtp&headline=46&visual=9&article=519866&tm=9"]], "date": "2012-01-28 08:28:28", "kw": "Crise europeia em debate no encontro de Passos Coelho com Merkel"}, {"docs": [["Passos Coelho descartou qualquer redu\u00e7\u00e3o da Taxa Social \u00danica - Pol\u00edtica - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20120130172418/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=520756&tm=9&layout=122&visual=61"]], "date": "2012-01-30 17:24:18", "kw": "Passos Coelho descartou qualquer redu\u00e7\u00e3o da Taxa Social \u00danica"}, {"docs": [["Passos garante que n\u00e3o vai reduzir TSU com aumento de impostos - SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20120131013049/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/article1260486.ece"]], "date": "2012-01-31 01:30:49", "kw": "Passos garante que n\u00e3o vai reduzir TSU com aumento de impostos"}, {"docs": [["Passos Coelho espera ter programas propostos a Bruxelas em andamento j\u00e1 em maio - Ag\u00eancia Lusa - SAP", "https://arquivo.pt/wayback/20120302173309/http://noticias.sapo.pt/economia/artigo/passos-coelho-espera-ter-programas-propostos-a-bruxelas-em-andamento-ja-em-maio_13916271.html"]], "date": "2012-03-02 17:33:09", "kw": "Passos Coelho espera ter programas propostos a Bruxelas em andamento j\u00e1 em maio"}, {"docs": [["Passos Coelho espera acordo sobre refor\u00e7o do fundo de resgate at\u00e9 final do m\u00eas - Ag\u00eancia Lusa - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20120302173440/http://noticias.sapo.pt/economia/artigo/passos-coelho-espera-acordo-sobre-reforco-do-fundo-de-resgate-ate-final-do-mes_13916643.html"]], "date": "2012-03-02 17:34:40", "kw": "Passos Coelho espera acordo sobre refor\u00e7o do fundo de resgate at\u00e9 final do m\u00eas"}, {"docs": [["Passos Coelho inicia hoje viagem de dois dias \u00e0 Finl\u00e2ndia e Su\u00e9cia | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20120308164933/http://economico.sapo.pt/noticias/passos-coelho-inicia-hoje-viagem-de-dois-dias-a-finlandia-e-suecia_139868.html"]], "date": "2012-03-08 16:49:33", "kw": "Passos Coelho inicia hoje viagem de dois dias \u00e0 Finl\u00e2ndia e Su\u00e9cia"}, {"docs": [["Corte nos subs\u00eddios p\u00f5e Passos Coelho e Cavaco Silva em desacordo aberto - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120323053733/http://visao.sapo.pt/corte-nos-subsidios-poe-passos-coelho-e-cavaco-silva-em-desacordo-aberto=f629024"]], "date": "2012-03-23 05:37:33", "kw": "Corte nos subs\u00eddios p\u00f5e Passos Coelho e Cavaco Silva em desacordo aberto"}, {"docs": [["Pedro Passos Coelho Portugal est\u00e1 no bom caminho - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120329173615/http://visao.sapo.pt/pedro-passos-coelho-portugal-esta-no-bom-caminho=f655307"]], "date": "2012-03-29 17:36:15", "kw": "Pedro Passos Coelho Portugal est\u00e1 no bom caminho"}]}, {"from": "2012-07-01 18:45:13", "to": "2013-03-28 01:16:10", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Crise Passos Coelho est\u00e1 a seguir rumo correto Jos\u00e9 Miguel J\u00fadice - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120815185114/http://visao.sapo.pt/crise-passos-coelho-esta-a-seguir-rumo-correto-jose-miguel-judice=f681285"]], "date": "2012-08-15 18:51:14", "kw": "Crise Passos Coelho est\u00e1 a seguir rumo correto Jos\u00e9 Miguel J\u00fadice"}, {"docs": [["Passos Coelho anuncia novas medidas de austeridade antes do jogo Portugal Luxemburgo - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120907150828/http://visao.sapo.pt/passos-anuncia-novas-medidas-de-austeridade-antes-do-jogo-portugal-luxemburgo=f684999"]], "date": "2012-09-07 15:08:28", "kw": "Passos Coelho anuncia novas medidas de austeridade antes do jogo Portugal Luxemburgo"}, {"docs": [["Passos Coelho anuncia novas medidas de austeridade antes do futebol - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120907155340/http://visao.sapo.pt/passos-coelho-anuncia-novas-medidas-de-austeridade-antes-do-jogo-portugal-luxemburgo=f684999"]], "date": "2012-09-07 15:53:40", "kw": "Passos Coelho anuncia novas medidas de austeridade antes do futebol"}, {"docs": [["Passos Coelho contraria CDS e n\u00e3o exclui novo aumento de impostos | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20120907163919/http://www.ionline.pt/portugal/passos-coelho-contraria-cds-nao-exclui-novo-aumento-impostos"]], "date": "2012-09-07 16:39:19", "kw": "Passos Coelho contraria CDS e n\u00e3o exclui novo aumento de impostos"}, {"docs": [["Passos Coelho admite aumento de impostos | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20120908012010/http://economico.sapo.pt/noticias/passos-coelho-admite-aumento-de-impostos_151148.html"], ["Passos Coelho admite aumento de impostos - Politica - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20140509205600/http://www.dn.pt/politica/interior.aspx?content_id=3852825&page=-1"]], "date": "2012-09-08 01:20:10", "kw": "Passos Coelho admite aumento de impostos"}, {"docs": [["Governo pode fechar ano com menos tr\u00eas mil milh\u00f5es de euros em impostos - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20120908033108/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=2732257"]], "date": "2012-09-08 03:31:08", "kw": "Governo pode fechar ano com menos tr\u00eas mil milh\u00f5es de euros em impostos"}, {"docs": [["Passos Coelho anuncia aumento dos descontos para a Seguran\u00e7a Social - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120908150248/http://visao.sapo.pt/passos-coelho-anuncia-mais-austeridade=f685056"]], "date": "2012-09-08 15:02:48", "kw": "Passos Coelho anuncia aumento dos descontos para a Seguran\u00e7a Social"}, {"docs": [["Passos diz que ningu\u00e9m no Governo pode excluir mais impostos- Europa - Jornal de neg\u00f3cios online", "https://arquivo.pt/wayback/20120908230804/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=576779&pn=1"]], "date": "2012-09-08 23:08:04", "kw": "Passos diz que ningu\u00e9m no Governo pode excluir mais impostos"}, {"docs": [["Passos Coelho pede desculpa aos portugueses por apoiar medidas de austeridade (act)- Pol\u00edtica - Jorn", "https://arquivo.pt/wayback/20120909034444/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=425489"]], "date": "2012-09-09 03:44:44", "kw": "Passos Coelho pede desculpa aos portugueses por apoiar medidas de austeridade"}, {"docs": [["Passos Coelho envia mensagem pessoal aos portugueses via Facebook - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120909153250/http://visao.sapo.pt/passos-coelho-envia-mensagem-pessoal-aos-portugueses-via-facebook=f685246"]], "date": "2012-09-09 15:32:50", "kw": "Passos Coelho envia mensagem pessoal aos portugueses via Facebook"}, {"docs": [["Festa do Pontal PSD Passos Coelho saiu do arm\u00e1rio! - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120910020342/http://expresso.sapo.pt/festa-do-pontal-psd-passos-coelho-saiu-do-armario=f746976"]], "date": "2012-09-10 02:03:42", "kw": "Festa do Pontal PSD Passos Coelho saiu do arm\u00e1rio"}, {"docs": [["Cavaco Silva recebe Seguro de manh\u00e3 e Passos Coelho \u00e0 tarde - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120913150809/http://visao.sapo.pt/cavaco-silva-recebe-seguro-de-manha-e-passos-coelho-a-tarde=f685814"]], "date": "2012-09-13 15:08:09", "kw": "Cavaco Silva recebe Seguro de manh\u00e3 e Passos Coelho \u00e0 tarde"}, {"docs": [["The Economist diz que Passos Coelho levou austeridade al\u00e9m do limite - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120922182801/http://visao.sapo.pt/the-economist-diz-que-passos-coelho-levou-austeridade-alem-do-limite=f687298?uop=userlogin"]], "date": "2012-09-22 18:28:01", "kw": "The Economist diz que Passos Coelho levou austeridade al\u00e9m do limite"}, {"docs": [["Maria Teresa Horta recusa receber pr\u00e9mio das m\u00e3os de Passos Coelho - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20120922221241/http://www.tsf.pt/paginainicial/AudioeVideo.aspx?content_id=2777363"]], "date": "2012-09-22 22:12:41", "kw": "Maria Teresa Horta recusa receber pr\u00e9mio das m\u00e3os de Passos Coelho"}, {"docs": [["ANMP contra aumento de impostos proposto no relat\u00f3rio do Conselho das Finan\u00e7as P\u00fablicas - Ag\u00eancia Lu", "https://arquivo.pt/wayback/20120923040514/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/anmp-contra-aumento-de-impostos-proposto-no-relatorio-do-conselho-das-financas-publicas_15024932.html"]], "date": "2012-09-23 04:05:14", "kw": "ANMP contra aumento de impostos proposto no relat\u00f3rio do Conselho das Finan\u00e7as P\u00fablicas"}, {"docs": [["Passos Coelho atira S\u00f3crates contra Seguro - Politica - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20121004162115/http://www.dn.pt/politica/interior.aspx?content_id=2809297"]], "date": "2012-10-04 16:21:15", "kw": "Passos Coelho atira S\u00f3crates contra Seguro"}, {"docs": [["Passos Coelho garante que o Governo n\u00e3o vai cair - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20121023023803/http://visao.sapo.pt/passos-coelho-garante-que-o-governo-nao-vai-cair=f692202"]], "date": "2012-10-23 02:38:03", "kw": "Passos Coelho garante que o Governo n\u00e3o vai cair"}, {"docs": [["Passos Coelho diz que o Pedro do Facebook e o primeiro ministro s\u00e3o a mesma pessoa - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20121231223529/http://visao.sapo.pt/passos-coelho-diz-que-o-pedro-do=f704258"]], "date": "2012-12-31 22:35:29", "kw": "Passos Coelho diz que o Pedro do Facebook e o primeiro ministro s\u00e3o a mesma pessoa"}, {"docs": [["Passos Coelho anuncia gui\u00e3o para reforma do Estado a cargo de Paulo Portas - Impostos - Jornal de N", "https://arquivo.pt/wayback/20130221205628/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/impostos/detalhe/passos_coelho_anuncia_guiao_para_reforma_do_estado_a_cargo_de_paulo_portas.html"]], "date": "2013-02-21 20:56:28", "kw": "Passos Coelho anuncia gui\u00e3o para reforma do Estado a cargo de Paulo Portas"}, {"docs": [["Contribuintes pedem faturas em nome de Passos Coelho e V\u00edtor Gaspar - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20130225191857/http://visao.sapo.pt/contribuintes-pedem-faturas-em-nome-de-passos-coelho-e-vitor-gaspar=f714362"]], "date": "2013-02-25 19:18:57", "kw": "Contribuintes pedem faturas em nome de Passos Coelho e V\u00edtor Gaspar"}]}, {"from": "2013-07-30 16:42:45", "to": "2014-06-05 06:35:40", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Passos Coelho diz que economia n\u00e3o se recupera aumentando impostos - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20130802134445/http://visao.sapo.pt/passos-coelho-diz-que-economia-nao-se-recupera-aumentando-impostos=f743185"]], "date": "2013-08-02 13:44:45", "kw": "Passos Coelho diz que economia n\u00e3o se recupera aumentando impostos"}, {"docs": [["Passos Coelho avisa que s\u00f3 pode aliviar carga fiscal se despesa p\u00fablica diminuir - Economia - Jorn", "https://arquivo.pt/wayback/20130813223532/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/detalhe/passos_coelho_avisa_que_so_pode_aliviar_carga_fiscal_se_despesa_publica_diminuir.html"]], "date": "2013-08-13 22:35:32", "kw": "Passos Coelho avisa que s\u00f3 pode aliviar carga fiscal se despesa p\u00fablica diminuir"}, {"docs": [["Passos Coelho admite segundo resgate a Portugal | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20130902194522/http://economico.sapo.pt/noticias/passos-coelho-admite-segundo-resgate-a-portugal_176236.html"]], "date": "2013-09-02 19:45:22", "kw": "Passos Coelho admite segundo resgate a Portugal"}, {"docs": [["Passos Coelho diz que falta bom senso aos ju\u00edzes do Tribunal Constitucional - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20130903231124/http://visao.sapo.pt/passos-coelho-diz-que-falta-bom-senso-aos-juizes-do-tribunal-constitucional=f747548"]], "date": "2013-09-03 23:11:24", "kw": "Passos Coelho diz que falta bom senso aos ju\u00edzes do Tribunal Constitucional"}, {"docs": [["Cavaco Silva e Passos Coelho na entrega do pr\u00e9mio Ant\u00f3nio Champalimaud de Vis\u00e3o | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20130911211833/http://economico.sapo.pt/noticias/cavaco-silva-e-passos-coelho-na-entrega-do-premio-antonio-champalimaud-de-visao_176322.html"]], "date": "2013-09-11 21:18:33", "kw": "Cavaco Silva e Passos Coelho na entrega do pr\u00e9mio Ant\u00f3nio Champalimaud de Vis\u00e3o"}, {"docs": [["Passos Coelho anuncia segundo Or\u00e7amento Retificativo deste ano - Especiais - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20131010190755/http://www.dn.pt/especiais/interior.aspx?content_id=3468817&especial=Revistas%20de%20Imprensa&seccao=TV%20e%20MEDIA"]], "date": "2013-10-10 19:07:55", "kw": "Passos Coelho anuncia segundo Or\u00e7amento Retificativo deste ano"}, {"docs": [["Teresa Leal Coelho lembra que Passos Coelho renunciou a subven\u00e7\u00e3o vital\u00edcia | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20131012011516/http://www.ionline.pt/node/50288331"]], "date": "2013-10-12 01:15:16", "kw": "Teresa Leal Coelho lembra que Passos Coelho renunciou a subven\u00e7\u00e3o vital\u00edcia"}, {"docs": [["Ferreira Leite e Passos Coelho querem fim do SNS gratuito para todos - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20131114114137/http://expresso.sapo.pt/ferreira-leite-e-passos-coelho-querem-fim-do-sns-gratuito-para-todos=f328644"]], "date": "2013-11-14 11:41:37", "kw": "Ferreira Leite e Passos Coelho querem fim do SNS gratuito para todos"}, {"docs": [["Alberto Jo\u00e3o Jardim diz compreender aus\u00eancia de Passos Coelho em Ch\u00e3o da Lagoa - Pol\u00edtica - Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20131114202637/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=466090&tm=9&layout=121&visual=49"]], "date": "2013-11-14 20:26:37", "kw": "Alberto Jo\u00e3o Jardim diz compreender aus\u00eancia de Passos Coelho em Ch\u00e3o da Lagoa"}, {"docs": [["Passos Coelho rejeita novos impostos \u00e0s grandes fortunas - Not\u00edcia Sapo - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110901152457/http://noticias.sapo.pt/info/artigo/1181680.html"], ["Passos Coelho rejeita novos impostos \u00e0s grandes fortunas - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110901182152/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=1970304"], ["Passos Coelho rejeita novos impostos \u00e0s grandes fortunas - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20131117115310/http://expresso.sapo.pt/passos-coelho-rejeita-novos-impostos-as-grandes-fortunas=f671160"], ["Passos Coelho rejeita novos impostos \u00e0s grandes fortunas - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20141021180126/http://noticias.sapo.pt/info/artigo/1181680"]], "date": "2013-11-17 11:53:10", "kw": "Passos Coelho rejeita novos impostos \u00e0s grandes fortunas"}, {"docs": [["Pedro Passos Coelho entrevistado por Jos\u00e9 Gomes Ferreira, hoje na SIC - SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20131119055400/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2011/11/25/pedro-passos-coelho-entrevistado-por-jose-gomes-ferreira-quarta-feira-na-sic"]], "date": "2013-11-19 05:54:00", "kw": "Pedro Passos Coelho entrevistado por Jos\u00e9 Gomes Ferreira"}, {"docs": [["Passos Coelho revela hoje a forma como Portugal sair\u00e1 do programa de assist\u00eancia - Ajuda Externa -", "https://arquivo.pt/wayback/20140504171225/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/ajuda_externa/detalhe/passos_coelho_revela_hoje_a_forma_como_portugal_saira_do_programa_de_assistencia.html"]], "date": "2014-05-04 17:12:25", "kw": "Passos Coelho revela hoje a forma como Portugal sair\u00e1 do programa de assist\u00eancia"}, {"docs": [["Passos Coelho acredita que pa\u00eds vai mostrar ao mundo que se sabe governar sozinho - Pol\u00edtica - Not\u00edc", "https://arquivo.pt/wayback/20140507064834/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=735483&tm=9&layout=121&visual=49"]], "date": "2014-05-07 06:48:34", "kw": "Passos Coelho acredita que pa\u00eds vai mostrar ao mundo que se sabe governar sozinho"}, {"docs": [["Passos admite aumentar impostos se houver novos chumbos do Tribunal Constitucional - Pol\u00edtica - Not\u00ed", "https://arquivo.pt/wayback/20140509194533/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=736210&tm=9&layout=123&visual=61"]], "date": "2014-05-09 19:45:33", "kw": "Passos admite aumentar impostos se houver novos chumbos do Tribunal Constitucional"}, {"docs": [["Passos Coelho admite novo aumento de impostos - Impostos - Jornal de Neg\u00f3cios", "https://arquivo.pt/wayback/20140510185446/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/impostos/detalhe/passos_coelho_nao_afasta_novo_aumento_de_impostos.html"]], "date": "2014-05-10 18:54:46", "kw": "Passos Coelho admite novo aumento de impostos"}, {"docs": [["Passos Coelho compara subida de impostos a um quadro da Paula Rego - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20140523171536/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1637147"], ["Passos Coelho compara subida de impostos a um quadro da Paula Rego ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160127215026/http://inimigo.publico.pt/2014/05/23/1637147/"]], "date": "2014-05-23 17:15:36", "kw": "Passos Coelho compara subida de impostos a um quadro da Paula Rego"}, {"docs": [["Passos Coelho poder\u00e1 aumentar impostos em caso de chumbo do Constitucional - Pol\u00edtica - Not\u00edcias - R", "https://arquivo.pt/wayback/20140529230947/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=741205&tm=9&layout=122&visual=61"]], "date": "2014-05-29 23:09:47", "kw": "Passos Coelho poder\u00e1 aumentar impostos em caso de chumbo do Constitucional"}, {"docs": [["Passos Coelho assume que pode aumentar ainda mais o IVA - Economia - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20140530173606/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=741377&tm=6&layout=122&visual=61"], ["Passos Coelho assume que pode aumentar ainda mais o IVA - Pol\u00edtica - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20140531053312/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=741377&tm=9&layout=122&visual=61"]], "date": "2014-05-30 17:36:06", "kw": "Passos Coelho assume que pode aumentar ainda mais o IVA"}, {"docs": [["Passos Coelho volta a admitir nova subida de impostos - Impostos - Jornal de Neg\u00f3cios", "https://arquivo.pt/wayback/20140530183257/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/impostos/detalhe/passos_coelho_volta_a_admitir_nova_subida_de_impostos.html"], ["Passos Coelho volta a admitir nova subida de impostos - V\u00ed\u00addeos - Jornal de Neg\u00f3cios", "https://arquivo.pt/wayback/20160617163834/http://www.jornaldenegocios.pt/multimedia/videos/detalhe/passos_coelho_volta_a_admitir_nova_subida_de_impostos.html"]], "date": "2014-05-30 18:32:57", "kw": "Passos Coelho volta a admitir nova subida de impostos"}, {"docs": [["Mo\u00e7\u00e3o de censura: Seguro falta ao debate e Passos recusa afastar aumento de impostos - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20140531175434/http://zap.aeiou.pt/mocao-de-censura-seguro-falta-ao-debate-e-passos-recusa-afastar-aumento-de-impostos-30106"]], "date": "2014-05-31 17:54:34", "kw": "Seguro falta ao debate e Passos recusa afastar aumento de impostos"}]}, {"from": "2014-07-24 17:55:59", "to": "2015-02-05 23:09:39", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Passos Coelho diz que retificativo n\u00e3o trar\u00e1 aumento de impostos - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20140824191320/http://www.dinheirovivo.pt/Economia/interior.aspx?content_id=4091582"]], "date": "2014-08-24 19:13:20", "kw": "Passos Coelho diz que retificativo n\u00e3o trar\u00e1 aumento de impostos"}, {"docs": [["Passos Coelho quer aprofundar a Reforma do Estado at\u00e9 \u00e0s elei\u00e7\u00f5es legislativas - Pol\u00edtica - Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20140825191300/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=762113&tm=9&layout=122&visual=61"]], "date": "2014-08-25 19:13:00", "kw": "Passos Coelho quer aprofundar a Reforma do Estado at\u00e9 \u00e0s elei\u00e7\u00f5es legislativas"}, {"docs": [["Seguro exige explica\u00e7\u00f5es do Banco de Portugal e de Passos Coelho sobre demiss\u00e3o no Novo Banco | Oje", "https://arquivo.pt/wayback/20140913182332/http://www.oje.pt/pt/seguro-exige-explicacoes-do-banco-de-portugal-e-de-passos-coelho-sobre-demissao-no-novo-banco"]], "date": "2014-09-13 18:23:32", "kw": "Seguro exige explica\u00e7\u00f5es do Banco de Portugal e de Passos Coelho sobre demiss\u00e3o no Novo Banco"}, {"docs": [["Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro promete confrontar Passos Coelho com caso Tecnoforma - Prim\u00e1rias PS - Not\u00edcias -", "https://arquivo.pt/wayback/20140928042054/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=769544&tm=185&layout=123&visual=61"]], "date": "2014-09-28 04:20:54", "kw": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro promete confrontar Passos Coelho com caso Tecnoforma"}, {"docs": [["Passos Coelho Eventual recurso ao FMI ter\u00e1 consequ\u00eancias pol\u00edticas - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20141003173141/http://expresso.sapo.pt/passos-coelho-eventual-recurso-ao-fmi-tera-consequencias-politicas=f624932"]], "date": "2014-10-03 17:31:41", "kw": "Passos Coelho Eventual recurso ao FMI ter\u00e1 consequ\u00eancias pol\u00edticas"}, {"docs": [["Passos Coelho descarta reduzir impostos sem consolidar contas p\u00fablicas - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20141005212741/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Politica/Interior.aspx?content_id=4162062"]], "date": "2014-10-05 21:27:41", "kw": "Passos Coelho descarta reduzir impostos sem consolidar contas p\u00fablicas"}, {"docs": [["Passos Coelho chama especialistas do governo S\u00f3crates para salvar o Citius , as Finan\u00e7as, a Economia", "https://arquivo.pt/wayback/20141006172050/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1671815"]], "date": "2014-10-06 17:20:50", "kw": "Passos Coelho chama especialistas do governo S\u00f3crates para salvar o Citius"}, {"docs": [["Fernando Ruas volta a ser mandat\u00e1rio nacional da candidatura de Passos Coelho - Pol\u00edtica - Not\u00edcias ", "https://arquivo.pt/wayback/20141008042756/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=324203&tm=9&layout=121&visual=49"]], "date": "2014-10-08 04:27:56", "kw": "Fernando Ruas volta a ser mandat\u00e1rio nacional da candidatura de Passos Coelho"}, {"docs": [["PSD: Liberalismo de Passos Coelho e impostos no centro do debate da TVI - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edci", "https://arquivo.pt/wayback/20141014043341/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/3c24c92a1c48afd88b4924.html"]], "date": "2014-10-14 04:33:41", "kw": "Liberalismo de Passos Coelho e impostos no centro do debate da TVI"}, {"docs": [["PSD em festa no Pontal com Pedro Passos Coelho - Pol\u00edtica - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141016120540/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=469919&tm=9&layout=123&visual=61"]], "date": "2014-10-16 12:05:40", "kw": "PSD em festa no Pontal com Pedro Passos Coelho"}, {"docs": [["Passos Coelho rejeita novos impostos \u00e0s grandes fortunas - Not\u00edcia Sapo - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110901152457/http://noticias.sapo.pt/info/artigo/1181680.html"], ["Passos Coelho rejeita novos impostos \u00e0s grandes fortunas - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110901182152/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=1970304"], ["Passos Coelho rejeita novos impostos \u00e0s grandes fortunas - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20131117115310/http://expresso.sapo.pt/passos-coelho-rejeita-novos-impostos-as-grandes-fortunas=f671160"], ["Passos Coelho rejeita novos impostos \u00e0s grandes fortunas - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20141021180126/http://noticias.sapo.pt/info/artigo/1181680"]], "date": "2014-10-21 18:01:26", "kw": "Passos Coelho rejeita novos impostos \u00e0s grandes fortunas"}, {"docs": [["PCP requer \u00e0 presidente do parlamento todos os elementos do processo do deputado Passos Coelho - Pol", "https://arquivo.pt/wayback/20141022080947/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=768869&tm=9&layout=121&visual=49"]], "date": "2014-10-22 08:09:47", "kw": "PCP requer \u00e0 presidente do parlamento todos os elementos do processo do deputado Passos Coelho"}, {"docs": [["Passos Coelho diz que S\u00f3crates tem vis\u00e3o irrealista do pa\u00eds - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20141024125319/http://expresso.sapo.pt/passos-coelho-diz-que-socrates-tem-visao-irrealista-da-realidade=f583817"]], "date": "2014-10-24 12:53:19", "kw": "Passos Coelho diz que S\u00f3crates tem vis\u00e3o irrealista do pa\u00eds"}, {"docs": [["Vasco Cordeiro defende diferencial fiscal nos A\u00e7ores em reuni\u00e3o com Passos Coelho | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20141026045049/http://www.ionline.pt/artigos/dinheiro/vasco-cordeiro-defende-diferencial-fiscal-nos-acores-reuniao-passos-coelho"]], "date": "2014-10-26 04:50:49", "kw": "Vasco Cordeiro defende diferencial fiscal nos A\u00e7ores em reuni\u00e3o com Passos Coelho"}, {"docs": [["Passos coelho dispon\u00edvel para baixar impostos nos a\u00e7ores ? SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20141027181759/http://www.sapo.pt/noticias/passos-coelho-disponivel-para-baixar-impostos_544e5168593f12015f01d3a8"], ["Passos Coelho dispon\u00edvel para baixar impostos nos A\u00e7ores - Economia - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141027215230/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=777334&tm=6&layout=121&visual=49"], ["Passos Coelho dispon\u00edvel para baixar impostos nos A\u00e7ores | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20141028060613/http://www.ionline.pt/artigos/dinheiro/passos-coelho-disponivel-baixar-impostos-nos-acores"]], "date": "2014-10-27 18:17:59", "kw": "Passos coelho dispon\u00edvel para baixar impostos nos a\u00e7ores"}, {"docs": [["Passos Coelho admite descer impostos nos A\u00e7ores - Pa\u00eds - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141028225209/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=777604&tm=8&layout=122&visual=61"]], "date": "2014-10-28 22:52:09", "kw": "Passos Coelho admite descer impostos nos A\u00e7ores"}, {"docs": [["Aumentar o diferencial fiscal nos A\u00e7ores n\u00e3o significa baixar impostos Passos Coelho - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20141029013128/http://visao.sapo.pt/aumentar-o-diferencial-fiscal-nos-acores-nao-significa-baixar-impostos-passos-coelho=f799726"]], "date": "2014-10-29 01:31:28", "kw": "Aumentar o diferencial fiscal nos A\u00e7ores n\u00e3o significa baixar impostos Passos Coelho"}, {"docs": [["Pedro Passos Coelho admite descida de impostos nos A\u00e7ores - Pol\u00edtica - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141029062355/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=777427&tm=9&layout=122&visual=61"]], "date": "2014-10-29 06:23:55", "kw": "Pedro Passos Coelho admite descida de impostos nos A\u00e7ores"}, {"docs": [["\u00daltimas not\u00edcias de actualidade economia e sociedade de Portugal e do mundo - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20141029072003/http://visao.sapo.pt/gen.pl?sid=vs.sections/23412&page=4&num=&npages=13645"]], "date": "2014-10-29 07:20:03", "kw": "\u00daltimas not\u00edcias de actualidade economia e sociedade de Portugal e do mundo"}, {"docs": [["Passos Coelho afirma total sintonia dentro do Governo sobre mat\u00e9ria fiscal - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150117021125/http://visao.sapo.pt/passos-coelho-afirma-total-sintonia-dentro-do-governo-sobre-materia-fiscal=f807328"]], "date": "2015-01-17 02:11:25", "kw": "Passos Coelho afirma total sintonia dentro do Governo sobre mat\u00e9ria fiscal"}]}, {"from": "2015-02-12 03:53:54", "to": "2015-12-30 03:34:59", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Seguran\u00e7a social e fisco declaram situa\u00e7\u00e3o de passos coelho \"regularizada\" - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150311183033/http://www.sapo.pt/noticias/seguranca-social-e-fisco-declaram-situacao-de_55008960cf9a83766dae94c9"], ["Seguran\u00e7a Social e Fisco declaram situa\u00e7\u00e3o de Passos Coelho \"regularizada\" - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20150311233121/http://www.dn.pt/inicio/portugal/interior.aspx?content_id=4448090"], ["Seguran\u00e7a Social e Fisco declaram situa\u00e7\u00e3o de Passos Coelho \"regularizada\" - Economia - Not\u00edcias - R", "https://arquivo.pt/wayback/20150312082027/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=811389&tm=6&layout=121&visual=49"]], "date": "2015-03-11 18:30:33", "kw": "Seguran\u00e7a social e fisco declaram situa\u00e7\u00e3o de passos coelho"}, {"docs": [["Passos Coelho recusa comentar relat\u00f3rio sobre lista VIP - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150330202019/http://visao.sapo.pt/passos-coelho-recusa-comentar-relatorio-sobre-lista-vip=f814645"]], "date": "2015-03-30 20:20:19", "kw": "Passos Coelho recusa comentar relat\u00f3rio sobre lista VIP"}, {"docs": [["Antigo cantor do Politeama Passos Coelho vai substituir Rui Reininho no The Voice Portugal - Inimigo", "https://arquivo.pt/wayback/20150416145518/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1663124"]], "date": "2015-04-16 14:55:18", "kw": "Antigo cantor do Politeama Passos Coelho vai substituir Rui Reininho no The Voice Portugal"}, {"docs": [["Sindicato dos Impostos pede demiss\u00e3o do secret\u00e1rio de Estado Paulo N\u00fancio - Impostos - Jornal de ", "https://arquivo.pt/wayback/20150517030724/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/impostos/detalhe/sindicato_dos_impostos_pede_demissao_do_secretario_de_estado_paulo_nuncio.html"]], "date": "2015-05-17 03:07:24", "kw": "Sindicato dos Impostos pede demiss\u00e3o do secret\u00e1rio de Estado Paulo N\u00fancio"}, {"docs": [["Cavaco Silva e Passos Coelho inauguram hoje novo Museu dos Coches | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20150522181301/http://economico.sapo.pt/noticias/cavaco-silva-e-passos-coelho-inauguram-hoje-novo-museu-dos-coches_219083.html"]], "date": "2015-05-22 18:13:01", "kw": "Cavaco Silva e Passos Coelho inauguram hoje novo Museu dos Coches"}, {"docs": [["Pedro passos coelho alvo de protestos \u00e0 chegada ao parlamento da madeira - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150602174507/http://www.sapo.pt/noticias/pedro-passos-coelho-alvo-de-protestos-a_556cb74a765b99544df79204"]], "date": "2015-06-02 17:45:07", "kw": "Pedro passos coelho alvo de protestos \u00e0 chegada ao parlamento da madeira"}, {"docs": [["Passos diz que proposta do ps de compensar tsu pelo or\u00e7amento significa mais impostos - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150604170834/http://www.sapo.pt/noticias/passos-diz-que-proposta-do-ps-de-compensar_55707d613485bffe7960be3d"], ["Passos diz que proposta do PS de compensar TSU pelo Or\u00e7amento significa mais impostos | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20150604174209/http://economico.sapo.pt/noticias/nprint/220305"], ["Passos diz que proposta do PS de compensar TSU pelo Or\u00e7amento significa mais impostos - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150605004049/http://visao.sapo.pt/passos-diz-que-proposta-do-ps-de-compensar-tsu-pelo-orcamento-significa-mais-impostos=f821803"], ["Passos diz que proposta do PS de compensar TSU pelo Or\u00e7amento significa mais impostos - Politica - D", "https://arquivo.pt/wayback/20150605011602/http://www.dn.pt/politica/interior.aspx?content_id=4607672&referrer=FooterOJ"], ["Passos diz que proposta do PS de compensar TSU pelo Or\u00e7amento significa mais impostos - Pol\u00edtica - N", "https://arquivo.pt/wayback/20150605034844/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=834301&tm=9&layout=121&visual=49"], ["Passos diz que proposta do PS de compensar TSU pelo Or\u00e7amento significa mais impostos - Pol\u00edtica - D", "https://arquivo.pt/wayback/20160123020748/http://www.dn.pt/politica/interior/passos-diz-que-proposta-do-ps-de-compensar-tsu-pelo-orcamento-significa-mais-impostos-4607672.html"]], "date": "2015-06-04 17:08:34", "kw": "Passos diz que proposta do ps de compensar tsu pelo or\u00e7amento significa mais impostos"}, {"docs": [["Ant\u00f3nio costa acusa passos coelho de continuar a negar a realidade do pa\u00eds - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150620173024/http://www.sapo.pt/noticias/antonio-costa-acusa-passos-coelho-de_5585874a402e62cf5cc676c2"]], "date": "2015-06-20 17:30:24", "kw": "Ant\u00f3nio costa acusa passos coelho de continuar a negar a realidade do pa\u00eds"}, {"docs": [["Marcelo critica Passos Coelho por causa da Caixa Geral de Dep\u00f3sitos | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20150804183726/http://economico.sapo.pt/noticias/marcelo-critica-passos-coelho-por-causa-da-caixa-geral-de-depositos_225371.html"]], "date": "2015-08-04 18:37:26", "kw": "Marcelo critica Passos Coelho por causa da Caixa Geral de Dep\u00f3sitos"}, {"docs": [["Passos coelho assegura que devolver\u00e1 todo o iva e irs recebido acima do previsto - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150805173856/http://www.sapo.pt/noticias/passos-coelho-assegura-que-devolvera-todo-o_55c11f43dfda06b61693a2d9"], ["Passos Coelho assegura que devolver\u00e1 todo o IVA e IRS recebido acima do previsto - Pol\u00edtica - RTP No", "https://arquivo.pt/wayback/20150806054355/http://www.rtp.pt/noticias/politica/passos-coelho-assegura-que-devolvera-todo-o-iva-e-irs-recebido-acima-do-previsto_n849345"], ["Passos Coelho assegura que devolver\u00e1 todo o IVA e IRS recebido acima do previsto - Impostos - Jorna", "https://arquivo.pt/wayback/20150808050125/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/impostos/detalhe/passos_coelho_assegura_que_devolvera_todo_o_iva_e_irs_recebido_acima_do_previsto.html"]], "date": "2015-08-05 17:38:56", "kw": "Passos coelho assegura que devolver\u00e1 todo o iva e irs recebido acima do previsto"}, {"docs": [["Fmi avisa que quebra nas receitas de irs e irc pode comprometer d\u00e9fice deste ano - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150806172202/http://www.sapo.pt/noticias/fmi-avisa-que-quebra-nas-receitas-de-irs-e_55c36a871e1a5d9e16e10273"]], "date": "2015-08-06 17:22:02", "kw": "Fmi avisa que quebra nas receitas de irs e irc pode comprometer d\u00e9fice deste ano"}, {"docs": [["Passos Coelho pede desculpa aos portugueses por medidas duras - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150908134622/http://visao.sapo.pt/passos-coelho-pede-desculpa-aos-portugueses-por-medidas-duras=f559174"]], "date": "2015-09-08 13:46:22", "kw": "Passos Coelho pede desculpa aos portugueses por medidas duras"}, {"docs": [["PCP diz que Passos e Costa v\u00e3o discutir altern\u00e2ncia em vez de pol\u00edtica alternativa - Pol\u00edtica - RTP ", "https://arquivo.pt/wayback/20150910050947/http://www.rtp.pt/noticias/politica/pcp-diz-que-passos-e-costa-vao-discutir-alternancia-em-vez-de-politica-alternativa_n857217"]], "date": "2015-09-10 05:09:47", "kw": "PCP diz que Passos e Costa v\u00e3o discutir altern\u00e2ncia em vez de pol\u00edtica alternativa"}, {"docs": [["Governo de cabo verde aprova estatutos de quadros especiais da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150912172920/http://www.sapo.pt/noticias/governo-de-cabo-verde-aprova-estatutos-de_55f2f6bbdae7c0bf119e69c6"]], "date": "2015-09-12 17:29:20", "kw": "Governo de cabo verde aprova estatutos de quadros especiais da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica"}, {"docs": [["Pinto da Costa diz que Passos Coelho e Cavaco Silva lhe foram ao bolso - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20150928221239/http://zap.aeiou.pt/pinto-da-costa-diz-que-passos-coelho-e-cavaco-silva-lhe-foram-ao-bolso-83936"]], "date": "2015-09-28 22:12:39", "kw": "Pinto da Costa diz que Passos Coelho e Cavaco Silva lhe foram ao bolso"}, {"docs": [["Debate entre Pedro Passos Coelho e Ant\u00f3nio Costa - Galerias - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20150929173426/http://www.dn.pt/galerias/fotos/?content_id=4770167&seccao=Pol%EDtica"]], "date": "2015-09-29 17:34:26", "kw": "Debate entre Pedro Passos Coelho e Ant\u00f3nio Costa"}, {"docs": [["Recorde os conselhos de Marcelo Rebelo de Sousa ao Governo de Passos Coelho - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20151010193233/http://visao.sapo.pt/recorde-os-conselhos-de-marcelo-rebelo-de-sousa-ao-governo-de-passos-coelho=f833114"]], "date": "2015-10-10 19:32:33", "kw": "Recorde os conselhos de Marcelo Rebelo de Sousa ao Governo de Passos Coelho"}, {"docs": [["Cavaco Silva indigita Pedro Passos Coelho como primeiro-ministro - OJE Digital", "https://arquivo.pt/wayback/20151024175825/http://www.oje.pt/cavaco-silva-indigita-pedro-passos-coelho-como-primeiro-ministro/"]], "date": "2015-10-24 17:58:25", "kw": "Cavaco Silva indigita Pedro Passos Coelho como primeiro-ministro"}, {"docs": [["Passos Coelho anuncia indigita\u00e7\u00e3o de Passos Coelho - Fotogalerias - Jornal de Neg\u00f3cios", "https://arquivo.pt/wayback/20151130062636/http://www.jornaldenegocios.pt/multimedia/fotogalerias/detalhe/passos_coelho_anuncia_indigitacao_de_passos_coelho.html"]], "date": "2015-11-30 06:26:36", "kw": "Passos Coelho anuncia indigita\u00e7\u00e3o de Passos Coelho"}, {"docs": [["Pedro Passos Coelho - Comiss\u00e3o de Utentes da Via do Infante pede fim de portagens a Passos Coelho - ", "https://arquivo.pt/wayback/20151207223853/http://www.dn.pt/portugal/interior/comissao-de-utentes-da-via-do-infante-pede-fim-de-portagens-a-passos-coelho-4741528.html"]], "date": "2015-12-07 22:38:53", "kw": "Comiss\u00e3o de Utentes da Via do Infante pede fim de portagens a Passos Coelho"}]}, {"from": "2016-01-03 01:03:53", "to": "2016-11-18 14:10:29", "n_docs": 4, "keyphrases": [{"docs": [["Passos diz que proposta do ps de compensar tsu pelo or\u00e7amento significa mais impostos - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150604170834/http://www.sapo.pt/noticias/passos-diz-que-proposta-do-ps-de-compensar_55707d613485bffe7960be3d"], ["Passos diz que proposta do PS de compensar TSU pelo Or\u00e7amento significa mais impostos | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20150604174209/http://economico.sapo.pt/noticias/nprint/220305"], ["Passos diz que proposta do PS de compensar TSU pelo Or\u00e7amento significa mais impostos - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150605004049/http://visao.sapo.pt/passos-diz-que-proposta-do-ps-de-compensar-tsu-pelo-orcamento-significa-mais-impostos=f821803"], ["Passos diz que proposta do PS de compensar TSU pelo Or\u00e7amento significa mais impostos - Politica - D", "https://arquivo.pt/wayback/20150605011602/http://www.dn.pt/politica/interior.aspx?content_id=4607672&referrer=FooterOJ"], ["Passos diz que proposta do PS de compensar TSU pelo Or\u00e7amento significa mais impostos - Pol\u00edtica - N", "https://arquivo.pt/wayback/20150605034844/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=834301&tm=9&layout=121&visual=49"], ["Passos diz que proposta do PS de compensar TSU pelo Or\u00e7amento significa mais impostos - Pol\u00edtica - D", "https://arquivo.pt/wayback/20160123020748/http://www.dn.pt/politica/interior/passos-diz-que-proposta-do-ps-de-compensar-tsu-pelo-orcamento-significa-mais-impostos-4607672.html"]], "date": "2016-01-23 02:07:48", "kw": "Passos diz que proposta do ps de compensar tsu pelo or\u00e7amento significa mais impostos"}, {"docs": [["Passos Coelho compara subida de impostos a um quadro da Paula Rego - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20140523171536/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1637147"], ["Passos Coelho compara subida de impostos a um quadro da Paula Rego ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160127215026/http://inimigo.publico.pt/2014/05/23/1637147/"]], "date": "2016-01-27 21:50:26", "kw": "Passos Coelho compara subida de impostos a um quadro da Paula Rego"}, {"docs": [["Gafe - Ant\u00f3nio Costa chama Passos Coelho de primeiro-ministro - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20160203080835/http://www.dn.pt/portugal/interior/antonio-costa-chama-passos-coelho-de-primeiroministro-5005352.html"]], "date": "2016-02-03 08:08:35", "kw": "Ant\u00f3nio Costa chama Passos Coelho de primeiro-ministro"}, {"docs": [["Passos Coelho acredita que vai voltar a ser primeiro-ministro - Pol\u00edtica - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160206044924/http://www.rtp.pt/noticias/politica/passos-coelho-acredita-que-vai-voltar-a-ser-primeiro-ministro_a893706"]], "date": "2016-02-06 04:49:24", "kw": "Passos Coelho acredita que vai voltar a ser primeiro-ministro"}, {"docs": [["PSD promete cortar impostos das PME e reduzir taxa social \u00fanica | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20160207025017/http://economico.sapo.pt/noticias/psd-promete-cortar-impostos-das-pme-e-reduzir-taxa-social-unica_68345.html"]], "date": "2016-02-07 02:50:17", "kw": "PSD promete cortar impostos das PME e reduzir taxa social \u00fanica"}, {"docs": [["Passos Coelho considera que proposta do Governo implica inesperado aumento de impostos - Pol\u00edtica - ", "https://arquivo.pt/wayback/20160208035505/http://www.rtp.pt/noticias/politica/passos-coelho-considera-que-proposta-do-governo-implica-inesperado-aumento-de-impostos_v894261"]], "date": "2016-02-08 03:55:05", "kw": "Passos Coelho considera que proposta do Governo implica inesperado aumento de impostos"}, {"docs": [["Passos coelho nega criticas \u00e0 administra\u00e7\u00e3o da caixa geral de dep\u00f3sitos - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20160211060254/http://www.sapo.pt/noticias/passos-coelho-nega-criticas-a-administracao_55c1329dfd12b8b51637ba65"]], "date": "2016-02-11 06:02:54", "kw": "Passos coelho nega criticas \u00e0 administra\u00e7\u00e3o da caixa geral de dep\u00f3sitos"}, {"docs": [["Pedro Passos Coelho quer explica\u00e7\u00f5es sobre Banif - Pol\u00edtica - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160214191250/http://www.rtp.pt/noticias/politica/pedro-passos-coelho-quer-explicacoes-sobre-banif_v896037"]], "date": "2016-02-14 19:12:50", "kw": "Pedro Passos Coelho quer explica\u00e7\u00f5es sobre Banif"}, {"docs": [["Pai de Passos Coelho culpa governos anteriores pelo estado do pa\u00eds, Passos Coelho com complexo de \u00c9d", "https://arquivo.pt/wayback/20160218003905/http://inimigo.publico.pt/2014/03/31/1630444/"]], "date": "2016-02-18 00:39:05", "kw": "Pai de Passos Coelho culpa governos anteriores pelo estado do pa\u00eds"}, {"docs": [["Passos Coelho recusa antecipar posi\u00e7\u00e3o sobre Programa de Estabilidade - Economia - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160302074731/http://www.rtp.pt/noticias/economia/passos-coelho-recusa-antecipar-posicao-sobre-programa-de-estabilidade_n900230"]], "date": "2016-03-02 07:47:31", "kw": "Passos Coelho recusa antecipar posi\u00e7\u00e3o sobre Programa de Estabilidade"}, {"docs": [["Passos Coelho vai a votos no PSD com Governo no horizonte | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20160305201415/http://economico.sapo.pt/noticias/passos-coelho-vai-a-votos-no-psd-com-governo-no-horizonte_244278.html"]], "date": "2016-03-05 20:14:15", "kw": "Passos Coelho vai a votos no PSD com Governo no horizonte"}, {"docs": [["PSD - Passos Coelho deixa em aberto formar governo sem disputar novas elei\u00e7\u00f5es - Portugal - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20160306214416/http://www.dn.pt/portugal/interior/passos-coelho-admite-assumir--governo-sem-se-submeter-a-novas-eleicoes-5055995.html"]], "date": "2016-03-06 21:44:16", "kw": "Passos Coelho deixa em aberto formar governo sem disputar novas elei\u00e7\u00f5es"}, {"docs": [["Pedro Passos Coelho a votos para a lideran\u00e7a do PSD - Pol\u00edtica - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160307043819/http://www.rtp.pt/noticias/politica/pedro-passos-coelho-a-votos-para-a-lideranca-do-psd_v901276"]], "date": "2016-03-07 04:38:19", "kw": "Pedro Passos Coelho a votos para a lideran\u00e7a do PSD"}, {"docs": [["Passos Coelho defende que n\u00e3o h\u00e1 incompatibilidade ou falta de \u00e9tica de Maria Lu\u00eds Albuquerque - Pol", "https://arquivo.pt/wayback/20160307044450/http://www.rtp.pt/noticias/politica/passos-coelho-defende-que-nao-ha-incompatibilidade-ou-falta-de-etica-de-maria-luis-albuquerque_n901182"]], "date": "2016-03-07 04:44:50", "kw": "Passos Coelho defende que n\u00e3o h\u00e1 incompatibilidade ou falta de \u00e9tica de Maria Lu\u00eds Albuquerque"}, {"docs": [["Draghi cita exemplo de Portugal de Passos Coelho para pedir reformas \u00ed\u00a0 zona euro | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20160609181052/http://economico.sapo.pt/noticias/draghi-cita-exemplo-de-portugal-de-passos-coelho-para-pedir-reformas-a-zona-euro_251664.html"]], "date": "2016-06-09 18:10:52", "kw": "Draghi cita exemplo de Portugal de Passos Coelho para pedir reformas \u00ed zona euro"}, {"docs": [["Passos Coelho volta a admitir nova subida de impostos - Impostos - Jornal de Neg\u00f3cios", "https://arquivo.pt/wayback/20140530183257/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/impostos/detalhe/passos_coelho_volta_a_admitir_nova_subida_de_impostos.html"], ["Passos Coelho volta a admitir nova subida de impostos - V\u00ed\u00addeos - Jornal de Neg\u00f3cios", "https://arquivo.pt/wayback/20160617163834/http://www.jornaldenegocios.pt/multimedia/videos/detalhe/passos_coelho_volta_a_admitir_nova_subida_de_impostos.html"]], "date": "2016-06-17 16:38:34", "kw": "Passos Coelho volta a admitir nova subida de impostos"}, {"docs": [["Passos Coelho diz que Governo atirou credibilidade de Portugal \"pela janela fora\" | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20160706202414/http://economico.sapo.pt/noticias/passos-coelho-diz-que-governo-atirou-credibilidade-de-portugal-pela-janela-fora_253623.html"]], "date": "2016-07-06 20:24:14", "kw": "Passos Coelho diz que Governo atirou credibilidade de Portugal"}, {"docs": [["Passos Coelho j\u00e1 prepara futuro programa na RTP ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160801223029/http://inimigo.publico.pt/2013/03/28/1589436/"]], "date": "2016-08-01 22:30:29", "kw": "Passos Coelho j\u00e1 prepara futuro programa na RTP"}, {"docs": [["Pedro Passos Coelho cancela apresenta\u00e7\u00e3o do livro do Director do jornal Sol | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20160921045014/http://economico.sapo.pt/noticias/pedro-passos-coelho-cancela-apresentacao-do-livro-do-director-do-jornal-sol_257010.html"]], "date": "2016-09-21 04:50:14", "kw": "Pedro Passos Coelho cancela apresenta\u00e7\u00e3o do livro do Director do jornal Sol"}, {"docs": [["Passos Coelho diz que Governo deveria dinamizar a economia e n\u00e3o taxar os contribuintes - Pol\u00edtica -", "https://arquivo.pt/wayback/20160921185550/http://www.rtp.pt/noticias/politica/passos-coelho-diz-que-governo-deveria-dinamizar-a-economia-e-nao-taxar-os-contribuintes_a948765"]], "date": "2016-09-21 18:55:50", "kw": "Passos Coelho diz que Governo deveria dinamizar a economia e n\u00e3o taxar os contribuintes"}]}], "stats": {"time": 43.14087724685669, "n_unique_docs": 6764, "n_docs": 23927, "n_domains": 36}}