[{"to": "2011-05-05 02:20:39", "from": "2010-03-26 20:21:08", "headline": [{"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110510173822/http://aeiou.expresso.pt/users/2407/240714/111-525d.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2010-09-17 03:15:49"}], "date": "2010-09-17 03:15:49", "headline": "Paulo Portas defende limite constitucional \u00e0 d\u00edvida do Estado"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110510173822/http://aeiou.expresso.pt/users/2407/240714/111-525d.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2010-10-16 00:33:46"}, {"start_char": "23", "end_char": "31", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110707090341/http://www.jb.pt/wp-content/uploads/2011/03/socrates.jpg", "person": "S\u00f3crates", "date": "2010-10-16 00:33:46"}], "date": "2010-10-16 00:33:46", "headline": "Paulo Portas confronta S\u00f3crates com custo da d\u00edvida p\u00fablica aos portugueses"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110510173822/http://aeiou.expresso.pt/users/2407/240714/111-525d.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2010-11-02 16:55:58"}, {"start_char": "15", "end_char": "28", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101102172638/http://www.ionline.pt/adjuntos/102/imagenes/000/220/0000220435.jpg", "person": "Jos\u00e9 S\u00f3crates", "date": "2010-11-02 16:55:58"}], "date": "2010-11-02 16:55:58", "headline": "Paulo Portas e Jos\u00e9 S\u00f3crates voltam a trocar acusa\u00e7\u00f5es por causa dos submarinos"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111212031012/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2011-01-02 02:24:22"}, {"start_char": "21", "end_char": "42", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110923150923/http://www.asbeiras.pt/wp-content/uploads/2011/09/01-PL-NOGUEIRENSE-GERAL-2-495x278.jpg", "person": "Paulo Lowndes Marques", "date": "2011-01-02 02:24:22"}], "date": "2011-01-02 02:24:22", "headline": "Paulo Portas recorda Paulo Lowndes Marques"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110124220133/http://bairradadigital.pt/blog/wp-content/uploads/2010/09/cavaco.jpg", "person": "Cavaco Silva", "date": "2011-01-18 01:41:45"}, {"start_char": "15", "end_char": "27", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111212031012/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2011-01-18 01:41:45"}], "date": "2011-01-18 01:41:45", "headline": "Cavaco Silva e Paulo Portas juntos pela primeira nesta campanha"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111212031012/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2011-01-25 21:54:33"}, {"start_char": "26", "end_char": "45", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110505185832/http://www.meiosepublicidade.pt/wp-content/uploads/2011/04/Pedro-Passos-Coelho-258x300.jpg", "person": "Pedro Passos Coelho", "date": "2011-01-25 21:54:33"}], "date": "2011-01-25 21:54:33", "headline": "Paulo Portas concorda com Pedro Passos Coelho sobre queda do Governo caso FMI entre em Portugal"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111212031012/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2011-01-27 08:34:23"}], "date": "2011-01-27 08:34:23", "headline": "Paulo Portas sublinha as diferen\u00e7as sobre o RSI dentro do PSD"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111212031012/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2011-01-27 22:13:48"}], "date": "2011-01-27 22:13:48", "headline": "Paulo Portas vai propor debate parlamentar sobre C\u00f3digo Contributivo"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111212031012/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2011-01-30 03:51:15"}], "date": "2011-01-30 03:51:15", "headline": "Paulo Portas critica Governo por querer avan\u00e7ar com o TGV"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111212031012/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2011-02-13 16:26:06"}], "date": "2011-02-13 16:26:06", "headline": "Paulo Portas anuncia debate de urg\u00eancia sobre falhas no processo eleitoral"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111212031012/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2011-02-21 16:53:34"}], "date": "2011-02-21 16:53:34", "headline": "Paulo Portas quer um ministro com peso pol\u00edtico forte no pr\u00f3ximo Governo"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111212031012/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2011-02-22 16:41:50"}], "date": "2011-02-22 16:41:50", "headline": "Paulo Portas diz que PS e PSD est\u00e3o manietados pelas clientelas nas empresas p\u00fablicas"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111212031012/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2011-02-28 01:07:56"}], "date": "2011-02-28 01:07:56", "headline": "Paulo Portas vai propor no Parlamento medidas para regular sal\u00e1rios dos gestores p\u00fablicos"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111212031012/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2011-03-06 17:02:04"}], "date": "2011-03-06 17:02:04", "headline": "Paulo Portas acusa o Governo de mentir no caso BPN"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111212031012/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2011-03-06 17:43:06"}], "date": "2011-03-06 17:43:06", "headline": "Paulo Portas acusa Governo de ter mentido em rela\u00e7\u00e3o ao BPN"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111212031012/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2011-03-19 16:44:18"}], "date": "2011-03-19 16:44:18", "headline": "Paulo Portas acusa Governo de estar mais preocupado com sobreviv\u00eancia pol\u00edtica"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111212031012/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2011-03-19 20:22:16"}], "date": "2011-03-19 20:22:16", "headline": "Paulo Portas avisa PSD que ter\u00e1 que contar com CDS depois das elei\u00e7\u00f5es"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111212031012/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2011-03-19 21:19:14"}], "date": "2011-03-19 21:19:14", "headline": "Paulo Portas defende que novo Governo renegocie PEC"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111212031012/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2011-03-20 18:05:52"}, {"start_char": "21", "end_char": "32", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110405155935/http://www.tsf.pt/storage/TSF/2011/highlight/ng1494242.jpg", "person": "Bag\u00e3o F\u00e9lix", "date": "2011-03-20 18:05:52"}], "date": "2011-03-20 18:05:52", "headline": "Paulo Portas convida Bag\u00e3o F\u00e9lix para ajudar a coordenar programa de Governo"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111212031012/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2011-04-30 22:06:30"}], "date": "2011-04-30 22:06:30", "headline": "Paulo Portas quer CDS preparado para esclarecer eleitores sobre crise"}]}, {"to": "2011-12-28 09:12:27", "from": "2011-05-06 15:51:09", "headline": [{"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "13", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110525125538/http://www.ps.pt/legislativas2011/hwdvideos/thumbs/tp-116.jpg", "person": "Jos\u00e9 S\u00f3crates", "date": "2011-05-10 17:19:28"}, {"start_char": "16", "end_char": "28", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111212031012/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2011-05-10 17:19:28"}], "date": "2011-05-10 17:19:28", "headline": "Jos\u00e9 S\u00f3crates e Paulo Portas na TVI"}, {"persons": [{"start_char": "13", "end_char": "32", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110710151005/http://www.asbeiras.pt/wp-content/uploads/2011/03/06-passos-coelho-entra-495x278.jpg", "person": "Pedro Passos Coelho", "date": "2011-05-14 23:07:52"}, {"start_char": "35", "end_char": "47", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111212031012/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2011-05-14 23:07:52"}], "date": "2011-05-14 23:07:52", "headline": "Debate entre Pedro Passos Coelho e Paulo Portas"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111212031012/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2011-05-22 11:58:03"}, {"start_char": "37", "end_char": "50", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111201024934/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/passos.jpg", "person": "Passos Coelho", "date": "2011-05-22 11:58:03"}], "date": "2011-05-22 11:58:03", "headline": "Paulo Portas ao ataque em debate com Passos Coelho centrado nas solu\u00e7\u00f5es de governo e na TSU"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "20", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111201024934/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/passos.jpg", "person": "Debate Passos Coelho", "date": "2011-05-22 14:30:55"}, {"start_char": "21", "end_char": "33", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111212031012/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2011-05-22 14:30:55"}], "date": "2011-05-22 14:30:55", "headline": "Debate Passos Coelho-Paulo Portas em nova opera\u00e7\u00e3o especial Parlamento Global-SIC Not\u00edcias"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111212031012/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2011-05-23 17:33:16"}, {"start_char": "24", "end_char": "32", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110707090341/http://www.jb.pt/wp-content/uploads/2011/03/socrates.jpg", "person": "S\u00f3crates", "date": "2011-05-23 17:33:16"}], "date": "2011-05-23 17:33:16", "headline": "Paulo Portas responde a S\u00f3crates e diz que primeiro-ministro vai ser remodelado pelo povo"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "9", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120306161548/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/ifeatured_article_506x225/imagens/sem-titulo_59.jpg", "person": "Ana Gomes", "date": "2011-06-07 17:14:56"}, {"start_char": "17", "end_char": "24", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110703040518/http://aeiou.caras.pt/users/0/14/dominique-strauss-kahn-adb2.jpg", "person": "Strauss", "date": "2011-06-07 17:14:56"}, {"start_char": "25", "end_char": "29", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111220185522/http://aeiou.caras.pt/incoming/2011/12/19/6-chaka-khan.jpg/ALTERNATES/w260h395/6+Chaka+Khan.JPG", "person": "Khan", "date": "2011-06-07 17:14:56"}, {"start_char": "54", "end_char": "66", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111212031012/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2011-06-07 17:14:56"}], "date": "2011-06-07 17:14:56", "headline": "Ana Gomes lembra Strauss-Khan para deixar aviso sobre Paulo Portas"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111212031012/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2011-06-20 16:31:23"}, {"start_char": "20", "end_char": "34", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110901182606/http://www.jornaldenegocios.pt/images/2011_09/nuno_magalhaes_not_baixo.jpg", "person": "Nuno Magalh\u00e3es", "date": "2011-06-20 16:31:23"}], "date": "2011-06-20 16:31:23", "headline": "Paulo Portas prop\u00f5e Nuno Magalh\u00e3es para l\u00edder parlamentar do CDS-PP"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111212031012/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2011-06-22 15:11:21"}], "date": "2011-06-22 15:11:21", "headline": "Paulo Portas recebe hoje partidos e parceiros sociais para preparar Conselho Europeu"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111023061656/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-cesar-ok.jpg", "person": "Cavaco Silva", "date": "2011-07-04 16:06:55"}, {"start_char": "21", "end_char": "33", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111212031012/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2011-07-04 16:06:55"}], "date": "2011-07-04 16:06:55", "headline": "Cavaco Silva recebeu Paulo Portas em reuni\u00e3o de trabalho sobre pol\u00edtica externa"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111212031012/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2011-07-11 09:49:58"}], "date": "2011-07-11 09:49:58", "headline": "Paulo Portas visita tr\u00eas pa\u00edses lus\u00f3fonos na primeira desloca\u00e7\u00e3o oficial como MNE"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111212031012/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2011-07-16 05:29:31"}, {"start_char": "34", "end_char": "47", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111103105332/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-rtr2t33w-ok.jpg", "person": "Dur\u00e3o Barroso", "date": "2011-07-16 05:29:31"}], "date": "2011-07-16 05:29:31", "headline": "Paulo Portas vai ser recebido por Dur\u00e3o Barroso"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111212031012/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2011-07-21 15:54:08"}], "date": "2011-07-21 15:54:08", "headline": "Paulo Portas anuncia reuni\u00e3o bilateral sobre vistos em agosto"}, {"persons": [{"start_char": "4", "end_char": "16", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111212031012/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2011-07-24 23:06:08"}], "date": "2011-07-24 23:06:08", "headline": "MNE Paulo Portas chegou a Maputo para visita de dois dias"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111212031012/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2011-07-27 22:02:37"}], "date": "2011-07-27 22:02:37", "headline": "Paulo Portas pede um salto nas rela\u00e7\u00f5es econ\u00f3micas entre Brasil e Portugal"}, {"persons": [{"start_char": "4", "end_char": "16", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111212031012/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2011-08-23 01:20:02"}], "date": "2011-08-23 01:20:02", "headline": "MNE Paulo Portas recebe delega\u00e7\u00e3o l\u00edbia ligada ao Conselho de Transi\u00e7\u00e3o"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "13", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111201024934/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/passos.jpg", "person": "Passos Coelho", "date": "2011-08-30 23:52:48"}, {"start_char": "16", "end_char": "28", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111212031012/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2011-08-30 23:52:48"}], "date": "2011-08-30 23:52:48", "headline": "Passos Coelho e Paulo Portas na Confer\u00eancia de Paris"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "13", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111201024934/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/passos.jpg", "person": "Passos Coelho", "date": "2011-09-01 20:27:17"}, {"start_char": "16", "end_char": "28", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111212031012/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2011-09-01 20:27:17"}], "date": "2011-09-01 20:27:17", "headline": "Passos Coelho e Paulo Portas chegam \u00e0 cimeira internacional em Paris"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121113055146/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2011-11-30 23:18:44"}], "date": "2011-11-30 23:18:44", "headline": "Paulo Portas recusa aus\u00eancia da discuss\u00e3o sobre o Or\u00e7amento do Estado"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121113055146/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2011-12-02 23:13:07"}], "date": "2011-12-02 23:13:07", "headline": "Paulo Portas pede consenso nacional sobre novo tratado europeu"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "13", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121016213203/http://www.oindesmentivel.com/wp-content/uploads/2010/10/passos-coelho-226x300.jpg", "person": "Passos Coelho", "date": "2011-12-06 17:10:06"}, {"start_char": "16", "end_char": "28", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121113055146/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2011-12-06 17:10:06"}], "date": "2011-12-06 17:10:06", "headline": "Passos Coelho e Paulo Portas no Congresso do Partido Popular Europeu em Marselha"}]}, {"to": "2013-03-29 19:21:54", "from": "2012-01-04 00:16:59", "headline": [{"persons": [{"start_char": "7", "end_char": "28", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120312213945/http://visao.sapo.pt/users/126/12623/joao-teotonio-pereira-2a7f.jpg", "person": "Jo\u00e3o Teot\u00f3nio Pereira", "date": "2012-01-22 04:55:20"}, {"start_char": "50", "end_char": "62", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121113055146/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2012-01-22 04:55:20"}], "date": "2012-01-22 04:55:20", "headline": "Morreu Jo\u00e3o Teot\u00f3nio Pereira chefe de gabinete de Paulo Portas"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121113055146/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2012-02-03 23:02:03"}], "date": "2012-02-03 23:02:03", "headline": "Paulo Portas defende resolu\u00e7\u00e3o da ONU sobre S\u00edria"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121113055146/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2012-02-09 16:28:55"}], "date": "2012-02-09 16:28:55", "headline": "Paulo Portas quer rectifica\u00e7\u00e3o clara do presidente do Parlamento Europeu"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121113055146/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2012-02-22 23:27:40"}], "date": "2012-02-22 23:27:40", "headline": "Paulo Portas defende novo funcionamento para as ag\u00eancias de nota\u00e7\u00e3o"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121113055146/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2012-02-25 16:43:26"}], "date": "2012-02-25 16:43:26", "headline": "Paulo Portas inicia hoje visita de dois dias aos A\u00e7ores"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121113055146/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2012-03-19 02:55:53"}], "date": "2012-03-19 02:55:53", "headline": "Paulo Portas diz que elei\u00e7\u00f5es regionais de outubro v\u00e3o ser disputadas entre tr\u00eas partidos"}, {"persons": [], "date": "2012-07-07 16:11:55", "headline": "China Paulo Portas quer vender Portugal como destino aproveitando a plataforma de Macau"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121113055146/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2012-07-14 20:42:55"}], "date": "2012-07-14 20:42:55", "headline": "Paulo Portas visita a Feira Internacional de Luanda na ter\u00e7a-feira"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121113055146/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2012-08-14 15:13:14"}], "date": "2012-08-14 15:13:14", "headline": "Paulo Portas diz que not\u00edcias sobre submarinos"}, {"persons": [], "date": "2012-08-14 19:49:57", "headline": "Submarinos Paulo Portas diz que not\u00edcias sobre este caso emergem e submergem"}, {"persons": [{"start_char": "78", "end_char": "90", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121113055146/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2012-08-20 18:22:00"}], "date": "2012-08-20 18:22:00", "headline": "Investimento Portugal ser\u00e1 na Europa o que trouxer \u00e0 Europa de fora da Europa Paulo Portas"}, {"persons": [{"start_char": "39", "end_char": "51", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121113055146/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2012-08-23 19:39:58"}], "date": "2012-08-23 19:39:58", "headline": "Minist\u00e9rio P\u00fablico pede colabora\u00e7\u00e3o de Paulo Portas e Aguiar Branco"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "5", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130325065108/http://imagens0.publico.pt/imagens.aspx/754020?tp=UH&db=IMAGENS&w=749", "person": "DCIAP", "date": "2012-08-26 03:08:07"}, {"start_char": "42", "end_char": "54", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121113055146/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2012-08-26 03:08:07"}], "date": "2012-08-26 03:08:07", "headline": "DCIAP pede colabora\u00e7\u00e3o de Aguiar Branco e Paulo Portas na investiga\u00e7\u00e3o dos submarinos"}, {"persons": [{"start_char": "50", "end_char": "62", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121113055146/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2012-09-04 23:59:09"}], "date": "2012-09-04 23:59:09", "headline": "Minist\u00e9rio P\u00fablico diz que n\u00e3o h\u00e1 ind\u00edcios contra Paulo Portas"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121113055146/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2012-09-05 05:41:00"}], "date": "2012-09-05 05:41:00", "headline": "Paulo Portas destaca crescimento de exporta\u00e7\u00f5es de Portugal para o Brasil"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121113055146/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2012-09-09 03:06:44"}], "date": "2012-09-09 03:06:44", "headline": "Paulo Portas alvo de Minist\u00e9rio P\u00fablico em investiga\u00e7\u00e3o sobre submarinos"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121113055146/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2012-09-10 01:05:23"}], "date": "2012-09-10 01:05:23", "headline": "Paulo Portas anuncia cria\u00e7\u00e3o de incubadora para empresas portuguesas em S\u00e3o Paulo"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121113055146/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2012-09-16 18:33:05"}], "date": "2012-09-16 18:33:05", "headline": "Paulo Portas descal\u00e7a Mil\u00e3o devido \u00e0 situa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica em Portugal"}, {"persons": [{"start_char": "63", "end_char": "75", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121113055146/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-portas4-ok.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2012-11-12 23:40:28"}], "date": "2012-11-12 23:40:28", "headline": "Cidad\u00e3os querem Uni\u00e3o Europeia que antecipe problemas e crises Paulo Portas"}, {"persons": [{"start_char": "73", "end_char": "85", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131106035352/http://opiniao.porto24.pt/files/2013/07/Retrato_oficial_Paulo_Portas.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2012-11-25 22:33:57"}], "date": "2012-11-25 22:33:57", "headline": "Portugal deve alcan\u00e7ar acordo sobre or\u00e7amento europeu na pr\u00f3xima reuni\u00e3o Paulo Portas"}]}, {"to": "2013-11-22 10:25:45", "from": "2013-07-30 22:44:49", "headline": [{"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "21", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131112053742/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/alvarosantospereira8.jpg", "person": "\u00c1lvaro Santos Pereira", "date": "2013-07-30 22:44:49"}, {"start_char": "55", "end_char": "67", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131106035352/http://opiniao.porto24.pt/files/2013/07/Retrato_oficial_Paulo_Portas.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2013-07-30 22:44:49"}], "date": "2013-07-30 22:44:49", "headline": "\u00c1lvaro Santos Pereira anulou contrato de submarinos de Paulo Portas"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131106035352/http://opiniao.porto24.pt/files/2013/07/Retrato_oficial_Paulo_Portas.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2013-08-02 06:28:29"}, {"start_char": "46", "end_char": "59", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131106113048/http://dissidentex.files.wordpress.com/2012/02/passos-coelho-gastos-com-as-secretas.jpg?w=700", "person": "Passos Coelho", "date": "2013-08-02 06:28:29"}], "date": "2013-08-02 06:28:29", "headline": "Paulo Portas chefia governo durante f\u00e9rias de Passos Coelho"}, {"persons": [{"start_char": "62", "end_char": "74", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131106035352/http://opiniao.porto24.pt/files/2013/07/Retrato_oficial_Paulo_Portas.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2013-09-08 19:05:31"}], "date": "2013-09-08 19:05:31", "headline": "Aut\u00e1rquicas CDS PP com expetativas moderadas sobre resultados Paulo Portas"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "13", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131106113048/http://dissidentex.files.wordpress.com/2012/02/passos-coelho-gastos-com-as-secretas.jpg?w=700", "person": "Passos Coelho", "date": "2013-09-24 17:42:00"}, {"start_char": "16", "end_char": "28", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131106035352/http://opiniao.porto24.pt/files/2013/07/Retrato_oficial_Paulo_Portas.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2013-09-24 17:42:00"}], "date": "2013-09-24 17:42:00", "headline": "Passos Coelho e Paulo Portas juntos em campanha eleitoral"}, {"persons": [{"start_char": "10", "end_char": "22", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131106035352/http://opiniao.porto24.pt/files/2013/07/Retrato_oficial_Paulo_Portas.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2013-10-04 16:39:02"}], "date": "2013-10-04 16:39:02", "headline": "STE acusa Paulo Portas de mentir sobre a TSU"}, {"persons": [{"start_char": "38", "end_char": "50", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131106035352/http://opiniao.porto24.pt/files/2013/07/Retrato_oficial_Paulo_Portas.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2013-10-04 21:49:22"}], "date": "2013-10-04 21:49:22", "headline": "Sindicato dos Quadros do Estado acusa Paulo Portas de mentir sobre a TSU"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131106035352/http://opiniao.porto24.pt/files/2013/07/Retrato_oficial_Paulo_Portas.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2013-10-10 00:19:47"}], "date": "2013-10-10 00:19:47", "headline": "Paulo Portas defende modelo de Estado Social previsto na Constitui\u00e7\u00e3o"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131106035352/http://opiniao.porto24.pt/files/2013/07/Retrato_oficial_Paulo_Portas.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2013-10-30 17:12:40"}], "date": "2013-10-30 17:12:40", "headline": "Paulo Portas apresenta hoje gui\u00e3o da reforma do Estado"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131106035352/http://opiniao.porto24.pt/files/2013/07/Retrato_oficial_Paulo_Portas.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2013-11-03 05:58:15"}], "date": "2013-11-03 05:58:15", "headline": "Paulo Portas chegou a Luanda para visita oficial de dois dias"}, {"persons": [], "date": "2013-11-04 10:22:13", "headline": "China j\u00e1 \u00e9 o terceiro maior mercado de Portugal fora da UE Paulo Portas"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140724185045/http://www.tamegasousa.pt/wp-content/uploads/2014/07/paulo-portas-620x264.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2013-11-08 07:29:54"}], "date": "2013-11-08 07:29:54", "headline": "Paulo Portas diz que rela\u00e7\u00e3o de Portugal com Angola"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140724185045/http://www.tamegasousa.pt/wp-content/uploads/2014/07/paulo-portas-620x264.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2013-11-11 02:07:28"}], "date": "2013-11-11 02:07:28", "headline": "Paulo Portas considera insubstitu\u00edveis rela\u00e7\u00f5es entre Portugal e Angola"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "5", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140731014231/http://www.tvi24.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/14173881/400", "person": "DCIAP", "date": "2013-11-11 11:35:48"}, {"start_char": "29", "end_char": "51", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140724185045/http://www.tamegasousa.pt/wp-content/uploads/2014/07/paulo-portas-620x264.jpg", "person": "Paulo Portas \u00e0 Justi\u00e7a", "date": "2013-11-11 11:35:48"}], "date": "2013-11-11 11:35:48", "headline": "DCIAP pede informa\u00e7\u00f5es sobre Paulo Portas \u00e0 Justi\u00e7a alem\u00e3"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140724185045/http://www.tamegasousa.pt/wp-content/uploads/2014/07/paulo-portas-620x264.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2013-11-15 13:11:29"}, {"start_char": "44", "end_char": "57", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140930084404/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/politicos/passos54.jpg", "person": "Passos Coelho", "date": "2013-11-15 13:11:29"}], "date": "2013-11-15 13:11:29", "headline": "Paulo Portas deixa o Governo em ruptura com Passos Coelho"}, {"persons": [], "date": "2013-11-15 13:15:30", "headline": "ONU Portugal firme na defesa de posi\u00e7\u00e3o comum da UE sobre Palestina Paulo Portas"}, {"persons": [{"start_char": "53", "end_char": "65", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140724185045/http://www.tamegasousa.pt/wp-content/uploads/2014/07/paulo-portas-620x264.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2013-11-15 13:15:52"}], "date": "2013-11-15 13:15:52", "headline": "Israel \u00e9 um grande teste \u00e0 pol\u00edtica externa europeia Paulo Portas"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140724185045/http://www.tamegasousa.pt/wp-content/uploads/2014/07/paulo-portas-620x264.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2013-11-15 13:17:55"}, {"start_char": "30", "end_char": "43", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140930084404/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/politicos/passos54.jpg", "person": "Passos Coelho", "date": "2013-11-15 13:17:55"}], "date": "2013-11-15 13:17:55", "headline": "Paulo Portas vai negociar com Passos Coelho"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140724185045/http://www.tamegasousa.pt/wp-content/uploads/2014/07/paulo-portas-620x264.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2013-11-19 02:52:52"}, {"start_char": "15", "end_char": "34", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140528221129/http://www.jornaldeoleiros.com/wp-content/uploads/2014/05/AJS.jpg", "person": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro", "date": "2013-11-19 02:52:52"}], "date": "2013-11-19 02:52:52", "headline": "Paulo Portas e Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro estiveram no clube de Bilderberg"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140724185045/http://www.tamegasousa.pt/wp-content/uploads/2014/07/paulo-portas-620x264.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2013-11-19 06:36:27"}], "date": "2013-11-19 06:36:27", "headline": "Paulo Portas iniciou em Hong Kong duas \u00faltimas etapas da viagem \u00e0 China"}, {"persons": [{"start_char": "27", "end_char": "39", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140724185045/http://www.tamegasousa.pt/wp-content/uploads/2014/07/paulo-portas-620x264.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2013-11-21 02:34:20"}], "date": "2013-11-21 02:34:20", "headline": "Chineses da EDP escrevem a Paulo Portas contra novo imposto na energia"}]}, {"to": "2014-12-28 18:36:16", "from": "2014-04-28 04:07:54", "headline": [{"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140724185045/http://www.tamegasousa.pt/wp-content/uploads/2014/07/paulo-portas-620x264.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2014-04-28 07:38:54"}], "date": "2014-04-28 07:38:54", "headline": "Paulo Portas explica crise pol\u00ed\u00adtica no congresso do CDS"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "22", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140724185045/http://www.tamegasousa.pt/wp-content/uploads/2014/07/paulo-portas-620x264.jpg", "person": "Europeias Paulo Portas", "date": "2014-05-12 13:17:27"}], "date": "2014-05-12 13:17:27", "headline": "Europeias Paulo Portas no arranque oficial da campanha da coliga\u00e7\u00e3o PSD"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140901185231/http://www.jornalacores9.net/wp-content/uploads/2014/08/Paulo-Portas-CDS-PP.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2014-08-05 23:33:59"}, {"start_char": "15", "end_char": "27", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140906182845/http://noticias.mmo.co.mz/wp-content/uploads/2014/09/Filipe-Jacinto-Nyusi-em-pre-campanha-na-Tanzania.png", "person": "Filipe Nyusi", "date": "2014-08-05 23:33:59"}], "date": "2014-08-05 23:33:59", "headline": "Paulo Portas e Filipe Nyusi enaltecem rela\u00e7\u00f5es entre Portugal e Mo\u00e7ambique"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140901185231/http://www.jornalacores9.net/wp-content/uploads/2014/08/Paulo-Portas-CDS-PP.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2014-08-23 17:18:52"}], "date": "2014-08-23 17:18:52", "headline": "Paulo Portas lidera miss\u00e3o portuguesa na Feira Internacional de Maputo"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140901185231/http://www.jornalacores9.net/wp-content/uploads/2014/08/Paulo-Portas-CDS-PP.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2014-08-28 05:22:28"}], "date": "2014-08-28 05:22:28", "headline": "Paulo Portas representa Portugal na posse de novo Presidente da Turquia"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140901185231/http://www.jornalacores9.net/wp-content/uploads/2014/08/Paulo-Portas-CDS-PP.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2014-09-01 17:19:39"}], "date": "2014-09-01 17:19:39", "headline": "Paulo Portas defende que Portugal precisa de atrair mais investimento"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140901185231/http://www.jornalacores9.net/wp-content/uploads/2014/08/Paulo-Portas-CDS-PP.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2014-09-01 17:48:33"}], "date": "2014-09-01 17:48:33", "headline": "Paulo Portas diz que n\u00e3o h\u00e1 nenhum mal estar com C\u00e2mara do Porto"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150517062951/http://www.gazetadorossio.pt/wp-content/uploads/2015/05/17918894_jULRZ-360x200.jpeg", "person": "Paulo Portas", "date": "2014-09-07 18:16:22"}], "date": "2014-09-07 18:16:22", "headline": "Paulo Portas reafirma que CDS defende pol\u00edtica de modera\u00e7\u00e3o fiscal"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150517062951/http://www.gazetadorossio.pt/wp-content/uploads/2015/05/17918894_jULRZ-360x200.jpeg", "person": "Paulo Portas", "date": "2014-09-20 03:01:43"}, {"start_char": "60", "end_char": "76", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150911165954/http://www.agrotec.pt/userfiles/image/blog/introducao/assuncao-cristas-reafirma-importancia-estrategica-do-regadio.jpg", "person": "Assun\u00e7\u00e3o Cristas", "date": "2014-09-20 03:01:43"}], "date": "2014-09-20 03:01:43", "headline": "Paulo Portas inicia domingo visita ao Canad\u00e1 acompanhado de Assun\u00e7\u00e3o Cristas"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922214625/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/pauloportas5.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2014-09-25 00:41:40"}], "date": "2014-09-25 00:41:40", "headline": "Paulo Portas diz que Portugal superou a crise e est\u00e1 economicamente melhor"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "36", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150930232541/http://ftp.cgtp.pt/images/images/2015/04/armenio-carlos.jpg", "person": "Arm\u00e9nio Carlos desafia Passos Coelho", "date": "2014-10-23 03:46:24"}, {"start_char": "39", "end_char": "51", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922214625/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/pauloportas5.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2014-10-23 03:46:24"}], "date": "2014-10-23 03:46:24", "headline": "Arm\u00e9nio Carlos desafia Passos Coelho e Paulo Portas a abandonarem o Governo por falharem promessas"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922214625/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/pauloportas5.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2014-10-23 05:41:59"}, {"start_char": "33", "end_char": "46", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150425205135/http://www.pdloucura.pt/wp-content/uploads/2009/11/jose-socrates.jpg", "person": "Jos\u00e9 S\u00f3crates", "date": "2014-10-23 05:41:59"}], "date": "2014-10-23 05:41:59", "headline": "Paulo Portas apela \u00e0 demiss\u00e3o de Jos\u00e9 S\u00f3crates"}, {"persons": [{"start_char": "39", "end_char": "51", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922214625/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/pauloportas5.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2014-10-23 21:42:20"}], "date": "2014-10-23 21:42:20", "headline": "Reforma do Estado vai estar a cargo de Paulo Portas"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922214625/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/pauloportas5.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2014-10-28 23:38:46"}], "date": "2014-10-28 23:38:46", "headline": "Paulo Portas e Pires de Lima iniciam hoje visita oficial ao M\u00e9xico"}, {"persons": [], "date": "2014-11-02 18:23:39", "headline": "Paulo portas lidera miss\u00e3o empresarial portuguesa a cuba"}, {"persons": [{"start_char": "15", "end_char": "27", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922214625/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/pauloportas5.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2014-11-13 18:45:23"}], "date": "2014-11-13 18:45:23", "headline": "PCP quer ouvir Paulo Portas no parlamento sobre vistos gold"}, {"persons": [{"start_char": "27", "end_char": "39", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922214625/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/pauloportas5.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2014-11-13 22:37:02"}], "date": "2014-11-13 22:37:02", "headline": "Vistos gold PCP quer ouvir Paulo Portas no parlamento"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922214625/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/pauloportas5.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2014-11-19 18:41:10"}], "date": "2014-11-19 18:41:10", "headline": "Paulo Portas ouvido amanh\u00e3 no Parlamento sobre vistos gold"}, {"persons": [{"start_char": "43", "end_char": "55", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922214625/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/pauloportas5.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2014-11-27 03:17:37"}], "date": "2014-11-27 03:17:37", "headline": "Minist\u00e9rio P\u00fablico levanta suspeitas sobre Paulo Portas no caso dos submarinos"}, {"persons": [{"start_char": "50", "end_char": "62", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922214625/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/pauloportas5.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2014-12-22 23:18:03"}], "date": "2014-12-22 23:18:03", "headline": "Minist\u00e9rio P\u00fablico diz que n\u00e3o h\u00e1 ind\u00edcios contra Paulo Portas"}]}, {"to": "2015-07-21 21:40:16", "from": "2015-01-01 18:17:35", "headline": [{"persons": [{"start_char": "59", "end_char": "71", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922214625/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/pauloportas5.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2015-01-14 01:41:25"}], "date": "2015-01-14 01:41:25", "headline": "Novo regime do IRS p\u00f5e fam\u00edlia no centro do sistema fiscal Paulo Portas"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "9", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150423080706/http://www.boasnoticias.pt/img/ana-gomes.jpg", "person": "Ana Gomes", "date": "2015-01-29 22:07:46"}, {"start_char": "33", "end_char": "45", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922214625/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/pauloportas5.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2015-01-29 22:07:46"}, {"start_char": "48", "end_char": "61", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150409222526/https://dissidentex.files.wordpress.com/2009/05/durao-barroso-na-dinamarca.jpg?w=700", "person": "Dur\u00e3o Barroso", "date": "2015-01-29 22:07:46"}], "date": "2015-01-29 22:07:46", "headline": "Ana Gomes defende investiga\u00e7\u00e3o a Paulo Portas e Dur\u00e3o Barroso no caso dos submarinos"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922214625/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/pauloportas5.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2015-01-31 05:22:45"}], "date": "2015-01-31 05:22:45", "headline": "Paulo Portas diz que o interesse nacional n\u00e3o \u00e9 de direita nem de esquerda"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922214625/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/pauloportas5.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2015-02-06 00:42:11"}], "date": "2015-02-06 00:42:11", "headline": "Paulo Portas atribui descida do desemprego ao crescimento da economia"}, {"persons": [], "date": "2015-02-15 18:31:27", "headline": "Paulo portas visita maior feira de cal\u00e7ado do mundo"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "19", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160204230402/https://dissidentex.files.wordpress.com/2011/09/pedro-passos-coelho-resultados.jpg?w=700", "person": "Pedro Passos Coelho", "date": "2015-02-20 19:00:32"}, {"start_char": "22", "end_char": "34", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922214625/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/pauloportas5.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2015-02-20 19:00:32"}], "date": "2015-02-20 19:00:32", "headline": "Pedro Passos Coelho e Paulo Portas elogiam maioria"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922214625/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/pauloportas5.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2015-02-25 02:03:03"}], "date": "2015-02-25 02:03:03", "headline": "Paulo Portas reitera que Portugal n\u00e3o \u00e9 a Gr\u00e9cia e nega antipatia perante Atenas"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922214625/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/pauloportas5.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2015-04-20 19:36:29"}], "date": "2015-04-20 19:36:29", "headline": "Paulo Portas prev\u00ea que Portugal cres\u00e7a nos pr\u00f3ximos anos"}, {"persons": [], "date": "2015-04-25 17:21:43", "headline": "Passos coelho e paulo portas fazem declara\u00e7\u00e3o conjunta \u00e0s 20:00"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "13", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151115192957/https://capeiaarraiana.files.wordpress.com/2012/02/passos.jpg?w=490&h=268", "person": "Passos Coelho", "date": "2015-04-25 17:41:27"}, {"start_char": "16", "end_char": "28", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922214625/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/pauloportas5.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2015-04-25 17:41:27"}], "date": "2015-04-25 17:41:27", "headline": "Passos Coelho e Paulo Portas anunciam coliga\u00e7\u00e3o"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "13", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151115192957/https://capeiaarraiana.files.wordpress.com/2012/02/passos.jpg?w=490&h=268", "person": "Passos Coelho", "date": "2015-04-27 05:26:05"}, {"start_char": "16", "end_char": "28", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922214625/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/pauloportas5.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2015-04-27 05:26:05"}], "date": "2015-04-27 05:26:05", "headline": "Passos Coelho e Paulo Portas assinaram o acordo pr\u00e9-eleitoral"}, {"persons": [], "date": "2015-05-05 21:35:08", "headline": "Paulo portas diz que formalizou pedido de demiss\u00e3o por carta e n\u00e3o por sms"}, {"persons": [], "date": "2015-05-08 17:22:50", "headline": "Paulo portas diz que coliga\u00e7\u00e3o psd"}, {"persons": [], "date": "2015-05-15 17:20:09", "headline": "Paulo portas diz que portugal est\u00e1 no gps dos principais destinos tur\u00edsticos"}, {"persons": [{"start_char": "56", "end_char": "68", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922214625/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/pauloportas5.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2015-05-19 20:27:48"}], "date": "2015-05-19 20:27:48", "headline": "Presidente da China faz escala nas Lajes e re\u00fane-se com Paulo Portas"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922214625/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/pauloportas5.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2015-06-17 06:57:28"}], "date": "2015-06-17 06:57:28", "headline": "Paulo Portas em Paris para falar sobre novo ciclo de Portugal a investidores da aeon\u00e1utica"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "13", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151115192957/https://capeiaarraiana.files.wordpress.com/2012/02/passos.jpg?w=490&h=268", "person": "Passos Coelho", "date": "2015-06-25 17:19:38"}, {"start_char": "16", "end_char": "28", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922214625/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/pauloportas5.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2015-06-25 17:19:38"}], "date": "2015-06-25 17:19:38", "headline": "Passos Coelho e Paulo Portas entregam concess\u00e3o da Gr\u00e9cia \u00e0 Barraqueiro"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922214625/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/pauloportas5.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2015-06-29 19:31:38"}], "date": "2015-06-29 19:31:38", "headline": "Paulo Portas acredita que aumento do investimento vai reduzir taxa de desemprego"}, {"persons": [{"start_char": "74", "end_char": "86", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922214625/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/pauloportas5.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2015-06-30 01:02:48"}], "date": "2015-06-30 01:02:48", "headline": "Gr\u00e9cia Situa\u00e7\u00e3o da economia portuguesa n\u00e3o pode ser comparado com a grega Paulo Portas"}, {"persons": [{"start_char": "64", "end_char": "76", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922214625/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/pauloportas5.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2015-07-12 00:42:04"}], "date": "2015-07-12 00:42:04", "headline": "CDS PP s\u00f3 se pronuncia sobre presidenciais ap\u00f3s as legislativas Paulo Portas"}]}, {"to": "2015-11-20 04:09:24", "from": "2015-07-22 17:08:42", "headline": [{"persons": [], "date": "2015-07-23 17:37:50", "headline": "Paulo portas diz que rela\u00e7\u00e3o entre portugal e angola"}, {"persons": [], "date": "2015-07-23 17:39:00", "headline": "Paulo portas em luanda para o dia de portugal na maior feira de angola"}, {"persons": [], "date": "2015-07-29 17:22:48", "headline": "Passos e portas apresentam programa eleitoral da coliga\u00e7\u00e3o psd"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "13", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151115192957/https://capeiaarraiana.files.wordpress.com/2012/02/passos.jpg?w=490&h=268", "person": "Passos Coelho", "date": "2015-08-07 19:33:12"}, {"start_char": "16", "end_char": "28", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922214625/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/pauloportas5.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2015-08-07 19:33:12"}], "date": "2015-08-07 19:33:12", "headline": "Passos Coelho e Paulo Portas escrevem carta de agradecimento aos portugueses"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922214625/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/pauloportas5.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2015-08-22 04:15:15"}, {"start_char": "33", "end_char": "38", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160621130657/http://images.pronovias.com/img/346415/COSTA_B.jpg", "person": "Costa", "date": "2015-08-22 04:15:15"}, {"start_char": "53", "end_char": "61", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160426072428/http://cdn1.sol.pt/fotos//2015/6/16/468090.jpg?type=L", "person": "S\u00f3crates", "date": "2015-08-22 04:15:15"}], "date": "2015-08-22 04:15:15", "headline": "Paulo Portas compara pol\u00edtica de Costa a promessa de S\u00f3crates"}, {"persons": [{"start_char": "11", "end_char": "27", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160426183858/http://www.jornalacores9.net/wp-content/uploads/2015/11/heloisa-apolonia-635x340.jpg", "person": "Helo\u00edsa Apol\u00f3nia", "date": "2015-08-25 19:35:01"}, {"start_char": "46", "end_char": "58", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922214625/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/pauloportas5.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2015-08-25 19:35:01"}], "date": "2015-08-25 19:35:01", "headline": "CDU aponta Helo\u00edsa Apol\u00f3nia para o debate com Paulo Portas"}, {"persons": [], "date": "2015-08-31 17:23:01", "headline": "Feira internacional de maputo abre hoje com presen\u00e7a de paulo portas"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "16", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160515002029/http://cdn1.sol.pt/fotos//2014/10/10/389600.jpg?type=L", "person": "Catarina Martins", "date": "2015-09-09 22:24:31"}, {"start_char": "23", "end_char": "35", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922214625/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/pauloportas5.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2015-09-09 22:24:31"}], "date": "2015-09-09 22:24:31", "headline": "Catarina Martins acusa Paulo Portas de n\u00e3o fazer contas"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160423061038/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/1/16/508543.jpg?type=L", "person": "Paulo Portas", "date": "2015-09-23 00:54:08"}], "date": "2015-09-23 00:54:08", "headline": "Paulo Portas quer novo Simplex"}, {"persons": [{"start_char": "27", "end_char": "40", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151115192957/https://capeiaarraiana.files.wordpress.com/2012/02/passos.jpg?w=490&h=268", "person": "Passos Coelho", "date": "2015-10-06 01:18:49"}, {"start_char": "43", "end_char": "55", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160423061038/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/1/16/508543.jpg?type=L", "person": "Paulo Portas", "date": "2015-10-06 01:18:49"}], "date": "2015-10-06 01:18:49", "headline": "Presidente do PPE felicita Passos Coelho e Paulo Portas"}, {"persons": [{"start_char": "11", "end_char": "24", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151115192957/https://capeiaarraiana.files.wordpress.com/2012/02/passos.jpg?w=490&h=268", "person": "Passos Coelho", "date": "2015-10-12 21:01:53"}, {"start_char": "27", "end_char": "39", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160423061038/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/1/16/508543.jpg?type=L", "person": "Paulo Portas", "date": "2015-10-12 21:01:53"}], "date": "2015-10-12 21:01:53", "headline": "Governo de Passos Coelho e Paulo Portas acabou"}, {"persons": [], "date": "2015-10-16 17:27:39", "headline": "Paulo portas fala em sequestro de votos e defende que passos deve ser indigitado"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "13", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151115192957/https://capeiaarraiana.files.wordpress.com/2012/02/passos.jpg?w=490&h=268", "person": "Passos Coelho", "date": "2015-10-16 19:19:39"}, {"start_char": "16", "end_char": "28", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160423061038/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/1/16/508543.jpg?type=L", "person": "Paulo Portas", "date": "2015-10-16 19:19:39"}], "date": "2015-10-16 19:19:39", "headline": "Passos Coelho e Paulo Portas n\u00e3o ser\u00e3o governo"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160423061038/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/1/16/508543.jpg?type=L", "person": "Paulo Portas", "date": "2015-10-24 01:35:08"}, {"start_char": "21", "end_char": "33", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151114075415/https://dissidentex.files.wordpress.com/2009/03/cavaco-silva-apela-ao-dinheiro-dos-emigrantes.jpg?w=700", "person": "Cavaco Silva", "date": "2015-10-24 01:35:08"}], "date": "2015-10-24 01:35:08", "headline": "Paulo Portas diz que Cavaco Silva fez um discurso"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160423061038/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/1/16/508543.jpg?type=L", "person": "Paulo Portas", "date": "2015-10-28 02:17:36"}], "date": "2015-10-28 02:17:36", "headline": "Paulo Portas dispon\u00edvel para deixar de ser n\u00famero dois do Governo"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "13", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151115192957/https://capeiaarraiana.files.wordpress.com/2012/02/passos.jpg?w=490&h=268", "person": "Passos Coelho", "date": "2015-10-30 22:07:56"}, {"start_char": "16", "end_char": "28", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160423061038/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/1/16/508543.jpg?type=L", "person": "Paulo Portas", "date": "2015-10-30 22:07:56"}], "date": "2015-10-30 22:07:56", "headline": "Passos Coelho e Paulo Portas j\u00e1 tomaram posse"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160423061038/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/1/16/508543.jpg?type=L", "person": "Paulo Portas", "date": "2015-11-07 03:38:59"}], "date": "2015-11-07 03:38:59", "headline": "Paulo Portas defende modelo de Estado Social previsto na Constitui\u00e7\u00e3o"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160423061038/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/1/16/508543.jpg?type=L", "person": "Paulo Portas", "date": "2015-11-11 03:15:08"}], "date": "2015-11-11 03:15:08", "headline": "Paulo Portas recusa comentar derrube do Governo"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "13", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151115192957/https://capeiaarraiana.files.wordpress.com/2012/02/passos.jpg?w=490&h=268", "person": "Passos Coelho", "date": "2015-11-11 04:02:58"}, {"start_char": "16", "end_char": "28", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160423061038/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/1/16/508543.jpg?type=L", "person": "Paulo Portas", "date": "2015-11-11 04:02:58"}, {"start_char": "46", "end_char": "61", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160205102721/https://aventadores.files.wordpress.com/2016/01/sc3a3o-francisco-assis.png?w=236&h=300", "person": "Francisco Assis", "date": "2015-11-11 04:02:58"}], "date": "2015-11-11 04:02:58", "headline": "Passos Coelho e Paulo Portas j\u00e1 se juntaram a Francisco Assis na Mealhada"}, {"persons": [{"start_char": "72", "end_char": "84", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160423061038/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/1/16/508543.jpg?type=L", "person": "Paulo Portas", "date": "2015-11-19 19:01:42"}], "date": "2015-11-19 19:01:42", "headline": "Nau de Afonso de Albuquerque afinal era apenas um terceiro submarino do Paulo Portas"}]}, {"to": "2016-11-18 19:24:53", "from": "2015-11-20 19:25:04", "headline": [{"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "20", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161031115823/http://tvbarroso.com/tvb/wp-content/uploads/2016/10/largo-jose-goncalves-caruco-16-520x293.jpg", "person": "Jos\u00e9 Braga Gon\u00e7alves", "date": "2015-12-04 17:50:59"}, {"start_char": "44", "end_char": "56", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160423061038/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/1/16/508543.jpg?type=L", "person": "Paulo Portas", "date": "2015-12-04 17:50:59"}], "date": "2015-12-04 17:50:59", "headline": "Jos\u00e9 Braga Gon\u00e7alves escreve carta aberta a Paulo Portas"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160423061038/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/1/16/508543.jpg?type=L", "person": "Paulo Portas", "date": "2015-12-07 08:28:12"}, {"start_char": "33", "end_char": "46", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160218143424/http://beiranews.pt/wp-content/uploads/jose-socrates-420x215.png", "person": "Jos\u00e9 S\u00f3crates", "date": "2015-12-07 08:28:12"}], "date": "2015-12-07 08:28:12", "headline": "Paulo Portas apela \u00e0 demiss\u00e3o de Jos\u00e9 S\u00f3crates"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160423061038/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/1/16/508543.jpg?type=L", "person": "Paulo Portas", "date": "2015-12-07 23:17:35"}], "date": "2015-12-07 23:17:35", "headline": "Paulo Portas participa em feira internacional de neg\u00f3cios em Luanda"}, {"persons": [{"start_char": "24", "end_char": "36", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160423061038/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/1/16/508543.jpg?type=L", "person": "Paulo Portas", "date": "2016-01-14 18:06:52"}, {"start_char": "41", "end_char": "53", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160423061038/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/1/16/508543.jpg?type=L", "person": "Paulo Portas", "date": "2016-01-14 18:06:52"}], "date": "2016-01-14 18:06:52", "headline": "CDS deve ser tudo menos Paulo Portas sem Paulo Portas"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "7", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160216213512/http://prafesta.pt/wp-content/uploads/antonio-300x300.jpg", "person": "Ant\u00f3nio", "date": "2016-01-18 18:24:09"}], "date": "2016-01-18 18:24:09", "headline": "Ant\u00f3nio costa ter\u00e7a e quarta-feira em cabo verde com os ministros santos silva e jo\u00e3o soares"}, {"persons": [], "date": "2016-01-19 18:42:20", "headline": "Paulo portas recebe gr\u00e3 cruz da ordem de m\u00e9rito atribu\u00edda pelo rei de espanha"}, {"persons": [{"start_char": "27", "end_char": "39", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160423061038/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/1/16/508543.jpg?type=L", "person": "Paulo Portas", "date": "2016-02-11 18:15:40"}], "date": "2016-02-11 18:15:40", "headline": "CNE arquiva queixas contra Paulo Portas no dia das elei\u00e7\u00f5es"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160504054955/http://cdn1.sol.pt/fotos//2015/3/20/402932.jpg?type=L", "person": "Paulo N\u00fancio", "date": "2016-02-16 08:45:11"}, {"start_char": "80", "end_char": "92", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160423061038/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/1/16/508543.jpg?type=L", "person": "Paulo Portas", "date": "2016-02-16 08:45:11"}], "date": "2016-02-16 08:45:11", "headline": "Paulo N\u00fancio defende aumento do IVA para portugueses pagarem tudo o que devem a Paulo Portas"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160423061038/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/1/16/508543.jpg?type=L", "person": "Paulo Portas", "date": "2016-03-15 18:19:42"}, {"start_char": "40", "end_char": "49", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160429202802/http://cdn.record.xl.pt/2016-04/img_370x217$2016_04_29_18_34_19_1095949.jpg", "person": "Mantorras", "date": "2016-03-15 18:19:42"}, {"start_char": "67", "end_char": "74", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161106104702/http://www.atleticocp.pt/site/wp-content/uploads/2015/06/joao-eusebio-bg.jpg", "person": "Eus\u00e9bio", "date": "2016-03-15 18:19:42"}], "date": "2016-03-15 18:19:42", "headline": "Paulo Portas defende Angola e diz que o Mantorras foi melhor que o Eus\u00e9bio"}, {"persons": [{"start_char": "24", "end_char": "36", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160423061038/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/1/16/508543.jpg?type=L", "person": "Paulo Portas", "date": "2016-03-15 18:36:43"}], "date": "2016-03-15 18:36:43", "headline": "Jornal de Angola elogia Paulo Portas"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160423061038/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/1/16/508543.jpg?type=L", "person": "Paulo Portas", "date": "2016-04-02 02:17:32"}], "date": "2016-04-02 02:17:32", "headline": "Paulo Portas assume vice-presid\u00eancia da C\u00e2mara de Com\u00e9rcio e Ind\u00fastria Portuguesa"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160423061038/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/1/16/508543.jpg?type=L", "person": "Paulo Portas", "date": "2016-04-04 05:58:08"}, {"start_char": "64", "end_char": "76", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160504171808/http://mediaserver4.rr.pt/newrr/paul_krugman_frame_rr11831f95_base.jpg", "person": "Paul Krugman", "date": "2016-04-04 05:58:08"}], "date": "2016-04-04 05:58:08", "headline": "Paulo Portas acha que Poiares Maduro devia ser substitu\u00eddo pelo Paul Krugman"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160623143055/http://www.atelevisao.com/wp-content/uploads/2016/05/paulo-portas.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2016-05-12 17:21:34"}], "date": "2016-05-12 17:21:34", "headline": "Paulo Portas vai ter programa na TVI"}, {"persons": [{"start_char": "16", "end_char": "29", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161106172453/http://www.maisnorte.pt/uploads/2/7/2/2/27221483/5957734.jpg", "person": "Miguel Macedo", "date": "2016-06-04 20:25:15"}, {"start_char": "62", "end_char": "74", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160623143055/http://www.atelevisao.com/wp-content/uploads/2016/05/paulo-portas.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2016-06-04 20:25:15"}], "date": "2016-06-04 20:25:15", "headline": "Visto gold para Miguel Macedo sair do governo foi passado por Paulo Portas"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "9", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103001554/http://hcmealhada.pt/wdp/wp-content/uploads/2016/05/Nuno-Melo.jpg", "person": "Nuno Melo", "date": "2016-06-08 06:49:54"}, {"start_char": "20", "end_char": "30", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170218230108/http://grandeaventura.pt/wp-content/uploads/2013/03/Constancia-225x300.jpg", "person": "Const\u00e2ncio", "date": "2016-06-08 06:49:54"}, {"start_char": "59", "end_char": "71", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160623143055/http://www.atelevisao.com/wp-content/uploads/2016/05/paulo-portas.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2016-06-08 06:49:54"}], "date": "2016-06-08 06:49:54", "headline": "Nuno Melo exige que Const\u00e2ncio explique onde estava quando Paulo Portas comprou os dois submarinos"}, {"persons": [], "date": "2016-06-15 13:37:12", "headline": "Paulo portas vai criar conselho estrat\u00e9gico para a am\u00e9rica latina na mota-engil"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160623143055/http://www.atelevisao.com/wp-content/uploads/2016/05/paulo-portas.jpg", "person": "Paulo Portas", "date": "2016-06-17 15:51:24"}], "date": "2016-06-17 15:51:24", "headline": "Paulo Portas apresenta s\u00e1bado manifesto eleitoral do CDS-PP"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "13", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161111114056/http://www.oarrumadinho.iol.pt/wp-content/uploads/2013/08/Passos-Coelho.png", "person": "Passos Coelho", "date": "2016-06-25 02:35:01"}, {"start_char": "16", "end_char": "28", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161108201307/http://2.fotos.web.sapo.io/i/Neb1310ed/15199693_iF6lp.jpeg", "person": "Paulo Portas", "date": "2016-06-25 02:35:01"}], "date": "2016-06-25 02:35:01", "headline": "Passos Coelho e Paulo Portas entregam concess\u00e3o da Gr\u00e9cia \u00e0 Barraqueiro"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "12", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161108201307/http://2.fotos.web.sapo.io/i/Neb1310ed/15199693_iF6lp.jpeg", "person": "Paulo Portas", "date": "2016-07-09 06:35:44"}, {"start_char": "21", "end_char": "34", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170228124430/http://www.jornaltornado.pt/wp-content/uploads/2017/01/Silencios-cumplices-a-mais-governo-antonio-costa-275x275.png", "person": "Ant\u00f3nio Costa", "date": "2016-07-09 06:35:44"}, {"start_char": "59", "end_char": "72", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161111114056/http://www.oarrumadinho.iol.pt/wp-content/uploads/2013/08/Passos-Coelho.png", "person": "Passos Coelho", "date": "2016-07-09 06:35:44"}], "date": "2016-07-09 06:35:44", "headline": "Paulo Portas exige a Ant\u00f3nio Costa que exija a demiss\u00e3o de Passos Coelho"}, {"persons": [{"start_char": "0", "end_char": "13", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161111114056/http://www.oarrumadinho.iol.pt/wp-content/uploads/2013/08/Passos-Coelho.png", "person": "Passos Coelho", "date": "2016-08-13 22:57:04"}, {"start_char": "66", "end_char": "78", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170807235340/https://cdn-images.rtp.pt/multimedia/screenshots/p1961/p1961_1_20150914.jpg?q=30&v=3&w=350", "person": "Paulo Portas", "date": "2016-08-13 22:57:04"}], "date": "2016-08-13 22:57:04", "headline": "Passos Coelho quer vender \u00e0 UE toda a energia acumulada dentro do Paulo Portas"}]}]