{"domains": ["www.oje.pt", "www.tvi24.iol.pt", "www.ionline.pt", "dn.sapo.pt", "noticias.sapo.pt", "www.diariodominho.pt", "www.abola.pt", "www.iol.pt", "www.maisfutebol.iol.pt", "www.lux.iol.pt", "abola.pt", "publico.pt", "www.mdb.pt", "www.regiaodeleiria.pt", "www.avante.pt", "www.sabado.pt", "news.google.pt", "www.sapo.pt", "sol.sapo.pt", "www.jornaldenegocios.pt", "www.diarioleiria.pt", "www.jn.pt", "www.tsf.pt", "www.dn.pt", "sicnoticias.sapo.pt", "phenriques@dnoticias.pt", "www.dinheirovivo.pt", "tek.sapo.pt", "www.ojogo.pt", "economico.sapo.pt", "www.jb.pt", "www.rtp.pt", "dnoticias.pt", "visao.sapo.pt", "expresso.sapo.pt", "inimigo.publico.pt", "exameinformatica.sapo.pt", "zap.aeiou.pt", "dinheirodigital.sapo.pt", "www.aeiou.pt", "www.omirante.pt", "maisfutebol.iol.pt", "www.correiodominho.pt", "ionline.sapo.pt", "www.cmjornal.pt"], "stats": {"n_docs": 24497, "time": 30.28407907485962, "n_domains": 45, "n_unique_docs": 4641}, "results": [{"to": "2011-05-05 02:20:39", "n_docs": 4, "from": "2010-03-26 20:21:08", "keyphrases": [{"kw": "Paulo Portas defende limite constitucional \u00e0 d\u00edvida do Estado", "docs": [["OE2010/D\u00e9fice: Paulo Portas defende limite constitucional \u00e0 d\u00edvida do Estado - Not\u00edcias Lusa - SAPO ", "https://arquivo.pt/wayback/20100917031549/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11525989.html"], ["Paulo Portas defende limite constitucional \u00e0 d\u00edvida do Estado - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110127184435/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Nacional/Interior.aspx?content_id=1664185"]], "date": "2010-09-17 03:15:49"}, {"kw": "Paulo Portas confronta S\u00f3crates com custo da d\u00edvida p\u00fablica aos portugueses", "docs": [["AR: Paulo Portas confronta S\u00f3crates com custo da d\u00edvida p\u00fablica aos portugueses - Not\u00edcias Lusa - SA", "https://arquivo.pt/wayback/20101016003346/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11644246.html"], ["Paulo Portas confronta S\u00f3crates com custo da d\u00edvida p\u00fablica aos portugueses - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110215001033/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Nacional/Interior.aspx?content_id=1686802"]], "date": "2010-10-16 00:33:46"}, {"kw": "Paulo Portas e Jos\u00e9 S\u00f3crates voltam a trocar acusa\u00e7\u00f5es por causa dos submarinos", "docs": [["OE2011: Paulo Portas e Jos\u00e9 S\u00f3crates voltam a trocar acusa\u00e7\u00f5es por causa dos submarinos - Not\u00edcias L", "https://arquivo.pt/wayback/20101102165558/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11715230.html"]], "date": "2010-11-02 16:55:58"}, {"kw": "Paulo Portas recorda Paulo Lowndes Marques", "docs": [["Paulo Portas recorda Paulo Lowndes Marques - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110102022422/http://sol.sapo.pt/inicio/Politica/Interior.aspx?content_id=8189"]], "date": "2011-01-02 02:24:22"}, {"kw": "Cavaco Silva e Paulo Portas juntos pela primeira nesta campanha", "docs": [["Presidenciais: Cavaco Silva e Paulo Portas juntos pela primeira nesta campanha - Not\u00edcias Lusa - SAP", "https://arquivo.pt/wayback/20110118014145/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11996703.html"]], "date": "2011-01-18 01:41:45"}, {"kw": "Paulo Portas concorda com Pedro Passos Coelho sobre queda do Governo caso FMI entre em Portugal", "docs": [["Paulo Portas concorda com Pedro Passos Coelho sobre queda do Governo caso FMI entre em Portugal - Pr", "https://arquivo.pt/wayback/20110125215433/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=462011"]], "date": "2011-01-25 21:54:33"}, {"kw": "Paulo Portas sublinha as diferen\u00e7as sobre o RSI dentro do PSD", "docs": [["Paulo Portas sublinha as diferen\u00e7as sobre o RSI dentro do PSD - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110127083423/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Interior.aspx?content_id=1383646&utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+TSF-Ultimas+%28TSF+Online+-+Ultimas%29"]], "date": "2011-01-27 08:34:23"}, {"kw": "Paulo Portas vai propor debate parlamentar sobre C\u00f3digo Contributivo", "docs": [["CDS-PP: Paulo Portas vai propor debate parlamentar sobre C\u00f3digo Contributivo - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110127221348/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Interior.aspx?content_id=1422124&utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+JN-ULTIMAS+%28JN+-+Ultimas%29"]], "date": "2011-01-27 22:13:48"}, {"kw": "Paulo Portas critica Governo por querer avan\u00e7ar com o TGV", "docs": [["Montalegre: Paulo Portas critica Governo por querer avan\u00e7ar com o TGV - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcia", "https://arquivo.pt/wayback/20110130035115/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12056393.html"], ["Montalegre: Paulo Portas critica Governo por querer avan\u00e7ar com o TGV - Not\u00edcia Sapo - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110130161123/http://noticias.sapo.pt/info/artigo/1125437.html"]], "date": "2011-01-30 03:51:15"}, {"kw": "Paulo Portas anuncia debate de urg\u00eancia sobre falhas no processo eleitoral", "docs": [["CDS-PP: Paulo Portas anuncia debate de urg\u00eancia sobre falhas no processo eleitoral - Not\u00edcias Lusa -", "https://arquivo.pt/wayback/20110213162606/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12147167.html"]], "date": "2011-02-13 16:26:06"}, {"kw": "Paulo Portas quer um ministro com peso pol\u00edtico forte no pr\u00f3ximo Governo", "docs": [["Agricultura: Paulo Portas quer um ministro com peso pol\u00edtico forte no pr\u00f3ximo Governo - Not\u00edcias Lus", "https://arquivo.pt/wayback/20110221165334/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12183363.html"]], "date": "2011-02-21 16:53:34"}, {"kw": "Paulo Portas diz que PS e PSD est\u00e3o manietados pelas clientelas nas empresas p\u00fablicas", "docs": [["Paulo Portas diz que PS e PSD est\u00e3o manietados pelas clientelas nas empresas p\u00fablicas - Pol\u00edtica - J", "https://arquivo.pt/wayback/20110222164150/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=469759"]], "date": "2011-02-22 16:41:50"}, {"kw": "Paulo Portas vai propor no Parlamento medidas para regular sal\u00e1rios dos gestores p\u00fablicos", "docs": [["CDS-PP: Paulo Portas vai propor no Parlamento medidas para regular sal\u00e1rios dos gestores p\u00fablicos - ", "https://arquivo.pt/wayback/20110228010756/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12210671.html"]], "date": "2011-02-28 01:07:56"}, {"kw": "Paulo Portas acusa o Governo de mentir no caso BPN", "docs": [["Paulo Portas acusa o Governo de mentir no caso BPN - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110306170204/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=1800009"]], "date": "2011-03-06 17:02:04"}, {"kw": "Paulo Portas acusa Governo de ter mentido em rela\u00e7\u00e3o ao BPN", "docs": [["Paulo Portas acusa Governo de ter mentido em rela\u00e7\u00e3o ao BPN - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110306174306/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Nacional/Interior.aspx?content_id=1800002"]], "date": "2011-03-06 17:43:06"}, {"kw": "Paulo Portas acusa Governo de estar mais preocupado com sobreviv\u00eancia pol\u00edtica", "docs": [["CDS-PP/Congresso: Paulo Portas acusa Governo de estar mais preocupado com sobreviv\u00eancia pol\u00edtica - N", "https://arquivo.pt/wayback/20110319164418/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12306589.html"], ["Paulo Portas acusa Governo de estar mais preocupado com sobreviv\u00eancia pol\u00edtica - Economia - Jornal d", "https://arquivo.pt/wayback/20110319202257/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=474433"], ["Paulo Portas acusa Governo de estar mais preocupado com sobreviv\u00eancia pol\u00edtica - Dinheiro - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20110321004537/http://www.sabado.pt/%C3%9Altima-Hora/Dinheiro/Paulo-Portas-acusa-Governo-de-estar-mais-preocupad.aspx"]], "date": "2011-03-19 16:44:18"}, {"kw": "Paulo Portas avisa PSD que ter\u00e1 que contar com CDS depois das elei\u00e7\u00f5es", "docs": [["Paulo Portas avisa PSD que ter\u00e1 que contar com CDS depois das elei\u00e7\u00f5es- Economia - Jornal de neg\u00f3cio", "https://arquivo.pt/wayback/20110319202216/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=474431"]], "date": "2011-03-19 20:22:16"}, {"kw": "Paulo Portas defende que novo Governo renegocie PEC", "docs": [["Paulo Portas defende que novo Governo renegocie PEC - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110319211914/http://sol.sapo.pt/inicio/Politica/Interior.aspx?content_id=14320"]], "date": "2011-03-19 21:19:14"}, {"kw": "Paulo Portas convida Bag\u00e3o F\u00e9lix para ajudar a coordenar programa de Governo", "docs": [["Paulo Portas convida Bag\u00e3o F\u00e9lix para ajudar a coordenar programa de Governo- Economia - Jornal de n", "https://arquivo.pt/wayback/20110320180552/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=474453"]], "date": "2011-03-20 18:05:52"}, {"kw": "Paulo Portas quer CDS preparado para esclarecer eleitores sobre crise", "docs": [["Paulo Portas quer CDS preparado para esclarecer eleitores sobre crise - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110430220630/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Portugal/Interior.aspx?content_id=1840786&tag=Pol%EDtica"]], "date": "2011-04-30 22:06:30"}]}, {"to": "2011-12-28 09:12:27", "n_docs": 4, "from": "2011-05-06 15:51:09", "keyphrases": [{"kw": "Jos\u00e9 S\u00f3crates e Paulo Portas na TVI", "docs": [["FOTOGALERIA: Jos\u00e9 S\u00f3crates e Paulo Portas na TVI (49 fotos) > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110510171928/http://www.tvi24.iol.pt/fotos/1/156856"]], "date": "2011-05-10 17:19:28"}, {"kw": "Debate entre Pedro Passos Coelho e Paulo Portas", "docs": [["FOTOGALERIA: Debate entre Pedro Passos Coelho e Paulo Portas (6 fotos) > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110514230752/http://www.tvi24.iol.pt/fotos/1/157956"]], "date": "2011-05-14 23:07:52"}, {"kw": "Paulo Portas ao ataque em debate com Passos Coelho centrado nas solu\u00e7\u00f5es de governo e na TSU", "docs": [["Paulo Portas ao ataque em debate com Passos Coelho centrado nas\u00a0 solu\u00e7\u00f5es de governo e na TSU\u00a0 - SIC", "https://arquivo.pt/wayback/20110522115803/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2011/05/14/paulo-portas-ao-ataque-em-debate-com-passos-coelho-centrado-nas-solucoes-de-governo-e-na-tsu"]], "date": "2011-05-22 11:58:03"}, {"kw": "Debate Passos Coelho-Paulo Portas em nova opera\u00e7\u00e3o especial Parlamento Global-SIC Not\u00edcias", "docs": [["Debate Passos Coelho-Paulo Portas em nova opera\u00e7\u00e3o especial Parlamento Global-SIC Not\u00edcias - SIC Not", "https://arquivo.pt/wayback/20110522143055/http://sicnoticias.sapo.pt/directosicn/2011/05/12/debate-passos-coelho-paulo-portas-em-nova-operacao-especial-parlamento-global-sic-noticias"]], "date": "2011-05-22 14:30:55"}, {"kw": "Paulo Portas responde a S\u00f3crates e diz que primeiro-ministro vai ser remodelado pelo povo", "docs": [["Paulo Portas responde a S\u00f3crates e diz que primeiro-ministro vai ser remodelado pelo povo - Pol\u00edtica", "https://arquivo.pt/wayback/20110523173316/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=486097"]], "date": "2011-05-23 17:33:16"}, {"kw": "Ana Gomes lembra Strauss-Khan para deixar aviso sobre Paulo Portas", "docs": [["Ana Gomes lembra Strauss-Khan para deixar aviso sobre Paulo Portas - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110607171456/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Nacional/Interior.aspx?content_id=1872252"]], "date": "2011-06-07 17:14:56"}, {"kw": "Paulo Portas prop\u00f5e Nuno Magalh\u00e3es para l\u00edder parlamentar do CDS-PP", "docs": [["Paulo Portas prop\u00f5e Nuno Magalh\u00e3es para l\u00edder parlamentar do CDS-PP - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110620163123/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Nacional/Interior.aspx?content_id=1883221"]], "date": "2011-06-20 16:31:23"}, {"kw": "Paulo Portas recebe hoje partidos e parceiros sociais para preparar Conselho Europeu", "docs": [["Paulo Portas recebe hoje partidos e parceiros sociais para preparar Conselho Europeu - Not\u00edcia Sapo ", "https://arquivo.pt/wayback/20110622151121/http://noticias.sapo.pt/info/artigo/1162510.html"]], "date": "2011-06-22 15:11:21"}, {"kw": "Cavaco Silva recebeu Paulo Portas em reuni\u00e3o de trabalho sobre pol\u00edtica externa", "docs": [["Cavaco Silva recebeu Paulo Portas em reuni\u00e3o de trabalho sobre pol\u00edtica externa- Economia - Jornal d", "https://arquivo.pt/wayback/20110704160655/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=494117"], ["Cavaco Silva recebeu Paulo Portas em reuni\u00e3o de trabalho sobre pol\u00edtica externa - Pol\u00edtica - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20110704215644/http://www.sabado.pt/Ultima-hora/Politica/Cavaco-Silva-recebeu-Paulo-Portas-em-reuniao-de-tr.aspx"]], "date": "2011-07-04 16:06:55"}, {"kw": "Paulo Portas visita tr\u00eas pa\u00edses lus\u00f3fonos na primeira desloca\u00e7\u00e3o oficial como MNE", "docs": [["Paulo Portas visita tr\u00eas pa\u00edses lus\u00f3fonos na primeira desloca\u00e7\u00e3o oficial como MNE - SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110711094958/http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2011/07/09/paulo-portas-visita-tres-paises-lusofonos-na-primeira-deslocacao-oficial-como-mne"]], "date": "2011-07-11 09:49:58"}, {"kw": "Paulo Portas vai ser recebido por Dur\u00e3o Barroso", "docs": [["Paulo Portas vai ser recebido por Dur\u00e3o Barroso - Sociedade - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20110716052931/http://www.sabado.pt/Ultima-hora/Sociedade/Paulo-Portas-vai-ser-recebido-por-Durao-Barroso.aspx"]], "date": "2011-07-16 05:29:31"}, {"kw": "Paulo Portas anuncia reuni\u00e3o bilateral sobre vistos em agosto", "docs": [["Portugal/Angola: Paulo Portas anuncia reuni\u00e3o bilateral sobre vistos em agosto - Not\u00edcias Lusa - SAP", "https://arquivo.pt/wayback/20110721155408/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12835466.html"]], "date": "2011-07-21 15:54:08"}, {"kw": "MNE Paulo Portas chegou a Maputo para visita de dois dias", "docs": [["Mo\u00e7ambique: MNE Paulo Portas chegou a Maputo para visita de dois dias - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcia", "https://arquivo.pt/wayback/20110724230608/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12847323.html"]], "date": "2011-07-24 23:06:08"}, {"kw": "Paulo Portas pede um salto nas rela\u00e7\u00f5es econ\u00f3micas entre Brasil e Portugal", "docs": [["Paulo Portas pede um salto nas rela\u00e7\u00f5es econ\u00f3micas entre Brasil e Portugal- Pol\u00edtica - Jornal de neg", "https://arquivo.pt/wayback/20110727220237/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=498137"]], "date": "2011-07-27 22:02:37"}, {"kw": "MNE Paulo Portas recebe delega\u00e7\u00e3o l\u00edbia ligada ao Conselho de Transi\u00e7\u00e3o", "docs": [["L\u00edbia: MNE Paulo Portas recebe delega\u00e7\u00e3o l\u00edbia ligada ao Conselho de Transi\u00e7\u00e3o - Not\u00edcias Lusa - SAP", "https://arquivo.pt/wayback/20110823012002/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12953732.html"]], "date": "2011-08-23 01:20:02"}, {"kw": "Passos Coelho e Paulo Portas na Confer\u00eancia de Paris", "docs": [["L\u00edbia: Passos Coelho e Paulo Portas na Confer\u00eancia de Paris - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110830235248/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12986060.html"]], "date": "2011-08-30 23:52:48"}, {"kw": "Passos Coelho e Paulo Portas chegam \u00e0 cimeira internacional em Paris", "docs": [["L\u00edbia: Passos Coelho e Paulo Portas chegam \u00e0 cimeira internacional em Paris - Not\u00edcias Lusa - SAPO N", "https://arquivo.pt/wayback/20110901202717/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12994899.html"]], "date": "2011-09-01 20:27:17"}, {"kw": "Paulo Portas recusa aus\u00eancia da discuss\u00e3o sobre o Or\u00e7amento do Estado", "docs": [["Paulo Portas recusa aus\u00eancia da discuss\u00e3o sobre o Or\u00e7amento do Estado - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20111130231844/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Politica/Interior.aspx?content_id=2158125"]], "date": "2011-11-30 23:18:44"}, {"kw": "Paulo Portas pede consenso nacional sobre novo tratado europeu", "docs": [["Paulo Portas pede consenso nacional sobre novo tratado europeu - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20111202231307/http://noticias.sapo.pt/economia/artigo/paulo-portas-pede-consenso-nacional-sobre-novo-tratado-europeu_13433125.html"], ["Paulo Portas pede consenso nacional sobre novo tratado europeu - Pol\u00edtica - Jornal de neg\u00f3cios onlin", "https://arquivo.pt/wayback/20111203182228/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=523383"]], "date": "2011-12-02 23:13:07"}, {"kw": "Passos Coelho e Paulo Portas no Congresso do Partido Popular Europeu em Marselha", "docs": [["Passos Coelho e Paulo Portas no Congresso do Partido Popular Europeu em Marselha - Ag\u00eancia Lusa - SA", "https://arquivo.pt/wayback/20111206171006/http://noticias.sapo.pt/internacional/artigo/passos-coelho-e-paulo-portas-no-congresso-do-partido-popular-europeu-em-marselha_13445624.html"], ["Passos Coelho e Paulo Portas no Congresso do Partido Popular Europeu em Marselha | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20111209094214/http://www.ionline.pt/portugal/passos-coelho-paulo-portas-no-congresso-partido-popular-europeu-marselha"]], "date": "2011-12-06 17:10:06"}]}, {"to": "2013-03-29 19:21:54", "n_docs": 4, "from": "2012-01-04 00:16:59", "keyphrases": [{"kw": "Morreu Jo\u00e3o Teot\u00f3nio Pereira chefe de gabinete de Paulo Portas", "docs": [["Morreu Jo\u00e3o Teot\u00f3nio Pereira chefe de gabinete de Paulo Portas | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20120122045520/http://www.ionline.pt/portugal/morreu-joao-teotonio-pereira-chefe-gabinete-paulo-portas"]], "date": "2012-01-22 04:55:20"}, {"kw": "Paulo Portas defende resolu\u00e7\u00e3o da ONU sobre S\u00edria", "docs": [["Paulo Portas defende resolu\u00e7\u00e3o da ONU sobre S\u00edria - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20120203230203/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Mundo/Interior.aspx?content_id=2283058"]], "date": "2012-02-03 23:02:03"}, {"kw": "Paulo Portas quer rectifica\u00e7\u00e3o clara do presidente do Parlamento Europeu", "docs": [["Paulo Portas quer rectifica\u00e7\u00e3o clara do presidente do Parlamento Europeu- Pol\u00edtica - Jornal de neg\u00f3c", "https://arquivo.pt/wayback/20120209162855/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=537273"]], "date": "2012-02-09 16:28:55"}, {"kw": "Paulo Portas defende novo funcionamento para as ag\u00eancias de nota\u00e7\u00e3o", "docs": [["Paulo Portas defende novo funcionamento para as ag\u00eancias de nota\u00e7\u00e3o | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20120222232740/http://economico.sapo.pt/noticias/paulo-portas-defende-novo-funcionamento-para-as-agencias-de-notacao_138752.html"], ["Paulo Portas defende novo funcionamento para as ag\u00eancias de nota\u00e7\u00e3o | Di\u00e1rio Econ\u00f3mico.com", "https://arquivo.pt/wayback/20120222232833/http://economico.sapo.pt/noticias/nprint/138752.html"], ["Paulo Portas defende novo funcionamento para as ag\u00eancias de nota\u00e7\u00e3o | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20120223104456/http://www.ionline.pt/dinheiro/paulo-portas-defende-novo-funcionamento-agencias-notacao?quicktabs_sidebar_tabs=0"]], "date": "2012-02-22 23:27:40"}, {"kw": "Paulo Portas inicia hoje visita de dois dias aos A\u00e7ores", "docs": [["Paulo Portas inicia hoje visita de dois dias aos A\u00e7ores - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20120225164326/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/paulo-portas-inicia-hoje-visita-de-dois-dias-aos-acores_13877193.html"]], "date": "2012-02-25 16:43:26"}, {"kw": "Paulo Portas diz que elei\u00e7\u00f5es regionais de outubro v\u00e3o ser disputadas entre tr\u00eas partidos", "docs": [["Paulo Portas diz que elei\u00e7\u00f5es regionais de outubro v\u00e3o ser disputadas entre tr\u00eas partidos - Ag\u00eancia ", "https://arquivo.pt/wayback/20120319025553/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/paulo-portas-diz-que-eleicoes-regionais-de-outubro-vao-ser-disputadas-entre-tres-partidos_14002218.html"]], "date": "2012-03-19 02:55:53"}, {"kw": "China Paulo Portas quer vender Portugal como destino aproveitando a plataforma de Macau", "docs": [["Portugal/China Paulo Portas quer vender Portugal como destino aproveitando a plataforma de Macau - V", "https://arquivo.pt/wayback/20120707161155/http://visao.sapo.pt/portugalchina-paulo-portas-quer-vender-portugal-como-destino-aproveitando-a-plataforma-de-macau=f674084"]], "date": "2012-07-07 16:11:55"}, {"kw": "Paulo Portas visita a Feira Internacional de Luanda na ter\u00e7a-feira", "docs": [["Paulo Portas visita a Feira Internacional de Luanda na ter\u00e7a-feira | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20120714204255/http://www.ionline.pt/portugal/paulo-portas-visita-feira-internacional-luanda-na-terca-feira"]], "date": "2012-07-14 20:42:55"}, {"kw": "Paulo Portas diz que not\u00edcias sobre submarinos", "docs": [["Paulo Portas diz que not\u00edcias sobre submarinos \"emergem e submergem\" - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20120814151314/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Seguranca/Interior.aspx?content_id=2719823"]], "date": "2012-08-14 15:13:14"}, {"kw": "Submarinos Paulo Portas diz que not\u00edcias sobre este caso emergem e submergem", "docs": [["Submarinos Paulo Portas diz que not\u00edcias sobre este caso emergem e submergem - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120814194957/http://visao.sapo.pt/submarinos-paulo-portas-diz-que-noticias-sobre-este-caso-emergem-e-submergem=f681126"]], "date": "2012-08-14 19:49:57"}, {"kw": "Investimento Portugal ser\u00e1 na Europa o que trouxer \u00e0 Europa de fora da Europa Paulo Portas", "docs": [["Investimento Portugal ser\u00e1 na Europa o que trouxer \u00e0 Europa de fora da Europa Paulo Portas - Visao.p", "https://arquivo.pt/wayback/20120820182200/http://visao.sapo.pt/investimento-portugal-sera-na-europa-o-que-trouxer-a-europa-de-fora-da-europa-paulo-portas=f681952"]], "date": "2012-08-20 18:22:00"}, {"kw": "Minist\u00e9rio P\u00fablico pede colabora\u00e7\u00e3o de Paulo Portas e Aguiar Branco", "docs": [["Minist\u00e9rio P\u00fablico pede colabora\u00e7\u00e3o de Paulo Portas e Aguiar Branco - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20120823193958/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Seguranca/Interior.aspx?content_id=2731745"], ["Minist\u00e9rio P\u00fablico pede colabora\u00e7\u00e3o de Paulo Portas e Aguiar Branco - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20120824013654/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/ministerio-publico-pede-colaboracao-de-paulo-portas-e-aguiar-branco_14868875.html"]], "date": "2012-08-23 19:39:58"}, {"kw": "DCIAP pede colabora\u00e7\u00e3o de Aguiar Branco e Paulo Portas na investiga\u00e7\u00e3o dos submarinos", "docs": [["DCIAP pede colabora\u00e7\u00e3o de Aguiar Branco e Paulo Portas na investiga\u00e7\u00e3o dos submarinos- Economia - Jo", "https://arquivo.pt/wayback/20120826030807/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=574377"]], "date": "2012-08-26 03:08:07"}, {"kw": "Minist\u00e9rio P\u00fablico diz que n\u00e3o h\u00e1 ind\u00edcios contra Paulo Portas", "docs": [["Minist\u00e9rio P\u00fablico diz que n\u00e3o h\u00e1 ind\u00edcios contra Paulo Portas | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20120904235909/http://economico.sapo.pt/noticias/ministerio-publico-diz-que-nao-ha-indicios-contra-paulo-portas_151075.html"], ["Minist\u00e9rio P\u00fablico diz que n\u00e3o h\u00e1 ind\u00edcios contra Paulo Portas | Di\u00e1rio Econ\u00f3mico.com", "https://arquivo.pt/wayback/20120904235929/http://economico.sapo.pt/noticias/nprint/151075.html"], ["Submarinos. Minist\u00e9rio P\u00fablico diz que n\u00e3o h\u00e1 ind\u00edcios contra Paulo Portas | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20120905034149/http://www.ionline.pt/portugal/submarinos-ministerio-publico-diz-nao-ha-indicios-contra-paulo-portas"], ["Minist\u00e9rio P\u00fablico diz que n\u00e3o h\u00e1 ind\u00edcios contra Paulo Portas - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120907194754/http://visao.sapo.pt/ministerio-publico-diz-que-nao-ha-indicios-contra-paulo-portas=f684451"], ["Minist\u00e9rio P\u00fablico diz que n\u00e3o h\u00e1 ind\u00edcios contra Paulo Portas - Pol\u00edtica - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20141222231803/http://www.sabado.pt/portugal/politica/detalhe/Ministerio-Publico-diz-que-nao-ha-indicios-contra-.html"]], "date": "2012-09-04 23:59:09"}, {"kw": "Paulo Portas destaca crescimento de exporta\u00e7\u00f5es de Portugal para o Brasil", "docs": [["Paulo Portas destaca crescimento de exporta\u00e7\u00f5es de Portugal para o Brasil | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20120905054100/http://www.ionline.pt/dinheiro/paulo-portas-destaca-crescimento-exportacoes-portugal-brasil"]], "date": "2012-09-05 05:41:00"}, {"kw": "Paulo Portas alvo de Minist\u00e9rio P\u00fablico em investiga\u00e7\u00e3o sobre submarinos", "docs": [["Paulo Portas alvo de Minist\u00e9rio P\u00fablico em investiga\u00e7\u00e3o sobre submarinos - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20120909030644/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Portugal/Interior.aspx?content_id=2748934"]], "date": "2012-09-09 03:06:44"}, {"kw": "Paulo Portas anuncia cria\u00e7\u00e3o de incubadora para empresas portuguesas em S\u00e3o Paulo", "docs": [["Paulo Portas anuncia cria\u00e7\u00e3o de incubadora para empresas portuguesas em S\u00e3o Paulo | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20120910010523/http://www.ionline.pt/boas-noticias/paulo-portas-anuncia-criacao-incubadora-empresas-portuguesas-sao-paulo"]], "date": "2012-09-10 01:05:23"}, {"kw": "Paulo Portas descal\u00e7a Mil\u00e3o devido \u00e0 situa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica em Portugal", "docs": [["Paulo Portas descal\u00e7a Mil\u00e3o devido \u00e0 situa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica em Portugal- Economia - Jornal de neg\u00f3cios on", "https://arquivo.pt/wayback/20120916183305/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=578593"]], "date": "2012-09-16 18:33:05"}, {"kw": "Cidad\u00e3os querem Uni\u00e3o Europeia que antecipe problemas e crises Paulo Portas", "docs": [["Cidad\u00e3os querem Uni\u00e3o Europeia que antecipe problemas e crises Paulo Portas - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20121112234028/http://expresso.sapo.pt/cidadaos-querem-uniao-europeia-que-antecipe-problemas-e-crises-paulo-portas=f766319"]], "date": "2012-11-12 23:40:28"}, {"kw": "Portugal deve alcan\u00e7ar acordo sobre or\u00e7amento europeu na pr\u00f3xima reuni\u00e3o Paulo Portas", "docs": [["Portugal deve alcan\u00e7ar acordo sobre or\u00e7amento europeu na pr\u00f3xima reuni\u00e3o Paulo Portas - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20121125223357/http://visao.sapo.pt/portugal-deve-alcancar-acordo-sobre-orcamento-europeu-na-proxima-reuniao-paulo-portas=f698719"]], "date": "2012-11-25 22:33:57"}]}, {"to": "2013-11-22 10:25:45", "n_docs": 4, "from": "2013-07-30 22:44:49", "keyphrases": [{"kw": "\u00c1lvaro Santos Pereira anulou contrato de submarinos de Paulo Portas", "docs": [["\u00c1lvaro Santos Pereira anulou contrato de submarinos de Paulo Portas | iOnline - Not\u00edcias de Portugal", "https://arquivo.pt/wayback/20130730224449/http://www.ionline.pt/artigos/dinheiro/alvaro-santos-pereira-anulou-contrato-submarinos-paulo-portas"]], "date": "2013-07-30 22:44:49"}, {"kw": "Paulo Portas chefia governo durante f\u00e9rias de Passos Coelho", "docs": [["Paulo Portas chefia governo durante f\u00e9rias de Passos Coelho | iOnline - Not\u00edcias de Portugal, Mundo,", "https://arquivo.pt/wayback/20130802062829/http://www.ionline.pt/artigos/portugal/paulo-portas-chefia-governo-durante-ferias-passos-coelho"]], "date": "2013-08-02 06:28:29"}, {"kw": "Aut\u00e1rquicas CDS PP com expetativas moderadas sobre resultados Paulo Portas", "docs": [["Aut\u00e1rquicas CDS PP com expetativas moderadas sobre resultados Paulo Portas - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20130908190531/http://expresso.sapo.pt/autarquicas-cds-pp-com-expetativas-moderadas-sobre-resultados-paulo-portas=f829492"]], "date": "2013-09-08 19:05:31"}, {"kw": "Passos Coelho e Paulo Portas juntos em campanha eleitoral", "docs": [["Passos Coelho e Paulo Portas juntos em campanha eleitoral | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20130924174200/http://economico.sapo.pt/noticias/passos-coelho-e-paulo-portas-juntos-em-campanha-eleitoral_177738.html"], ["Passos Coelho e Paulo Portas juntos em campanha eleitoral | Di\u00e1rio Econ\u00f3mico.com", "https://arquivo.pt/wayback/20130924174221/http://economico.sapo.pt/noticias/nprint/177738.html"]], "date": "2013-09-24 17:42:00"}, {"kw": "STE acusa Paulo Portas de mentir sobre a TSU", "docs": [["STE acusa Paulo Portas de mentir sobre a TSU | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20131004163902/http://economico.sapo.pt/noticias/ste-acusa-paulo-portas-de-mentir-sobre-a-tsu_178660.html"], ["STE acusa Paulo Portas de mentir sobre a TSU | Di\u00e1rio Econ\u00f3mico.com", "https://arquivo.pt/wayback/20131004163913/http://economico.sapo.pt/noticias/nprint/178660.html"]], "date": "2013-10-04 16:39:02"}, {"kw": "Sindicato dos Quadros do Estado acusa Paulo Portas de mentir sobre a TSU", "docs": [["Sindicato dos Quadros do Estado acusa Paulo Portas de mentir sobre a TSU - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20131004214922/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=3458314"]], "date": "2013-10-04 21:49:22"}, {"kw": "Paulo Portas defende modelo de Estado Social previsto na Constitui\u00e7\u00e3o", "docs": [["Paulo Portas defende modelo de Estado Social previsto na Constitui\u00e7\u00e3o - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20131010001947/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Portugal/Interior.aspx?content_id=3246878&tag=Constitui%E7%E3o"], ["Paulo Portas defende modelo de Estado Social previsto na Constitui\u00e7\u00e3o - Pol\u00edtica - TSF R\u00e1dio Not\u00edcia", "https://arquivo.pt/wayback/20151107033859/http://www.tsf.pt/portugal/politica/interior/paulo-portas-defende-modelo-de-estado-social-previsto-na-constituicao-3246878.html"]], "date": "2013-10-10 00:19:47"}, {"kw": "Paulo Portas apresenta hoje gui\u00e3o da reforma do Estado", "docs": [["Paulo Portas apresenta hoje gui\u00e3o da reforma do Estado - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20131030171240/http://visao.sapo.pt/paulo-portas-apresenta-hoje-guiao-da-reforma-do-estado=f755282"]], "date": "2013-10-30 17:12:40"}, {"kw": "Paulo Portas chegou a Luanda para visita oficial de dois dias", "docs": [["Paulo Portas chegou a Luanda para visita oficial de dois dias - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20131103055815/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Politica/Interior.aspx?content_id=3035120"]], "date": "2013-11-03 05:58:15"}, {"kw": "China j\u00e1 \u00e9 o terceiro maior mercado de Portugal fora da UE Paulo Portas", "docs": [["China j\u00e1 \u00e9 o terceiro maior mercado de Portugal fora da UE Paulo Portas - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20131104102213/http://visao.sapo.pt/china-ja-e-o-terceiro-maior-mercado-de-portugal-fora-da-ue-paulo-portas=f755887"]], "date": "2013-11-04 10:22:13"}, {"kw": "Paulo Portas diz que rela\u00e7\u00e3o de Portugal com Angola", "docs": [["Paulo Portas diz que rela\u00e7\u00e3o de Portugal com Angola '\u00e9 insubstitu\u00edvel' - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20131108072954/http://zap.aeiou.pt/paulo-portas-diz-que-relacao-de-portugal-com-angola-e-insubstituivel-2591"], ["Paulo Portas diz que rela\u00e7\u00e3o de Portugal com Angola \"\u00e9 insubstitu\u00edvel\" - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20131121000831/http://www.dinheirovivo.pt/Economia/Artigo/CIECO287384.html"]], "date": "2013-11-08 07:29:54"}, {"kw": "Paulo Portas considera insubstitu\u00edveis rela\u00e7\u00f5es entre Portugal e Angola", "docs": [["Paulo Portas considera insubstitu\u00edveis rela\u00e7\u00f5es entre Portugal e Angola - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20131111020728/http://visao.sapo.pt/paulo-portas-considera-insubstituiveis-relacoes-entre-portugal-e-angola=f756358"]], "date": "2013-11-11 02:07:28"}, {"kw": "DCIAP pede informa\u00e7\u00f5es sobre Paulo Portas \u00e0 Justi\u00e7a alem\u00e3", "docs": [["DCIAP pede informa\u00e7\u00f5es sobre Paulo Portas \u00e0 Justi\u00e7a alem\u00e3 - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20131111113548/http://visao.sapo.pt/dciap-pede-informacoes-sobre-portas-aos-alemaes=f594622"]], "date": "2013-11-11 11:35:48"}, {"kw": "Paulo Portas deixa o Governo em ruptura com Passos Coelho", "docs": [["Paulo Portas deixa o Governo em ruptura com Passos Coelho - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20131115131129/http://visao.sapo.pt/paulo-portas-deixa-o-governo-em-ruptura-com-passos-coelho=f738545"]], "date": "2013-11-15 13:11:29"}, {"kw": "ONU Portugal firme na defesa de posi\u00e7\u00e3o comum da UE sobre Palestina Paulo Portas", "docs": [["ONU Portugal firme na defesa de posi\u00e7\u00e3o comum da UE sobre Palestina Paulo Portas - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20131115131530/http://visao.sapo.pt/onu-portugal-firme-na-defesa-de-posicao-comum-da-ue-sobre-palestina-paulo-portas=f623190"]], "date": "2013-11-15 13:15:30"}, {"kw": "Israel \u00e9 um grande teste \u00e0 pol\u00edtica externa europeia Paulo Portas", "docs": [["M\u00e9dio Oriente Dossier Palestina/Israel \u00e9 um grande teste \u00e0 pol\u00edtica externa europeia Paulo Portas - ", "https://arquivo.pt/wayback/20131115131552/http://visao.sapo.pt/medio-oriente-dossier-palestinaisrael-e-um-grande-teste-a-politica-externa-europeia-paulo-portas=f628151"]], "date": "2013-11-15 13:15:52"}, {"kw": "Paulo Portas vai negociar com Passos Coelho", "docs": [["Paulo Portas vai negociar com Passos Coelho - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20131115131755/http://visao.sapo.pt/paulo-portas-vai-negociar-com-passos-coelho=f738821"]], "date": "2013-11-15 13:17:55"}, {"kw": "Paulo Portas e Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro estiveram no clube de Bilderberg", "docs": [["Paulo Portas e Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro estiveram no clube de Bilderberg - SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20131119025252/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2013/06/09/paulo-portas-e-antonio-jose-seguro-estiveram-no-clube-de-bilderberg"]], "date": "2013-11-19 02:52:52"}, {"kw": "Paulo Portas iniciou em Hong Kong duas \u00faltimas etapas da viagem \u00e0 China", "docs": [["Paulo Portas iniciou em Hong Kong duas \u00faltimas etapas da viagem \u00e0 China\u00a0 - SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20131119063627/http://sicnoticias.sapo.pt/economia/2012/07/06/paulo-portas-iniciou-em-hong-kong-duas-ultimas-etapas-da-viagem-a-china"]], "date": "2013-11-19 06:36:27"}, {"kw": "Chineses da EDP escrevem a Paulo Portas contra novo imposto na energia", "docs": [["Chineses da EDP escrevem a Paulo Portas contra novo imposto na energia - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20131121023420/http://www.dinheirovivo.pt/Empresas/Artigo/CIECO281772.html"]], "date": "2013-11-21 02:34:20"}]}, {"to": "2014-12-28 18:36:16", "n_docs": 4, "from": "2014-04-28 04:07:54", "keyphrases": [{"kw": "Paulo Portas explica crise pol\u00ed\u00adtica no congresso do CDS", "docs": [["Paulo Portas explica crise pol\u00ed\u00adtica no congresso do CDS - Fotogalerias - Jornal de Neg\u00ed\u00b3cios", "https://arquivo.pt/wayback/20140428073854/http://www.jornaldenegocios.pt/multimedia/fotogalerias/detalhe/paulo_portas_explica_crise_politica_no_congresso_do_cds.html"]], "date": "2014-04-28 07:38:54"}, {"kw": "Europeias Paulo Portas no arranque oficial da campanha da coliga\u00e7\u00e3o PSD", "docs": [["Europeias Paulo Portas no arranque oficial da campanha da coliga\u00e7\u00e3o PSD/CDS PP - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140512131727/http://visao.sapo.pt/europeias-paulo-portas-no-arranque-oficial-da-campanha-da-coligacao-psdcds-pp=f780228"]], "date": "2014-05-12 13:17:27"}, {"kw": "Paulo Portas e Filipe Nyusi enaltecem rela\u00e7\u00f5es entre Portugal e Mo\u00e7ambique", "docs": [["Paulo Portas e Filipe Nyusi enaltecem rela\u00e7\u00f5es entre Portugal e Mo\u00e7ambique - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140805233359/http://www.aeiou.pt/quiosque/paulo-portas-e-filipe-nyusi-enaltecem-relacoes-entre-portugal-e-mocambique"]], "date": "2014-08-05 23:33:59"}, {"kw": "Paulo Portas lidera miss\u00e3o portuguesa na Feira Internacional de Maputo", "docs": [["Paulo Portas lidera miss\u00e3o portuguesa na Feira Internacional de Maputo - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edcia", "https://arquivo.pt/wayback/20140823171852/http://noticias.sapo.pt/internacional/artigo/paulo-portas-lidera-missao-portuguesa-na-feira-internacional-de-maputo_18145396.html"], ["Paulo Portas lidera miss\u00e3o portuguesa na Feira Internacional de Maputo - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20140823195909/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Politica/Interior.aspx?content_id=4090640"], ["Paulo Portas lidera miss\u00e3o portuguesa na Feira Internacional de Maputo - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140824030533/http://visao.sapo.pt/paulo-portas-lidera-missao-portuguesa-na-feira-internacional-de-maputo=f793601"]], "date": "2014-08-23 17:18:52"}, {"kw": "Paulo Portas representa Portugal na posse de novo Presidente da Turquia", "docs": [["Paulo Portas representa Portugal na posse de novo Presidente da Turquia | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20140828052228/http://www.ionline.pt/artigos/portugal/paulo-portas-representa-portugal-na-posse-novo-presidente-da-turquia"]], "date": "2014-08-28 05:22:28"}, {"kw": "Paulo Portas defende que Portugal precisa de atrair mais investimento", "docs": [["Paulo Portas defende que Portugal precisa de atrair mais investimento | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20140901171939/http://economico.sapo.pt/noticias/paulo-portas-defende-que-portugal-precisa-de-atrair-mais-investimento_200550.html"], ["Paulo Portas defende que Portugal precisa de atrair mais investimento - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20140901191652/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/paulo-portas-defende-que-portugal-precisa-de-atrair-mais-investimento_18181353.html"], ["Paulo Portas defende que Portugal precisa de atrair mais investimento - Pag 1 de 2 | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20140901233936/http://www.ionline.pt/artigos/dinheiro/paulo-portas-defende-portugal-precisa-atrair-mais-investimento"], ["Paulo Portas defende que Portugal precisa de atrair mais investimento - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140902123554/http://visao.sapo.pt/paulo-portas-defende-que-portugal-precisa-de-atrair-mais-investimento=f794324"]], "date": "2014-09-01 17:19:39"}, {"kw": "Paulo Portas diz que n\u00e3o h\u00e1 nenhum mal estar com C\u00e2mara do Porto", "docs": [["Paulo Portas diz que n\u00e3o h\u00e1 nenhum mal estar com C\u00e2mara do Porto - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140901174833/http://visao.sapo.pt/paulo-portas-diz-que-nao-ha-nenhum-mal-estar-com-camara-do-porto=f794323"]], "date": "2014-09-01 17:48:33"}, {"kw": "Paulo Portas reafirma que CDS defende pol\u00edtica de modera\u00e7\u00e3o fiscal", "docs": [["Paulo Portas reafirma que CDS defende pol\u00edtica de modera\u00e7\u00e3o fiscal - Ag\u00eancia Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20140907181622/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/paulo-portas-reafirma-que-cds-defende-politica-de-moderacao-fiscal_18204858.html"], ["Paulo Portas reafirma que CDS defende pol\u00edtica de modera\u00e7\u00e3o fiscal - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140907213803/http://expresso.sapo.pt/paulo-portas-reafirma-que-cds-defende-politica-de-moderacao-fiscal=f888580"]], "date": "2014-09-07 18:16:22"}, {"kw": "Paulo Portas inicia domingo visita ao Canad\u00e1 acompanhado de Assun\u00e7\u00e3o Cristas", "docs": [["Paulo Portas inicia domingo visita ao Canad\u00e1 acompanhado de Assun\u00e7\u00e3o Cristas - Ag\u00eancia Lusa - SAPO N", "https://arquivo.pt/wayback/20140920030143/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/paulo-portas-inicia-domingo-visita-ao-canada-acompanhado-de-assuncao-cristas_18258694.html"], ["Paulo Portas inicia domingo visita ao Canad\u00e1 acompanhado de Assun\u00e7\u00e3o Cristas - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140920105308/http://visao.sapo.pt/paulo-portas-inicia-domingo-visita-ao-canada-acompanhado-de-assuncao-cristas=f796013"]], "date": "2014-09-20 03:01:43"}, {"kw": "Paulo Portas diz que Portugal superou a crise e est\u00e1 economicamente melhor", "docs": [["Paulo Portas diz que Portugal superou a crise e est\u00e1 economicamente melhor - Economia - Jornal de N", "https://arquivo.pt/wayback/20140925004140/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/detalhe/paulo_portas_diz_que_portugal_superou_a_crise_e_esta_economicamente_melhor.html"], ["Paulo Portas diz que Portugal superou a crise e est\u00e1 economicamente melhor - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140925005701/http://www.aeiou.pt/quiosque/paulo-portas-diz-que-portugal-superou-a-crise-e-esta-economicamente-melhor"], ["Paulo Portas diz que Portugal superou a crise e est\u00e1 economicamente melhor - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20140925020201/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Politica/Interior.aspx?content_id=4141730"], ["Paulo Portas diz que Portugal superou a crise e est\u00e1 economicamente melhor | DNOTICIAS.PT", "https://arquivo.pt/wayback/20141026133436/http://dnoticias.pt/actualidade/pais/471071-paulo-portas-diz-que-portugal-superou-a-crise-e-esta-economicamente-melhor"]], "date": "2014-09-25 00:41:40"}, {"kw": "Arm\u00e9nio Carlos desafia Passos Coelho e Paulo Portas a abandonarem o Governo por falharem promessas", "docs": [["Arm\u00e9nio Carlos desafia Passos Coelho e Paulo Portas a abandonarem o Governo por falharem promessas -", "https://arquivo.pt/wayback/20141023034624/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/detalhe/armeacutenio_carlos_desafia_passos_coelho_e_paulo_portas_a_abandonarem_o_governo_por_falharem_promessas.html"]], "date": "2014-10-23 03:46:24"}, {"kw": "Paulo Portas apela \u00e0 demiss\u00e3o de Jos\u00e9 S\u00f3crates", "docs": [["Paulo Portas apela \u00e0 demiss\u00e3o de Jos\u00e9 S\u00f3crates - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20141023054159/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Portugal/Interior.aspx?content_id=1619191"], ["Paulo Portas apela \u00e0 demiss\u00e3o de Jos\u00e9 S\u00f3crates - Pol\u00edtica - TSF R\u00e1dio Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20151207082812/http://www.tsf.pt/portugal/politica/interior/paulo-portas-apela-a-demissao-de-jose-socrates-1619191.html"]], "date": "2014-10-23 05:41:59"}, {"kw": "Reforma do Estado vai estar a cargo de Paulo Portas", "docs": [["Reforma do Estado vai estar a cargo de Paulo Portas - Politica - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20141023214220/http://www.dn.pt/politica/interior.aspx?content_id=3056568"]], "date": "2014-10-23 21:42:20"}, {"kw": "Paulo Portas e Pires de Lima iniciam hoje visita oficial ao M\u00e9xico", "docs": [["Paulo Portas e Pires de Lima iniciam hoje visita oficial ao M\u00e9xico - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20141028233846/http://www.aeiou.pt/quiosque/portas-e-pires-de-lima-lideram-missao-ao-mexico-com-cerca-de-50-empresas-na-comitiva"]], "date": "2014-10-28 23:38:46"}, {"kw": "Paulo portas lidera miss\u00e3o empresarial portuguesa a cuba", "docs": [["Paulo portas lidera miss\u00e3o empresarial portuguesa a cuba ? SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20141102182339/http://www.sapo.pt/noticias/paulo-portas-lidera-missao-empresarial_54565c5d08ede6d65400d9ba"], ["Paulo Portas lidera miss\u00e3o empresarial portuguesa a Cuba | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20141102184608/http://economico.sapo.pt/noticias/nprint/205124"], ["Paulo Portas lidera miss\u00e3o empresarial portuguesa a Cuba - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20141102201121/http://zap.aeiou.pt/paulo-portas-lidera-missao-empresarial-portuguesa-a-cuba-47355"], ["Paulo Portas lidera miss\u00e3o empresarial portuguesa a Cuba - Pag 1 de 2 | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20141102204421/http://www.ionline.pt/artigos/dinheiro/paulo-portas-lidera-missao-empresarial-portuguesa-cuba"], ["Paulo Portas lidera miss\u00e3o empresarial portuguesa a Cuba - Pag 2 de 2 | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20141102204431/http://www.ionline.pt/artigos/dinheiro/paulo-portas-lidera-missao-empresarial-portuguesa-cuba/pag/2"], ["Paulo Portas lidera miss\u00e3o empresarial portuguesa a Cuba - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20141102204626/http://www.aeiou.pt/quiosque/paulo-portas-lidera-missao-empresarial-portuguesa-a-cuba-1414948870"], ["Paulo Portas lidera miss\u00e3o empresarial portuguesa a Cuba - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20141103012202/http://visao.sapo.pt/paulo-portas-lidera-missao-empresarial-portuguesa-a-cuba=f800226"], ["Paulo Portas lidera miss\u00e3o empresarial portuguesa a Cuba > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20141104065710/http://www.tvi24.iol.pt/economia/empresas/paulo-portas-lidera-missao-empresarial-portuguesa-a-cuba"], ["Paulo Portas lidera miss\u00e3o empresarial portuguesa a Cuba - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20141201042317/http://www.dinheirovivo.pt/Empresas/interior.aspx?content_id=4215729"]], "date": "2014-11-02 18:23:39"}, {"kw": "PCP quer ouvir Paulo Portas no parlamento sobre vistos gold", "docs": [["PCP quer ouvir Paulo Portas no parlamento sobre vistos gold | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20141113184523/http://economico.sapo.pt/noticias/pcp-quer-ouvir-paulo-portas-no-parlamento-sobre-vistos-gold_205997.html"]], "date": "2014-11-13 18:45:23"}, {"kw": "Vistos gold PCP quer ouvir Paulo Portas no parlamento", "docs": [["Vistos gold PCP quer ouvir Paulo Portas no parlamento - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20141113223702/http://visao.sapo.pt/vistos-gold-pcp-quer-ouvir-paulo-portas-no-parlamento=f801458"]], "date": "2014-11-13 22:37:02"}, {"kw": "Paulo Portas ouvido amanh\u00e3 no Parlamento sobre vistos gold", "docs": [["Paulo Portas ouvido amanh\u00e3 no Parlamento sobre vistos gold | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20141119184110/http://economico.sapo.pt/noticias/nprint/206389"]], "date": "2014-11-19 18:41:10"}, {"kw": "Minist\u00e9rio P\u00fablico levanta suspeitas sobre Paulo Portas no caso dos submarinos", "docs": [["Minist\u00e9rio P\u00fablico levanta suspeitas sobre Paulo Portas no caso dos submarinos - Empresas - Jornal d", "https://arquivo.pt/wayback/20141127031737/http://www.jornaldenegocios.pt/empresas/detalhe/ministeacuterio_puacuteblico_levanta_suspeitas_sobre_paulo_portas_no_caso_dos_submarinos.html"]], "date": "2014-11-27 03:17:37"}, {"kw": "Minist\u00e9rio P\u00fablico diz que n\u00e3o h\u00e1 ind\u00edcios contra Paulo Portas", "docs": [["Minist\u00e9rio P\u00fablico diz que n\u00e3o h\u00e1 ind\u00edcios contra Paulo Portas | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20120904235909/http://economico.sapo.pt/noticias/ministerio-publico-diz-que-nao-ha-indicios-contra-paulo-portas_151075.html"], ["Minist\u00e9rio P\u00fablico diz que n\u00e3o h\u00e1 ind\u00edcios contra Paulo Portas | Di\u00e1rio Econ\u00f3mico.com", "https://arquivo.pt/wayback/20120904235929/http://economico.sapo.pt/noticias/nprint/151075.html"], ["Submarinos. Minist\u00e9rio P\u00fablico diz que n\u00e3o h\u00e1 ind\u00edcios contra Paulo Portas | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20120905034149/http://www.ionline.pt/portugal/submarinos-ministerio-publico-diz-nao-ha-indicios-contra-paulo-portas"], ["Minist\u00e9rio P\u00fablico diz que n\u00e3o h\u00e1 ind\u00edcios contra Paulo Portas - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120907194754/http://visao.sapo.pt/ministerio-publico-diz-que-nao-ha-indicios-contra-paulo-portas=f684451"], ["Minist\u00e9rio P\u00fablico diz que n\u00e3o h\u00e1 ind\u00edcios contra Paulo Portas - Pol\u00edtica - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20141222231803/http://www.sabado.pt/portugal/politica/detalhe/Ministerio-Publico-diz-que-nao-ha-indicios-contra-.html"]], "date": "2014-12-22 23:18:03"}]}, {"to": "2015-07-21 21:40:16", "n_docs": 4, "from": "2015-01-01 18:17:35", "keyphrases": [{"kw": "Novo regime do IRS p\u00f5e fam\u00edlia no centro do sistema fiscal Paulo Portas", "docs": [["Novo regime do IRS p\u00f5e fam\u00edlia no centro do sistema fiscal Paulo Portas - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150114014125/http://visao.sapo.pt/novo-regime-do-irs-poe-familia-no-centro-do-sistema-fiscal-paulo-portas=f806877"]], "date": "2015-01-14 01:41:25"}, {"kw": "Ana Gomes defende investiga\u00e7\u00e3o a Paulo Portas e Dur\u00e3o Barroso no caso dos submarinos", "docs": [["Ana Gomes defende investiga\u00e7\u00e3o a Paulo Portas e Dur\u00e3o Barroso no caso dos submarinos - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150129220746/http://www.aeiou.pt/quiosque/ana-gomes-diz-que-ha-indicios-para-investigar-portas-e-barroso-no-caso-dos-submarinos"]], "date": "2015-01-29 22:07:46"}, {"kw": "Paulo Portas diz que o interesse nacional n\u00e3o \u00e9 de direita nem de esquerda", "docs": [["VIDEO - Paulo Portas diz que o interesse nacional n\u00e3o \u00e9 de direita nem de esquerda, mas sim de Portu", "https://arquivo.pt/wayback/20150131052245/http://www.tvi24.iol.pt/videos/politica/nao-e-do-interesse-de-portugal-aproximar-a-situacao-da-grecia-do-nosso-pais/54cbaf6e0cf28937b7a266b1/1"]], "date": "2015-01-31 05:22:45"}, {"kw": "Paulo Portas atribui descida do desemprego ao crescimento da economia", "docs": [["Paulo Portas atribui descida do desemprego ao crescimento da economia - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20150206004211/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Portugal/Interior.aspx?content_id=4382930&utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+TSF-Portugal+%28TSF+Online+-+Portugal+%28RSS%29%29"], ["Paulo Portas atribui descida do desemprego ao crescimento da economia - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150206004257/http://www.aeiou.pt/quiosque/paulo-portas-atribuiu-descida-do-desemprego-ao-crescimento-da-economia"]], "date": "2015-02-06 00:42:11"}, {"kw": "Paulo portas visita maior feira de cal\u00e7ado do mundo", "docs": [["Paulo portas visita maior feira de cal\u00e7ado do mundo, em mil\u00e3o - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150215183127/http://www.sapo.pt/noticias/paulo-portas-visita-maior-feira-de-calcado-do_54e03b9799fb3b4b2ad983d2"], ["Paulo Portas visita maior feira de cal\u00e7ado do mundo, em Mil\u00e3o - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150216033959/http://www.aeiou.pt/quiosque/mais-de-80-empresas-portuguesas-na-maior-feira-de-calcado-do-mundo-em-milao"]], "date": "2015-02-15 18:31:27"}, {"kw": "Pedro Passos Coelho e Paulo Portas elogiam maioria", "docs": [["Pedro Passos Coelho e Paulo Portas elogiam maioria - Pol\u00edtica - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20150220190032/http://www.sabado.pt/portugal/politica/detalhe/pedro_passos_coelho_e_paulo_portas_elogiam_maioria.html"]], "date": "2015-02-20 19:00:32"}, {"kw": "Paulo Portas reitera que Portugal n\u00e3o \u00e9 a Gr\u00e9cia e nega antipatia perante Atenas", "docs": [["Paulo Portas reitera que Portugal n\u00e3o \u00e9 a Gr\u00e9cia e nega antipatia perante Atenas - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150225020303/http://visao.sapo.pt/paulo-portas-reitera-que-portugal-nao-e-a-grecia-e-nega-antipatia-perante-atenas=f811119"]], "date": "2015-02-25 02:03:03"}, {"kw": "Paulo Portas prev\u00ea que Portugal cres\u00e7a nos pr\u00f3ximos anos", "docs": [["Paulo Portas prev\u00ea que Portugal cres\u00e7a nos pr\u00f3ximos anos | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20150420193629/http://www.ionline.pt/artigos/portugal/paulo-portas-preve-portugal-cresca-nos-proximos-anos"]], "date": "2015-04-20 19:36:29"}, {"kw": "Passos coelho e paulo portas fazem declara\u00e7\u00e3o conjunta \u00e0s 20:00", "docs": [["Passos coelho e paulo portas fazem declara\u00e7\u00e3o conjunta \u00e0s 20:00 - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150425172143/http://www.sapo.pt/noticias/passos-coelho-e-paulo-portas-fazem-declaracao_553ba0e40d946d5b50fe49a4"]], "date": "2015-04-25 17:21:43"}, {"kw": "Passos Coelho e Paulo Portas anunciam coliga\u00e7\u00e3o", "docs": [["Legislativas 2015: Passos Coelho e Paulo Portas anunciam coliga\u00e7\u00e3o - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150425174127/http://www.aeiou.pt/quiosque/passos-coelho-e-paulo-portas-fazem-declaracao-conjunta-as-20h00"], ["Passos Coelho e Paulo Portas anunciam coliga\u00e7\u00e3o - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150425190414/http://www.aeiou.pt/quiosque/passos-e-portas-anunciam-hoje-coligacao-para-as-eleicoes"]], "date": "2015-04-25 17:41:27"}, {"kw": "Passos Coelho e Paulo Portas assinaram o acordo pr\u00e9-eleitoral", "docs": [["VIDEO - Passos Coelho e Paulo Portas assinaram o acordo pr\u00e9-eleitoral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20150427052605/http://www.tvi24.iol.pt/videos/politica/passos-coelho-e-paulo-portas-assinaram-o-acordo-pre-eleitoral/553c08180cf271b334076ca6/1"]], "date": "2015-04-27 05:26:05"}, {"kw": "Paulo portas diz que formalizou pedido de demiss\u00e3o por carta e n\u00e3o por sms", "docs": [["Paulo portas diz que formalizou pedido de demiss\u00e3o por carta e n\u00e3o por sms - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150505213508/http://www.sapo.pt/noticias/paulo-portas-diz-que-formalizou-pedido-de_55491ab3269bdb952d85fbb0"], ["Paulo Portas diz que formalizou pedido de demiss\u00e3o por carta e n\u00e3o por SMS - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150507002736/http://www.aeiou.pt/quiosque/portas-formalizou-demissao-por-carta-e-nao-por-sms"], ["Paulo Portas diz que formalizou pedido de demiss\u00e3o por carta e n\u00e3o por SMS - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150507002751/http://visao.sapo.pt/paulo-portas-diz-que-formalizou-pedido-de-demissao-por-carta-e-nao-por-sms=f818719"], ["Paulo Portas diz que formalizou pedido de demiss\u00e3o por carta e n\u00e3o por SMS - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20150516231912/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Portugal/Interior.aspx?content_id=4551118&utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+TSF-Ultimas+%28TSF+Online+-+Ultimas+%28RSS%29%29"]], "date": "2015-05-05 21:35:08"}, {"kw": "Paulo portas diz que coliga\u00e7\u00e3o psd", "docs": [["Paulo portas diz que coliga\u00e7\u00e3o psd/cds-pp \"est\u00e1 bem e \u00e9 para ganhar\" - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150508172250/http://www.sapo.pt/noticias/paulo-portas-diz-que-coligacao-psd-cds-pp_554cc4062356091045993eae"], ["Paulo Portas diz que coliga\u00e7\u00e3o PSD/CDS PP est\u00e1 bem e \u00e9 para ganhar - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150510014926/http://visao.sapo.pt/paulo-portas-diz-que-coligacao-psdcds-pp-esta-bem-e-e-para-ganhar=f819092"]], "date": "2015-05-08 17:22:50"}, {"kw": "Paulo portas diz que portugal est\u00e1 no gps dos principais destinos tur\u00edsticos", "docs": [["Paulo portas diz que portugal est\u00e1 no gps dos principais destinos tur\u00edsticos - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150515172009/http://www.sapo.pt/noticias/paulo-portas-diz-que-portugal-esta-no-gps-dos_5555f5aec6a26a0c57669a9f"]], "date": "2015-05-15 17:20:09"}, {"kw": "Presidente da China faz escala nas Lajes e re\u00fane-se com Paulo Portas", "docs": [["Presidente da China faz escala nas Lajes e re\u00fane-se com Paulo Portas | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20150519202748/http://economico.sapo.pt/noticias/presidente-da-china-faz-escala-nas-lajes-e-reunese-com-paulo-portas_197964.html"]], "date": "2015-05-19 20:27:48"}, {"kw": "Paulo Portas em Paris para falar sobre novo ciclo de Portugal a investidores da aeon\u00e1utica", "docs": [["Paulo Portas em Paris para falar sobre novo ciclo de Portugal a investidores da aeon\u00e1utica - Visao.p", "https://arquivo.pt/wayback/20150617065728/http://visao.sapo.pt/paulo-portas-em-paris-para-falar-sobre-novo-ciclo-de-portugal-a-investidores-da-aeonautica=f822697"]], "date": "2015-06-17 06:57:28"}, {"kw": "Passos Coelho e Paulo Portas entregam concess\u00e3o da Gr\u00e9cia \u00e0 Barraqueiro", "docs": [["Passos Coelho e Paulo Portas entregam concess\u00e3o da Gr\u00e9cia \u00e0 Barraqueiro - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20150625171938/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1700095"], ["Passos Coelho e Paulo Portas entregam concess\u00e3o da Gr\u00e9cia \u00e0 Barraqueiro ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160625023501/http://inimigo.publico.pt/2015/06/25/1700095/"]], "date": "2015-06-25 17:19:38"}, {"kw": "Paulo Portas acredita que aumento do investimento vai reduzir taxa de desemprego", "docs": [["Paulo Portas acredita que aumento do investimento vai reduzir taxa de desemprego - Emprego - Jornal ", "https://arquivo.pt/wayback/20150629193138/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/emprego/detalhe/paulo_portas_acredita_que_aumento_do_investimento_vai_reduzir_taxa_de_desemprego.html"], ["Paulo Portas acredita que aumento do investimento vai reduzir taxa de desemprego - Multim\u00ed\u00a9dia - Jor", "https://arquivo.pt/wayback/20150629210513/http://www.jornaldenegocios.pt/multimedia/detalhe/paulo_portas_acredita_que_aumento_do_investimento_vai_reduzir_taxa_de_desemprego.html"]], "date": "2015-06-29 19:31:38"}, {"kw": "Gr\u00e9cia Situa\u00e7\u00e3o da economia portuguesa n\u00e3o pode ser comparado com a grega Paulo Portas", "docs": [["Gr\u00e9cia Situa\u00e7\u00e3o da economia portuguesa n\u00e3o pode ser comparado com a grega Paulo Portas - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150630010248/http://visao.sapo.pt/grecia-situacao-da-economia-portuguesa-nao-pode-ser-comparado-com-a-grega-paulo-portas=f824086"]], "date": "2015-06-30 01:02:48"}, {"kw": "CDS PP s\u00f3 se pronuncia sobre presidenciais ap\u00f3s as legislativas Paulo Portas", "docs": [["CDS PP s\u00f3 se pronuncia sobre presidenciais ap\u00f3s as legislativas Paulo Portas - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150712004204/http://visao.sapo.pt/cds-pp-so-se-pronuncia-sobre-presidenciais-apos-as-legislativas-paulo-portas=f825327"]], "date": "2015-07-12 00:42:04"}]}, {"to": "2015-11-20 04:09:24", "n_docs": 4, "from": "2015-07-22 17:08:42", "keyphrases": [{"kw": "Paulo portas diz que rela\u00e7\u00e3o entre portugal e angola", "docs": [["Paulo portas diz que rela\u00e7\u00e3o entre portugal e angola \"\u00e9 insubstitu\u00edvel\" - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150723173750/http://www.sapo.pt/noticias/paulo-portas-diz-que-relacao-entre-portugal-e_55b0adb64dd519a81452779d"], ["Paulo Portas diz que rela\u00e7\u00e3o entre Portugal e Angola \"\u00e9 insubstitu\u00edvel\" - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150723213908/http://www.aeiou.pt/quiosque/paulo-portas-diz-que-relacao-entre-portugal-e-angola-e-insubstituivel"]], "date": "2015-07-23 17:37:50"}, {"kw": "Paulo portas em luanda para o dia de portugal na maior feira de angola", "docs": [["Paulo portas em luanda para o dia de portugal na maior feira de angola - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150723173900/http://www.sapo.pt/noticias/paulo-portas-em-luanda-para-o-dia-de-portugal_55b0a5e5a357699814b973d0"], ["Paulo Portas em Luanda para o dia de Portugal na maior feira de Angola - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150723214025/http://visao.sapo.pt/paulo-portas-em-luanda-para-o-dia-de-portugal-na-maior-feira-de-angola=f826320"]], "date": "2015-07-23 17:39:00"}, {"kw": "Passos e portas apresentam programa eleitoral da coliga\u00e7\u00e3o psd", "docs": [["Passos e portas apresentam programa eleitoral da coliga\u00e7\u00e3o psd/cds-pp - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150729172248/http://www.sapo.pt/noticias/passos-e-portas-apresentam-programa-eleitoral_55b88d01274d6b921460fb71"]], "date": "2015-07-29 17:22:48"}, {"kw": "Passos Coelho e Paulo Portas escrevem carta de agradecimento aos portugueses", "docs": [["Passos Coelho e Paulo Portas escrevem carta de agradecimento aos portugueses - Elei\u00ed\u00a7\u00ed\u00b5es - Jornal d", "https://arquivo.pt/wayback/20150807193312/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/politica/eleicoes/detalhe/passos_coelho_e_paulo_portas_escrevem_carta_de_agradecimento_aos_portugueses.html"]], "date": "2015-08-07 19:33:12"}, {"kw": "Paulo Portas compara pol\u00edtica de Costa a promessa de S\u00f3crates", "docs": [["Paulo Portas compara pol\u00edtica de Costa a promessa de S\u00f3crates > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20150822041515/http://www.tvi24.iol.pt/paulo-portas/emprego/portas-compara-politica-de-costa-a-promessa-de-socrates"]], "date": "2015-08-22 04:15:15"}, {"kw": "CDU aponta Helo\u00edsa Apol\u00f3nia para o debate com Paulo Portas", "docs": [["CDU aponta Helo\u00edsa Apol\u00f3nia para o debate com Paulo Portas - Portugal - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20150825193501/http://www.sabado.pt/portugal/detalhe/cdu_aponta_heloisa_apolonia_para_o_debate_com_paulo_portas.html"]], "date": "2015-08-25 19:35:01"}, {"kw": "Feira internacional de maputo abre hoje com presen\u00e7a de paulo portas", "docs": [["Feira internacional de maputo abre hoje com presen\u00e7a de paulo portas - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150831172301/http://www.sapo.pt/noticias/feira-internacional-de-maputo-abre-hoje-com_55e41403caea1e2c1cd832b2"]], "date": "2015-08-31 17:23:01"}, {"kw": "Catarina Martins acusa Paulo Portas de n\u00e3o fazer contas", "docs": [["VIDEO - Catarina Martins acusa Paulo Portas de n\u00e3o fazer contas > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20150909222431/http://www.tvi24.iol.pt/videos/economia/catarina-martins-acusa-paulo-portas-de-nao-fazer-contas/55ef70590cf2a6b037fc1af6/"]], "date": "2015-09-09 22:24:31"}, {"kw": "Paulo Portas quer novo Simplex", "docs": [["Paulo Portas quer novo Simplex - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20131114223949/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=3162593&page=-1"], ["Paulo Portas quer novo Simplex - Economia - TSF R\u00e1dio Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20150923005408/http://www.tsf.pt/economia/interior/paulo_portas_quer_novo_simplex_3162593.html"]], "date": "2015-09-23 00:54:08"}, {"kw": "Presidente do PPE felicita Passos Coelho e Paulo Portas", "docs": [["Presidente do PPE felicita Passos Coelho e Paulo Portas - Globo - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151006011849/http://www.dn.pt/inicio/globo/interior.aspx?content_id=1871553&seccao=Europa"]], "date": "2015-10-06 01:18:49"}, {"kw": "Governo de Passos Coelho e Paulo Portas acabou", "docs": [["?\"Governo de Passos Coelho e Paulo Portas acabou\" > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20151012210153/http://www.tvi24.iol.pt/politica/antonio-costa/costa-reuniao-com-o-be-foi-muito-interessante"], ["VIDEO - \"Governo de Passos Coelho e Paulo Portas acabou\" > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20151012211922/http://www.tvi24.iol.pt/videos/politica/governo-de-passos-coelho-e-paulo-portas-acabou/561bbf900cf2bf1ee22ec84d/"], ["?\"Governo de Passos Coelho e Paulo Portas acabou\" - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20151012213811/http://www.aeiou.pt/quiosque/reuniao-muito-interessante-governo-de-passos-e-portas-acabou"]], "date": "2015-10-12 21:01:53"}, {"kw": "Paulo portas fala em sequestro de votos e defende que passos deve ser indigitado", "docs": [["Paulo portas fala em sequestro de votos e defende que passos deve ser indigitado - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20151016172739/http://www.sapo.pt/noticias/paulo-portas-fala-em-sequestro-de-votos-e_5621225f5183b0ee1daa88dd"]], "date": "2015-10-16 17:27:39"}, {"kw": "Passos Coelho e Paulo Portas n\u00e3o ser\u00e3o governo", "docs": [["Catarina Martins: \"Passos Coelho e Paulo Portas n\u00e3o ser\u00e3o governo\"", "https://arquivo.pt/wayback/20151016191939/http://www.ionline.pt/artigo/417361/catarina-martins-passos-coelho-e-paulo-portas-nao-serao-governo?seccao=Portugal_i"]], "date": "2015-10-16 19:19:39"}, {"kw": "Paulo Portas diz que Cavaco Silva fez um discurso", "docs": [["VIDEO - Paulo Portas diz que Cavaco Silva fez um discurso \"muito corajoso\" > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20151024013508/http://www.tvi24.iol.pt/videos/opiniao/paulo-portas-diz-que-cavaco-silva-fez-um-discurso-muito-corajoso/562a160d0cf26d4ecaff6e1b/"]], "date": "2015-10-24 01:35:08"}, {"kw": "Paulo Portas dispon\u00edvel para deixar de ser n\u00famero dois do Governo", "docs": [["Paulo Portas dispon\u00edvel para deixar de ser n\u00famero dois do Governo - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20151028021736/http://www.dinheirovivo.pt/outras/paulo-portas-disponivel-para-deixar-de-ser-numero-dois-do-governo/"]], "date": "2015-10-28 02:17:36"}, {"kw": "Passos Coelho e Paulo Portas j\u00e1 tomaram posse", "docs": [["Passos Coelho e Paulo Portas j\u00e1 tomaram posse - Pol\u00edtica - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20151030220756/http://www.rtp.pt//noticias//politica//passos-coelho-e-paulo-portas-ja-tomaram-posse_v869972"]], "date": "2015-10-30 22:07:56"}, {"kw": "Paulo Portas defende modelo de Estado Social previsto na Constitui\u00e7\u00e3o", "docs": [["Paulo Portas defende modelo de Estado Social previsto na Constitui\u00e7\u00e3o - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20131010001947/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Portugal/Interior.aspx?content_id=3246878&tag=Constitui%E7%E3o"], ["Paulo Portas defende modelo de Estado Social previsto na Constitui\u00e7\u00e3o - Pol\u00edtica - TSF R\u00e1dio Not\u00edcia", "https://arquivo.pt/wayback/20151107033859/http://www.tsf.pt/portugal/politica/interior/paulo-portas-defende-modelo-de-estado-social-previsto-na-constituicao-3246878.html"]], "date": "2015-11-07 03:38:59"}, {"kw": "Paulo Portas recusa comentar derrube do Governo", "docs": [["Paulo Portas recusa comentar derrube do Governo - Pol\u00edtica - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20151111031508/http://www.rtp.pt/noticias/politica/paulo-portas-recusa-comentar-derrube-do-governo_v872745"]], "date": "2015-11-11 03:15:08"}, {"kw": "Passos Coelho e Paulo Portas j\u00e1 se juntaram a Francisco Assis na Mealhada", "docs": [["Passos Coelho e Paulo Portas j\u00e1 se juntaram a Francisco Assis na Mealhada - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20151111040258/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1714033"]], "date": "2015-11-11 04:02:58"}, {"kw": "Nau de Afonso de Albuquerque afinal era apenas um terceiro submarino do Paulo Portas", "docs": [["Nau de Afonso de Albuquerque afinal era apenas um terceiro submarino do Paulo Portas - Inimigo P\u00fabli", "https://arquivo.pt/wayback/20151119190142/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1631725"], ["Nau de Afonso de Albuquerque afinal era apenas um terceiro submarino do Paulo Portas ? Inimigo P\u00fabli", "https://arquivo.pt/wayback/20160207193719/http://inimigo.publico.pt/2014/04/10/1631725/"]], "date": "2015-11-19 19:01:42"}]}, {"to": "2016-11-18 19:24:53", "n_docs": 4, "from": "2015-11-20 19:25:04", "keyphrases": [{"kw": "Jos\u00e9 Braga Gon\u00e7alves escreve carta aberta a Paulo Portas", "docs": [["Jos\u00e9 Braga Gon\u00e7alves escreve carta aberta a Paulo Portas - portugal - TSF R\u00e1dio Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20151204175059/http://www.tsf.pt/arquivo/2003/portugal/interior/jose-braga-goncalves-escreve-carta-aberta-a-paulo-portas-764501.html"]], "date": "2015-12-04 17:50:59"}, {"kw": "Paulo Portas apela \u00e0 demiss\u00e3o de Jos\u00e9 S\u00f3crates", "docs": [["Paulo Portas apela \u00e0 demiss\u00e3o de Jos\u00e9 S\u00f3crates - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20141023054159/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Portugal/Interior.aspx?content_id=1619191"], ["Paulo Portas apela \u00e0 demiss\u00e3o de Jos\u00e9 S\u00f3crates - Pol\u00edtica - TSF R\u00e1dio Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20151207082812/http://www.tsf.pt/portugal/politica/interior/paulo-portas-apela-a-demissao-de-jose-socrates-1619191.html"]], "date": "2015-12-07 08:28:12"}, {"kw": "Paulo Portas participa em feira internacional de neg\u00f3cios em Luanda", "docs": [["Paulo Portas participa em feira internacional de neg\u00f3cios em Luanda | DNOTICIAS.PT", "https://arquivo.pt/wayback/20151207231735/http://dnoticias.pt/actualidade/pais/460276-paulo-portas-participa-em-feira-internacional-de-negocios-em-luanda"]], "date": "2015-12-07 23:17:35"}, {"kw": "CDS deve ser tudo menos Paulo Portas sem Paulo Portas", "docs": [["Nuno Melo defende que \"CDS deve ser tudo menos Paulo Portas sem Paulo Portas\" - Pol\u00edtica - RTP Not\u00edc", "https://arquivo.pt/wayback/20160114180652/http://www.rtp.pt/noticias/politica/nuno-melo-defende-que-cds-deve-ser-tudo-menos-paulo-portas-sem-paulo-portas_v888143"]], "date": "2016-01-14 18:06:52"}, {"kw": "Ant\u00f3nio costa ter\u00e7a e quarta-feira em cabo verde com os ministros santos silva e jo\u00e3o soares", "docs": [["Ant\u00f3nio costa ter\u00e7a e quarta-feira em cabo verde com os ministros santos silva e jo\u00e3o soares - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20160118182409/http://www.sapo.pt/noticias/antonio-costa-terca-e-quarta-feira-em-cabo_569c76a433a6c9642208652e"]], "date": "2016-01-18 18:24:09"}, {"kw": "Paulo portas recebe gr\u00e3 cruz da ordem de m\u00e9rito atribu\u00edda pelo rei de espanha", "docs": [["Paulo portas recebe gr\u00e3 cruz da ordem de m\u00e9rito atribu\u00edda pelo rei de espanha - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20160119184220/http://www.sapo.pt/noticias/paulo-portas-recebe-gra-cruz-da-ordem-de_569e80b5c3d4e2ff6ccffd07"]], "date": "2016-01-19 18:42:20"}, {"kw": "CNE arquiva queixas contra Paulo Portas no dia das elei\u00e7\u00f5es", "docs": [["CNE arquiva queixas contra Paulo Portas no dia das elei\u00e7\u00f5es > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20160211181540/http://www.tvi24.iol.pt/politica/queixa-arquivada/cne-arquiva-queixas-contra-paulo-portas-no-dia-das-eleicoes"]], "date": "2016-02-11 18:15:40"}, {"kw": "Paulo N\u00fancio defende aumento do IVA para portugueses pagarem tudo o que devem a Paulo Portas", "docs": [["Paulo N\u00fancio defende aumento do IVA para portugueses pagarem tudo o que devem a Paulo Portas ? Inimi", "https://arquivo.pt/wayback/20160216084511/http://inimigo.publico.pt/2014/01/03/1618287/"]], "date": "2016-02-16 08:45:11"}, {"kw": "Paulo Portas defende Angola e diz que o Mantorras foi melhor que o Eus\u00e9bio", "docs": [["Paulo Portas defende Angola e diz que o Mantorras foi melhor que o Eus\u00e9bio ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160315181942/http://inimigo.publico.pt/2016/03/15/paulo-portas-defende-angola-e-diz-que-o-mantorras-foi-melhor-que-o-eusebio/"]], "date": "2016-03-15 18:19:42"}, {"kw": "Jornal de Angola elogia Paulo Portas", "docs": [["Jornal de Angola elogia Paulo Portas | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20160315183643/http://economico.sapo.pt/noticias/jornal-de-angola-elogia-paulo-portas_244923.html"], ["Jornal de Angola elogia Paulo Portas - \u00c1frica - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20160316220117/http://www.sabado.pt/mundo/africa/detalhe/elogios_a_paulo_portas_do_jornal_de_angola.html"]], "date": "2016-03-15 18:36:43"}, {"kw": "Paulo Portas assume vice-presid\u00eancia da C\u00e2mara de Com\u00e9rcio e Ind\u00fastria Portuguesa", "docs": [["Paulo Portas assume vice-presid\u00eancia da C\u00e2mara de Com\u00e9rcio e Ind\u00fastria Portuguesa - Pol\u00edtica - S\u00e1bad", "https://arquivo.pt/wayback/20160402021732/http://www.sabado.pt/portugal/politica/detalhe/paulo_portas_recusa_se_a_comentar_um_banco_de_capitais_portugueses.html"]], "date": "2016-04-02 02:17:32"}, {"kw": "Paulo Portas acha que Poiares Maduro devia ser substitu\u00eddo pelo Paul Krugman", "docs": [["Paulo Portas acha que Poiares Maduro devia ser substitu\u00eddo pelo Paul Krugman ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160404055808/http://inimigo.publico.pt/2013/04/15/1591337/"]], "date": "2016-04-04 05:58:08"}, {"kw": "Paulo Portas vai ter programa na TVI", "docs": [["Paulo Portas vai ter programa na TVI, demitir-se irrevogavelmente e voltar como director plenipotenc", "https://arquivo.pt/wayback/20160512172134/http://inimigo.publico.pt/2016/05/12/paulo-portas-vai-ter-programa-na-tvi-demitir-se-irrevogavelmente-e-voltar-como-director-plenipotenciario-da-estacao/"]], "date": "2016-05-12 17:21:34"}, {"kw": "Visto gold para Miguel Macedo sair do governo foi passado por Paulo Portas", "docs": [["Visto gold para Miguel Macedo sair do governo foi passado por Paulo Portas ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160604202515/http://inimigo.publico.pt/2014/11/16/1676498/"]], "date": "2016-06-04 20:25:15"}, {"kw": "Nuno Melo exige que Const\u00e2ncio explique onde estava quando Paulo Portas comprou os dois submarinos", "docs": [["Nuno Melo exige que Const\u00e2ncio explique onde estava quando Paulo Portas comprou os dois submarinos ?", "https://arquivo.pt/wayback/20160608064954/http://inimigo.publico.pt/2014/04/02/1630716/"]], "date": "2016-06-08 06:49:54"}, {"kw": "Paulo portas vai criar conselho estrat\u00e9gico para a am\u00e9rica latina na mota-engil", "docs": [["Paulo portas vai criar conselho estrat\u00e9gico para a am\u00e9rica latina na mota-engil - ant\u00f3nio mota - SAP", "https://arquivo.pt/wayback/20160615133712/http://www.sapo.pt/noticias/paulo-portas-vai-criar-conselho-estrategico_575607bf304c06e861460e0b"]], "date": "2016-06-15 13:37:12"}, {"kw": "Paulo Portas apresenta s\u00e1bado manifesto eleitoral do CDS-PP", "docs": [["Paulo Portas apresenta s\u00e1bado manifesto eleitoral do CDS-PP - Pol\u00edtica - Jornal de neg\u00f3cios online", "https://arquivo.pt/wayback/20110513175724/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=484357"], ["Paulo Portas apresenta s\u00e1bado manifesto eleitoral do CDS-PP - Pol\u00ed\u00adtica - Jornal de Neg\u00ed\u00b3cios", "https://arquivo.pt/wayback/20160617155124/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/politica/eleicoes/detalhe/paulo_portas_apresenta_saacutebado_manifesto_eleitoral_do_cds_pp.html"]], "date": "2016-06-17 15:51:24"}, {"kw": "Passos Coelho e Paulo Portas entregam concess\u00e3o da Gr\u00e9cia \u00e0 Barraqueiro", "docs": [["Passos Coelho e Paulo Portas entregam concess\u00e3o da Gr\u00e9cia \u00e0 Barraqueiro - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20150625171938/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1700095"], ["Passos Coelho e Paulo Portas entregam concess\u00e3o da Gr\u00e9cia \u00e0 Barraqueiro ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160625023501/http://inimigo.publico.pt/2015/06/25/1700095/"]], "date": "2016-06-25 02:35:01"}, {"kw": "Paulo Portas exige a Ant\u00f3nio Costa que exija a demiss\u00e3o de Passos Coelho", "docs": [["Paulo Portas exige a Ant\u00f3nio Costa que exija a demiss\u00e3o de Passos Coelho ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160709063544/http://inimigo.publico.pt/2015/03/06/1688264/"]], "date": "2016-07-09 06:35:44"}, {"kw": "Passos Coelho quer vender \u00e0 UE toda a energia acumulada dentro do Paulo Portas", "docs": [["Passos Coelho quer vender \u00e0 UE toda a energia acumulada dentro do Paulo Portas ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160813225704/http://inimigo.publico.pt/2014/10/23/1673871/"]], "date": "2016-08-13 22:57:04"}]}]}