[{"from": "2010-03-27 01:39:17", "headline": [{"persons": [{"person": "V\u00edtor Ba\u00eda", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100924155845/http://www.abola.pt/img/fotos/porto/vitorbaia7.jpg", "date": "2010-06-02 21:01:40", "end_char": "25", "start_char": "15"}], "headline": "Restaurante de V\u00edtor Ba\u00eda na lista dos cinco melhores do mundo", "date": "2010-06-02 21:01:40"}, {"persons": [], "headline": "Carolina Salgado condenada a um ano e seis meses", "date": "2010-06-02 21:26:46"}, {"persons": [], "headline": "Ren\u00e9e Zellweger radiante com novo look no Tribeca Film Festival", "date": "2010-06-02 21:39:52"}, {"persons": [], "headline": "Veja aqui todas as fotos do anivers\u00e1rio da TVI", "date": "2010-06-02 21:42:13"}, {"persons": [{"person": "Ahmadinejad", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100729153546/http://www.aeiou.pt/cache/img/static/c/b/450X300_cb674c6586af1f8688a93b2e57bf8470.jpg", "date": "2010-06-02 22:06:31", "end_char": "11", "start_char": "0"}], "headline": "Ahmadinejad diz que Israel quer invadir Gaza", "date": "2010-06-02 22:06:31"}, {"persons": [], "headline": "\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real", "date": "2010-06-02 22:07:22"}, {"persons": [], "headline": "Irlanda amea\u00e7a Israel em caso de ataque a barco nacional", "date": "2010-06-02 22:11:44"}, {"persons": [], "headline": "Descubra se o seu filho vai ser estrela rock", "date": "2010-06-02 22:21:20"}, {"persons": [], "headline": "Vit\u00f3ria acolhe Benfica e Groningen no Torneio de Guimar\u00e3es", "date": "2010-06-03 00:05:18"}, {"persons": [], "headline": "Inaugurado Hotel Armani no Dubai com chef portugu\u00eas", "date": "2010-06-03 00:14:51"}, {"persons": [{"person": "Michelle Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110508151433/http://www.aeiou.pt/cache/img/static/1/2/450X300_128b4689faecf040a4e375f51836010a.jpg", "date": "2010-06-03 00:40:05", "end_char": "14", "start_char": "0"}], "headline": "Michelle Obama medita e faz exerc\u00edcio na visita ao Red Rock Canyon", "date": "2010-06-03 00:40:05"}, {"persons": [{"person": "Barack", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110415002208/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/328740?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1302826434,61462", "date": "2010-06-03 00:42:07", "end_char": "6", "start_char": "0"}, {"person": "Michelle Obama", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110508151433/http://www.aeiou.pt/cache/img/static/1/2/450X300_128b4689faecf040a4e375f51836010a.jpg", "date": "2010-06-03 00:42:07", "end_char": "23", "start_char": "9"}], "headline": "Barack e Michelle Obama presidem festa do Cinco de Maio", "date": "2010-06-03 00:42:07"}, {"persons": [], "headline": "Tr\u00eas anos de pris\u00e3o por atropelamento fatal no Terreiro do Pa\u00e7o", "date": "2010-06-03 00:51:03"}, {"persons": [], "headline": "Not\u00edcias e v\u00eddeos sobre pol\u00edtica em Portugal e no mundo", "date": "2010-06-03 00:57:56"}, {"persons": [{"person": "Ricardo Rodrigues", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110412151321/http://www.jornaldocentro.pt/wp-content/uploads/costa-495x332.jpg", "date": "2010-06-03 01:01:18", "end_char": "66", "start_char": "49"}], "headline": "Apresentada queixa ao Provedor de Justi\u00e7a contra Ricardo Rodrigues", "date": "2010-06-03 01:01:18"}, {"persons": [{"person": "Massive Attack", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100808152927/http://aeiou.expresso.pt/users/1937/193792/8mct-f401.jpg", "date": "2010-06-03 01:50:11", "end_char": "14", "start_char": "0"}, {"person": "Snoop Dogg", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100915031320/http://prioradodeidiotas.com/oindesmentivel/wp-content/uploads/2009/12/satelite1.jpg", "date": "2010-06-03 01:50:11", "end_char": "27", "start_char": "17"}], "headline": "Massive Attack e Snoop Dogg lan\u00e7am nova m\u00fasica", "date": "2010-06-03 01:50:11"}, {"persons": [], "headline": "Apple ultrapassa Microsoft como maior empresa de tecnologia", "date": "2010-06-03 01:55:36"}, {"persons": [], "headline": "Boa Morte vai continuar no West Ham", "date": "2010-06-03 03:49:48"}, {"persons": [], "headline": "Google celebra anivers\u00e1rio do Pac-Man com jogo na p\u00e1gina de pesquisa", "date": "2010-06-03 03:58:13"}, {"persons": [], "headline": "Not\u00edcias de \u00daltima Hora", "date": "2010-06-03 14:18:01"}], "to": "2010-10-08 04:19:32"}, {"from": "2010-10-17 07:02:26", "headline": [{"persons": [], "headline": "Espanha dividida dez anos depois da morte que a uniu contra a ETA", "date": "2010-12-18 03:35:23"}, {"persons": [{"person": "Juana Chaos", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110628232507/http://www.ionline.pt/adjuntos/102/imagenes/000/373/0000373141.jpg", "date": "2010-12-18 03:41:28", "end_char": "51", "start_char": "40"}], "headline": "Tribunal reduz para tr\u00eas anos a pena de Juana Chaos", "date": "2010-12-18 03:41:28"}, {"persons": [], "headline": "L\u00edder do Sinn F\u00e9in satisfeito com an\u00fancio de cessar-fogo da ETA", "date": "2010-12-18 03:46:04"}, {"persons": [], "headline": "Jornalista da BBC conta como recebeu v\u00eddeo da ETA", "date": "2010-12-18 03:47:44"}, {"persons": [{"person": "Juana Chaos", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110628232507/http://www.ionline.pt/adjuntos/102/imagenes/000/373/0000373141.jpg", "date": "2010-12-18 03:50:45", "end_char": "11", "start_char": "0"}], "headline": "Juana Chaos vai ser vizinho de v\u00edtimas da ETA", "date": "2010-12-18 03:50:45"}, {"persons": [], "headline": "ETA poder\u00e1 estar mais forte em Portugal", "date": "2010-12-18 03:54:56"}, {"persons": [{"person": "BCP", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111102160352/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/ifeatured_article_506x225/imagens/imagem-imagem-bccccccccccccccpppppppppp-ok.jpg", "date": "2010-12-18 04:32:36", "end_char": "3", "start_char": "0"}], "headline": "BCP contactou outras embaixadas sobre a situa\u00e7\u00e3o do Ir\u00e3o", "date": "2010-12-18 04:32:36"}, {"persons": [{"person": "Michael Jackson", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110625181136/http://www.lux.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/13447540/980x735", "date": "2010-12-18 05:09:57", "end_char": "15", "start_char": "0"}, {"person": "Susan Boyle", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110125060816/http://fama.esquilo.pt/wp-content/uploads/2009/05/susan-boyle-375x495.jpg", "date": "2010-12-18 05:09:57", "end_char": "29", "start_char": "18"}], "headline": "Michael Jackson e Susan Boyle com menos pesquisas", "date": "2010-12-18 05:09:57"}, {"persons": [{"person": "Jos\u00e9 Eduardo Moniz", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110609152457/http://www.jornaldenegocios.pt/images/2010_03/jose_eduardo_moniz_not1_sm.jpg", "date": "2010-12-18 06:05:51", "end_char": "18", "start_char": "0"}, {"person": "Rui Costa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110719190710/http://www.abola.pt/img/fotos/fotosap/ciclismo/2011/ruicosta3.jpg", "date": "2010-12-18 06:05:51", "end_char": "35", "start_char": "26"}], "headline": "Jos\u00e9 Eduardo Moniz queria Rui Costa como embaixador", "date": "2010-12-18 06:05:51"}, {"persons": [{"person": "BCP", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111102160352/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/ifeatured_article_506x225/imagens/imagem-imagem-bccccccccccccccpppppppppp-ok.jpg", "date": "2010-12-18 06:35:57", "end_char": "3", "start_char": "0"}], "headline": "BCP nega ter proposto troca de informa\u00e7\u00f5es sobre Ir\u00e3o", "date": "2010-12-18 06:35:57"}, {"persons": [], "headline": "EUA criaram centro de espionagem no Consulado de Barcelona para combater terrorismo isl\u00e2mico", "date": "2010-12-18 06:49:38"}, {"persons": [], "headline": "Droga passa por Maputo para ser distribu\u00edda na Europa e \u00c1frica do Sul", "date": "2010-12-18 06:59:21"}, {"persons": [{"person": "Dur\u00e3o Barroso", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111103105332/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-rtr2t33w-ok.jpg", "date": "2010-12-18 07:06:35", "end_char": "54", "start_char": "41"}], "headline": "Parlamento Europeu discute WikiLeaks com Dur\u00e3o Barroso", "date": "2010-12-18 07:06:35"}, {"persons": [{"person": "Julian Assange", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110405150928/http://www.aeiou.pt/cache/img/static/5/1/450X300_51cb58c857343283bc1e4c3b701d0de6.jpg", "date": "2010-12-18 07:13:04", "end_char": "14", "start_char": "0"}], "headline": "Julian Assange poder\u00e1 ser detido no Reino Unido", "date": "2010-12-18 07:13:04"}, {"persons": [{"person": "BCP", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111102160352/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/ifeatured_article_506x225/imagens/imagem-imagem-bccccccccccccccpppppppppp-ok.jpg", "date": "2010-12-18 07:27:18", "end_char": "3", "start_char": "0"}], "headline": "BCP recusa falar sobre alegada liga\u00e7\u00e3o do presidente do banco ao Ir\u00e3o", "date": "2010-12-18 07:27:18"}, {"persons": [{"person": "Tom\u00e1s Costa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110412151321/http://www.jornaldocentro.pt/wp-content/uploads/costa-495x332.jpg", "date": "2011-01-03 16:02:58", "end_char": "23", "start_char": "12"}], "headline": "Porto pediu Tom\u00e1s Costa de volta ao Cluj", "date": "2011-01-03 16:02:58"}, {"persons": [], "headline": "Mourinho eleito melhor treinador do mundo", "date": "2011-01-11 19:21:16"}, {"persons": [{"person": "Carlos Castro", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111229001122/http://aeiou.caras.pt/incoming/2011/12/20/5-carlos-castro.jpg/ALTERNATES/w260h395/5+Carlos+Castro.JPG", "date": "2011-02-04 03:53:41", "end_char": "39", "start_char": "26"}], "headline": "Veja as fotos pessoais de Carlos Castro", "date": "2011-02-04 03:53:41"}, {"persons": [], "headline": "jogos online e v\u00eddeos futebol", "date": "2011-02-14 16:35:26"}, {"persons": [{"person": "Ronaldo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704061200/http://www.sportsbetting.ag/news/wp-content/uploads/2011/05/Ronaldo1.jpg", "date": "2011-04-07 19:09:07", "end_char": "37", "start_char": "30"}], "headline": "Mourinho deixa Real Madrid se Ronaldo sair do clube", "date": "2011-04-07 19:09:07"}], "to": "2011-05-03 15:48:04"}, {"from": "2011-05-13 15:03:10", "headline": [{"persons": [{"person": "Rui Bento", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111230174256/http://www.abola.pt/img/fotos/beiramar/2011/ruibento.jpg", "date": "2011-05-13 15:03:30", "end_char": "9", "start_char": "0"}], "headline": "Rui Bento quer acabar em beleza", "date": "2011-05-13 15:03:30"}, {"persons": [], "headline": "Jogos online futebol", "date": "2011-05-26 16:40:42"}, {"persons": [], "headline": "Olhanense recebe a Naval sem Paulo S\u00e9rgio e Mexer", "date": "2011-07-10 18:48:21"}, {"persons": [{"person": "PAULO S\u00c9RGIO", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111030232811/http://www.abola.pt/img/fotos/sporting/2011/domingos12.jpg", "date": "2011-07-10 18:48:21", "end_char": "30", "start_char": "18"}], "headline": "LIGA RESULTADOS e PAULO S\u00c9RGIO", "date": "2011-07-10 18:48:21"}, {"persons": [{"person": "Paulo Sousa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111229193944/http://aeiou.caras.pt/incoming/2011/12/29/tc-paulo-sousa-costa-017.jpg/ALTERNATES/w620h395/TC-paulo+sousa+costa-017.jpg", "date": "2011-07-10 18:48:37", "end_char": "48", "start_char": "37"}], "headline": "Pa\u00e7os abre as portas para homenagear Paulo Sousa", "date": "2011-07-10 18:48:37"}, {"persons": [], "headline": "FERREIRA ONLINE e LIGA ZON SAGRES DIRECTO", "date": "2011-07-10 18:48:48"}, {"persons": [], "headline": "Benfica conquista a Ta\u00e7a de Portugal", "date": "2011-07-10 18:52:57"}, {"persons": [], "headline": "Real Madrid e Angola cancelam particular em Luanda", "date": "2011-07-10 18:56:21"}, {"persons": [], "headline": "Real Madrid termina \u00e9poca em Angola", "date": "2011-07-10 18:56:44"}, {"persons": [{"person": "LIEDSON N\u00edO", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111205193443/http://www.dn.pt/storage/DN/2011/big/ng1734228.jpg?type=big&pos=0", "date": "2011-07-10 19:01:02", "end_char": "11", "start_char": "0"}], "headline": "LIEDSON N\u00edO MARCA e CORINTHIANS PONTE PRETA", "date": "2011-07-10 19:01:02"}, {"persons": [], "headline": "HUGO ALMEIDA e PORTUGAL NORUEGA", "date": "2011-07-10 19:03:07"}, {"persons": [], "headline": "PORTO e LIGA EUROPA", "date": "2011-07-10 19:03:22"}, {"persons": [{"person": "Dayro Moreno", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120130231714/http://aeiou.caras.pt/incoming/2012/01/16/morena-baccarin.jpg/ALTERNATES/w260h395/Morena+Baccarin.JPG", "date": "2011-07-10 19:04:16", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Dayro Moreno vai jogar no M\u00e9xico", "date": "2011-07-10 19:04:16"}, {"persons": [], "headline": "Real Madrid reage \u00e0s declara\u00e7\u00f5es do Barcelona", "date": "2011-07-10 19:19:28"}, {"persons": [], "headline": "It\u00e1lia assume lideran\u00e7a no grupo de Portugal", "date": "2011-07-10 20:37:01"}, {"persons": [{"person": "Miguel Lopes", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120312174321/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/miguel-lopes-lusa.jpg", "date": "2011-07-10 20:51:44", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Miguel Lopes vence Nolito e corre para a Liga", "date": "2011-07-10 20:51:44"}, {"persons": [{"person": "Van der Sar", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111125161555/http://imgs.cmjornal.xl.pt/imgs/share/2011-11/2011-11-25142614_CA967162-B341-4FEB-88DD-FECB0766BF67$$738d42d9-134c-4fbe-a85a-da00e83fdc20$$8af9eb57-c31a-4bda-bb61-4664c891622b$$img_carrouselTopHomepage$$pt$$1.jpg", "date": "2011-07-10 20:53:54", "end_char": "52", "start_char": "41"}], "headline": "Manchester United j\u00e1 sabe quem substitui Van der Sar", "date": "2011-07-10 20:53:54"}, {"persons": [], "headline": "MANCHESTER UNITED e VAN DER SAR", "date": "2011-07-10 20:53:54"}, {"persons": [{"person": "Maria Filomena M\u00f3nica", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120323160426/http://www.oribatejo.pt/wp-content/uploads/2012/03/filomena-cis-480x360.jpg", "date": "2011-08-16 21:00:52", "end_char": "41", "start_char": "20"}], "headline": "Tr\u00eas dias a rir com Maria Filomena M\u00f3nica", "date": "2011-08-16 21:00:52"}, {"persons": [], "headline": "Diego Milito vence o Bid\u00e3o de Ouro em It\u00e1lia", "date": "2011-12-12 17:03:25"}], "to": "2011-12-31 16:03:55"}, {"from": "2012-01-04 17:01:30", "headline": [{"persons": [], "headline": "Rivaldo a caminho do futebol angolano", "date": "2012-01-12 22:02:56"}, {"persons": [{"person": "Rivaldo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121108234117/http://www.abola.pt/img/fotos/angola/2012/kabuscorp/Rivaldo1.JPG", "date": "2012-01-13 16:27:18", "end_char": "27", "start_char": "20"}], "headline": "Avan\u00e7ado brasileiro Rivaldo dever\u00e1 ser apresentado no Kabuscorp", "date": "2012-01-13 16:27:18"}, {"persons": [], "headline": "Rivaldo sobre Mourinho", "date": "2012-01-14 03:05:09"}, {"persons": [], "headline": "Palmar\u00e9s da Bola de Ouro FIFA", "date": "2012-01-21 00:13:48"}, {"persons": [{"person": "S\u00e9rgio Concei\u00e7\u00e3o", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121125162507/http://www.abola.pt/img/fotos/olhanense/2013/sergio12.jpg", "date": "2012-01-23 21:58:04", "end_char": "16", "start_char": "0"}, {"person": "Rui Bento", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120225160338/http://www.diarioaveiro.pt/sites/default/files/styles/imagem_noticias/public/edu_3023.jpg", "date": "2012-01-23 21:58:04", "end_char": "53", "start_char": "44"}], "headline": "S\u00e9rgio Concei\u00e7\u00e3o fala em vit\u00f3ria merecida e Rui Bento lamenta falhas na concretiza\u00e7\u00e3o", "date": "2012-01-23 21:58:04"}, {"persons": [{"person": "Golo de Ricardo Costa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121217053320/http://www.abola.pt/img/fotos/fotosap/espanha/2010/ricardocosta1.jpg", "date": "2012-01-26 11:59:24", "end_char": "21", "start_char": "0"}], "headline": "Golo de Ricardo Costa curto para travar vit\u00f3ria do Col\u00f3nia", "date": "2012-01-26 11:59:24"}, {"persons": [], "headline": "Futebol Internacional", "date": "2012-01-26 17:34:29"}, {"persons": [], "headline": "RTP Desporto", "date": "2012-01-26 17:34:29"}, {"persons": [], "headline": "Jos\u00e9 Mourinho defronta mais uma vez o Barcelona", "date": "2012-01-28 13:52:03"}, {"persons": [], "headline": "Mourinho diz que n\u00e3o quer refor\u00e7ar para j\u00e1 o plantel do Real Madrid", "date": "2012-01-29 22:57:56"}, {"persons": [{"person": "Rivaldo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121108234117/http://www.abola.pt/img/fotos/angola/2012/kabuscorp/Rivaldo1.JPG", "date": "2012-01-29 22:59:07", "end_char": "7", "start_char": "0"}], "headline": "Rivaldo vai jogar em Angola", "date": "2012-01-29 22:59:07"}, {"persons": [{"person": "Ricardo Carvalho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121016222446/http://www.abola.pt/img/fotos/fotosap/espanha/2010/ricardocarvalho3.jpg", "date": "2012-01-29 22:59:29", "end_char": "16", "start_char": "0"}], "headline": "Ricardo Carvalho j\u00e1 treinou integrado na equipa do Real Madrid", "date": "2012-01-29 22:59:29"}, {"persons": [], "headline": "Petit estagia no Algarve com a equipa do Col\u00f3nia", "date": "2012-01-29 22:59:55"}, {"persons": [{"person": "Leo Messi", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121022235304/http://www.record.xl.pt/storage/ngBC857D23-1C75-4824-85B9-99C8DB0774D1.jpg", "date": "2012-01-29 23:00:34", "end_char": "9", "start_char": "0"}], "headline": "Leo Messi diz que quer continuar a estar por muitos anos", "date": "2012-01-29 23:00:34"}, {"persons": [], "headline": "Mourinho n\u00e3o quer refor\u00e7os para o Real Madrid", "date": "2012-01-29 23:01:05"}, {"persons": [{"person": "Rivaldo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121108234117/http://www.abola.pt/img/fotos/angola/2012/kabuscorp/Rivaldo1.JPG", "date": "2012-02-28 16:55:55", "end_char": "7", "start_char": "0"}, {"person": "Girabola", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121108232854/http://www.abola.pt/img/fotos/angola/2011/1Agosto/CarlosHendrik1.jpg", "date": "2012-02-28 16:55:55", "end_char": "43", "start_char": "35"}], "headline": "Rivaldo quer vit\u00f3ria na estreia no Girabola", "date": "2012-02-28 16:55:55"}, {"persons": [], "headline": "Rivaldo pode defrontar Recreativo da Ca\u00e1la", "date": "2012-03-13 17:27:02"}, {"persons": [{"person": "Jo\u00e3o Silva", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121027040420/http://img.youtube.com/vi/9lOrwW5O0IA/0.jpg", "date": "2012-09-29 23:15:17", "end_char": "22", "start_char": "12"}], "headline": "Dez anos de Jo\u00e3o Silva no Afeganist\u00e3o", "date": "2012-09-29 23:15:17"}, {"persons": [{"person": "Casa da M\u00fasica", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121003021442/http://artamega.pt/blog/wp-content/uploads/IMG_1286-1024x764.jpg", "date": "2012-09-29 23:17:29", "end_char": "14", "start_char": "0"}, {"person": "John Cage", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121003025526/http://nstyle.pt/wp-content/uploads/2012/05/John-Varvatos.jpg", "date": "2012-09-29 23:17:29", "end_char": "46", "start_char": "37"}], "headline": "Casa da M\u00fasica celebra centen\u00e1rio de John Cage", "date": "2012-09-29 23:17:29"}, {"persons": [], "headline": "Igreja portuguesa pode ser", "date": "2012-09-30 00:04:17"}], "to": "2012-11-08 23:40:46"}, {"from": "2013-01-24 04:29:48", "headline": [{"persons": [{"person": "Cristiano Ronaldo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131111222811/http://footballdream.pt/wp/wp-content/uploads/2013/01/cristiano-ronaldo-10.jpg", "date": "2013-08-05 21:08:58", "end_char": "17", "start_char": "0"}], "headline": "Cristiano Ronaldo diz a Mourinho que n\u00e3o cospe no prato em que come", "date": "2013-08-05 21:08:58"}, {"persons": [], "headline": "Novo Campeonato Nacional de Seniores sorteado", "date": "2013-11-08 08:49:57"}, {"persons": [], "headline": "Pesquisa de Campeonato Nacional Seniores", "date": "2013-11-08 08:59:42"}, {"persons": [{"person": "Cruijff", "date": "2013-11-08 09:10:46", "end_char": "7", "start_char": "0"}], "headline": "Cruijff diz que Bola de Ouro tem de ser para Xavi e explica", "date": "2013-11-08 09:10:46"}, {"persons": [{"person": "Kabuscorp", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150408231209/http://www.angola24horas.com/portal/modules/mod_news_pro_gk4/cache/k2.items.cache.bce0f859edd7399a9211f0de3e5e0a10_Lnsp_717.jpg", "date": "2014-11-26 18:39:06", "end_char": "9", "start_char": "0"}], "headline": "Kabuscorp negoceia transfer\u00eancia de ronaldinho ga\u00facho para o futebol angolano", "date": "2014-11-26 18:39:06"}, {"persons": [{"person": "Rivaldo", "date": "2014-12-03 19:28:03", "end_char": "7", "start_char": "0"}], "headline": "Rivaldo coloca clube de futebol \u00e0 venda no Instagram", "date": "2014-12-03 19:28:03"}, {"persons": [{"person": "Buffon", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150915131728/http://showdebola.pt/wp-content/uploads/Buffon-750x288-450x270.jpg", "date": "2014-12-03 21:31:25", "end_char": "6", "start_char": "0"}, {"person": "Ronaldo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150411012154/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2Fd%2F2%2F2%2F2a0aa226db6b4687042da9ed766c9dcfba6d0.jpg&crop=center&hash=c12fbb0d6a950126c372f95ada28985d&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "date": "2014-12-03 21:31:25", "end_char": "22", "start_char": "15"}], "headline": "Buffon diz que Ronaldo vai ganhar Bola de Ouro", "date": "2014-12-03 21:31:25"}, {"persons": [{"person": "Rivaldo", "date": "2014-12-03 21:31:45", "end_char": "7", "start_char": "0"}], "headline": "Rivaldo p\u00f4s \u00e0 venda o clube Mogi Mirim", "date": "2014-12-03 21:31:45"}, {"persons": [], "headline": "Rivaldo procura novo dono para o Mogi Mirim", "date": "2014-12-04 06:42:47"}, {"persons": [], "headline": "Plano Juncker pode criar mais de dois milh\u00f5es de empregos", "date": "2015-02-12 07:45:29"}, {"persons": [{"person": "Zubizarreta", "date": "2015-02-13 20:40:30", "end_char": "61", "start_char": "50"}], "headline": "Barcelona aposta em Ariedo Braida ap\u00f3s a sa\u00edda de Zubizarreta", "date": "2015-02-13 20:40:30"}, {"persons": [{"person": "Rivaldo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160424065206/http://i2.wp.com/futebolportugal.com/wp-content/uploads/rivaldo-rivaldinho-goals-brazilian-serie-b-1436942948-800.jpg?resize=360%2C193", "date": "2015-05-08 19:08:22", "end_char": "7", "start_char": "0"}], "headline": "Rivaldo quer ser convocado no clube a que preside", "date": "2015-05-08 19:08:22"}, {"persons": [{"person": "Carlos T\u00e9vez", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160415233516/http://cdn1.sol.pt/fotos//fotosNG/2011/9/29/big/ng1136871_435x190.jpg?type=L", "date": "2015-06-24 17:43:18", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Carlos T\u00e9vez deixa Juventus para regressar ao Boca Juniors", "date": "2015-06-24 17:43:18"}, {"persons": [], "headline": "Jogos futebol internacional em directo", "date": "2015-06-26 18:25:27"}, {"persons": [], "headline": "Rivaldo pode ser convocado j\u00e1 para o jogo de s\u00e1bado", "date": "2015-06-27 01:40:47"}, {"persons": [{"person": "Rui Costa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160412193837/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/ARBITROS/ruicosta1.jpg", "date": "2015-07-08 10:04:44", "end_char": "9", "start_char": "0"}], "headline": "Rui Costa envolvido em queda na Volta \u00e0 Fran\u00e7a", "date": "2015-07-08 10:04:44"}, {"persons": [], "headline": "Dominado inc\u00eandio no Parque Natural do Douro Internacional", "date": "2015-07-08 10:16:14"}, {"persons": [{"person": "Costa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160621130657/http://images.pronovias.com/img/346415/COSTA_B.jpg", "date": "2015-07-08 10:23:13", "end_char": "5", "start_char": "0"}], "headline": "Costa n\u00e3o quer a Gr\u00e9cia fora do euro e exige integridade da moeda \u00fanica", "date": "2015-07-08 10:23:13"}, {"persons": [{"person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151115192957/https://capeiaarraiana.files.wordpress.com/2012/02/passos.jpg?w=490&h=268", "date": "2015-07-08 10:28:44", "end_char": "13", "start_char": "0"}], "headline": "Passos Coelho afirma que d\u00edvida grega n\u00e3o pode ser esquecida", "date": "2015-07-08 10:28:44"}, {"persons": [{"person": "Rivaldo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160510171558/http://img0.rtp.pt/icm/thumb/phpThumb.php?src=/noticias/images/09/09e0541523bc84a5859017a35d4b03d5&w=860&sx=0&sy=111&sw=977&sh=536&q=75&w=400&q=50&maxb=40000", "date": "2015-07-15 18:34:53", "end_char": "7", "start_char": "0"}], "headline": "Rivaldo e filho marcam pelo Mogi Mirim no mesmo jogo", "date": "2015-07-15 18:34:53"}], "to": "2015-08-14 03:40:16"}, {"from": "2015-08-31 01:54:52", "headline": [{"persons": [], "headline": "jogos online e v\u00eddeos futebol", "date": "2015-08-31 17:02:09"}, {"persons": [], "headline": "Feira internacional de maputo abre hoje com presen\u00e7a de paulo portas", "date": "2015-08-31 17:23:01"}, {"persons": [], "headline": "Austr\u00e1lia pede participa\u00e7\u00e3o da europa nos ataques contra grupo estado isl\u00e2mico", "date": "2015-08-31 17:23:11"}, {"persons": [{"person": "Casillas", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160606070026/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/FOTOSAP/ESPANHA/casillas12.jpg", "date": "2015-08-31 17:31:48", "end_char": "8", "start_char": "0"}], "headline": "Casillas quer reencontrar real madrid na final da liga dos campe\u00f5es", "date": "2015-08-31 17:31:48"}, {"persons": [{"person": "Taylor", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150929065756/http://taylorswift.pt/wp-content/uploads/2012/11/tumblr_mdpp9qmM0H1qb86xno1_500.jpg", "date": "2015-08-31 17:36:27", "end_char": "6", "start_char": "0"}], "headline": "Taylor swift vence v\u00eddeo do ano nos pr\u00e9mios da mtv", "date": "2015-08-31 17:36:27"}, {"persons": [], "headline": "\u00daltimas not\u00edcias de actualidade economia e sociedade de Portugal e do mundo", "date": "2015-08-31 17:46:37"}, {"persons": [], "headline": "Lula da silva anuncia regresso \u00e0 arena pol\u00edtica para defender a presidente brasileira", "date": "2015-08-31 17:52:10"}, {"persons": [], "headline": "Portugal perde com espanha e falha t\u00edtulo europeu feminino de h\u00f3quei em patins", "date": "2015-08-31 17:53:10"}, {"persons": [], "headline": "Venda do novo banco ser\u00e1 o melhor que o banco de portugal conseguir", "date": "2015-08-31 18:07:54"}, {"persons": [{"person": "Boavista", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150915094257/http://microcrete.com.pt/content/uploads/maingallery/crops/230_medium_1431620684.jpg", "date": "2015-08-31 20:56:35", "end_char": "8", "start_char": "0"}, {"person": "Rivaldinho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160424065206/http://i2.wp.com/futebolportugal.com/wp-content/uploads/rivaldo-rivaldinho-goals-brazilian-serie-b-1436942948-800.jpg?resize=360%2C193", "date": "2015-08-31 20:56:35", "end_char": "29", "start_char": "19"}], "headline": "Boavista contratou Rivaldinho filho do Bola de Ouro Rivaldo", "date": "2015-08-31 20:56:35"}, {"persons": [], "headline": "Banco de Portugal e Anbang d\u00e3o tudo por tudo para fechar hoje a venda do Novo Banco", "date": "2015-09-01 02:17:42"}, {"persons": [{"person": "Ronaldo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160817100054/https://youque.files.wordpress.com/2011/06/ronaldo.gif?w=614&h=789", "date": "2015-09-05 18:58:01", "end_char": "37", "start_char": "30"}], "headline": "Portugal pode ser campe\u00e3o com Ronaldo", "date": "2015-09-05 18:58:01"}, {"persons": [], "headline": "TAP eleita companhia europeia l\u00edder para \u00c1frica e Am\u00e9rica Latina", "date": "2015-09-06 17:21:25"}, {"persons": [{"person": "Tikrit", "date": "2015-09-06 19:36:09", "end_char": "78", "start_char": "72"}], "headline": "Seis membros do grupo Estado Isl\u00e2mico mortos em ofensiva falhada contra Tikrit", "date": "2015-09-06 19:36:09"}, {"persons": [{"person": "Costa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160621130657/http://images.pronovias.com/img/346415/COSTA_B.jpg", "date": "2015-09-06 23:39:25", "end_char": "5", "start_char": "0"}], "headline": "Costa volta ao comboio para fazer campanha entre Lisboa e Porto", "date": "2015-09-06 23:39:25"}, {"persons": [], "headline": "Hotel de cinco estrelas vai nascer junto \u00e0s ru\u00ednas romanas de Torre de Palma em Monforte", "date": "2015-09-07 03:44:08"}, {"persons": [{"person": "Secret\u00e1rio de Estado da Cultura", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160426191557/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/4/10/518796.png?type=L", "date": "2015-09-08 00:13:23", "end_char": "31", "start_char": "0"}, {"person": "casa de Aristides Sousa Mendes", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150911193135/http://diariodigital.sapo.pt/images_content/2013/AristidesSousaMendes.jpg", "date": "2015-09-08 00:13:23", "end_char": "78", "start_char": "48"}], "headline": "Secret\u00e1rio de Estado da Cultura visita obras da casa de Aristides Sousa Mendes", "date": "2015-09-08 00:13:23"}, {"persons": [], "headline": "Restaurante portugu\u00eas em Madrid ganha pr\u00e9mio internacional", "date": "2015-09-08 03:00:38"}, {"persons": [], "headline": "Caso de beb\u00e9 morto na Palestina vai chegar ao Tribunal Penal Internacional", "date": "2015-09-08 06:56:58"}, {"persons": [], "headline": "Incerteza pol\u00edtica pode afectar jogos de futebol", "date": "2015-09-29 19:44:31"}], "to": "2015-12-25 23:52:36"}, {"from": "2016-01-02 02:33:50", "headline": [{"persons": [{"person": "Rivaldinho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160424065206/http://i2.wp.com/futebolportugal.com/wp-content/uploads/rivaldo-rivaldinho-goals-brazilian-serie-b-1436942948-800.jpg?resize=360%2C193", "date": "2016-01-20 06:25:18", "end_char": "26", "start_char": "16"}], "headline": "novo clube para Rivaldinho", "date": "2016-01-20 06:25:18"}, {"persons": [], "headline": "\u00daltima Hora", "date": "2016-02-20 21:20:26"}, {"persons": [{"person": "Ra\u00fal", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160721171848/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fmb.web.sapo.io%2F5acda175db109303900c0d5767238ac696a9cc32.jpg&crop=center&hash=77bc12b10591603d3b59a7778358b978&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "date": "2016-04-08 19:44:58", "end_char": "4", "start_char": "0"}], "headline": "Ra\u00fal regressa ao Santiago Bernab\u00e9u com a camisola do Real", "date": "2016-04-08 19:44:58"}, {"persons": [{"person": "Rivaldo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160510171558/http://img0.rtp.pt/icm/thumb/phpThumb.php?src=/noticias/images/09/09e0541523bc84a5859017a35d4b03d5&w=860&sx=0&sy=111&sw=977&sh=536&q=75&w=400&q=50&maxb=40000", "date": "2016-04-08 19:45:39", "end_char": "7", "start_char": "0"}], "headline": "Rivaldo apanha grande susto com acidente da esposa e filha", "date": "2016-04-08 19:45:39"}, {"persons": [{"person": "Rivaldo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160510171558/http://img0.rtp.pt/icm/thumb/phpThumb.php?src=/noticias/images/09/09e0541523bc84a5859017a35d4b03d5&w=860&sx=0&sy=111&sw=977&sh=536&q=75&w=400&q=50&maxb=40000", "date": "2016-05-10 17:14:41", "end_char": "7", "start_char": "0"}], "headline": "Rivaldo alerta estrangeiros para n\u00e3o visitarem o Brasil", "date": "2016-05-10 17:14:41"}, {"persons": [{"person": "Renato Sanches", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170223020808/http://cdn.futeboldiario.pt/wp-content/uploads/2016/09/renato-sanches-bayern-munchen02-324x400.jpg", "date": "2016-05-10 18:21:02", "end_char": "14", "start_char": "0"}], "headline": "Renato Sanches \u00e9 a transfer\u00eancia mais cara de um portugu\u00eas para o estrangeiro", "date": "2016-05-10 18:21:02"}, {"persons": [], "headline": "Ingl\u00eas Mark Clattenburg arbitra final da Liga dos Campe\u00f5es", "date": "2016-05-10 18:22:13"}, {"persons": [{"person": "Rivaldo", "date": "2016-05-10 19:07:44", "end_char": "7", "start_char": "0"}], "headline": "Rivaldo desaconselha estrangeiros a visitar o Brasil", "date": "2016-05-10 19:07:44"}, {"persons": [{"person": "Ranieri", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161104232557/http://relvado.aeiou.pt/sites/relvado.aeiou.pt/files/images/ranierihardy.artigo.jpg", "date": "2016-05-10 19:09:06", "end_char": "7", "start_char": "0"}], "headline": "Ranieri avisa que o Leicester pode surpreender na pr\u00f3xima Liga dos Campe\u00f5es", "date": "2016-05-10 19:09:06"}, {"persons": [], "headline": "Futebol Nacional", "date": "2016-05-10 19:09:47"}, {"persons": [], "headline": "Rivaldo sobre os Jogos", "date": "2016-05-10 20:52:26"}, {"persons": [{"person": "Jogador", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160605045956/http://sjpf.pt//uploads/media/201604211424289jpg.jpg", "date": "2016-05-11 03:06:09", "end_char": "7", "start_char": "0"}], "headline": "Jogador desencanta foto de Mourinho", "date": "2016-05-11 03:06:09"}, {"persons": [], "headline": "Campeonato Nacional", "date": "2016-05-11 21:41:05"}, {"persons": [], "headline": "Jogos Olimpicos Noticias", "date": "2016-05-12 02:39:51"}, {"persons": [{"person": "Jo\u00e3o Sousa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161106062142/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/TENIS/2016/joaosousadubai.jpg", "date": "2016-05-12 20:46:43", "end_char": "10", "start_char": "0"}, {"person": "Beno\u00eet Paire", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160614054718/http://loja.inshape.pt/image/cache/catalog/venum_absolute-premium-pair-kick-pads_single-size_black--white_main-600x600.jpg", "date": "2016-05-12 20:46:43", "end_char": "25", "start_char": "13"}], "headline": "Jo\u00e3o Sousa e Beno\u00eet Paire perdem em Roma", "date": "2016-05-12 20:46:43"}, {"persons": [], "headline": "Amnistia acusa Brasil de violar os direitos humanos", "date": "2016-06-02 20:33:55"}, {"persons": [], "headline": "Mini NOS Primavera Sound junta fam\u00edlias no Porto", "date": "2016-06-05 19:23:53"}, {"persons": [{"person": "Cristiano Ronaldo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160606180724/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/SELECAO/2016/ronaldotreino.jpg", "date": "2016-06-05 19:27:50", "end_char": "35", "start_char": "18"}], "headline": "Veja a chegada de Cristiano Ronaldo ao est\u00e1gio", "date": "2016-06-05 19:27:50"}, {"persons": [], "headline": "Fundo da Ar\u00e1bia Saudita investe na Uber", "date": "2016-06-05 22:35:13"}, {"persons": [{"person": "Diogo Mendes", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161114222221/http://uptokids.pt/wp-content/uploads/2016/05/diogo.jpg", "date": "2016-06-06 18:09:08", "end_char": "61", "start_char": "49"}], "headline": "Benfica assinou contrato profissional com j\u00fanior Diogo Mendes", "date": "2016-06-06 18:09:08"}], "to": "2016-11-13 22:48:40"}]