{"stats": {"n_unique_docs": 3311, "n_domains": 30, "time": 16.813764572143555, "n_docs": 11065}, "results": [{"from": "2010-03-27 01:39:17", "keyphrases": [{"docs": [["Restaurante de V\u00edtor Ba\u00eda na lista dos cinco melhores do mundo > Celebridades > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100602210140/http://www.tvi24.iol.pt/moda-e-social/vitor-baia-buhle/1112881-4061.html"]], "date": "2010-06-02 21:01:40", "kw": "Restaurante de V\u00edtor Ba\u00eda na lista dos cinco melhores do mundo"}, {"docs": [["Carolina Salgado condenada a um ano e seis meses > Sociedade > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100602212646/http://www.tvi24.iol.pt/comentarios/sociedade/carolina-salgado-tribunal-pinto-da-costa-condenada-pena-suspensa-tvi24/1167322-4071.html"]], "date": "2010-06-02 21:26:46", "kw": "Carolina Salgado condenada a um ano e seis meses"}, {"docs": [["Ren\u00e9e Zellweger radiante com novo look no Tribeca Film Festival > Celebridades > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100602213952/http://www.tvi24.iol.pt/moda-e-social/renee-zellweger-tribeca-film-festival-antestreia-passadeira-vermelha/1157451-4061.html"]], "date": "2010-06-02 21:39:52", "kw": "Ren\u00e9e Zellweger radiante com novo look no Tribeca Film Festival"}, {"docs": [["Veja aqui todas as fotos do anivers\u00e1rio da TVI > Celebridades > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100602214213/http://www.tvi24.iol.pt/moda-e-social/festa-tvi-aniversario-tvi-tvi-fotos-festa-kais/1142823-4061.html"]], "date": "2010-06-02 21:42:13", "kw": "Veja aqui todas as fotos do anivers\u00e1rio da TVI"}, {"docs": [["Flotilha: Ahmadinejad diz que Israel quer invadir Gaza > Internacional > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100602220631/http://www.tvi24.iol.pt/internacional/ahmadinejad-flotilha-israel-gaza-tvi24/1166972-4073.html"]], "date": "2010-06-02 22:06:31", "kw": "Ahmadinejad diz que Israel quer invadir Gaza"}, {"docs": [["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100602220722/http://www.tvi24.iol.pt/ultimas/1"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 6", "https://arquivo.pt/wayback/20100602220842/http://www.tvi24.iol.pt/ultimas/6"]], "date": "2010-06-02 22:07:22", "kw": "\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real"}, {"docs": [["Irlanda amea\u00e7a Israel em caso de ataque a barco nacional > Internacional > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100602221144/http://www.tvi24.iol.pt/comentarios/2/internacional/tvi24-irlanda-israel-gaza-barco-rachel-corrie/1167294-4073.html"]], "date": "2010-06-02 22:11:44", "kw": "Irlanda amea\u00e7a Israel em caso de ataque a barco nacional"}, {"docs": [["Descubra se o seu filho vai ser estrela rock, pol\u00edtico ou actor > Internacional > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100602222120/http://www.tvi24.iol.pt/internacional/tvi24-vocacao-ordem-nascimento-estudo-filhos/1167391-4073.html"]], "date": "2010-06-02 22:21:20", "kw": "Descubra se o seu filho vai ser estrela rock"}, {"docs": [["Vit\u00f3ria acolhe Benfica e Groningen no Torneio de Guimar\u00e3es > Desporto > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100603000518/http://www.tvi24.iol.pt/desporto/v-guimaraes-benfica-groningen-torneio-maisfutebol/1167409-4062.html"]], "date": "2010-06-03 00:05:18", "kw": "Vit\u00f3ria acolhe Benfica e Groningen no Torneio de Guimar\u00e3es"}, {"docs": [["Inaugurado Hotel Armani no Dubai com chef portugu\u00eas > Internacional > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100603001451/http://www.tvi24.iol.pt/internacional/tvi24-inauguracao-hotel-armani-dubai-portugues/1158325-4073.html"]], "date": "2010-06-03 00:14:51", "kw": "Inaugurado Hotel Armani no Dubai com chef portugu\u00eas"}, {"docs": [["Michelle Obama medita e faz exerc\u00edcio na visita ao Red Rock Canyon > Celebridades > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100603004005/http://www.tvi24.iol.pt/comentarios/moda-e-social/red-rock-canyon-nevada-dieta-michelle-obama-exercicio/1167332-4061.html"]], "date": "2010-06-03 00:40:05", "kw": "Michelle Obama medita e faz exerc\u00edcio na visita ao Red Rock Canyon"}, {"docs": [["Fotos: Barack e Michelle Obama presidem festa do Cinco de Maio > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100603004207/http://www.tvi24.iol.pt/internacionais/barack-obama-michelle-obama-obama-cinco-de-maio-reforma-migratoria-eua/1160689-4997.html"]], "date": "2010-06-03 00:42:07", "kw": "Barack e Michelle Obama presidem festa do Cinco de Maio"}, {"docs": [["Tr\u00eas anos de pris\u00e3o por atropelamento fatal no Terreiro do Pa\u00e7o > Sociedade > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100603005103/http://www.tvi24.iol.pt/sociedade/terreiro-do-paco-atropelamento-tvi24-prisao/1152927-4071.html"]], "date": "2010-06-03 00:51:03", "kw": "Tr\u00eas anos de pris\u00e3o por atropelamento fatal no Terreiro do Pa\u00e7o"}, {"docs": [["Not\u00edcias e v\u00eddeos sobre pol\u00edtica em Portugal e no mundo > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100603005756/http://www.tvi24.iol.pt/politica/1"], ["Not\u00edcias e v\u00eddeos sobre pol\u00edtica em Portugal e no mundo > TVI24 > P\u00e1gina 6", "https://arquivo.pt/wayback/20100603010712/http://www.tvi24.iol.pt/politica/6"]], "date": "2010-06-03 00:57:56", "kw": "Not\u00edcias e v\u00eddeos sobre pol\u00edtica em Portugal e no mundo"}, {"docs": [["Apresentada queixa ao Provedor de Justi\u00e7a contra Ricardo Rodrigues > Pol\u00edtica > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100603010118/http://www.tvi24.iol.pt/politica/ricardo-rodrigues-gravadores-sabado-sindicatos-dos-jornalistas-tvi24/1166737-4072.html"]], "date": "2010-06-03 01:01:18", "kw": "Apresentada queixa ao Provedor de Justi\u00e7a contra Ricardo Rodrigues"}, {"docs": [["Massive Attack e Snoop Dogg lan\u00e7am nova m\u00fasica > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100603015011/http://www.tvi24.iol.pt/internacionais/massive-attack-robert-del-naja-snoop-dogg-colaboracao-calling-mumia-mumia-abu-jamal/1008999-3322.html"]], "date": "2010-06-03 01:50:11", "kw": "Massive Attack e Snoop Dogg lan\u00e7am nova m\u00fasica"}, {"docs": [["Apple ultrapassa Microsoft como maior empresa de tecnologia > Tecnologia > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100603015536/http://www.tvi24.iol.pt/tecnologia/tvi24-tecnologia-apple-microsoft-empresa-superar/1165808-4069.html"]], "date": "2010-06-03 01:55:36", "kw": "Apple ultrapassa Microsoft como maior empresa de tecnologia"}, {"docs": [["Boa Morte vai continuar no West Ham > Desporto > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100603034948/http://www.tvi24.iol.pt/comentarios/desporto/boa-morte-west-ham-inglaterra-renovar-mido-ilan/1167342-4062.html"]], "date": "2010-06-03 03:49:48", "kw": "Boa Morte vai continuar no West Ham"}, {"docs": [["Google celebra anivers\u00e1rio do Pac-Man com jogo na p\u00e1gina de pesquisa > Tecnologia > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100603035813/http://www.tvi24.iol.pt/tecnologia/google-pacman-jogo-tvi24/1164560-4069.html"]], "date": "2010-06-03 03:58:13", "kw": "Google celebra anivers\u00e1rio do Pac-Man com jogo na p\u00e1gina de pesquisa"}, {"docs": [["- Not\u00edcias de \u00daltima Hora, Futebol em directo, Liga, Transfer\u00eancias, Benfica, FC Porto, Sporting, Mo", "https://arquivo.pt/wayback/20100603141801/http://www.maisfutebol.iol.pt/"], ["Ao Vivo - Not\u00edcias de \u00daltima Hora - V\u00eddeos e Fotos - Mais futebol", "https://arquivo.pt/wayback/20100806152122/http://www.maisfutebol.iol.pt/jogo/19238"], ["Horas Vagas - Not\u00edcias de \u00daltima Hora - V\u00eddeos e Fotos - Mais futebol", "https://arquivo.pt/wayback/20100806191306/http://www.maisfutebol.iol.pt/comentarios/1/horas-vagas/votacao-escolha-equipamento-bonito-futebol-maisfutebol/1096290-1478.html"]], "date": "2010-06-03 14:18:01", "kw": "Not\u00edcias de \u00daltima Hora"}], "to": "2010-10-08 04:19:32", "n_docs": 4}, {"from": "2010-10-17 07:02:26", "keyphrases": [{"docs": [["Espanha dividida dez anos depois da morte que a uniu contra a ETA - Especiais - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101218033523/http://dn.sapo.pt/especiais/interior.aspx?content_id=976103&especial=ETA&seccao=MUNDO"]], "date": "2010-12-18 03:35:23", "kw": "Espanha dividida dez anos depois da morte que a uniu contra a ETA"}, {"docs": [["Tribunal reduz para tr\u00eas anos a pena de Juana Chaos - Especiais - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101218034128/http://dn.sapo.pt/especiais/interior.aspx?content_id=975923&especial=ETA&seccao=MUNDO"]], "date": "2010-12-18 03:41:28", "kw": "Tribunal reduz para tr\u00eas anos a pena de Juana Chaos"}, {"docs": [["L\u00edder do Sinn F\u00e9in satisfeito com an\u00fancio de cessar-fogo da ETA - Especiais - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101218034604/http://dn.sapo.pt/especiais/interior.aspx?content_id=1655895&especial=ETA&seccao=MUNDO"]], "date": "2010-12-18 03:46:04", "kw": "L\u00edder do Sinn F\u00e9in satisfeito com an\u00fancio de cessar-fogo da ETA"}, {"docs": [["Jornalista da BBC conta como recebeu v\u00eddeo da ETA - Especiais - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101218034744/http://dn.sapo.pt/especiais/interior.aspx?content_id=1656539&especial=ETA&seccao=MUNDO"], ["Jornalista da BBC conta como recebeu v\u00eddeo da ETA - Globo - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101218035809/http://dn.sapo.pt/inicio/globo/interior.aspx?content_id=1656539&seccao=Europa"]], "date": "2010-12-18 03:47:44", "kw": "Jornalista da BBC conta como recebeu v\u00eddeo da ETA"}, {"docs": [["Juana Chaos vai ser vizinho de v\u00edtimas da ETA - Especiais - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101218035045/http://dn.sapo.pt/especiais/interior.aspx?content_id=975725&especial=ETA&seccao=MUNDO"]], "date": "2010-12-18 03:50:45", "kw": "Juana Chaos vai ser vizinho de v\u00edtimas da ETA"}, {"docs": [["ETA poder\u00e1 estar mais forte em Portugal - Especiais - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101218035456/http://dn.sapo.pt/especiais/interior.aspx?content_id=976105&especial=ETA&seccao=MUNDO"]], "date": "2010-12-18 03:54:56", "kw": "ETA poder\u00e1 estar mais forte em Portugal"}, {"docs": [["BCP contactou outras embaixadas sobre a situa\u00e7\u00e3o do Ir\u00e3o - Economia - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101218043236/http://dn.sapo.pt/inicio/economia/interior.aspx?content_id=1736957"]], "date": "2010-12-18 04:32:36", "kw": "BCP contactou outras embaixadas sobre a situa\u00e7\u00e3o do Ir\u00e3o"}, {"docs": [["Michael Jackson e Susan Boyle com menos pesquisas, Chatroulette \u00e9 o termo que mais cresce - Ci\u00eancia ", "https://arquivo.pt/wayback/20101218050957/http://dn.sapo.pt/inicio/ciencia/interior.aspx?content_id=1731069&seccao=Tecnologia"]], "date": "2010-12-18 05:09:57", "kw": "Michael Jackson e Susan Boyle com menos pesquisas"}, {"docs": [["Jos\u00e9 Eduardo Moniz queria Rui Costa como embaixador - Especiais - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101218060551/http://dn.sapo.pt/especiais/interior.aspx?content_id=1267785&especial=Jos%E9%20Eduardo%20Moniz&seccao=TV%20e%20MEDIA"]], "date": "2010-12-18 06:05:51", "kw": "Jos\u00e9 Eduardo Moniz queria Rui Costa como embaixador"}, {"docs": [["BCP nega ter proposto troca de informa\u00e7\u00f5es sobre Ir\u00e3o - Especiais - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101218063557/http://dn.sapo.pt/especiais/interior.aspx?content_id=1733901&especial=WikiLeaks&seccao=MUNDO"]], "date": "2010-12-18 06:35:57", "kw": "BCP nega ter proposto troca de informa\u00e7\u00f5es sobre Ir\u00e3o"}, {"docs": [["EUA criaram centro de espionagem no Consulado de Barcelona para combater terrorismo isl\u00e2mico - Espec", "https://arquivo.pt/wayback/20101218064938/http://dn.sapo.pt/especiais/interior.aspx?content_id=1732725&especial=WikiLeaks&seccao=MUNDO"]], "date": "2010-12-18 06:49:38", "kw": "EUA criaram centro de espionagem no Consulado de Barcelona para combater terrorismo isl\u00e2mico"}, {"docs": [["Droga passa por Maputo para ser distribu\u00edda na Europa e \u00c1frica do Sul - Especiais - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101218065921/http://dn.sapo.pt/especiais/interior.aspx?content_id=1730843&especial=WikiLeaks&seccao=MUNDO"]], "date": "2010-12-18 06:59:21", "kw": "Droga passa por Maputo para ser distribu\u00edda na Europa e \u00c1frica do Sul"}, {"docs": [["Parlamento Europeu discute WikiLeaks com Dur\u00e3o Barroso - Globo - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101218070635/http://dn.sapo.pt/inicio/globo/interior.aspx?content_id=1734606&seccao=Europa"], ["Parlamento Europeu discute WikiLeaks com Dur\u00e3o Barroso - Especiais - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101218071634/http://dn.sapo.pt/especiais/interior.aspx?content_id=1734606&especial=WikiLeaks&seccao=MUNDO"]], "date": "2010-12-18 07:06:35", "kw": "Parlamento Europeu discute WikiLeaks com Dur\u00e3o Barroso"}, {"docs": [["Julian Assange poder\u00e1 ser detido no Reino Unido - Especiais - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101218071304/http://dn.sapo.pt/especiais/interior.aspx?content_id=1726059&especial=WikiLeaks&seccao=MUNDO"]], "date": "2010-12-18 07:13:04", "kw": "Julian Assange poder\u00e1 ser detido no Reino Unido"}, {"docs": [["BCP recusa falar sobre alegada liga\u00e7\u00e3o do presidente do banco ao Ir\u00e3o - Especiais - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101218072718/http://dn.sapo.pt/especiais/interior.aspx?content_id=1733824&especial=WikiLeaks&seccao=MUNDO"]], "date": "2010-12-18 07:27:18", "kw": "BCP recusa falar sobre alegada liga\u00e7\u00e3o do presidente do banco ao Ir\u00e3o"}, {"docs": [["F.C. Porto - F.C. Porto pediu Tom\u00e1s Costa de volta ao Cluj - Mais futebol", "https://arquivo.pt/wayback/20110103160258/http://www.maisfutebol.iol.pt/fcporto/tomas-costa-cluj-fc-porto-romenia-iol-maisfutebol/1223060-1304.html"]], "date": "2011-01-03 16:02:58", "kw": "Porto pediu Tom\u00e1s Costa de volta ao Cluj"}, {"docs": [["Mourinho eleito melhor treinador do mundo. Messi \u00e9 o melhor jogador", "https://arquivo.pt/wayback/20110111192116/http://www.ionline.pt/conteudo/97813-mourinho-eleito-melhor-treinador-do-mundo-messi-e-o-melhor-jogador"]], "date": "2011-01-11 19:21:16", "kw": "Mourinho eleito melhor treinador do mundo"}, {"docs": [["Exclusivo: Veja as fotos pessoais de Carlos Castro - Social - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20110204035341/http://www.sabado.pt/Multimedia/FOTOS/Social/FOTOGALERIA-(NAO-MOVER-SO-COPIAR)-(50).aspx"]], "date": "2011-02-04 03:53:41", "kw": "Veja as fotos pessoais de Carlos Castro"}, {"docs": [["\u00daltimas not\u00edcias, jogos online e v\u00eddeos futebol, Cristiano Ronaldo e Mourinho - Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20110214163526/http://www.maisfutebol.iol.pt/"], ["\u00daltimas not\u00edcias desporto, jogos online e v\u00eddeos futebol, Cristiano Ronaldo e Mourinho | Maisfutebol", "https://arquivo.pt/wayback/20150831170209/http://www.maisfutebol.iol.pt/"]], "date": "2011-02-14 16:35:26", "kw": "jogos online e v\u00eddeos futebol"}, {"docs": [["Mourinho deixa Real Madrid se Ronaldo sair do clube - Desporto - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20110407190907/http://www.sabado.pt/Ultima-hora/Desporto/Mourinho-deixa-Real-Madrid-se-Ronaldo-sair-do-club.aspx"]], "date": "2011-04-07 19:09:07", "kw": "Mourinho deixa Real Madrid se Ronaldo sair do clube"}], "to": "2011-05-03 15:48:04", "n_docs": 4}, {"from": "2011-05-13 15:03:10", "keyphrases": [{"docs": [["BEIRA_MAR e RUI_BENTO - Beira Mar: Rui Bento quer acabar em beleza - Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20110513150330/http://www.maisfutebol.iol.pt/nacional/beira-mar-rui-bento-terminar-beleza-nacional-maisfutebol/1253080-1465.html"]], "date": "2011-05-13 15:03:30", "kw": "Rui Bento quer acabar em beleza"}, {"docs": [["Ao Vivo - Jogos online futebol, \u00faltimas not\u00edcias, Cristiano Ronaldo, Jose Mourinho e v\u00eddeos futebol ", "https://arquivo.pt/wayback/20110526164042/http://www.maisfutebol.iol.pt/aominuto/19238"]], "date": "2011-05-26 16:40:42", "kw": "Jogos online futebol"}, {"docs": [["LIGA RESULTADOS e PAULO S\u00c9RGIO - Olhanense recebe a Naval sem Paulo S\u00e9rgio e Mexer - Maisfutebol.iol", "https://arquivo.pt/wayback/20110710184821/http://www.maisfutebol.iol.pt/superliga-geral/olhanense-naval--liga-resultados-paulo-sergio-dauto-faquira-maisfutebol/1243825-1676.html?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%253A+iol%252Fmaisfutebol+%2528maisfutebol%2529"]], "date": "2011-07-10 18:48:21", "kw": "Olhanense recebe a Naval sem Paulo S\u00e9rgio e Mexer"}, {"docs": [["LIGA RESULTADOS e PAULO S\u00c9RGIO - Olhanense recebe a Naval sem Paulo S\u00e9rgio e Mexer - Maisfutebol.iol", "https://arquivo.pt/wayback/20110710184821/http://www.maisfutebol.iol.pt/superliga-geral/olhanense-naval--liga-resultados-paulo-sergio-dauto-faquira-maisfutebol/1243825-1676.html?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%253A+iol%252Fmaisfutebol+%2528maisfutebol%2529"]], "date": "2011-07-10 18:48:21", "kw": "LIGA RESULTADOS e PAULO S\u00c9RGIO"}, {"docs": [["PAULO SOUSA e P. FERREIRA - Pa\u00e7os abre as portas para homenagear Paulo Sousa - Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20110710184837/http://www.maisfutebol.iol.pt/superliga-geral/paulo-sousa-p-ferreira-liga-academica-maisfutebol/1252514-1676.html?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%253A+iol%252Fmaisfutebol+%2528maisfutebol%2529"]], "date": "2011-07-10 18:48:37", "kw": "Pa\u00e7os abre as portas para homenagear Paulo Sousa"}, {"docs": [["PORTO P. FERREIRA ONLINE e LIGA ZON SAGRES DIRECTO - Paulo Sousa: \u00abVale a pena sentar no sof\u00e1 e ver ", "https://arquivo.pt/wayback/20110710184848/http://www.maisfutebol.iol.pt/superliga-geral/porto-p-ferreira-online-liga-zon-sagres-directo-p-ferreira-fc-porto-paulo-sousa-liga-online/1250901-1676.html?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%253A+iol%252Fmaisfutebol+%2528maisfutebol%2529"]], "date": "2011-07-10 18:48:48", "kw": "FERREIRA ONLINE e LIGA ZON SAGRES DIRECTO"}, {"docs": [["BENFICA e SP. ESPINHO - Voleibol: Benfica conquista a Ta\u00e7a de Portugal - Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20110710185257/http://www.maisfutebol.iol.pt/outros-desportos/voleibol-benfica-sp-espinho-taca-de-portugal-paredes-maisfutebol/1247140-1493.html?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%253A+iol%252Fmaisfutebol+%2528maisfutebol%2529"]], "date": "2011-07-10 18:52:57", "kw": "Benfica conquista a Ta\u00e7a de Portugal"}, {"docs": [["CANCELA e PARTICULAR - Real Madrid e Angola cancelam particular em Luanda - Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20110710185621/http://www.maisfutebol.iol.pt/espanha/real-madrid-cancela-particular-angola-maisfutebol/1254475-1486.html?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%253A+iol%252Fmaisfutebol+%2528maisfutebol%2529"]], "date": "2011-07-10 18:56:21", "kw": "Real Madrid e Angola cancelam particular em Luanda"}, {"docs": [["REAL MADRID e PARTICULAR - Real Madrid termina \u00e9poca em Angola - Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20110710185644/http://www.maisfutebol.iol.pt/espanha/real-madrid-particular-angola/1253635-1486.html?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%253A+iol%252Fmaisfutebol+%2528maisfutebol%2529"]], "date": "2011-07-10 18:56:44", "kw": "Real Madrid termina \u00e9poca em Angola"}, {"docs": [["LIEDSON N\u00edO MARCA e CORINTHIANS PONTE PRETA - Brasil: Liedson em branco, Corinthians soma primeira d", "https://arquivo.pt/wayback/20110710190102/http://www.maisfutebol.iol.pt/brasil/liedson-nao-marca-corinthians-ponte-preta-estadual-sao-paulo-brasil-maisfutebol/1238383-1485.html?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%253A+iol%252Fmaisfutebol+%2528maisfutebol%2529"]], "date": "2011-07-10 19:01:02", "kw": "LIEDSON N\u00edO MARCA e CORINTHIANS PONTE PRETA"}, {"docs": [["HUGO ALMEIDA e PORTUGAL NORUEGA - Hugo Almeida: \u00abVamos de f\u00e9rias no primeiro lugar\u00bb - Maisfutebol.io", "https://arquivo.pt/wayback/20110710190307/http://www.maisfutebol.iol.pt/seleccao/hugo-almeida-portugal-noruega-seleccao/1256093-1194.html?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%253A+iol%252Fmaisfutebol+%2528maisfutebol%2529"]], "date": "2011-07-10 19:03:07", "kw": "HUGO ALMEIDA e PORTUGAL NORUEGA"}, {"docs": [["F.C. PORTO e LIGA EUROPA - Villas-Boas, auto-retrato: \u00abN\u00e3o sou um ditador\u00bb - Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20110710190322/http://www.maisfutebol.iol.pt/taca-uefa/villas-boas-fc-porto-liga-europa-europa-league-maisfutebol-futebol/1254046-1499.html?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%253A+iol%252Fmaisfutebol+%2528maisfutebol%2529"]], "date": "2011-07-10 19:03:22", "kw": "PORTO e LIGA EUROPA"}, {"docs": [["DAYRO MORENO e ONCE CALDAS - Dayro Moreno vai jogar no M\u00e9xico - Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20110710190416/http://www.maisfutebol.iol.pt/internacional/dayro-moreno-once-caldas-tijuana-mexico-sporting-maisfutebol/1257970-1490.html?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%253A+iol%252Fmaisfutebol+%2528maisfutebol%2529"]], "date": "2011-07-10 19:04:16", "kw": "Dayro Moreno vai jogar no M\u00e9xico"}, {"docs": [["MOURINHO e BARCELONA - Real Madrid reage \u00e0s declara\u00e7\u00f5es do Barcelona - Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20110710191928/http://www.maisfutebol.iol.pt/jose-mourinho/mourinho-barcelona-real-madrid-mourinho-real-madrid-champions-sandro-rosell/1260870-3776.html"]], "date": "2011-07-10 19:19:28", "kw": "Real Madrid reage \u00e0s declara\u00e7\u00f5es do Barcelona"}, {"docs": [["IT\u00c1LIA e COSTA DO MARFIM - Toulon: It\u00e1lia assume lideran\u00e7a no grupo de Portugal - Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20110710203701/http://www.maisfutebol.iol.pt/seleccao/toulon-italia-costa-do-marfim-portugal-colombia-maisfutebol/1257675-1194.html?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%253A+iol%252Fmaisfutebol+%2528maisfutebol%2529"]], "date": "2011-07-10 20:37:01", "kw": "It\u00e1lia assume lideran\u00e7a no grupo de Portugal"}, {"docs": [["B\u00c9TIS e FC PORTO - F.C. Porto: Miguel Lopes vence Nolito e corre para a Liga - Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20110710205144/http://www.maisfutebol.iol.pt/espanha/miguel-lopes-betis-fc-porto-benfica-nolito-barcelona/1248630-1486.html?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%253A+iol%252Fmaisfutebol+%2528maisfutebol%2529"]], "date": "2011-07-10 20:51:44", "kw": "Miguel Lopes vence Nolito e corre para a Liga"}, {"docs": [["MANCHESTER UNITED e VAN DER SAR - Manchester United j\u00e1 sabe quem substitui Van der Sar - Maisfutebol", "https://arquivo.pt/wayback/20110710205354/http://www.maisfutebol.iol.pt/inglaterra/manchester-united-van-der-sar-de-gea-guarda-redes-david-gill-maisfutebol/1253655-1488.html?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%253A+iol%252Fmaisfutebol+%2528maisfutebol%2529"]], "date": "2011-07-10 20:53:54", "kw": "Manchester United j\u00e1 sabe quem substitui Van der Sar"}, {"docs": [["MANCHESTER UNITED e VAN DER SAR - Manchester United j\u00e1 sabe quem substitui Van der Sar - Maisfutebol", "https://arquivo.pt/wayback/20110710205354/http://www.maisfutebol.iol.pt/inglaterra/manchester-united-van-der-sar-de-gea-guarda-redes-david-gill-maisfutebol/1253655-1488.html?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%253A+iol%252Fmaisfutebol+%2528maisfutebol%2529"]], "date": "2011-07-10 20:53:54", "kw": "MANCHESTER UNITED e VAN DER SAR"}, {"docs": [["Tr\u00eas dias a rir com Maria Filomena M\u00f3nica - Perfil \u00cdntimo - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20110816210052/http://www.sabado.pt/Pessoas-Nova/Pessoas/Perfil-Intimo/Maria-Filomena-Monica.aspx"]], "date": "2011-08-16 21:00:52", "kw": "Tr\u00eas dias a rir com Maria Filomena M\u00f3nica"}, {"docs": [["Do topo do fundo, Diego Milito vence o Bid\u00e3o de Ouro em It\u00e1lia - Desporto - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20111212170325/http://sol.sapo.pt/inicio/Desporto/Interior.aspx?content_id=36008"]], "date": "2011-12-12 17:03:25", "kw": "Diego Milito vence o Bid\u00e3o de Ouro em It\u00e1lia"}], "to": "2011-12-31 16:03:55", "n_docs": 4}, {"from": "2012-01-04 17:01:30", "keyphrases": [{"docs": [["Rivaldo a caminho do futebol angolano - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20120112220256/http://www.dn.pt/desporto/interior.aspx?content_id=2236593"]], "date": "2012-01-12 22:02:56", "kw": "Rivaldo a caminho do futebol angolano"}, {"docs": [["Avan\u00e7ado brasileiro Rivaldo dever\u00e1 ser apresentado no Kabuscorp, de Angola, esta sexta-feira - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20120113162718/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=2238279"]], "date": "2012-01-13 16:27:18", "kw": "Avan\u00e7ado brasileiro Rivaldo dever\u00e1 ser apresentado no Kabuscorp"}, {"docs": [["Rivaldo sobre Mourinho: 'Contava-me quando Van Gaal estava chateado comigo' - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110310204407/http://sol.sapo.pt/inicio/Desporto/Interior.aspx?content_id=13748"], ["Rivaldo sobre Mourinho: 'Contava-me quando Van Gaal estava chateado comigo' - Desporto - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20120114030509/http://sol.sapo.pt/inicio/Desporto/Interior.aspx?content_id=13748"]], "date": "2012-01-14 03:05:09", "kw": "Rivaldo sobre Mourinho"}, {"docs": [["Palmar\u00e9s da Bola de Ouro FIFA - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20120121001348/http://desporto.sapo.pt/futebol/internacional/artigo/2012/01/09/palmar_s_da_bola_de_ouro_fifa.html"]], "date": "2012-01-21 00:13:48", "kw": "Palmar\u00e9s da Bola de Ouro FIFA"}, {"docs": [["S\u00e9rgio Concei\u00e7\u00e3o fala em vit\u00f3ria merecida e Rui Bento lamenta falhas na concretiza\u00e7\u00e3o - SAPO Desport", "https://arquivo.pt/wayback/20120123215804/http://desporto.sapo.pt/futebol/primeira_liga/artigo/2012/01/15/s_rgio_concei_o_fala_em_vit_ria.html"]], "date": "2012-01-23 21:58:04", "kw": "S\u00e9rgio Concei\u00e7\u00e3o fala em vit\u00f3ria merecida e Rui Bento lamenta falhas na concretiza\u00e7\u00e3o"}, {"docs": [["Golo de Ricardo Costa curto para travar vit\u00f3ria do Col\u00f3nia, com Maniche e Petit - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20120126115924/http://desporto.sapo.pt/futebol/internacional/liga_alema/artigo/2010/01/24/golo_de_ricardo_costa_curto_para.html"]], "date": "2012-01-26 11:59:24", "kw": "Golo de Ricardo Costa curto para travar vit\u00f3ria do Col\u00f3nia"}, {"docs": [["Futebol Internacional - Servette cumpriu est\u00e1gio no Luso - RTP Desporto, V\u00eddeo", "https://arquivo.pt/wayback/20120126173429/http://www.rtp.pt/noticias/?t=Servette-cumpriu-estagio-no-Luso.rtp&headline=20&visual=9&article=519991&tm=47"], ["Futebol Internacional - Pepe pediu desculpa a Messi - RTP Desporto, V\u00eddeo", "https://arquivo.pt/wayback/20120126224550/http://www.rtp.pt/noticias/?t=Pepe-pediu-desculpa-a-Messi.rtp&headline=20&visual=9&article=519901&tm=47"], ["Futebol Internacional - Jos\u00e9 Mourinho defronta mais uma vez o Barcelona - RTP Desporto, V\u00eddeo", "https://arquivo.pt/wayback/20120128135203/http://www.rtp.pt/noticias/?t=Jose-Mourinho-defronta-mais-uma-vez-o-Barcelona.rtp&headline=20&visual=9&article=518917&tm=47"], ["Futebol Internacional - RTP Desporto, V\u00eddeo", "https://arquivo.pt/wayback/20120129023616/http://www.rtp.pt/noticias/?headline=20&visual=9&tm=47"], ["Futebol Internacional - \u00daltimas not\u00edcias actualizadas, V\u00eddeo e \u00c1udio - RTP Desporto Sec\u00e7\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20120129023752/http://www.rtp.pt/noticias/?headline=17&visual=10&tm=47"], ["Futebol Internacional - Mourinho explica por que convocou Pepe para o jogo com o Atl\u00e9tico de Bilbao ", "https://arquivo.pt/wayback/20120129151030/http://www.rtp.pt/noticias/?t=Mourinho-explica-porque-convocou-Pepe-para-o-jogo-com-o-Atletico-de-Bilbao.rtp&headline=20&visual=9&article=520320&tm=47"], ["Futebol Internacional - Mourinho diz que n\u00e3o quer refor\u00e7ar para j\u00e1 o plantel do Real Madrid - RTP De", "https://arquivo.pt/wayback/20120129225756/http://www.rtp.pt/noticias/?t=Mourinho-diz-que-nao-quer-reforcar-para-ja-o-plantel-do-Real-Madrid.rtp&headline=20&visual=9&article=515007&tm=47"], ["Futebol Internacional - Mourinho acha que Pep Guardiola seria um vencedor justo do pr\u00e9mio de melhor ", "https://arquivo.pt/wayback/20120129225838/http://www.rtp.pt/noticias/?t=Mourinho-acha-que-Pep-Guardiola-seria-um-vencedor-justo-do-premio-de-melhor-treinador-do-ano.rtp&headline=20&visual=9&article=516765&tm=47"], ["Futebol Internacional - Fala-se mais portugu\u00eas no desportivo da Corunha - RTP Desporto, V\u00eddeo", "https://arquivo.pt/wayback/20120129225856/http://www.rtp.pt/noticias/?t=Fala-se-mais-portugues-no-desportivo-da-Corunha.rtp&headline=20&visual=9&article=514728&tm=47"], ["Futebol Internacional - Rivaldo vai jogar em Angola - RTP Desporto, V\u00eddeo", "https://arquivo.pt/wayback/20120129225907/http://www.rtp.pt/noticias/?t=Rivaldo-vai-jogar-em-Angola.rtp&headline=20&visual=9&article=518050&tm=47"], ["Futebol Internacional - Ricardo Carvalho j\u00e1 treinou integrado na equipa do Real Madrid - RTP Desport", "https://arquivo.pt/wayback/20120129225929/http://www.rtp.pt/noticias/?t=Ricardo-Carvalho-ja-treinou-integrado-na-equipa-do-Real-Madrid.rtp&headline=20&visual=9&article=518049&tm=47"], ["Futebol Internacional - Petit estagia no Algarve com a equipa do Col\u00f3nia - RTP Desporto, V\u00eddeo", "https://arquivo.pt/wayback/20120129225955/http://www.rtp.pt/noticias/?t=Petit-estagia-no-Algarve-com-a-equipa-do-Colonia.rtp&headline=20&visual=9&article=517928&tm=47"], ["Futebol Internacional - Leo Messi diz que quer continuar a estar por muitos anos \"entre os melhores\"", "https://arquivo.pt/wayback/20120129230034/http://www.rtp.pt/noticias/?t=Leo-Messi-diz-que-quer-continuar-a-estar-por-muitos-anos-entre-os-melhores.rtp&headline=20&visual=9&article=516763&tm=47"], ["Futebol Internacional - Mourinho n\u00e3o quer refor\u00e7os para o Real Madrid - RTP Desporto, V\u00eddeo", "https://arquivo.pt/wayback/20120129230105/http://www.rtp.pt/noticias/?t=Mourinho-nao-quer-reforcos-para-o-Real-Madrid.rtp&headline=20&visual=9&article=515143&tm=47"], ["Angola chama Ronaldinho - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141126224959/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=785057&tm=47&layout=158&visual=49"], ["?Jo\u00e3o Pereira n\u00e3o vai voltar a jogar pelo Val\u00eancia?, Nuno Esp\u00edrito Santo - Futebol Internacional - D", "https://arquivo.pt/wayback/20141203181201/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=787133&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Futebol Internacional - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141203190342/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?tm=47&headline=182&visual=52"], ["?Mentalidade de Ronaldo tem de ser premiada?, Gianluigi Buffon - Futebol Internacional - Desporto - ", "https://arquivo.pt/wayback/20141203213054/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=787112&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Rivaldo p\u00f4s \u00e0 venda o clube Mogi Mirim - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141203213145/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=787040&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Khedira passou a noite hospitalizado - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141203213206/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=787039&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Man United vence e aproxima-se do p\u00f3dio da Premier League - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141203213311/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=786892&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Real sem Ronaldo nos oitavos da Ta\u00e7a do Rei - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141203213335/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=786893&tm=47&layout=158&visual=49"], ["UEFA mant\u00e9m castigos a S\u00e9rvia e Alb\u00e2nia - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141203213356/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=786881&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Proen\u00e7a admite prosseguir ap\u00f3s o Mundial de Clubes - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141203213417/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=786844&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Brasil defronta Fran\u00e7a em 2015 - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141203213438/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=786836&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Jos\u00e9 Mourinho ambiciona \u00e9poca perfeita no Chelsea - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141203213509/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=786805&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Atl\u00e9tico de Madrid expulsa claque do est\u00e1dio - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141203213530/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=786798&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Deportivo fecha setor do est\u00e1dio nos pr\u00f3ximos dois jogos - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141203213550/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=786793&tm=47&layout=158&visual=49"], ["FIFA e UEFA amea\u00e7am excluir gregos das competi\u00e7\u00f5es internacionais - Futebol Internacional - Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20141204074224/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=786791&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Andan Januzaj emprestado pelo Manchester United ao Borussia Dortmund - Futebol Internacional - Despo", "https://arquivo.pt/wayback/20150831170447/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/andan-januzaj-emprestado-pelo-manchester-united-ao-borussia-dortmund_d855183"], ["Wolfsburgo confirma contrata\u00e7\u00e3o do campe\u00e3o mundial alem\u00e3o Julian Draxler - Futebol Internacional - D", "https://arquivo.pt/wayback/20150831180133/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/wolfsburgo-confirma-contratacao-do-campeao-mundial-alemao-julian-draxler_d855180"], ["Papy Djilobodji assina por quatro \u00e9pocas com o Chelsea - Futebol Internacional - Desporto - RTP Not\u00ed", "https://arquivo.pt/wayback/20150901205511/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/papy-djilobodji-assina-por-quatro-epocas-com-o-chelsea_d855368"], ["Martial confirmado no Man United - Futebol Internacional - Desporto - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20150902035926/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/martial-confirmado-no-man-united_d855448"]], "date": "2012-01-26 17:34:29", "kw": "Futebol Internacional"}, {"docs": [["Futebol Internacional - Servette cumpriu est\u00e1gio no Luso - RTP Desporto, V\u00eddeo", "https://arquivo.pt/wayback/20120126173429/http://www.rtp.pt/noticias/?t=Servette-cumpriu-estagio-no-Luso.rtp&headline=20&visual=9&article=519991&tm=47"], ["Futebol Internacional - Pepe pediu desculpa a Messi - RTP Desporto, V\u00eddeo", "https://arquivo.pt/wayback/20120126224550/http://www.rtp.pt/noticias/?t=Pepe-pediu-desculpa-a-Messi.rtp&headline=20&visual=9&article=519901&tm=47"], ["Futebol Internacional - Jos\u00e9 Mourinho defronta mais uma vez o Barcelona - RTP Desporto, V\u00eddeo", "https://arquivo.pt/wayback/20120128135203/http://www.rtp.pt/noticias/?t=Jose-Mourinho-defronta-mais-uma-vez-o-Barcelona.rtp&headline=20&visual=9&article=518917&tm=47"], ["Futebol Internacional - RTP Desporto, V\u00eddeo", "https://arquivo.pt/wayback/20120129023616/http://www.rtp.pt/noticias/?headline=20&visual=9&tm=47"], ["Futebol Internacional - Fala-se mais portugu\u00eas no desportivo da Corunha - RTP Desporto, V\u00eddeo", "https://arquivo.pt/wayback/20120129225856/http://www.rtp.pt/noticias/?t=Fala-se-mais-portugues-no-desportivo-da-Corunha.rtp&headline=20&visual=9&article=514728&tm=47"], ["Futebol Internacional - Rivaldo vai jogar em Angola - RTP Desporto, V\u00eddeo", "https://arquivo.pt/wayback/20120129225907/http://www.rtp.pt/noticias/?t=Rivaldo-vai-jogar-em-Angola.rtp&headline=20&visual=9&article=518050&tm=47"], ["Futebol Internacional - Petit estagia no Algarve com a equipa do Col\u00f3nia - RTP Desporto, V\u00eddeo", "https://arquivo.pt/wayback/20120129225955/http://www.rtp.pt/noticias/?t=Petit-estagia-no-Algarve-com-a-equipa-do-Colonia.rtp&headline=20&visual=9&article=517928&tm=47"], ["Futebol Internacional - Mourinho n\u00e3o quer refor\u00e7os para o Real Madrid - RTP Desporto, V\u00eddeo", "https://arquivo.pt/wayback/20120129230105/http://www.rtp.pt/noticias/?t=Mourinho-nao-quer-reforcos-para-o-Real-Madrid.rtp&headline=20&visual=9&article=515143&tm=47"]], "date": "2012-01-26 17:34:29", "kw": "RTP Desporto"}, {"docs": [["Futebol Internacional - Jos\u00e9 Mourinho defronta mais uma vez o Barcelona - RTP Desporto, V\u00eddeo", "https://arquivo.pt/wayback/20120128135203/http://www.rtp.pt/noticias/?t=Jose-Mourinho-defronta-mais-uma-vez-o-Barcelona.rtp&headline=20&visual=9&article=518917&tm=47"]], "date": "2012-01-28 13:52:03", "kw": "Jos\u00e9 Mourinho defronta mais uma vez o Barcelona"}, {"docs": [["Futebol Internacional - Mourinho diz que n\u00e3o quer refor\u00e7ar para j\u00e1 o plantel do Real Madrid - RTP De", "https://arquivo.pt/wayback/20120129225756/http://www.rtp.pt/noticias/?t=Mourinho-diz-que-nao-quer-reforcar-para-ja-o-plantel-do-Real-Madrid.rtp&headline=20&visual=9&article=515007&tm=47"]], "date": "2012-01-29 22:57:56", "kw": "Mourinho diz que n\u00e3o quer refor\u00e7ar para j\u00e1 o plantel do Real Madrid"}, {"docs": [["Futebol Internacional - Rivaldo vai jogar em Angola - RTP Desporto, V\u00eddeo", "https://arquivo.pt/wayback/20120129225907/http://www.rtp.pt/noticias/?t=Rivaldo-vai-jogar-em-Angola.rtp&headline=20&visual=9&article=518050&tm=47"]], "date": "2012-01-29 22:59:07", "kw": "Rivaldo vai jogar em Angola"}, {"docs": [["Futebol Internacional - Ricardo Carvalho j\u00e1 treinou integrado na equipa do Real Madrid - RTP Desport", "https://arquivo.pt/wayback/20120129225929/http://www.rtp.pt/noticias/?t=Ricardo-Carvalho-ja-treinou-integrado-na-equipa-do-Real-Madrid.rtp&headline=20&visual=9&article=518049&tm=47"]], "date": "2012-01-29 22:59:29", "kw": "Ricardo Carvalho j\u00e1 treinou integrado na equipa do Real Madrid"}, {"docs": [["Futebol Internacional - Petit estagia no Algarve com a equipa do Col\u00f3nia - RTP Desporto, V\u00eddeo", "https://arquivo.pt/wayback/20120129225955/http://www.rtp.pt/noticias/?t=Petit-estagia-no-Algarve-com-a-equipa-do-Colonia.rtp&headline=20&visual=9&article=517928&tm=47"]], "date": "2012-01-29 22:59:55", "kw": "Petit estagia no Algarve com a equipa do Col\u00f3nia"}, {"docs": [["Futebol Internacional - Leo Messi diz que quer continuar a estar por muitos anos \"entre os melhores\"", "https://arquivo.pt/wayback/20120129230034/http://www.rtp.pt/noticias/?t=Leo-Messi-diz-que-quer-continuar-a-estar-por-muitos-anos-entre-os-melhores.rtp&headline=20&visual=9&article=516763&tm=47"]], "date": "2012-01-29 23:00:34", "kw": "Leo Messi diz que quer continuar a estar por muitos anos"}, {"docs": [["Futebol Internacional - Mourinho n\u00e3o quer refor\u00e7os para o Real Madrid - RTP Desporto, V\u00eddeo", "https://arquivo.pt/wayback/20120129230105/http://www.rtp.pt/noticias/?t=Mourinho-nao-quer-reforcos-para-o-Real-Madrid.rtp&headline=20&visual=9&article=515143&tm=47"]], "date": "2012-01-29 23:01:05", "kw": "Mourinho n\u00e3o quer refor\u00e7os para o Real Madrid"}, {"docs": [["Rivaldo quer vit\u00f3ria na estreia no Girabola - Angola - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20120228165555/http://sol.sapo.pt/inicio/Lusofonia/Angola/Interior.aspx?content_id=42668"]], "date": "2012-02-28 16:55:55", "kw": "Rivaldo quer vit\u00f3ria na estreia no Girabola"}, {"docs": [["Rivaldo pode defrontar Recreativo da Ca\u00e1la - Angola - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20120313172702/http://sol.sapo.pt/inicio/Lusofonia/Angola/Interior.aspx?content_id=43845"]], "date": "2012-03-13 17:27:02", "kw": "Rivaldo pode defrontar Recreativo da Ca\u00e1la"}, {"docs": [["Dez anos de Jo\u00e3o Silva no Afeganist\u00e3o - Fotos - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20120929231517/http://noticias.sapo.pt/fotos/dez-anos-de-joao-silva-no-afeganistao_201407/"]], "date": "2012-09-29 23:15:17", "kw": "Dez anos de Jo\u00e3o Silva no Afeganist\u00e3o"}, {"docs": [["Casa da M\u00fasica celebra centen\u00e1rio de John Cage - Fotos - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20120929231729/http://noticias.sapo.pt/fotos/casa-da-musica-celebra-centenario-de-john-cage_210495/"]], "date": "2012-09-29 23:17:29", "kw": "Casa da M\u00fasica celebra centen\u00e1rio de John Cage"}, {"docs": [["Igreja portuguesa pode ser \"melhor recanto\" de Espanha - Fotos - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20120930000417/http://noticias.sapo.pt/fotos/igreja-portuguesa-pode-ser-melhor-recanto-de-espanha_240931/5063078892af8e9f1d00148f/0,0,3,0,0/"]], "date": "2012-09-30 00:04:17", "kw": "Igreja portuguesa pode ser"}], "to": "2012-11-08 23:40:46", "n_docs": 4}, {"from": "2013-01-24 04:29:48", "keyphrases": [{"docs": [["Cristiano Ronaldo diz a Mourinho que n\u00e3o cospe no prato em que come - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20130805210858/http://expresso.sapo.pt/cristiano-ronaldo-diz-a-mourinho-que-nao-cospe-no-prato-em-que-come=f824598"]], "date": "2013-08-05 21:08:58", "kw": "Cristiano Ronaldo diz a Mourinho que n\u00e3o cospe no prato em que come"}, {"docs": [["II Divis\u00e3o - III Divis\u00e3o - Novo Campeonato Nacional de Seniores sorteado | Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20131108084957/http://maisfutebol.iol.pt/ii-divisao-iii-divisao-campeonato-nacional-seniores-sorteio-boavista-v-guimaraes-b/520cf1d558ea63ec2b1faf91.html"]], "date": "2013-11-08 08:49:57", "kw": "Novo Campeonato Nacional de Seniores sorteado"}, {"docs": [["Pesquisa de Campeonato Nacional Seniores | Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20131108085942/http://maisfutebol.iol.pt/tag/Campeonato%20Nacional%20Seniores"]], "date": "2013-11-08 08:59:42", "kw": "Pesquisa de Campeonato Nacional Seniores"}, {"docs": [["Espanha - Internacional - Cruijff diz que Bola de Ouro tem de ser para Xavi e explica | Maisfutebol.", "https://arquivo.pt/wayback/20131108091046/http://maisfutebol.iol.pt/espanha-internacional-bola-de-ouro-xavi-messi-iniesta-cruijff/520baf9d3004acea5b9ac51a.html"]], "date": "2013-11-08 09:10:46", "kw": "Cruijff diz que Bola de Ouro tem de ser para Xavi e explica"}, {"docs": [["Kabuscorp negoceia transfer\u00eancia de ronaldinho ga\u00facho para o futebol angolano - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20141126183906/http://www.sapo.pt/noticias/kabuscorp-negoceia-transferencia-de_54757fd7e86bed9f32ade2a3"], ["Kabuscorp negoceia transfer\u00eancia de Ronaldinho Ga\u00facho para o futebol angolano - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20141127024306/http://visao.sapo.pt/kabuscorp-negoceia-transferencia-de-ronaldinho-gaucho-para-o-futebol-angolano=f802636"], ["Kabuscorp negoceia transfer\u00eancia de Ronaldinho Ga\u00facho para o futebol angolano - Futebol Internaciona", "https://arquivo.pt/wayback/20141127075545/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=785043&tm=47&layout=158&visual=49"]], "date": "2014-11-26 18:39:06", "kw": "Kabuscorp negoceia transfer\u00eancia de ronaldinho ga\u00facho para o futebol angolano"}, {"docs": [["Rivaldo coloca clube de futebol \u00e0 venda no Instagram - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20141203192803/http://www.dn.pt/desporto/interior.aspx?content_id=4275053"], ["Rivaldo coloca clube de futebol \u00e0 venda no Instagram - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20141203195029/http://www.aeiou.pt/quiosque/rivaldo-coloca-mogi-mirim-a-venda"]], "date": "2014-12-03 19:28:03", "kw": "Rivaldo coloca clube de futebol \u00e0 venda no Instagram"}, {"docs": [["Buffon diz que Ronaldo vai ganhar Bola de Ouro, mas afirma que Messi \u00e9 o melhor - Futebol Internacio", "https://arquivo.pt/wayback/20141203213125/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=787076&tm=47&layout=158&visual=49"]], "date": "2014-12-03 21:31:25", "kw": "Buffon diz que Ronaldo vai ganhar Bola de Ouro"}, {"docs": [["Rivaldo p\u00f4s \u00e0 venda o clube Mogi Mirim - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141203213145/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=787040&tm=47&layout=158&visual=49"]], "date": "2014-12-03 21:31:45", "kw": "Rivaldo p\u00f4s \u00e0 venda o clube Mogi Mirim"}, {"docs": [["Internacional - Brasil - Rivaldo procura novo dono para o Mogi Mirim | Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20141204064247/http://www.maisfutebol.iol.pt/internacional-brasil-mogi-mirim-rivaldo/547ed81a0cf20a8a070299b3.html"]], "date": "2014-12-04 06:42:47", "kw": "Rivaldo procura novo dono para o Mogi Mirim"}, {"docs": [["Plano Juncker pode criar mais de dois milh\u00f5es de empregos > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20150212074529/http://www.tvi24.iol.pt/economia/oit/plano-juncker-pode-criar-mais-de-dois-milhoes-de-empregos"]], "date": "2015-02-12 07:45:29", "kw": "Plano Juncker pode criar mais de dois milh\u00f5es de empregos"}, {"docs": [["Barcelona aposta em Ariedo Braida ap\u00f3s a sa\u00edda de Zubizarreta | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20150213204030/http://economico.sapo.pt/noticias/nprint/211973"]], "date": "2015-02-13 20:40:30", "kw": "Barcelona aposta em Ariedo Braida ap\u00f3s a sa\u00edda de Zubizarreta"}, {"docs": [["Rivaldo quer ser convocado no clube a que preside - O Jogo", "https://arquivo.pt/wayback/20150508190822/http://www.ojogo.pt/Internacional/interior.aspx?content_id=4556748"]], "date": "2015-05-08 19:08:22", "kw": "Rivaldo quer ser convocado no clube a que preside"}, {"docs": [["Mercado: Carlos T\u00e9vez deixa Juventus para regressar ao Boca Juniors - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150624174318/http://www.aeiou.pt/quiosque/carlos-tevez-deixa-juventus-para-regressar-ao-boca-juniors"]], "date": "2015-06-24 17:43:18", "kw": "Carlos T\u00e9vez deixa Juventus para regressar ao Boca Juniors"}, {"docs": [["Jogos futebol internacional em directo | Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150626182527/http://www.maisfutebol.iol.pt/internacional/brasil"]], "date": "2015-06-26 18:25:27", "kw": "Jogos futebol internacional em directo"}, {"docs": [["Rivaldo pode ser convocado j\u00e1 para o jogo de s\u00e1bado | Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150627014047/http://www.maisfutebol.iol.pt/internacional/brasil/rivaldo-pode-ser-convocado-ja-para-o-jogo-de-sabado"], ["Rivaldo pode ser convocado j\u00e1 para o jogo de s\u00e1bado - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150627022528/http://www.aeiou.pt/quiosque/rivaldo-passou-nos-exames-medicos-aos-43-anos"]], "date": "2015-06-27 01:40:47", "kw": "Rivaldo pode ser convocado j\u00e1 para o jogo de s\u00e1bado"}, {"docs": [["Rui Costa envolvido em queda na Volta \u00e0 Fran\u00e7a - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20150708100444/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=4664566"]], "date": "2015-07-08 10:04:44", "kw": "Rui Costa envolvido em queda na Volta \u00e0 Fran\u00e7a"}, {"docs": [["Dominado inc\u00eandio no Parque Natural do Douro Internacional - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20150708101614/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Portugal/Interior.aspx?content_id=4665662"]], "date": "2015-07-08 10:16:14", "kw": "Dominado inc\u00eandio no Parque Natural do Douro Internacional"}, {"docs": [["Costa n\u00e3o quer a Gr\u00e9cia fora do euro e exige integridade da moeda \u00fanica - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20150708102313/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Portugal/Interior.aspx?content_id=4664081"]], "date": "2015-07-08 10:23:13", "kw": "Costa n\u00e3o quer a Gr\u00e9cia fora do euro e exige integridade da moeda \u00fanica"}, {"docs": [["Passos Coelho afirma que d\u00edvida grega n\u00e3o pode ser esquecida - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20150708102844/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Portugal/Interior.aspx?content_id=4662933"]], "date": "2015-07-08 10:28:44", "kw": "Passos Coelho afirma que d\u00edvida grega n\u00e3o pode ser esquecida"}, {"docs": [["Rivaldo e filho marcam pelo Mogi Mirim no mesmo jogo - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20150715183453/http://www.dn.pt/desporto/interior.aspx?content_id=4681551"]], "date": "2015-07-15 18:34:53", "kw": "Rivaldo e filho marcam pelo Mogi Mirim no mesmo jogo"}], "to": "2015-08-14 03:40:16", "n_docs": 4}, {"from": "2015-08-31 01:54:52", "keyphrases": [{"docs": [["\u00daltimas not\u00edcias, jogos online e v\u00eddeos futebol, Cristiano Ronaldo e Mourinho - Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20110214163526/http://www.maisfutebol.iol.pt/"], ["\u00daltimas not\u00edcias desporto, jogos online e v\u00eddeos futebol, Cristiano Ronaldo e Mourinho | Maisfutebol", "https://arquivo.pt/wayback/20150831170209/http://www.maisfutebol.iol.pt/"]], "date": "2015-08-31 17:02:09", "kw": "jogos online e v\u00eddeos futebol"}, {"docs": [["Feira internacional de maputo abre hoje com presen\u00e7a de paulo portas - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150831172301/http://www.sapo.pt/noticias/feira-internacional-de-maputo-abre-hoje-com_55e41403caea1e2c1cd832b2"]], "date": "2015-08-31 17:23:01", "kw": "Feira internacional de maputo abre hoje com presen\u00e7a de paulo portas"}, {"docs": [["Austr\u00e1lia pede participa\u00e7\u00e3o da europa nos ataques contra grupo estado isl\u00e2mico - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150831172311/http://www.sapo.pt/noticias/australia-pede-participacao-da-europa-nos_55e3df91caea1e2c1cd7f556"]], "date": "2015-08-31 17:23:11", "kw": "Austr\u00e1lia pede participa\u00e7\u00e3o da europa nos ataques contra grupo estado isl\u00e2mico"}, {"docs": [["Casillas quer reencontrar real madrid na final da liga dos campe\u00f5es - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150831173148/http://www.sapo.pt/noticias/casillas-quer-reencontrar-real-madrid-na_55e44d9227612d2b1c1db5e1"]], "date": "2015-08-31 17:31:48", "kw": "Casillas quer reencontrar real madrid na final da liga dos campe\u00f5es"}, {"docs": [["Taylor swift vence v\u00eddeo do ano nos pr\u00e9mios da mtv - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150831173627/http://www.sapo.pt/noticias/taylor-swift-vence-video-do-ano-nos-premios_55e3e6dd818c13341c6af06e"], ["Taylor Swift vence v\u00eddeo do ano nos pr\u00e9mios da MTV - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20150908000851/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Cultura/Interior.aspx?content_id=4753879"]], "date": "2015-08-31 17:36:27", "kw": "Taylor swift vence v\u00eddeo do ano nos pr\u00e9mios da mtv"}, {"docs": [["\u00daltimas not\u00edcias de actualidade economia e sociedade de Portugal e do mundo - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150831174637/http://visao.sapo.pt/gen.pl?sid=vs.sections/23412&mid1=vs.menus/19"]], "date": "2015-08-31 17:46:37", "kw": "\u00daltimas not\u00edcias de actualidade economia e sociedade de Portugal e do mundo"}, {"docs": [["Lula da silva anuncia regresso \u00e0 arena pol\u00edtica para defender a presidente brasileira - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150831175210/http://www.sapo.pt/noticias/lula-da-silva-anuncia-regresso-a-arena_55e267260ec0193e1c4fccb2"]], "date": "2015-08-31 17:52:10", "kw": "Lula da silva anuncia regresso \u00e0 arena pol\u00edtica para defender a presidente brasileira"}, {"docs": [["Portugal perde com espanha e falha t\u00edtulo europeu feminino de h\u00f3quei em patins - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150831175310/http://www.sapo.pt/noticias/portugal-perde-com-espanha-e-falha-titulo_55e224a90ec0193e1c4f663a"]], "date": "2015-08-31 17:53:10", "kw": "Portugal perde com espanha e falha t\u00edtulo europeu feminino de h\u00f3quei em patins"}, {"docs": [["Venda do novo banco ser\u00e1 o melhor que o banco de portugal conseguir -- primeiro-ministro - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150831180754/http://www.sapo.pt/noticias/venda-do-novo-banco-sera-o-melhor-que-o-banco_55e1f4b3e02cb2401c3104e6"]], "date": "2015-08-31 18:07:54", "kw": "Venda do novo banco ser\u00e1 o melhor que o banco de portugal conseguir"}, {"docs": [["Boavista contratou Rivaldinho filho do Bola de Ouro Rivaldo - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150831205635/http://visao.sapo.pt/boavista-contratou-rivaldinho-filho-do-bola-de-ouro-rivaldo=f829226"]], "date": "2015-08-31 20:56:35", "kw": "Boavista contratou Rivaldinho filho do Bola de Ouro Rivaldo"}, {"docs": [["Banco de Portugal e Anbang d\u00e3o tudo por tudo para fechar hoje a venda do Novo Banco - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150901021742/http://www.aeiou.pt/quiosque/venda-do-novo-banco-a-anbang-no-meio-do-furacao"]], "date": "2015-09-01 02:17:42", "kw": "Banco de Portugal e Anbang d\u00e3o tudo por tudo para fechar hoje a venda do Novo Banco"}, {"docs": [["Rivaldo: \"Portugal pode ser campe\u00e3o com Ronaldo\" - JN Live", "https://arquivo.pt/wayback/20150905185801/http://www.jn.pt/live/Entrevistas/default.aspx?content_id=4760487"]], "date": "2015-09-05 18:58:01", "kw": "Portugal pode ser campe\u00e3o com Ronaldo"}, {"docs": [["TAP eleita companhia europeia l\u00edder para \u00c1frica e Am\u00e9rica Latina - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20150906172125/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=4764183"]], "date": "2015-09-06 17:21:25", "kw": "TAP eleita companhia europeia l\u00edder para \u00c1frica e Am\u00e9rica Latina"}, {"docs": [["Seis membros do grupo Estado Isl\u00e2mico mortos em ofensiva falhada contra Tikrit - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20150906193609/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Mundo/Interior.aspx?content_id=4764299"]], "date": "2015-09-06 19:36:09", "kw": "Seis membros do grupo Estado Isl\u00e2mico mortos em ofensiva falhada contra Tikrit"}, {"docs": [["Costa volta ao comboio para fazer campanha entre Lisboa e Porto - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20150906233925/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Nacional/Interior.aspx?content_id=4761075"]], "date": "2015-09-06 23:39:25", "kw": "Costa volta ao comboio para fazer campanha entre Lisboa e Porto"}, {"docs": [["Hotel de cinco estrelas vai nascer junto \u00e0s ru\u00ednas romanas de Torre de Palma em Monforte - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20150907034408/http://www.jn.pt/Tendencias/Hoteis/Interior.aspx?content_id=2768298"]], "date": "2015-09-07 03:44:08", "kw": "Hotel de cinco estrelas vai nascer junto \u00e0s ru\u00ednas romanas de Torre de Palma em Monforte"}, {"docs": [["Secret\u00e1rio de Estado da Cultura visita obras da casa de Aristides Sousa Mendes - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20150908001323/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Cultura/Interior.aspx?content_id=4746410"]], "date": "2015-09-08 00:13:23", "kw": "Secret\u00e1rio de Estado da Cultura visita obras da casa de Aristides Sousa Mendes"}, {"docs": [["Restaurante portugu\u00eas em Madrid ganha pr\u00e9mio internacional - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20150908030038/http://www.jn.pt/Tendencias/Restaurantes/Interior.aspx?content_id=3708622"]], "date": "2015-09-08 03:00:38", "kw": "Restaurante portugu\u00eas em Madrid ganha pr\u00e9mio internacional"}, {"docs": [["Caso de beb\u00e9 morto na Palestina vai chegar ao Tribunal Penal Internacional - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20150908065658/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Mundo/Interior.aspx?content_id=4709132"]], "date": "2015-09-08 06:56:58", "kw": "Caso de beb\u00e9 morto na Palestina vai chegar ao Tribunal Penal Internacional"}, {"docs": [["GB - Incerteza pol\u00edtica pode afectar jogos de futebol - Desporto em Africa - RDP \u00c1frica", "https://arquivo.pt/wayback/20150929194431/http://www.rtp.pt/rdpafrica/desporto-africa/gb-incerteza-politica-pode-afectar-jogos-de-futebol_4507"]], "date": "2015-09-29 19:44:31", "kw": "Incerteza pol\u00edtica pode afectar jogos de futebol"}], "to": "2015-12-25 23:52:36", "n_docs": 4}, {"from": "2016-01-02 02:33:50", "keyphrases": [{"docs": [["Depois do Boavista, novo clube para Rivaldinho | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura", "https://arquivo.pt/wayback/20160120062518/http://www.maisfutebol.iol.pt/internacional/brasil/depois-do-boavista-novo-clube-para-rivaldinho"]], "date": "2016-01-20 06:25:18", "kw": "novo clube para Rivaldinho"}, {"docs": [["\u00daltima Hora - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20150606191156/http://www.sabado.pt/ultima_hora.html"], ["Figo e Messi na equipa de sonho de Rivaldo - \u00daltima Hora - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20150607012109/http://www.sabado.pt/ultima_hora/detalhe/figo_e_messi_na_equipa_de_sonho_de_rivaldo.html"], ["Rivaldo regressa aos relvados aos 43 anos - \u00daltima Hora - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20150708220502/http://www.sabado.pt/ultima_hora/detalhe/rivaldo_regressa_aos_relvados_aos_43_anos.html"], ["Beckeles vai jogar no M\u00e9xico - \u00daltima Hora - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20150831181051/http://www.sabado.pt/ultima_hora/detalhe/beckeles_vai_jogar_no_mexico.html"], ["Rivaldo: \u00abMourinho convidou-me para o FC Porto\u00bb - \u00daltima Hora - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20150901230303/http://www.sabado.pt/ultima_hora/detalhe/rivaldo_mourinho_convidou_me_para_o_fc_porto.html"], ["Importante seguir a pontuar - \u00daltima Hora - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20151003230113/http://www.sabado.pt/ultima_hora/detalhe/importante_seguir_a_pontuar.html"], ["Vera bisa no triunfo das \u00e1guias sobre o Benfica de Bissau - \u00daltima Hora - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20151113215619/http://www.sabado.pt/ultima_hora/detalhe/vera_bisa_no_triunfo_das_aguias_sobre_o_benfica_de_bissau.html"], ["Jonas: \u00abTemos possibilidades de passar aos quartos-de-final da Champions\u00bb - \u00daltima Hora - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20160220212026/http://www.sabado.pt/ultima_hora/detalhe/jonas_temos_possibilidades_de_passar_aos_quartos_de_final_da_champions.html"], ["Jonas: \u00abObjetivo que estabelecemos foi passar a fase de grupos da Champions\u00bb - \u00daltima Hora - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20160306001530/http://www.sabado.pt/ultima_hora/detalhe/jonas_objetivo_que_estabelecemos_foi_passar_a_fase_de_grupos_da_champions.html"], ["Risco de vida para quem visitar o Brasil - \u00daltima Hora - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20160512004743/http://www.sabado.pt/ultima_hora/detalhe/risco_de_vida_para_quem_visitar_o_brasil.html"], ["Rivaldo pede 'ajuda' para Jonas na sele\u00e7\u00e3o brasileira - \u00daltima Hora - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20160605184039/http://www.sabado.pt/ultima_hora/detalhe/rivaldo_pede_ajuda_para_jonas_na_selecao_brasileira.html"]], "date": "2016-02-20 21:20:26", "kw": "\u00daltima Hora"}, {"docs": [["Ra\u00fal regressa ao Santiago Bernab\u00e9u com a camisola do Real - O Jogo", "https://arquivo.pt/wayback/20160408194458/http://www.ojogo.pt/Internacional/interior.aspx?content_id=5116470"]], "date": "2016-04-08 19:44:58", "kw": "Ra\u00fal regressa ao Santiago Bernab\u00e9u com a camisola do Real"}, {"docs": [["Rivaldo apanha grande susto com acidente da esposa e filha - O Jogo", "https://arquivo.pt/wayback/20160408194539/http://www.ojogo.pt/Internacional/interior.aspx?content_id=5116399"]], "date": "2016-04-08 19:45:39", "kw": "Rivaldo apanha grande susto com acidente da esposa e filha"}, {"docs": [["Rio2016: Rivaldo alerta estrangeiros para n\u00e3o visitarem o Brasil | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura", "https://arquivo.pt/wayback/20160510171441/http://www.maisfutebol.iol.pt/jogos-olimpicos/violencia/rio2016-rivaldo-alerta-estrangeiros-para-nao-visitarem-o-brasil"]], "date": "2016-05-10 17:14:41", "kw": "Rivaldo alerta estrangeiros para n\u00e3o visitarem o Brasil"}, {"docs": [["Renato Sanches \u00e9 a transfer\u00eancia mais cara de um portugu\u00eas para o estrangeiro - Benfica - Desporto -", "https://arquivo.pt/wayback/20160510182102/http://www.rtp.pt/noticias/benfica/renato-sanches-e-a-transferencia-mais-cara-de-um-portugues-para-o-estrangeiro_d917613"]], "date": "2016-05-10 18:21:02", "kw": "Renato Sanches \u00e9 a transfer\u00eancia mais cara de um portugu\u00eas para o estrangeiro"}, {"docs": [["Ingl\u00eas Mark Clattenburg arbitra final da Liga dos Campe\u00f5es - Liga dos Campe\u00f5es - Desporto - RTP Not\u00ed", "https://arquivo.pt/wayback/20160510182213/http://www.rtp.pt/noticias/liga-dos-campeoes/ingles-mark-clattenburg-arbitra-final-da-liga-dos-campeoes_d917651"]], "date": "2016-05-10 18:22:13", "kw": "Ingl\u00eas Mark Clattenburg arbitra final da Liga dos Campe\u00f5es"}, {"docs": [["Rio2016: Rivaldo desaconselha estrangeiros a visitar o Brasil - Outras Modalidades - Desporto - RTP ", "https://arquivo.pt/wayback/20160510190744/http://www.rtp.pt/noticias/outras-modalidades/rio2016-rivaldo-desaconselha-estrangeiros-a-visitar-o-brasil_d917637"]], "date": "2016-05-10 19:07:44", "kw": "Rivaldo desaconselha estrangeiros a visitar o Brasil"}, {"docs": [["Ranieri avisa que o Leicester pode surpreender na pr\u00f3xima Liga dos Campe\u00f5es - Futebol Internacional ", "https://arquivo.pt/wayback/20160510190906/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/ranieri-avisa-que-o-leicester-pode-surpreender-na-proxima-liga-dos-campeoes_d917631"]], "date": "2016-05-10 19:09:06", "kw": "Ranieri avisa que o Leicester pode surpreender na pr\u00f3xima Liga dos Campe\u00f5es"}, {"docs": [["Boavista contratou Rivaldinho, filho do `Bola de Ouro` Rivaldo - Futebol Nacional - Desporto - RTP N", "https://arquivo.pt/wayback/20150831180204/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-nacional/boavista-contratou-rivaldinho-filho-do-bola-de-ouro-rivaldo_d855177"], ["Mercado de transfer\u00eancias chegou ao dia das decis\u00f5es - Futebol Nacional - Desporto - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20150831181718/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-nacional/mercado-de-transferencias-chegou-ao-dia-das-decisoes_d855092"], ["FC Porto contratou dois a fechar o mercado de transfer\u00eancias - Futebol Nacional - Desporto - RTP Not", "https://arquivo.pt/wayback/20150901181651/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-nacional/fc-porto-contratou-dois-a-fechar-o-mercado-de-transferencias_d855291"], ["Rivaldo - Como o campe\u00e3o Dem\u00e9trius tornou o cl\u00e3 Rivaldo do Boavista - Futebol Nacional - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151107045403/http://www.dn.pt/desporto/futebol-nacional/interior/como-o-campeao-demetrius-tornou-o-cla-rivaldo-do-boavista-4757186.html"], ["Boavista - Rivaldinho espera \"fazer uma grande temporada\" no Boavista - Futebol Nacional - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151107045423/http://www.dn.pt/desporto/futebol-nacional/interior/rivaldinho-espera-fazer-uma-grande-temporada-no-boavista-4756979.html"], ["Medina assume contactos para garantir seguran\u00e7a nos festejos do t\u00edtulo - Futebol Nacional - Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20160510190947/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-nacional/medina-assume-contactos-para-garantir-seguranca-nos-festejos-do-titulo_d917606"]], "date": "2016-05-10 19:09:47", "kw": "Futebol Nacional"}, {"docs": [["Rivaldo sobre os Jogos: \"No Brasil arriscam a vida\" - O Jogo", "https://arquivo.pt/wayback/20160510205226/http://www.ojogo.pt/Modalidades/outras_modalidades/interior.aspx?content_id=5167387"]], "date": "2016-05-10 20:52:26", "kw": "Rivaldo sobre os Jogos"}, {"docs": [["Jogador desencanta foto de Mourinho \"pistoleiro\"", "https://arquivo.pt/wayback/20160511030609/http://www.dn.pt/desporto/futebol-internacional/interior/jogador-desencanta-foto-de-mourinho-pistoleiro-3152426.html"]], "date": "2016-05-11 03:06:09", "kw": "Jogador desencanta foto de Mourinho"}, {"docs": [["\u00daltimas noticias, Equipa do futebol-nacional - Campeonato Nacional, 1.\u00aa Liga - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20150831200249/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-nacional"], ["Classifica\u00e7\u00e3o, Campeonato Nacional, 1.\u00aa Liga - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20150831200413/http://www.rtp.pt/noticias/campeonato-classificacao/13/2015/0-liga"], ["Jornada Atual, Equipa do setubal - Campeonato Nacional, 1.\u00aa Liga - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20150831204804/http://www.rtp.pt/noticias/setubal-jornada-actual/e6639/13/2015/0"], ["Resultados, Equipa do academica - Campeonato Nacional, 1.\u00aa Liga - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20150831205316/http://www.rtp.pt/noticias/academica-resultados/e6635/13/2015/0"], ["Jornada Atual, Equipa do benfica - Campeonato Nacional, 1.\u00aa Liga - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20150901204150/http://www.rtp.pt/noticias/benfica-jornada-actual/e6635/13/2015/0"], ["Jornada Atual, Equipa do porto - Campeonato Nacional, 1.\u00aa Liga - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20150901204221/http://www.rtp.pt/noticias/porto-jornada-actual/e6636/13/2015/0"], ["Jornada Atual, Equipa do sporting - Campeonato Nacional, 1.\u00aa Liga - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20150901204304/http://www.rtp.pt/noticias/sporting-jornada-actual/e6632/13/2015/0"], ["Jornada Atual, Equipa do boavista - Campeonato Nacional, 1.\u00aa Liga - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20150901204955/http://www.rtp.pt/noticias/boavista-jornada-actual/e6638/13/2015/0"], ["\u00daltimas noticias, Equipa do outras-modalidades - Campeonato Nacional, 1.\u00aa Liga - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160511214105/http://www.rtp.pt/noticias/outras-modalidades"]], "date": "2016-05-11 21:41:05", "kw": "Campeonato Nacional"}, {"docs": [["Jogos Olimpicos Noticias - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20160512023951/http://desporto.sapo.pt/jogos_olimpicos/noticias/"]], "date": "2016-05-12 02:39:51", "kw": "Jogos Olimpicos Noticias"}, {"docs": [["Jo\u00e3o Sousa e Beno\u00eet Paire perdem em Roma - O Jogo", "https://arquivo.pt/wayback/20160512204643/http://www.ojogo.pt/Modalidades/tenis/interior.aspx?content_id=5169642"]], "date": "2016-05-12 20:46:43", "kw": "Jo\u00e3o Sousa e Beno\u00eet Paire perdem em Roma"}, {"docs": [["Amnistia acusa Brasil de violar os direitos humanos - Am\u00e9rica - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20160602203355/http://www.sabado.pt/mundo/america/detalhe/amnistia_acusa_brasil_de_violar_os_direitos_humanos.html"]], "date": "2016-06-02 20:33:55", "kw": "Amnistia acusa Brasil de violar os direitos humanos"}, {"docs": [["VIDEO - Mini NOS Primavera Sound junta fam\u00edlias no Porto > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20160605192353/http://www.tvi24.iol.pt/videos/musica/mini-nos-primavera-sound-junta-familias-no-porto/575441690cf2b4e23cc4ac33"]], "date": "2016-06-05 19:23:53", "kw": "Mini NOS Primavera Sound junta fam\u00edlias no Porto"}, {"docs": [["VIDEO - Veja a chegada de Cristiano Ronaldo ao est\u00e1gio > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20160605192750/http://www.tvi24.iol.pt/videos/desporto/veja-a-chegada-de-cristiano-ronaldo-ao-estagio/5754477b0cf2b4e23cc4ac45"]], "date": "2016-06-05 19:27:50", "kw": "Veja a chegada de Cristiano Ronaldo ao est\u00e1gio"}, {"docs": [["Fundo da Ar\u00e1bia Saudita investe na Uber > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20160605223513/http://www.tvi24.iol.pt/economia/03-06-2016/fundo-da-arabia-saudita-investe-na-uber"]], "date": "2016-06-05 22:35:13", "kw": "Fundo da Ar\u00e1bia Saudita investe na Uber"}, {"docs": [["Benfica assinou contrato profissional com j\u00fanior Diogo Mendes | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura - J", "https://arquivo.pt/wayback/20160606180908/http://www.maisfutebol.iol.pt/transferencias/06-06-2016/benfica-assinou-contrato-profissional-com-junior-diogo-mendes"]], "date": "2016-06-06 18:09:08", "kw": "Benfica assinou contrato profissional com j\u00fanior Diogo Mendes"}], "to": "2016-11-13 22:48:40", "n_docs": 4}], "domains": ["desporto.sapo.pt", "www.ionline.pt", "www.ojogo.pt", "noticias.sapo.pt", "www.tvi24.iol.pt", "www.abola.pt", "www.maisfutebol.iol.pt", "dn.sapo.pt", "www.sabado.pt", "www.mdb.pt", "www.dn.pt", "www.tsf.pt", "sol.sapo.pt", "inimigo.publico.pt", "www.correiodominho.pt", "maisfutebol.iol.pt", "www.oje.pt", "www.jn.pt", "www.rtp.pt", "news.google.pt", "expresso.sapo.pt", "www.aeiou.pt", "zap.aeiou.pt", "economico.sapo.pt", "www.sapo.pt", "visao.sapo.pt", "www.iol.pt", "sicnoticias.sapo.pt", "abola.pt", "ionline.sapo.pt"]}