{"stats": {"n_domains": 41, "n_unique_docs": 6624, "time": 41.749979972839355, "n_docs": 25077}, "domains": ["www.ionline.pt", "noticias.sapo.pt", "www.sabado.pt", "www.oje.pt", "www.dn.pt", "sol.sapo.pt", "www.diarioleiria.pt", "www.jornaldenegocios.pt", "inimigo.publico.pt", "www.sapo.pt", "www.abola.pt", "www.tvi24.iol.pt", "www.tsf.pt", "www.jn.pt", "economico.sapo.pt", "www.correiodominho.pt", "www.jb.pt", "tek.sapo.pt", "www.regiaodeleiria.pt", "www.avante.pt", "www.iol.pt", "www.rtp.pt", "publico.pt", "dinheirodigital.sapo.pt", "phenriques@dnoticias.pt", "www.dinheirovivo.pt", "sicnoticias.sapo.pt", "www.omirante.pt", "www.diariodominho.pt", "dnoticias.pt", "expresso.sapo.pt", "visao.sapo.pt", "www.ojogo.pt", "news.google.pt", "www.maisfutebol.iol.pt", "zap.aeiou.pt", "maisfutebol.iol.pt", "www.aeiou.pt", "www.mdb.pt", "ionline.sapo.pt", "www.cmjornal.pt"], "results": [{"from": "2011-04-15 16:32:10", "to": "2011-11-03 23:52:14", "keyphrases": [{"docs": [["Regresso da Gr\u00e9cia aos mercados depende da ajuda a Portugal - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110420041103/http://sol.sapo.pt/inicio/Economia/Interior.aspx?content_id=16801"]], "kw": "Regresso da Gr\u00e9cia aos mercados depende da ajuda a Portugal", "date": "2011-04-20 04:11:03"}, {"docs": [["Juncker diz que UE vai dar resposta completa sobre ajuda a Portugal em meados de Maio- Economia - Jo", "https://arquivo.pt/wayback/20110503194814/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=481995"]], "kw": "Juncker diz que UE vai dar resposta completa sobre ajuda a Portugal em meados de Maio", "date": "2011-05-03 19:48:14"}, {"docs": [["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110505150211/http://www.tvi24.iol.pt/"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo > TVI24 > P\u00e1gina 2", "https://arquivo.pt/wayback/20120229011607/http://www.tvi24.iol.pt/videos_actualidade/2"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo > TVI24 > P\u00e1gina 5", "https://arquivo.pt/wayback/20120301003346/http://www.tvi24.iol.pt/videos_actualidade/5"]], "kw": "\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo", "date": "2011-05-05 15:02:11"}, {"docs": [["Elei\u00e7\u00f5es: Dulce P\u00e1ssaro diz que Portugal n\u00e3o deve vender ativos do abastecimento de \u00e1gua - Not\u00edcias ", "https://arquivo.pt/wayback/20110509150930/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/12520543.html"]], "kw": "Dulce P\u00e1ssaro diz que Portugal n\u00e3o deve vender ativos do abastecimento de \u00e1gua", "date": "2011-05-09 15:09:30"}, {"docs": [["Ant\u00f3nio Barreto e Jos\u00e9 Gil pensam que Portugal perdeu soberania - Pol\u00edtica - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110513194505/http://sol.sapo.pt/inicio/Politica/Interior.aspx?content_id=18905"]], "kw": "Ant\u00f3nio Barreto e Jos\u00e9 Gil pensam que Portugal perdeu soberania", "date": "2011-05-13 19:45:05"}, {"docs": [["Bruxelas prev\u00ea recess\u00e3o em Portugal nos pr\u00f3ximos dois anos - Economia - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110513210943/http://sol.sapo.pt/inicio/Economia/Interior.aspx?content_id=19110"]], "kw": "Bruxelas prev\u00ea recess\u00e3o em Portugal nos pr\u00f3ximos dois anos", "date": "2011-05-13 21:09:43"}, {"docs": [["FMI fornecer\u00e1 ajuda a Portugal antes da Uni\u00e3o Europeia - Economia - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110513213911/http://sol.sapo.pt/inicio/Economia/Interior.aspx?content_id=16279"]], "kw": "FMI fornecer\u00e1 ajuda a Portugal antes da Uni\u00e3o Europeia", "date": "2011-05-13 21:39:11"}, {"docs": [["Ministros europeus das Finan\u00e7as aprovam hoje assist\u00eancia financeira a Portugal - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110612000655/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=1853012"]], "kw": "Ministros europeus das Finan\u00e7as aprovam hoje assist\u00eancia financeira a Portugal", "date": "2011-06-12 00:06:55"}, {"docs": [["PM: Portugal tem todas as condi\u00e7\u00f5es pol\u00edticas para cumprir acordo - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110624060218/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Internacional/Interior.aspx?content_id=1886808&tag=Pedro%20Passos%20Coelho"]], "kw": "Portugal tem todas as condi\u00e7\u00f5es pol\u00edticas para cumprir acordo", "date": "2011-06-24 06:02:18"}, {"docs": [["Governo foi al\u00e9m das medidas da troika para Portugal regressar mais cedo aos mercados- Economia - Jo", "https://arquivo.pt/wayback/20110710152605/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=495221"]], "kw": "Governo foi al\u00e9m das medidas da troika para Portugal regressar mais cedo aos mercados", "date": "2011-07-10 15:26:05"}, {"docs": [["Portugal dos poucos pa\u00edses onde taxa m\u00e1xima de IRS subiu - Economia - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110712012740/http://www.dn.pt/inicio/economia/interior.aspx?content_id=1894719"]], "kw": "Portugal dos poucos pa\u00edses onde taxa m\u00e1xima de IRS subiu", "date": "2011-07-12 01:27:40"}, {"docs": [["Portugal pode poupar milh\u00f5es nos pagamentos \u00e0 Troika - Not\u00edcia Sapo - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110713152553/http://noticias.sapo.pt/info/artigo/1167586.html"]], "kw": "Portugal pode poupar milh\u00f5es nos pagamentos \u00e0 Troika", "date": "2011-07-13 15:25:53"}, {"docs": [["New York Times: Troika em Portugal vai ver que o pa\u00eds j\u00e1 aprendeu com a Gr\u00e9cia- Economia - Jornal de", "https://arquivo.pt/wayback/20110810161254/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=500867"]], "kw": "Troika em Portugal vai ver que o pa\u00eds j\u00e1 aprendeu com a Gr\u00e9cia", "date": "2011-08-10 16:12:54"}, {"docs": [["Corte da taxa social \u00fanica vai ter impacto fraco no crescimento - Impostos - Jornal de neg\u00f3cios onli", "https://arquivo.pt/wayback/20110813050505/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=501021"]], "kw": "Corte da taxa social \u00fanica vai ter impacto fraco no crescimento", "date": "2011-08-13 05:05:05"}, {"docs": [["Governo vai transferir fundo de pens\u00f5es da banca para pagar BPN e Madeira- Economia - Jornal de neg\u00f3", "https://arquivo.pt/wayback/20110813162353/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=501315"]], "kw": "Governo vai transferir fundo de pens\u00f5es da banca para pagar BPN e Madeira", "date": "2011-08-13 16:23:53"}, {"docs": [["Miss\u00e3o da 'troika' chega hoje a Lisboa para debater TSU e Or\u00e7amento do Estado - Not\u00edcia Sapo - SAPO ", "https://arquivo.pt/wayback/20110915152844/http://noticias.sapo.pt/info/artigo/1185988.html"], ["Miss\u00e3o da \"troika\" chega hoje a Lisboa para debater TSU e Or\u00e7amento do Estado - Economia - TSF R\u00e1dio", "https://arquivo.pt/wayback/20151106042531/http://www.tsf.pt/economia/interior/missao-da-troika-chega-hoje-a-lisboa-para-debater-tsu-e-orcamento-do-estado-1996892.html"]], "kw": "chega hoje a Lisboa para debater TSU e Or\u00e7amento do Estado", "date": "2011-09-15 15:28:44"}, {"docs": [["\"Troika' regressa a portugal para debater TSU e Or\u00e7amento do Estado - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20110915163040/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=1996870"]], "kw": "regressa a portugal para debater TSU e Or\u00e7amento do Estado", "date": "2011-09-15 16:30:40"}, {"docs": [["PSD garante que Governo vai ao Parlamento explicar avalia\u00e7\u00f5es da troika - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110928041022/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Portugal/Interior.aspx?content_id=1997903"]], "kw": "PSD garante que Governo vai ao Parlamento explicar avalia\u00e7\u00f5es da troika", "date": "2011-09-28 04:10:22"}, {"docs": [["Carlos Moedas diz que Governo n\u00e3o quer castigar os portugueses - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110929235402/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Portugal/Interior.aspx?content_id=2021646&tag=ajuda%20financeira"]], "kw": "Carlos Moedas diz que Governo n\u00e3o quer castigar os portugueses", "date": "2011-09-29 23:54:02"}, {"docs": [["Bloco acusa Passos de querer ajustar acordo com a troika para benef\u00edcio \u00fanico da banca - SAPO Not\u00edci", "https://arquivo.pt/wayback/20111030160856/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/bloco-acusa-passos-de-querer-ajustar-acordo-com-a-troika-para-beneficio-unico-da-banca_1392.html"]], "kw": "Bloco acusa Passos de querer ajustar acordo com a troika para benef\u00edcio \u00fanico da banca", "date": "2011-10-30 16:08:56"}], "n_docs": 4}, {"from": "2011-11-07 19:45:04", "to": "2012-03-31 01:19:22", "keyphrases": [{"docs": [["Administradores de bancos com dinheiro do Estado podem ficar sem pr\u00e9mios e ver sal\u00e1rios limitados - ", "https://arquivo.pt/wayback/20111116224705/http://sol.sapo.pt/inicio/Economia/Interior.aspx?content_id=33200"]], "kw": "Administradores de bancos com dinheiro do Estado podem ficar sem pr\u00e9mios e ver sal\u00e1rios limitados", "date": "2011-11-16 22:47:05"}, {"docs": [["Portugal tem de fazer esfor\u00e7o maior para subir competitividade ap\u00f3s adiar corte na TSU - Ag\u00eancia Lus", "https://arquivo.pt/wayback/20111221054905/http://noticias.sapo.pt/economia/artigo/portugal-tem-de-fazer-esforco-maior-para-subir-competitividade-apos-adiar-corte-na-tsu_13512422.html"]], "kw": "Portugal tem de fazer esfor\u00e7o maior para subir competitividade ap\u00f3s adiar corte na TSU", "date": "2011-12-21 05:49:05"}, {"docs": [["Comiss\u00e3o Europeia diz que Portugal n\u00e3o precisa de mais dinheiro- ajuda externa - Jornal de neg\u00f3cios ", "https://arquivo.pt/wayback/20111221160243/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=526839"]], "kw": "Comiss\u00e3o Europeia diz que Portugal n\u00e3o precisa de mais dinheiro", "date": "2011-12-21 16:02:43"}, {"docs": [["Passos anuncia fim dos subs\u00eddios de f\u00e9rias e de Natal para sal\u00e1rios acima de mil euros | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20111227042648/http://www.ionline.pt/portugal/passos-anuncia-fim-dos-subsidios-ferias-ntal-salarios-acima-mil-euros?quicktabs_media_article=0&quicktabs_sidebar_tabs=1"]], "kw": "Passos anuncia fim dos subs\u00eddios de f\u00e9rias e de Natal para sal\u00e1rios acima de mil euros", "date": "2011-12-27 04:26:48"}, {"docs": [["Portugal pagou juro mais baixo desde que pediu ajuda ao FMI - Economia - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20120127020250/http://sol.sapo.pt/inicio/Economia/Interior.aspx?content_id=37842"]], "kw": "Portugal pagou juro mais baixo desde que pediu ajuda ao FMI", "date": "2012-01-27 02:02:50"}, {"docs": [["Cavaco garante a Obama que Portugal vai cumprir acordo com troika - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20120128094227/http://www.dinheirovivo.pt/Economia/Artigo/CIECO021709.html"]], "kw": "Cavaco garante a Obama que Portugal vai cumprir acordo com troika", "date": "2012-01-28 09:42:27"}, {"docs": [["Pol\u00edtica - Passos Coelho sublinha que h\u00e1 consenso em Portugal sobre as reformas estruturais - RTP No", "https://arquivo.pt/wayback/20120129033905/http://www.rtp.pt/noticias/?t=Passos-Coelho-sublinha-que-ha-consenso-em-Portugal-sobre-as-reformas-estruturais.rtp&headline=20&visual=9&article=520254&tm=9"]], "kw": "Passos Coelho sublinha que h\u00e1 consenso em Portugal sobre as reformas estruturais", "date": "2012-01-29 03:39:05"}, {"docs": [["V\u00edtor Gaspar reafirma que Portugal n\u00e3o vai pedir novo resgate - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20120208043259/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=2278840"]], "kw": "V\u00edtor Gaspar reafirma que Portugal n\u00e3o vai pedir novo resgate", "date": "2012-02-08 04:32:59"}, {"docs": [["Troika. Portugal vai ao terceiro exame da cadeira Maior Ajustamento Econ\u00f3mico de sempre | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20120212093739/http://www.ionline.pt/dinheiro/troika-portugal-vai-ao-terceiro-exame-da-cadeira-maior-ajustamento-economico-sempre"]], "kw": "Portugal vai ao terceiro exame da cadeira Maior Ajustamento Econ\u00f3mico de sempre", "date": "2012-02-12 09:37:39"}, {"docs": [["Portugal sai da zona euro e entra hoje na zona yuan - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20120213165135/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1527262"]], "kw": "Portugal sai da zona euro e entra hoje na zona yuan", "date": "2012-02-13 16:51:35"}, {"docs": [["Novo exame da troika a Portugal come\u00e7a amanh\u00e3 | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20120214170859/http://economico.sapo.pt/noticias/novo-exame-da-troika-a-portugal-comeca-amanha_138065.html"]], "kw": "Novo exame da troika a Portugal come\u00e7a amanh\u00e3", "date": "2012-02-14 17:08:59"}, {"docs": [["Acordo sobre novo programa para Gr\u00e9cia ter\u00e1 impacto positivo em Portugal - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20120220161438/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=2315529"]], "kw": "Acordo sobre novo programa para Gr\u00e9cia ter\u00e1 impacto positivo em Portugal", "date": "2012-02-20 16:14:38"}, {"docs": [["Governo grego prepara acordo final com partidos em dia de nova greve geral | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20120222090511/http://www.ionline.pt/mundo/governo-grego-prepara-acordo-final-partidos-dia-nova-greve-geral"]], "kw": "Governo grego prepara acordo final com partidos em dia de nova greve geral", "date": "2012-02-22 09:05:11"}, {"docs": [["Programa de Pinto da Costa no Porto Canal vai ser inspirado em Al\u00f3 Presidente de Hugo Ch\u00e1vez - Inimi", "https://arquivo.pt/wayback/20120224164641/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1499768"]], "kw": "Programa de Pinto da Costa no Porto Canal vai ser inspirado em Al\u00f3 Presidente de Hugo Ch\u00e1vez", "date": "2012-02-24 16:46:41"}, {"docs": [["Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro contra vaga de frio por n\u00e3o estar no memorando da troika - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20120224165119/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1532909"]], "kw": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro contra vaga de frio por n\u00e3o estar no memorando da troika", "date": "2012-02-24 16:51:19"}, {"docs": [["Poul Thomsen deixa de ser chefe da miss\u00e3o do FMI em Portugal - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20120225202913/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=2325335"]], "kw": "Poul Thomsen deixa de ser chefe da miss\u00e3o do FMI em Portugal", "date": "2012-02-25 20:29:13"}, {"docs": [["Estado alivia bancos em tr\u00eas mil milh\u00f5es de euros- Finan\u00e7as P\u00fablicas - Jornal de neg\u00f3cios online", "https://arquivo.pt/wayback/20120228161725/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=541033"]], "kw": "Estado alivia bancos em tr\u00eas mil milh\u00f5es de euros", "date": "2012-02-28 16:17:25"}, {"docs": [["Dur\u00e3o Barroso sa\u00fada avalia\u00e7\u00e3o positiva da troika a Portugal - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20120229161252/http://noticias.sapo.pt/economia/artigo/durao-barroso-sauda-avaliacao-po_2759.html"]], "kw": "Dur\u00e3o Barroso sa\u00fada avalia\u00e7\u00e3o positiva da troika a Portugal", "date": "2012-02-29 16:12:52"}, {"docs": [["\u00c1lvaro Santos Pereira pode ser o pr\u00f3ximo embaixador na OCDE | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20120313084301/http://www.ionline.pt/portugal/alvaro-santos-pereira-pode-ser-proximo-embaixador-na-ocde?quicktabs_media_article=0&quicktabs_sidebar_tabs=1"]], "kw": "\u00c1lvaro Santos Pereira pode ser o pr\u00f3ximo embaixador na OCDE", "date": "2012-03-13 08:43:01"}, {"docs": [["Ajuda Externa PCP e BE dizem que receita da troika coloca Portugal no caminho da Gr\u00e9cia - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120315160739/http://visao.sapo.pt/ajuda-externa-pcp-e-be-dizem-que-receita-da-troika-coloca-portugal-no-caminho-da-grecia=f652768"]], "kw": "Ajuda Externa PCP e BE dizem que receita da troika coloca Portugal no caminho da Gr\u00e9cia", "date": "2012-03-15 16:07:39"}], "n_docs": 4}, {"from": "2012-07-01 20:13:16", "to": "2013-01-20 08:25:59", "keyphrases": [{"docs": [["Bancos pedem juros mais baixos para usar dinheiro da troika | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20120723204715/http://economico.sapo.pt/noticias/bancos-pedem-juros-mais-baixos-para-usar-dinheiro-da-troika_148642.html"]], "kw": "Bancos pedem juros mais baixos para usar dinheiro da troika", "date": "2012-07-23 20:47:15"}, {"docs": [["Berlim e EUA saudam esfor\u00e7os de Portugal para cumprir programa - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20120802235058/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=2694873"]], "kw": "Berlim e EUA saudam esfor\u00e7os de Portugal para cumprir programa", "date": "2012-08-02 23:50:58"}, {"docs": [["Juros da d\u00edvida portuguesa em novos m\u00ednimos da era da troika- Europa - Jornal de neg\u00f3cios online", "https://arquivo.pt/wayback/20120821005053/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=574037&pn=1"]], "kw": "Juros da d\u00edvida portuguesa em novos m\u00ednimos da era da troika", "date": "2012-08-21 00:50:53"}, {"docs": [["Troika vai baixar carga fiscal em Portugal? - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120905005230/http://expresso.sapo.pt/troika-vai-baixar-carga-fiscal-em-portugal=f749206"]], "kw": "Troika vai baixar carga fiscal em Portugal", "date": "2012-09-05 00:52:30"}, {"docs": [["Plano do BCE reduz risco de segundo resgate a Portugal - Especiais - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20120909211623/http://www.dn.pt/especiais/interior.aspx?content_id=2757019&especial=Revistas%20de%20Imprensa&seccao=TV%20e%20MEDIA"]], "kw": "Plano do BCE reduz risco de segundo resgate a Portugal", "date": "2012-09-09 21:16:23"}, {"docs": [["Troika os Estados membros da zona euro declararam que est\u00e3o prontos a apoiar Portugal (BBG) - Expres", "https://arquivo.pt/wayback/20120915190612/http://expresso.sapo.pt/troika-os-estados-membros-da-zona-euro-declararam-que-estao-prontos-a-apoiar-portugal-bbg=f752572"]], "kw": "Troika os Estados membros da zona euro declararam que est\u00e3o prontos a apoiar Portugal", "date": "2012-09-15 19:06:12"}, {"docs": [["Governo j\u00e1 pode entregar Portugal \u00e0 Alemanha para saldar a d\u00edvida p\u00fablica - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20120919151348/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1563680"], ["Governo j\u00e1 pode entregar Portugal \u00e0 Alemanha para saldar a d\u00edvida p\u00fablica ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160130012741/http://inimigo.publico.pt/2012/09/19/1563680/"]], "kw": "Governo j\u00e1 pode entregar Portugal \u00e0 Alemanha para saldar a d\u00edvida p\u00fablica", "date": "2012-09-19 15:13:48"}, {"docs": [["CGTP marca manif para dia da visita de Merkel a Portugal - Economia - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20121016162309/http://www.dn.pt/inicio/economia/interior.aspx?content_id=2831866&seccao=Dinheiro%20Vivo"]], "kw": "CGTP marca manif para dia da visita de Merkel a Portugal", "date": "2012-10-16 16:23:09"}, {"docs": [["Troika obriga Portugal a pagar juros de dinheiro que n\u00e3o utiliza | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20121026151815/http://www.ionline.pt/dinheiro/portugal-esta-pagar-juros-sobre-valor-total-da-linha-capitalizacao-da-banca"]], "kw": "Troika obriga Portugal a pagar juros de dinheiro que n\u00e3o utiliza", "date": "2012-10-26 15:18:15"}, {"docs": [["Sexta avalia\u00e7\u00e3o da troika a Portugal come\u00e7a na segunda-feira- Economia - Jornal de neg\u00f3cios online", "https://arquivo.pt/wayback/20121109041734/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=588517&pn=1"]], "kw": "Sexta avalia\u00e7\u00e3o da troika a Portugal come\u00e7a na segunda-feira", "date": "2012-11-09 04:17:34"}, {"docs": [["Angela Merkel convencida de que Portugal vai cumprir memorando | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20121112171129/http://www.ionline.pt/portugal/passos-espera-visita-merkel-contribua-solidificar-proximidade-entre-os-dois-paises"]], "kw": "Angela Merkel convencida de que Portugal vai cumprir memorando", "date": "2012-11-12 17:11:29"}, {"docs": [["Conhe\u00e7a o programa da visita a Portugal de Angela Merkel - Pol\u00edtica - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20121112191639/http://sol.sapo.pt/inicio/Politica/Interior.aspx?content_id=62779"]], "kw": "Conhe\u00e7a o programa da visita a Portugal de Angela Merkel", "date": "2012-11-12 19:16:39"}, {"docs": [["Crato vai a Berlim assinar acordo para refor\u00e7ar ensino profissional em Portugal - Pol\u00edtica - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20121113222022/http://sol.sapo.pt/inicio/Politica/Interior.aspx?content_id=62254"]], "kw": "Crato vai a Berlim assinar acordo para refor\u00e7ar ensino profissional em Portugal", "date": "2012-11-13 22:20:22"}, {"docs": [["Troika exige que Benfica ven\u00e7a tr\u00eas ligas dos campe\u00f5es nos pr\u00f3ximos quatro anos - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20121124164317/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1573219"], ["Troika exige que Benfica ven\u00e7a tr\u00eas ligas dos campe\u00f5es nos pr\u00f3ximos quatro anos ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160128074149/http://inimigo.publico.pt/2012/11/20/1573219/"]], "kw": "Troika exige que Benfica ven\u00e7a tr\u00eas ligas dos campe\u00f5es nos pr\u00f3ximos quatro anos", "date": "2012-11-24 16:43:17"}, {"docs": [["Juros de Portugal afundam ap\u00f3s nova avalia\u00e7\u00e3o positiva da troika- Cr\u00e9dito & Taxas de juro - Jornal d", "https://arquivo.pt/wayback/20121126054833/http://www.jornaldenegocios.pt/home.php?template=SHOWNEWS_V2&id=591385&pn=1"], ["Juros de Portugal afundam ap\u00f3s nova avalia\u00e7\u00e3o positiva da troika - Mercados - Jornal de Neg\u00f3cios", "https://arquivo.pt/wayback/20121211003008/http://www.jornaldenegocios.pt/mercados/detalhe/juros_de_portugal_afundam_apoacutes_nova_avaliaccedilatildeo_positiva_da_troika.html"]], "kw": "Juros de Portugal afundam ap\u00f3s nova avalia\u00e7\u00e3o positiva da troika", "date": "2012-11-26 05:48:33"}, {"docs": [["Portugal troika statement on the Sixth Review Mission (EC|ECB|IMF) - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20121202183120/http://expresso.sapo.pt/portugal-troika-statement-on-the-sixth-review-mission-ececbimf=f768385"]], "kw": "Portugal troika statement on the Sixth Review Mission", "date": "2012-12-02 18:31:20"}, {"docs": [["Portugal vai exigir as mesmas condi\u00e7\u00f5es da Gr\u00e9cia para regressar aos mercados - Zona Euro - Jorna", "https://arquivo.pt/wayback/20121210173216/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/europa/uniao_europeia/zona_euro/detalhe/portugal_vai_exigir_as_mesmas_condicoes_da_grecia_para_regressar_aos_mercados.html"]], "kw": "Portugal vai exigir as mesmas condi\u00e7\u00f5es da Gr\u00e9cia para regressar aos mercados", "date": "2012-12-10 17:32:16"}, {"docs": [["Portugal deve ser recompensado por estar a cumprir acordo com a troika - Juncker", "https://arquivo.pt/wayback/20130111043928/http://www.abola.pt/partilhar/?id=375545&zona=mundos&site=6"]], "kw": "Portugal deve ser recompensado por estar a cumprir acordo com a troika", "date": "2013-01-11 04:39:28"}, {"docs": [["\u00ed\u0080 semelhan\u00e7a da Irlanda, troika pode aliviar novamente esfor\u00e7o de austeridade em Portugal - Ajuda", "https://arquivo.pt/wayback/20130113011429/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/ajuda_externa/detalhe/a_semelhanca_da_irlanda_troika_pode_aliviar_novamente_esforco_de_austeridade_em_portugal.html"]], "kw": "troika pode aliviar novamente esfor\u00e7o de austeridade em Portugal", "date": "2013-01-13 01:14:29"}, {"docs": [["Passos Coelho diz que Portugal tem de superar ?desafios or\u00e7amentais? ap\u00f3s exame da troika - P\u00daBLICO", "https://arquivo.pt/wayback/20130115184139/http://publico.pt/economia/noticia/passos-coelho-diz-que-portugal-tem-de-superar-desafios-orcamentais-apos-exame-da-troika-1560884"]], "kw": "Passos Coelho diz que Portugal tem de superar", "date": "2013-01-15 18:41:39"}], "n_docs": 4}, {"from": "2013-01-22 16:06:04", "to": "2013-11-29 22:25:14", "keyphrases": [{"docs": [["Merkel e Hollande v\u00e3o apresentar propostas para refor\u00e7ar a zona euro - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20130122161407/http://expresso.sapo.pt/merkel-e-hollande-vao-apresentar-propostas-para-reforcar-a-zona-euro=f781273"]], "kw": "Merkel e Hollande v\u00e3o apresentar propostas para refor\u00e7ar a zona euro", "date": "2013-01-22 16:14:07"}, {"docs": [["Zona euro discute ajuda para Portugal regressar aos mercados | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20130228020441/http://economico.sapo.pt/noticias/zona-euro-discute-ajuda-para-portugal-regressar-aos-mercados_163651.html"], ["Zona euro discute ajuda para Portugal regressar aos mercados | Di\u00e1rio Econ\u00f3mico.com", "https://arquivo.pt/wayback/20130228020502/http://economico.sapo.pt/noticias/nprint/163651.html"]], "kw": "Zona euro discute ajuda para Portugal regressar aos mercados", "date": "2013-02-28 02:04:41"}, {"docs": [["Passos vai discutir com a troika nova revis\u00e3o dos prazos - Especiais - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20130301235105/http://www.dn.pt/especiais/interior.aspx?content_id=3077043&especial=Revistas%20de%20Imprensa&seccao=TV%20e%20MEDIA"]], "kw": "Passos vai discutir com a troika nova revis\u00e3o dos prazos", "date": "2013-03-01 23:51:05"}, {"docs": [["Gaspar: Esfor\u00e7o de ajustamento or\u00e7amental vai manter-se quando a troika sair de Portugal - Ajuda E", "https://arquivo.pt/wayback/20130320233305/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/ajuda_externa/detalhe/gaspar_esforco_de_ajustamento_orcamental_vai_manter_se_quando_a_troika_sair_de_portugal.html"]], "kw": "Esfor\u00e7o de ajustamento or\u00e7amental vai manter-se quando a troika sair de Portugal", "date": "2013-03-20 23:33:05"}, {"docs": [["Subir Lall substitui Abebe Selassie no FMI como chefe da miss\u00e3o para Portugal - Ag\u00eancia Lusa - SAPO ", "https://arquivo.pt/wayback/20130731023442/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/subir-lall-substitui-abebe-selassie-no-fmi-como-chefe-da-missao-para-portugal_16468759.html"]], "kw": "Subir Lall substitui Abebe Selassie no FMI como chefe da miss\u00e3o para Portugal", "date": "2013-07-31 02:34:42"}, {"docs": [["John Berrigan \u00e9 novo chefe da miss\u00e3o da troika para Portugal - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20130731162613/http://visao.sapo.pt/john-berrigan-e-novo-chefe-da-missao-da-troika-para-portugal=f743666"], ["John Berrigan \u00e9 novo chefe da miss\u00e3o da troika para Portugal - Economia - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20130731172523/http://sol.sapo.pt/inicio/Economia/Interior.aspx?content_id=80740"]], "kw": "John Berrigan \u00e9 novo chefe da miss\u00e3o da troika para Portugal", "date": "2013-07-31 16:26:13"}, {"docs": [["FMI tem novo plano para cortar sal\u00e1rios em Portugal > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20130830001502/http://www.tvi24.iol.pt/economia---troika/fmi-cortes-nos-salarios-ordenados-salarios/1484270-6375.html"]], "kw": "FMI tem novo plano para cortar sal\u00e1rios em Portugal", "date": "2013-08-30 00:15:02"}, {"docs": [["Alemanha acredita que Portugal vai cumprir programa de ajustamento - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20130914012007/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=3311228"]], "kw": "Alemanha acredita que Portugal vai cumprir programa de ajustamento", "date": "2013-09-14 01:20:07"}, {"docs": [["Novo exame da troika a Portugal tem novos rostos | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20130917011303/http://www.ionline.pt/node/50276019"]], "kw": "Novo exame da troika a Portugal tem novos rostos", "date": "2013-09-17 01:13:03"}, {"docs": [["Sindicato dos Quadros do Estado acusa Paulo Portas de mentir sobre a TSU - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20131004214922/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=3458314"]], "kw": "Sindicato dos Quadros do Estado acusa Paulo Portas de mentir sobre a TSU", "date": "2013-10-04 21:49:22"}, {"docs": [["Portugal \u00e9 dos pa\u00edses perif\u00e9ricos onde o Vaticano comprou menos d\u00edvida p\u00fablica - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20131005215100/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=3458462"]], "kw": "Portugal \u00e9 dos pa\u00edses perif\u00e9ricos onde o Vaticano comprou menos d\u00edvida p\u00fablica", "date": "2013-10-05 21:51:00"}, {"docs": [["Rui Machete admite que Portugal ainda n\u00e3o afastou cen\u00e1rio do segundo resgate - Pol\u00edtica - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20131016023507/http://sol.sapo.pt/inicio/Politica/Interior.aspx?content_id=87504"]], "kw": "Rui Machete admite que Portugal ainda n\u00e3o afastou cen\u00e1rio do segundo resgate", "date": "2013-10-16 02:35:07"}, {"docs": [["Portugal poupa mil milh\u00f5es por ano com apoio europeu - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20131026191759/http://expresso.sapo.pt/portugal-poupa-mil-milhoes-por-ano-com-apoio-europeu=f837824"]], "kw": "Portugal poupa mil milh\u00f5es por ano com apoio europeu", "date": "2013-10-26 19:17:59"}, {"docs": [["Portugal s\u00f3 teria dinheiro para m\u00eas e meio sem ajuda externa - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20131027180723/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Portugal/Interior.aspx?content_id=3500154"]], "kw": "Portugal s\u00f3 teria dinheiro para m\u00eas e meio sem ajuda externa", "date": "2013-10-27 18:07:23"}, {"docs": [["Paulo Portas diz que rela\u00e7\u00e3o de Portugal com Angola '\u00e9 insubstitu\u00edvel' - Pol\u00edtica - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20131105005233/http://sol.sapo.pt/inicio/Politica/Interior.aspx?content_id=90695"]], "kw": "Paulo Portas diz que rela\u00e7\u00e3o de Portugal com Angola", "date": "2013-11-05 00:52:33"}, {"docs": [["Banco de Portugal prev\u00ea dois anos de recess\u00e3o - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20131113022751/http://expresso.sapo.pt/banco-de-portugal-preve-dois-anos-de-recessao=f661031"]], "kw": "Banco de Portugal prev\u00ea dois anos de recess\u00e3o", "date": "2013-11-13 02:27:51"}, {"docs": [["Espanha - Mundialito - Espanha vence Portugal e o Mundialito de Futebol de Praia | Maisfutebol.iol.p", "https://arquivo.pt/wayback/20131113173445/http://maisfutebol.iol.pt/espanha-mundialito-futebol-praia-portugal-sidi-maisfutebol/520cf1aa58ea63ec2b1faf0b.html"]], "kw": "Espanha vence Portugal e o Mundialito de Futebol de Praia", "date": "2013-11-13 17:34:45"}, {"docs": [["Basquetebol - Benfica - Basquetebol: Benfica vence Ovarense no segundo jogo da final | Maisfutebol.i", "https://arquivo.pt/wayback/20131113192220/http://maisfutebol.iol.pt/basquetebol-benfica-ovarense-final-maisfutebol-elvis-evora/520b3bf93004bc615fd19d11.html"]], "kw": "Benfica vence Ovarense no segundo jogo da final", "date": "2013-11-13 19:22:20"}, {"docs": [["Gaspar diz que Eurogrupo reconhece esfor\u00e7o de Portugal - Economia - Jornal de Neg\u00f3cios", "https://arquivo.pt/wayback/20131116082137/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/detalhe/gaspar_diz_que_eurogrupo_reconhece_esforco_de_portugal.html"]], "kw": "Gaspar diz que Eurogrupo reconhece esfor\u00e7o de Portugal", "date": "2013-11-16 08:21:37"}, {"docs": [["Mira Amaral diz que Portugal \u00e9 diferente da Irlanda e precisa do programa cautelar | DNOTICIAS.PT", "https://arquivo.pt/wayback/20131129222514/http://dnoticias.pt/actualidade/economia/417040-mira-amaral-diz-que-portugal-e-diferente-da-irlanda-e-precisa-do-program"]], "kw": "Mira Amaral diz que Portugal \u00e9 diferente da Irlanda e precisa do programa cautelar", "date": "2013-11-29 22:25:14"}], "n_docs": 4}, {"from": "2014-04-27 18:57:36", "to": "2014-06-03 18:50:00", "keyphrases": [{"docs": [["Licor Beir\u00e3o pode deixar de investir em Portugal com aumento de impostos - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20140429180854/http://www.dinheirovivo.pt/Economia/Artigo/CIECO343610.html"]], "kw": "Licor Beir\u00e3o pode deixar de investir em Portugal com aumento de impostos", "date": "2014-04-29 18:08:54"}, {"docs": [["\u00daltima avalia\u00e7\u00e3o da troika arranca hoje em Lisboa - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20140430071013/http://www.dinheirovivo.pt/Economia/Artigo/CIECO340775.html"]], "kw": "\u00daltima avalia\u00e7\u00e3o da troika arranca hoje em Lisboa", "date": "2014-04-30 07:10:13"}, {"docs": [["Eurogrupo sem decis\u00f5es sobre o fim do programa de Portugal - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20140501073912/http://www.dinheirovivo.pt/Economia/Artigo/CIECO333573.html"]], "kw": "Eurogrupo sem decis\u00f5es sobre o fim do programa de Portugal", "date": "2014-05-01 07:39:12"}, {"docs": [["Jer\u00f3nimo de Sousa diz que sa\u00edda da troika de Portugal ser\u00e1 apenas formal - Pag 1 de 2 | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20140503051626/http://www.ionline.pt/artigos/portugal/jeronimo-sousa-diz-saida-da-troika-portugal-sera-apenas-formal"]], "kw": "Jer\u00f3nimo de Sousa diz que sa\u00edda da troika de Portugal ser\u00e1 apenas formal", "date": "2014-05-03 05:16:26"}, {"docs": [["Passos Coelho defende que Portugal cumpriu programa da troika - Pol\u00edtica - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20140503052412/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=732572&tm=9&layout=123&visual=61"]], "kw": "Passos Coelho defende que Portugal cumpriu programa da troika", "date": "2014-05-03 05:24:12"}, {"docs": [["Novas regras contabil\u00edsticas europeias aumentam PIB e d\u00edvida de Portugal - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20140503060449/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=3636461"]], "kw": "Novas regras contabil\u00edsticas europeias aumentam PIB e d\u00edvida de Portugal", "date": "2014-05-03 06:04:49"}, {"docs": [["Recorde as frases que marcam tr\u00eas anos da troika em Portugal - Pag 1 de 5 | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20140504233040/http://www.ionline.pt/node/50594902"], ["Recorde as frases que marcam tr\u00eas anos da troika em Portugal - Pag 2 de 5 | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20140511035137/http://www.ionline.pt/artigos/portugal/recorde-frases-marcam-tres-anos-da-troika-portugal/pag/2"]], "kw": "Recorde as frases que marcam tr\u00eas anos da troika em Portugal", "date": "2014-05-04 23:30:40"}, {"docs": [["Paulo Portas diz que juros de Portugal est\u00e3o pr\u00f3ximos dos que Irlanda tinha no fim do programa - Eco", "https://arquivo.pt/wayback/20140505020000/http://sol.sapo.pt/inicio/Economia/Interior.aspx?content_id=104013"]], "kw": "Paulo Portas diz que juros de Portugal est\u00e3o pr\u00f3ximos dos que Irlanda tinha no fim do programa", "date": "2014-05-05 02:00:00"}, {"docs": [["Portugal ainda n\u00e3o falou com a Finl\u00e2ndia sobre sa\u00edda do programa - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140506064416/http://www.aeiou.pt/quiosque/rehn-exigencias-da-finlandia-condicionam-decisao-de-portugal-sobre-saida-do-programa"]], "kw": "Portugal ainda n\u00e3o falou com a Finl\u00e2ndia sobre sa\u00edda do programa", "date": "2014-05-06 06:44:16"}, {"docs": [["Passos desmente qualquer reuni\u00e3o da troika no dia das elei\u00e7\u00f5es - Pol\u00edtica - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20140509190848/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=736217&tm=9&layout=122&visual=61"]], "kw": "Passos desmente qualquer reuni\u00e3o da troika no dia das elei\u00e7\u00f5es", "date": "2014-05-09 19:08:48"}, {"docs": [["Passos nega cimeira da troika em Portugal - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140509205632/http://expresso.sapo.pt/passos-nega-cimeira-da-troika-em-portugal=f869258"]], "kw": "Passos nega cimeira da troika em Portugal", "date": "2014-05-09 20:56:32"}, {"docs": [["China sa\u00fada Portugal pela sa\u00edda da troika - Economia - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20140515191707/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=737734&tm=6&layout=123&visual=61"], ["China sa\u00fada Portugal pela sa\u00edda da troika - Pa\u00eds - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20140516013252/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=737734&tm=8&layout=123&visual=61"]], "kw": "China sa\u00fada Portugal pela sa\u00edda da troika", "date": "2014-05-15 19:17:07"}, {"docs": [["Grandes fortunas crescem milh\u00f5es nos tr\u00eas anos de troika em Portugal - JN", "https://arquivo.pt/wayback/20140516170306/http://www.jn.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=3866369"]], "kw": "Grandes fortunas crescem milh\u00f5es nos tr\u00eas anos de troika em Portugal", "date": "2014-05-16 17:03:06"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo decidiu play-off e Portugal vai ao Mundial - Galerias - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20140517025444/http://www.dn.pt/galerias/fotos/?content_id=3542175&seccao=Desporto"]], "kw": "Cristiano Ronaldo decidiu play-off e Portugal vai ao Mundial", "date": "2014-05-17 02:54:44"}, {"docs": [["Pedit\u00f3rio da Funda\u00e7\u00e3o Portuguesa de Cardiologia arranca s\u00e1bado em todo o pa\u00eds - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140517203229/http://expresso.sapo.pt/peditorio-da-fundacao-portuguesa-de-cardiologia-arranca-sabado-em-todo-o-pais=f870569"]], "kw": "Pedit\u00f3rio da Funda\u00e7\u00e3o Portuguesa de Cardiologia arranca s\u00e1bado em todo o pa\u00eds", "date": "2014-05-17 20:32:29"}, {"docs": [["Alegre afirma que troika continua em Portugal com a cara de Passos Coelho - Pag 1 de 2 | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20140517205437/http://www.ionline.pt/artigos/portugal/alegre-afirma-troika-continua-portugal-cara-passos-coelho"], ["Alegre afirma que troika continua em Portugal com a cara de Passos Coelho - Pag 2 de 2 | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20140519012543/http://www.ionline.pt/artigos/portugal/alegre-afirma-troika-continua-portugal-cara-passos-coelho/pag/2"]], "kw": "Alegre afirma que troika continua em Portugal com a cara de Passos Coelho", "date": "2014-05-17 20:54:37"}, {"docs": [["Canal dos EUA veio a Portugal assistir \u00e0 sa\u00edda da troika - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140517223331/http://expresso.sapo.pt/canal-dos-eua-veio-a-portugal-assistir-a-saida-da-troika=f870558"]], "kw": "Canal dos EUA veio a Portugal assistir \u00e0 sa\u00edda da troika", "date": "2014-05-17 22:33:31"}, {"docs": [["Portugal \u00e9 o segundo pa\u00eds que mais lucra com os dinheiros europeus - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140518012336/http://expresso.sapo.pt/portugal-e-o-segundo-pais-que-mais-lucra-com-os-dinheiros-europeus=f869928"]], "kw": "Portugal \u00e9 o segundo pa\u00eds que mais lucra com os dinheiros europeus", "date": "2014-05-18 01:23:36"}, {"docs": [["CES defende reforma da zona euro com participa\u00e7\u00e3o ativa de Portugal > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20140521050338/http://www.tvi24.iol.pt/economia---troika/ces-reforma-zona-euro-tvi24/1556347-6375.html"]], "kw": "CES defende reforma da zona euro com participa\u00e7\u00e3o ativa de Portugal", "date": "2014-05-21 05:03:38"}, {"docs": [["Pires de Lima: Portugal est\u00e1 no caminho certo gra\u00e7as a tr\u00eas motores da economia - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20140522010743/http://www.dinheirovivo.pt/Economia/politica/interior.aspx?content_id=3923603"]], "kw": "Portugal est\u00e1 no caminho certo gra\u00e7as a tr\u00eas motores da economia", "date": "2014-05-22 01:07:43"}], "n_docs": 4}, {"from": "2014-07-24 20:24:46", "to": "2014-12-02 01:43:17", "keyphrases": [{"docs": [["EDP: Cortes nas e\u00f3licas em Espanha t\u00eam mais impacto que medidas da troika em Portugal - Dinheiro Viv", "https://arquivo.pt/wayback/20140727232023/http://www.dinheirovivo.pt/Empresas/Energia/interior.aspx?content_id=3741203"]], "kw": "Cortes nas e\u00f3licas em Espanha t\u00eam mais impacto que medidas da troika em Portugal", "date": "2014-07-27 23:20:23"}, {"docs": [["FMI e Bruxelas culpam Banco de Portugal por falta de supervis\u00e3o ao BES - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20140729220527/http://zap.aeiou.pt/fmi-e-bruxelas-culpam-banco-de-portugal-por-falta-de-supervisao-ao-bes-37101"]], "kw": "FMI e Bruxelas culpam Banco de Portugal por falta de supervis\u00e3o ao BES", "date": "2014-07-29 22:05:27"}, {"docs": [["Banco de Portugal admite recurso do BES aos fundos da troika | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20140730002421/http://www.ionline.pt/artigos/dinheiro/banco-portugal-admite-recurso-bes-aos-fundos-da-troika"]], "kw": "Banco de Portugal admite recurso do BES aos fundos da troika", "date": "2014-07-30 00:24:21"}, {"docs": [["Teresa de Sousa aponta dois problemas causados pela escolha de Moedas - Pol\u00edtica - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20140801201504/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=757063&tm=9&layout=123&visual=61"]], "kw": "Teresa de Sousa aponta dois problemas causados pela escolha de Moedas", "date": "2014-08-01 20:15:04"}, {"docs": [["Esp\u00edrito Santo Financial Portugal admite incapacidade de honrar compromissos - Ag\u00eancia Lusa - SAPO N", "https://arquivo.pt/wayback/20140801204506/http://noticias.sapo.pt/nacional/artigo/espirito-santo-financial-portugal-admite-incapacidade-de-honrar-compromissos_18071403.html"]], "kw": "Esp\u00edrito Santo Financial Portugal admite incapacidade de honrar compromissos", "date": "2014-08-01 20:45:06"}, {"docs": [["VIDEO - Troika volta a Portugal no in\u00edcio de outubro > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20140827045832/http://www.tvi24.iol.pt/videos/economia/video/14183430/1"]], "kw": "Troika volta a Portugal no in\u00edcio de outubro", "date": "2014-08-27 04:58:32"}, {"docs": [["Troika regressa a Portugal j\u00e1 com novo Or\u00e7amento no Parlamento - Finan\u00e7as P\u00fablicas - Jornal de N", "https://arquivo.pt/wayback/20140903225206/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/financas_publicas/detalhe/troika_regressa_a_portugal_depois_da_entrega_do_novo_orcamento_no_parlamento.html"]], "kw": "Troika regressa a Portugal j\u00e1 com novo Or\u00e7amento no Parlamento", "date": "2014-09-03 22:52:06"}, {"docs": [["Regresso da troika marca discuss\u00e3o do Or\u00e7amento de Estado - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140907025550/http://www.aeiou.pt/quiosque/troika-regressa-a-portugal-em-outubro"]], "kw": "Regresso da troika marca discuss\u00e3o do Or\u00e7amento de Estado", "date": "2014-09-07 02:55:50"}, {"docs": [["Irlanda procura obter luz verde de Bruxelas e do BCE para pagar mais cedo empr\u00e9stimo do FMI - Europ", "https://arquivo.pt/wayback/20140908184802/http://www.jornaldenegocios.pt/economia/europa/detalhe/irlanda_procura_obter_luz_verde_de_bruxelas_e_do_bce_para_pagar_mais_cedo_emprestimo_do_fmi.html"]], "kw": "Irlanda procura obter luz verde de Bruxelas e do BCE para pagar mais cedo empr\u00e9stimo do FMI", "date": "2014-09-08 18:48:02"}, {"docs": [["Portugal apoia Irlanda na antecipa\u00e7\u00e3o da devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro ao FMI > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20140910050503/http://www.tvi24.iol.pt/economia---economia/maria-luis-albuquerque-apoio-irlanda-devolucao-emprestimo-fmi/1571257-6377.html"]], "kw": "Portugal apoia Irlanda na antecipa\u00e7\u00e3o da devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro ao FMI", "date": "2014-09-10 05:05:03"}, {"docs": [["Novo Banco. Seguro exige explica\u00e7\u00f5es do Banco de Portugal e de Passos Coelho - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140914023849/http://www.aeiou.pt/quiosque/o-paraiso-esta-longe-avisa-passos-coelho-temos-um-longo-caminho-pela-frente"]], "kw": "Seguro exige explica\u00e7\u00f5es do Banco de Portugal e de Passos Coelho", "date": "2014-09-14 02:38:49"}, {"docs": [["Portugal privatizou mais dois mil milh\u00f5es do que o acordado com a troika | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20141017224916/http://economico.sapo.pt/noticias/nprint/200880"]], "kw": "Portugal privatizou mais dois mil milh\u00f5es do que o acordado com a troika", "date": "2014-10-17 22:49:16"}, {"docs": [["Troika regressa a Lisboa para primeira avalia\u00e7\u00e3o ap\u00f3s resgate - Economia - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141019032832/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=775080&tm=6&layout=122&visual=61"]], "kw": "Troika regressa a Lisboa para primeira avalia\u00e7\u00e3o ap\u00f3s resgate", "date": "2014-10-19 03:28:32"}, {"docs": [["Entrevista: Poul Thomsen fala sobre o acordo de ajuda a Portugal - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20141022212114/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Economia/Interior.aspx?content_id=1845132"]], "kw": "Poul Thomsen fala sobre o acordo de ajuda a Portugal", "date": "2014-10-22 21:21:14"}, {"docs": [["Alemanha admite flexibilizar programa da troika a Portugal - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20141024065818/http://expresso.sapo.pt/alemanha-admite-flexibilixar-programa-da-itroikai-a-portugal=f703658"]], "kw": "Alemanha admite flexibilizar programa da troika a Portugal", "date": "2014-10-24 06:58:18"}, {"docs": [["Troika regressa a Portugal para primeira visita p\u00f3s-ajustamento - Economia - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141029050927/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=777601&tm=6&layout=122&visual=61"]], "kw": "Troika regressa a Portugal para primeira visita p\u00f3s-ajustamento", "date": "2014-10-29 05:09:27"}, {"docs": [["Presidente do Eurogrupo critica declara\u00e7\u00f5es da troika sobre Portugal > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20141113064734/http://www.tvi24.iol.pt/economia/jeroen-dijsselbloem/presidente-do-eurogrupo-critica-declaracoes-da-troika-sobre-portugal"]], "kw": "Presidente do Eurogrupo critica declara\u00e7\u00f5es da troika sobre Portugal", "date": "2014-11-13 06:47:34"}, {"docs": [["Parlamento grego altera lei e abre caminho ao regresso da troika - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20141115184522/http://zap.aeiou.pt/parlamento-grego-altera-lei-e-abre-caminho-ao-regresso-da-troika-48670"]], "kw": "Parlamento grego altera lei e abre caminho ao regresso da troika", "date": "2014-11-15 18:45:22"}, {"docs": [["Juros da d\u00edvida de Portugal a cair a dois e dez anos e a subir a cinco anos - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20141117204043/http://www.dinheirovivo.pt/Mercados/interior.aspx?content_id=4244055"]], "kw": "Juros da d\u00edvida de Portugal a cair a dois e dez anos e a subir a cinco anos", "date": "2014-11-17 20:40:43"}, {"docs": [["Carlos Moedas visita Portugal como comiss\u00e1rio europeu - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20141118192102/http://zap.aeiou.pt/carlos-moedas-visita-portugal-como-comissario-europeu-48989"]], "kw": "Carlos Moedas visita Portugal como comiss\u00e1rio europeu", "date": "2014-11-18 19:21:02"}], "n_docs": 4}, {"from": "2014-12-03 07:55:55", "to": "2015-08-29 20:47:15", "keyphrases": [{"docs": [["Juros da d\u00edvida de portugal a cair a dois anos e a subir a cinco e dez anos - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150209182528/http://www.sapo.pt/noticias/juros-da-divida-de-portugal-a-cair-a-dois_54d87a0d8d301b807a62e9f0"]], "kw": "Juros da d\u00edvida de portugal a cair a dois anos e a subir a cinco e dez anos", "date": "2015-02-09 18:25:28"}, {"docs": [["Juros da d\u00edvida de portugal caem em todos os prazos e batem m\u00ednimos a dois anos - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150216181805/http://www.sapo.pt/noticias/juros-da-divida-de-portugal-caem-em-todos-os-_54e1d3be3538695e2a317f32"]], "kw": "Juros da d\u00edvida de portugal caem em todos os prazos e batem m\u00ednimos a dois anos", "date": "2015-02-16 18:18:05"}, {"docs": [["Juros da d\u00edvida de portugal a cair para m\u00ednimos de sempre a dois e a dez anos - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150218184440/http://www.sapo.pt/noticias/juros-da-divida-de-portugal-a-cair-para_54e457c599fb3b4b2adbdc87"]], "kw": "Juros da d\u00edvida de portugal a cair para m\u00ednimos de sempre a dois e a dez anos", "date": "2015-02-18 18:44:40"}, {"docs": [["PCP pede a Passos Coelho esclarecimentos sobre rela\u00e7\u00e3o com Ricciardi - Pol\u00edtica - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150221045229/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=806403&tm=9&layout=121&visual=49"]], "kw": "PCP pede a Passos Coelho esclarecimentos sobre rela\u00e7\u00e3o com Ricciardi", "date": "2015-02-21 04:52:29"}, {"docs": [["Portugal reembolsar\u00e1 seis mil milh\u00f5es de euros ao FMI em Mar\u00e7o - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150228011519/http://www.aeiou.pt/quiosque/feef-aprova-reembolso-de-portugal-ao-fmi-por-ser-claramente-positivo"]], "kw": "Portugal reembolsar\u00e1 seis mil milh\u00f5es de euros ao FMI em Mar\u00e7o", "date": "2015-02-28 01:15:19"}, {"docs": [["Paulo Portas diz ter havido uma troika de restri\u00e7\u00f5es e uma troika de bem-fazer - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20150308001253/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Portugal/Interior.aspx?content_id=4440311&utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+TSF-Ultimas+%28TSF+Online+-+Ultimas+%28RSS%29%29"]], "kw": "Paulo Portas diz ter havido uma troika de restri\u00e7\u00f5es e uma troika de bem-fazer", "date": "2015-03-08 00:12:53"}, {"docs": [["Juros da d\u00edvida de Portugal a ca\u00edrem a dois e dez anos para m\u00ednimos de sempre - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20150312062330/http://www.dinheirovivo.pt/Imprimir.aspx?content_id=4446720"]], "kw": "Juros da d\u00edvida de Portugal a ca\u00edrem a dois e dez anos para m\u00ednimos de sempre", "date": "2015-03-12 06:23:30"}, {"docs": [["Juros da d\u00edvida de portugal a cair a dois e cinco anos e a subir a dez anos - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150317184048/http://www.sapo.pt/noticias/juros-da-divida-de-portugal-a-cair-a-dois-e_5507f44ffb22aa6c0c6baa4b"]], "kw": "Juros da d\u00edvida de portugal a cair a dois e cinco anos e a subir a dez anos", "date": "2015-03-17 18:40:48"}, {"docs": [["Juros da d\u00edvida de portugal a descer em todos os prazos e a dois anos para m\u00ednimos - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150402174319/http://www.sapo.pt/noticias/juros-da-divida-de-portugal-a-descer-em-todos_551cfa717f0ee23566e54c5c"]], "kw": "Juros da d\u00edvida de portugal a descer em todos os prazos e a dois anos para m\u00ednimos", "date": "2015-04-02 17:43:19"}, {"docs": [["Troika: Faz tr\u00eas anos que Portugal pediu ajuda externa - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20150405034323/http://www.dinheirovivo.pt/Economia/interior.aspx?content_id=3920117"]], "kw": "Faz tr\u00eas anos que Portugal pediu ajuda externa", "date": "2015-04-05 03:43:23"}, {"docs": [["Juros da d\u00edvida de portugal a descer e a dois e cinco anos para m\u00ednimos - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150413174029/http://www.sapo.pt/noticias/juros-da-divida-de-portugal-a-descer-e-a-dois_552b77562909f8160a8cf018"], ["Juros da d\u00edvida de Portugal a descer e a dois e cinco anos para m\u00ednimos | Mercados | Dinheiro Digita", "https://arquivo.pt/wayback/20150414215227/http://dinheirodigital.sapo.pt/news.asp?id_news=229716"]], "kw": "Juros da d\u00edvida de portugal a descer e a dois e cinco anos para m\u00ednimos", "date": "2015-04-13 17:40:29"}, {"docs": [["Costa v\u00ea Passos, Portas e Cavaco Silva como a nova troika em Portugal - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150425224830/http://www.aeiou.pt/quiosque/plano-do-ps-para-baixar-a-tsu-suscita-controversia"]], "kw": "Portas e Cavaco Silva como a nova troika em Portugal", "date": "2015-04-25 22:48:30"}, {"docs": [["PSD e CDS assinalam primeiro anivers\u00e1rio da sa\u00edda da troika com Passos e Portas - Pol\u00edtica - Not\u00edcia", "https://arquivo.pt/wayback/20150510030724/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=827118&tm=9&layout=121&visual=49"]], "kw": "PSD e CDS assinalam primeiro anivers\u00e1rio da sa\u00edda da troika com Passos e Portas", "date": "2015-05-10 03:07:24"}, {"docs": [["Juros da d\u00edvida de portugal a subir a cinco e dez anos e a cair a dois anos - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150525172726/http://www.sapo.pt/noticias/juros-da-divida-de-portugal-a-subir-a-cinco-e_5562dfd4cb88bd5c7bf91f13"], ["Juros da d\u00edvida de Portugal a subir a cinco e dez anos e a cair a dois anos - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150601173723/http://www.sapo.pt/noticias/juros-da-divida-de-portugal-a-subir-a-cinco-e_556c0fa0bea9dd574dba840d"]], "kw": "Juros da d\u00edvida de portugal a subir a cinco e dez anos e a cair a dois anos", "date": "2015-05-25 17:27:26"}, {"docs": [["Juros da d\u00edvida de portugal a subir a dez anos e a cair a dois e cinco anos - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150602172138/http://www.sapo.pt/noticias/juros-da-divida-de-portugal-a-subir-a-dez_556d750365f661554d32cd4b"]], "kw": "Juros da d\u00edvida de portugal a subir a dez anos e a cair a dois e cinco anos", "date": "2015-06-02 17:21:38"}, {"docs": [["Juros da d\u00edvida em portugal a cair a dois anos e a subir nos prazos mais longos - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150610172449/http://www.sapo.pt/noticias/juros-da-divida-em-portugal-a-cair-a-dois_5578011760753b3619176327"]], "kw": "Juros da d\u00edvida em portugal a cair a dois anos e a subir nos prazos mais longos", "date": "2015-06-10 17:24:49"}, {"docs": [["Juros da d\u00edvida de portugal a subir a cinco e a dez anos para m\u00e1ximos desde outubro - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150616173755/http://www.sapo.pt/noticias/juros-da-divida-de-portugal-a-subir-a-cinco-e_557fd96e18b6432919d406fe"]], "kw": "Juros da d\u00edvida de portugal a subir a cinco e a dez anos para m\u00e1ximos desde outubro", "date": "2015-06-16 17:37:55"}, {"docs": [["Paulo Portas numa feira em Bruxelas lembra que Portugal n\u00e3o \u00e9 a Gr\u00e9cia - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20150704170319/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Portugal/Interior.aspx?content_id=4661794"]], "kw": "Paulo Portas numa feira em Bruxelas lembra que Portugal n\u00e3o \u00e9 a Gr\u00e9cia", "date": "2015-07-04 17:03:19"}, {"docs": [["Juros da d\u00edvida de portugal a subir em todos os prazos e a dois anos para m\u00e1ximos desde novembro - S", "https://arquivo.pt/wayback/20150706172512/http://www.sapo.pt/noticias/juros-da-divida-de-portugal-a-subir-em-todos-_559a3e7da7dcb6f95fe12634"]], "kw": "Juros da d\u00edvida de portugal a subir em todos os prazos e a dois anos para m\u00e1ximos desde novembro", "date": "2015-07-06 17:25:12"}, {"docs": [["Juros da d\u00edvida de Portugal est\u00e3o est\u00e1veis a dois anos e a cair cinco e dez - Economia - RTP Not\u00edcia", "https://arquivo.pt/wayback/20150801055205/http://www.rtp.pt/noticias/economia/juros-da-divida-de-portugal-estao-estaveis-a-dois-anos-e-a-cair-cinco-e-dez_n848385"]], "kw": "Juros da d\u00edvida de Portugal est\u00e3o est\u00e1veis a dois anos e a cair cinco e dez", "date": "2015-08-01 05:52:05"}], "n_docs": 4}, {"from": "2015-09-07 18:46:19", "to": "2016-03-21 20:52:37", "keyphrases": [{"docs": [["Passos Coelho nega ter apoiado investimento no grupo GES - Pol\u00edtica - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20150913180224/http://www.rtp.pt/noticias/politica/passos-coelho-nega-ter-apoiado-investimento-no-grupo-ges_a858048"]], "kw": "Passos Coelho nega ter apoiado investimento no grupo GES", "date": "2015-09-13 18:02:24"}, {"docs": [["Entrada da troika em Portugal deve ser contextualizada, diz Nicolau Santos - Pa\u00eds - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20150913200444/http://www.rtp.pt/noticias/pais/entrada-da-troika-em-portugal-deve-ser-contextualizada-diz-nicolau-santos_a858038"]], "kw": "Entrada da troika em Portugal deve ser contextualizada", "date": "2015-09-13 20:04:44"}, {"docs": [["Juncker reconhece pecados da troika em Portugal, Irlanda e Gr\u00e9cia - Economia - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150219190604/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=805863&tm=6&layout=121&visual=49"], ["Juncker reconhece pecados da troika em Portugal, Irlanda e Gr\u00e9cia - Elei\u00e7\u00f5es na Gr\u00e9cia - Not\u00edcias - ", "https://arquivo.pt/wayback/20150220035608/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=805863&tm=204&layout=121&visual=49"], ["Juncker reconhece pecados da troika em Portugal, Irlanda e Gr\u00e9cia - Elei\u00e7\u00f5es na Gr\u00e9cia - RTP Not\u00edcia", "https://arquivo.pt/wayback/20150925121951/http://www.rtp.pt/noticias/eleicoes-na-grecia/juncker-reconhece-pecados-da-troika-em-portugal-irlanda-e-grecia_n805863"]], "kw": "Juncker reconhece pecados da troika em Portugal", "date": "2015-09-25 12:19:51"}, {"docs": [["Portugal vai precisar que algu\u00e9m lhe empreste dinheiro no p\u00f3s-troika - Portugal - TSF R\u00e1dio Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20150930031749/http://www.tsf.pt/portugal/interior/portugal_vai_precisar_que_alguem_lhe_empreste_dinheiro_no_postroika_3232395.html"]], "kw": "Portugal vai precisar que algu\u00e9m lhe empreste dinheiro no p\u00f3s-troika", "date": "2015-09-30 03:17:49"}, {"docs": [["Miss\u00e3o da 'troika' chega hoje a Lisboa para debater TSU e Or\u00e7amento do Estado - Not\u00edcia Sapo - SAPO ", "https://arquivo.pt/wayback/20110915152844/http://noticias.sapo.pt/info/artigo/1185988.html"], ["Miss\u00e3o da \"troika\" chega hoje a Lisboa para debater TSU e Or\u00e7amento do Estado - Economia - TSF R\u00e1dio", "https://arquivo.pt/wayback/20151106042531/http://www.tsf.pt/economia/interior/missao-da-troika-chega-hoje-a-lisboa-para-debater-tsu-e-orcamento-do-estado-1996892.html"]], "kw": "chega hoje a Lisboa para debater TSU e Or\u00e7amento do Estado", "date": "2015-11-06 04:25:31"}, {"docs": [["Paul Krugman aconselha Ant\u00f3nio Costa a ter de reserva um plano de sa\u00edda do Euro - Economia - RTP Not", "https://arquivo.pt/wayback/20151215183116/http://www.rtp.pt/noticias/economia/paul-krugman-aconselha-antonio-costa-a-ter-de-reserva-um-plano-de-saida-do-euro_a881461"]], "kw": "Paul Krugman aconselha Ant\u00f3nio Costa a ter de reserva um plano de sa\u00edda do Euro", "date": "2015-12-15 18:31:16"}, {"docs": [["Vendas de autom\u00f3veis em Portugal com melhor desempenho em cinco anos - \u00daltima Hora - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20160105031259/http://www.sabado.pt/ultima_hora/detalhe/vendas_de_automoveis_em_portugal_com_melhor_desempenho_em_cinco_anos.html"]], "kw": "Vendas de autom\u00f3veis em Portugal com melhor desempenho em cinco anos", "date": "2016-01-05 03:12:59"}, {"docs": [["Troika traz longa lista de exig\u00eancias na visita a Portugal - ZAP", "https://arquivo.pt/wayback/20160119204543/http://zap.aeiou.pt/troika-traz-longa-lista-de-exigencias-na-visita-portugal-97804"]], "kw": "Troika traz longa lista de exig\u00eancias na visita a Portugal", "date": "2016-01-19 20:45:43"}, {"docs": [["Passos j\u00e1 informou a Troika de que Portugal pretende uma sa\u00edda do memorando \u00e0 Z\u00e9 do Pipo ? Inimigo P", "https://arquivo.pt/wayback/20160124053503/http://inimigo.publico.pt/2014/02/13/1623544/"]], "kw": "Passos j\u00e1 informou a Troika de que Portugal pretende uma sa\u00edda do memorando \u00e0 Z\u00e9 do Pipo", "date": "2016-01-24 05:35:03"}, {"docs": [["Troika de volta a Portugal elogia progressos de Islam Slimani ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160127181956/http://inimigo.publico.pt/2016/01/27/troika-de-volta-a-portugal-elogia-progressos-de-islam-slimani/"]], "kw": "Troika de volta a Portugal elogia progressos de Islam Slimani", "date": "2016-01-27 18:19:56"}, {"docs": [["Ag\u00eancia de turismo e investimentos de cabo verde promete refor\u00e7ar diplomacia econ\u00f3mica - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20160127183034/http://www.sapo.pt/noticias/agencia-de-turismo-e-investimentos-de-cabo_56a8e328a0ba524f44974d02"]], "kw": "Ag\u00eancia de turismo e investimentos de cabo verde promete refor\u00e7ar diplomacia econ\u00f3mica", "date": "2016-01-27 18:30:34"}, {"docs": [["Centeno diz que governo quer fazer maior conten\u00e7\u00e3o de despesa dos \u00faltimos anos - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20160127183409/http://www.sapo.pt/noticias/centeno-diz-que-governo-quer-fazer-maior_56a75194fb4e170e65322769"]], "kw": "Centeno diz que governo quer fazer maior conten\u00e7\u00e3o de despesa dos \u00faltimos anos", "date": "2016-01-27 18:34:09"}, {"docs": [["Costa diz que visita da troika a Portugal \"n\u00e3o tem relev\u00e2ncia pol\u00ed\u00adtica\" | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20160127211139/http://economico.sapo.pt/noticias/costa-diz-que-visita-da-troika-a-portugal-nao-tem-relevancia-politica_240991.html"]], "kw": "Costa diz que visita da troika a Portugal", "date": "2016-01-27 21:11:39"}, {"docs": [["Troika em Portugal para primeira avalia\u00e7\u00e3o com executivo socialista - Economia - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160128055651/http://www.rtp.pt/noticias/economia/troika-em-portugal-para-primeira-avaliacao-com-executivo-socialista_v891648"]], "kw": "Troika em Portugal para primeira avalia\u00e7\u00e3o com executivo socialista", "date": "2016-01-28 05:56:51"}, {"docs": [["Troika exige que Benfica ven\u00e7a tr\u00eas ligas dos campe\u00f5es nos pr\u00f3ximos quatro anos - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20121124164317/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1573219"], ["Troika exige que Benfica ven\u00e7a tr\u00eas ligas dos campe\u00f5es nos pr\u00f3ximos quatro anos ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160128074149/http://inimigo.publico.pt/2012/11/20/1573219/"]], "kw": "Troika exige que Benfica ven\u00e7a tr\u00eas ligas dos campe\u00f5es nos pr\u00f3ximos quatro anos", "date": "2016-01-28 07:41:49"}, {"docs": [["Governo j\u00e1 pode entregar Portugal \u00e0 Alemanha para saldar a d\u00edvida p\u00fablica - Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20120919151348/http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1563680"], ["Governo j\u00e1 pode entregar Portugal \u00e0 Alemanha para saldar a d\u00edvida p\u00fablica ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160130012741/http://inimigo.publico.pt/2012/09/19/1563680/"]], "kw": "Governo j\u00e1 pode entregar Portugal \u00e0 Alemanha para saldar a d\u00edvida p\u00fablica", "date": "2016-01-30 01:27:41"}, {"docs": [["Execu\u00e7\u00e3o or\u00e7amental. Estado paga mais juros \u00e0 troika at\u00e9 abril - OJE Digital", "https://arquivo.pt/wayback/20160215032114/http://www.oje.pt/execucao-orcamental-estado-paga-mais-juros-a-troika-ate-abril/"]], "kw": "Estado paga mais juros \u00e0 troika at\u00e9 abril", "date": "2016-02-15 03:21:14"}, {"docs": [["Olhem que a\u00ed vem: Troika volta a Portugal no fim de outubro - OJE Digital", "https://arquivo.pt/wayback/20160215070027/http://www.oje.pt/olhem-que-ai-vem-troika-volta-a-portugal-no-fim-de-outubro/"]], "kw": "Troika volta a Portugal no fim de outubro", "date": "2016-02-15 07:00:27"}, {"docs": [["Comiss\u00e3o Europeia aprova nova tranche para Portugal mas avisa Passos ?v\u00ea l\u00e1, n\u00e3o gastes tudo em carr", "https://arquivo.pt/wayback/20160216224208/http://inimigo.publico.pt/2014/03/26/1629807/"]], "kw": "Comiss\u00e3o Europeia aprova nova tranche para Portugal mas avisa Passos", "date": "2016-02-16 22:42:08"}, {"docs": [["Voleibol: Benfica vence Ta\u00e7a de Portugal | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura", "https://arquivo.pt/wayback/20160313181947/http://www.maisfutebol.iol.pt/modalidades/taca-portugal-voleibol/voleibol-benfica-vence-taca-de-portugal"]], "kw": "Benfica vence Ta\u00e7a de Portugal", "date": "2016-03-13 18:19:47"}], "n_docs": 4}, {"from": "2016-03-24 04:36:21", "to": "2016-11-16 17:28:41", "keyphrases": [{"docs": [["R\u00e2guebi: Direito vence Ta\u00e7a de Portugal | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura", "https://arquivo.pt/wayback/20160325181854/http://www.maisfutebol.iol.pt/modalidades/taca-portugal-raguebi/raguebi-direito-vence-taca-de-portugal"]], "kw": "Direito vence Ta\u00e7a de Portugal", "date": "2016-03-25 18:18:54"}, {"docs": [["Sub-19: Portugal est\u00e1 na fase final do Campeonato da Europa! | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura", "https://arquivo.pt/wayback/20160329190348/http://www.maisfutebol.iol.pt/selecao/emilio-peixe/sub-19-a-um-passou-do-europeu-portugal-eslovenia-2-0-a-decorrer"]], "kw": "Portugal est\u00e1 na fase final do Campeonato da Europa", "date": "2016-03-29 19:03:48"}, {"docs": [["Troika pode ter entrado em Portugal com passaportes falsos da Guin\u00e9-Bissau ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160409212440/http://inimigo.publico.pt/2013/12/13/1616186/"]], "kw": "Troika pode ter entrado em Portugal com passaportes falsos da Guin\u00e9-Bissau", "date": "2016-04-09 21:24:40"}, {"docs": [["Exames nacionais : Passos Coelho e V\u00edtor Gaspar est\u00e3o na EB de Corroios a fazer o exame da troika ? ", "https://arquivo.pt/wayback/20160412225530/http://inimigo.publico.pt/2013/05/07/1593620/"]], "kw": "Passos Coelho e V\u00edtor Gaspar est\u00e3o na EB de Corroios a fazer o exame da troika", "date": "2016-04-12 22:55:30"}, {"docs": [["Campe\u00e3o FC Porto B deixa Benfica B em zona de descida | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura", "https://arquivo.pt/wayback/20160508185555/http://www.maisfutebol.iol.pt/ii-liga/08-05-2016/fc-porto-b-benfica-b-siga-aqui-a-consagracao-dos-dragoes"]], "kw": "Campe\u00e3o FC Porto B deixa Benfica B em zona de descida", "date": "2016-05-08 18:55:55"}, {"docs": [["El Pa\u00eds: \"Governo p\u00f5e Portugal \u00e0 venda\" - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20131119183802/http://www.dinheirovivo.pt/Economia/Artigo/CIECO081353.html"], ["El Pa\u00eds: \"Governo p\u00f5e Portugal \u00e0 venda\"", "https://arquivo.pt/wayback/20160616062809/https://www.dinheirovivo.pt/economia/el-pais-governo-poe-portugal-a-venda/"]], "kw": "Governo p\u00f5e Portugal \u00e0 venda", "date": "2016-06-16 06:28:09"}, {"docs": [["Germano Silva vai ser Doutor Honoris Causa pela Universidade do Porto | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20160620203254/http://economico.sapo.pt/noticias/germano-silva-vai-ser-doutor-honoris-causa-pela-universidade-do-porto_252378.html"]], "kw": "Germano Silva vai ser Doutor Honoris Causa pela Universidade do Porto", "date": "2016-06-20 20:32:54"}, {"docs": [["Banco de Portugal baixa previs\u00e3o de crescimento. Mais uma vez", "https://arquivo.pt/wayback/20160620230931/http://sol.sapo.pt/artigo/512784/banco-de-portugal-baixa-previsao-de-crescimento-mais-uma-vez"]], "kw": "Banco de Portugal baixa previs\u00e3o de crescimento", "date": "2016-06-20 23:09:31"}, {"docs": [["Mestrado em Finan\u00e7as da Nova SBE sobe cinco lugares no ranking do Financial Times | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20160620232400/http://economico.sapo.pt/noticias/mestrado-em-financas-da-nova-sbe-sobe-cinco-lugares-no-ranking-do-financial-times_252453.html"]], "kw": "Mestrado em Finan\u00e7as da Nova SBE sobe cinco lugares no ranking do Financial Times", "date": "2016-06-20 23:24:00"}, {"docs": [["Donald Tusk diz que consolida\u00e7\u00e3o or\u00e7amental em Portugal \"est\u00e1 no bom caminho\"", "https://arquivo.pt/wayback/20160621041803/http://sol.sapo.pt/artigo/513863"]], "kw": "Donald Tusk diz que consolida\u00e7\u00e3o or\u00e7amental em Portugal", "date": "2016-06-21 04:18:03"}, {"docs": [["Fernando Santos sobre a sele\u00e7\u00e3o \"Revolu\u00e7\u00e3o? Isso foi em 1974\"", "https://arquivo.pt/wayback/20160621065310/http://sol.sapo.pt/artigo/513661/fernando-santos-sobre-a-selecao-revolucao-isso-foi-em-1974"]], "kw": "Fernando Santos sobre a sele\u00e7\u00e3o", "date": "2016-06-21 06:53:10"}, {"docs": [["Chefe de miss\u00e3o do FMI diz que desempregados devem ser ouvidos sobre pol\u00ed\u00adticas laborais | Econ\u00f3mic", "https://arquivo.pt/wayback/20160621175835/http://economico.sapo.pt/noticias/chefe-de-missao-do-fmi-diz-que-desempregados-devem-ser-ouvidos-sobre-politicas-laborais_252500.html"]], "kw": "Chefe de miss\u00e3o do FMI diz que desempregados devem ser ouvidos sobre pol\u00ed\u00adticas laborais", "date": "2016-06-21 17:58:35"}, {"docs": [["Novos administradores do Banco de Portugal s\u00e3o hoje apresentados nas Finan\u00e7as | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20160621180835/http://economico.sapo.pt/noticias/novos-administradores-do-banco-de-portugal-sao-hoje-apresentados-nas-financas_252425.html"]], "kw": "Novos administradores do Banco de Portugal s\u00e3o hoje apresentados nas Finan\u00e7as", "date": "2016-06-21 18:08:35"}, {"docs": [["Troika em Portugal para analisar contas p\u00fablicas | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20160622202123/http://economico.sapo.pt/noticias/troika-em-portugal-para-analisar-contas-publicas_252492.html"]], "kw": "Troika em Portugal para analisar contas p\u00fablicas", "date": "2016-06-22 20:21:23"}, {"docs": [["Bruxelas inclina-se para san\u00e7\u00f5es contra Portugal e Espanha - Economia - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160627182452/http://www.rtp.pt/noticias/economia/bruxelas-inclina-se-para-sancoes-contra-portugal-e-espanha_n929419"]], "kw": "Bruxelas inclina-se para san\u00e7\u00f5es contra Portugal e Espanha", "date": "2016-06-27 18:24:52"}, {"docs": [["Wolfgang Sch\u00e4uble diz que Portugal precisa de um novo Passos Coelho e que vai t\u00ea-lo ? Inimigo P\u00fablic", "https://arquivo.pt/wayback/20160701174540/http://inimigo.publico.pt/2016/06/30/wolfgang-schauble-diz-que-portugal-precisa-de-um-novo-passos-coelho-e-que-vai-te-lo/"]], "kw": "Wolfgang Sch\u00e4uble diz que Portugal precisa de um novo Passos Coelho e que vai t\u00ea-lo", "date": "2016-07-01 17:45:40"}, {"docs": [["Sporting - Liga - Sporting Clube de Portugal | Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20131107135846/http://www.maisfutebol.iol.pt/sporting-clube-de-portugal"], ["Sporting Clube de Portugal | Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150413234531/http://www.maisfutebol.iol.pt/sporting-clube-de-portugal"], ["Sporting Clube de Portugal | Maisfutebol.iol.pt | Pura Paix\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20151004233443/http://www.maisfutebol.iol.pt/sporting-clube-de-portugal"], ["Sporting Clube de Portugal | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura", "https://arquivo.pt/wayback/20151028002705/http://www.maisfutebol.iol.pt/sporting-clube-de-portugal"], ["Sporting Clube de Portugal | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura - Fundado em 1906", "https://arquivo.pt/wayback/20160707044220/http://www.maisfutebol.iol.pt/sporting-clube-de-portugal"]], "kw": "Sporting Clube de Portugal", "date": "2016-07-07 04:42:20"}, {"docs": [["Lady Gaga volta hoje a Portugal para conhecer a sua alma-g\u00e9mea Marinho e Pinto ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160726030224/http://inimigo.publico.pt/2014/11/10/1675739/"]], "kw": "Lady Gaga volta hoje a Portugal para conhecer a sua alma-g\u00e9mea Marinho e Pinto", "date": "2016-07-26 03:02:24"}, {"docs": [["Auditoria do FMI acusa Carlos Costa e governador defende-se em carta - Economia - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160729170633/http://www.rtp.pt/noticias/economia/auditoria-do-fmi-acusa-carlos-costa-e-governador-defende-se-em-carta_n937195"]], "kw": "Auditoria do FMI acusa Carlos Costa e governador defende-se em carta", "date": "2016-07-29 17:06:33"}, {"docs": [["Portugal demite-se de ser um pa\u00eds, invocando falta de condi\u00e7\u00f5es an\u00edmicas ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160927002439/http://inimigo.publico.pt/2013/04/05/1590252/"]], "kw": "Portugal demite-se de ser um pa\u00eds", "date": "2016-09-27 00:24:39"}], "n_docs": 4}]}