[{"headline": [{"persons": [{"start_char": "0", "person": "Risco", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110512150536/http://www.aeiou.escape.pt/sites/escape_files/imagecache/450_300/images/story/ll-1367_r2.jpg", "end_char": "5", "date": "2011-04-20 02:04:09"}], "headline": "Risco de d\u00edvida espanhola continua a cair apesar de press\u00f5es sobre Portugal", "date": "2011-04-20 02:04:09"}, {"persons": [], "headline": "Regresso da Gr\u00e9cia aos mercados depende da ajuda a Portugal", "date": "2011-04-20 04:11:03"}, {"persons": [], "headline": "Medidas seriam menos restritivas se Portugal tivesse pedido ajuda antes", "date": "2011-05-09 05:13:09"}, {"persons": [{"start_char": "0", "person": "Dulce P\u00e1ssaro", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111030174125/http://www.abola.pt/img/fotos/atletismo/2011/dulcefelix1.jpg", "end_char": "13", "date": "2011-05-09 15:09:30"}], "headline": "Dulce P\u00e1ssaro diz que Portugal n\u00e3o deve vender ativos do abastecimento de \u00e1gua", "date": "2011-05-09 15:09:30"}, {"persons": [{"start_char": "0", "person": "Ant\u00f3nio Barreto", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111209165124/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/barreto.jpg", "end_char": "15", "date": "2011-05-13 19:45:05"}, {"start_char": "18", "person": "Jos\u00e9 Gil", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120311014606/http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/374029?tp=UH&db=IMAGENS&w=350&t=1331402015,43406", "end_char": "26", "date": "2011-05-13 19:45:05"}], "headline": "Ant\u00f3nio Barreto e Jos\u00e9 Gil pensam que Portugal perdeu soberania", "date": "2011-05-13 19:45:05"}, {"persons": [], "headline": "Bruxelas prev\u00ea recess\u00e3o em Portugal nos pr\u00f3ximos dois anos", "date": "2011-05-13 21:09:43"}, {"persons": [], "headline": "FMI fornecer\u00e1 ajuda a Portugal antes da Uni\u00e3o Europeia", "date": "2011-05-13 21:39:11"}, {"persons": [], "headline": "Reino Unido vai ter de ajudar Portugal", "date": "2011-05-17 00:59:13"}, {"persons": [], "headline": "Portugal deve pedir ajuda ao FMI", "date": "2011-05-19 20:01:13"}, {"persons": [{"start_char": "0", "person": "Passos", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120311225658/http://www.linhasdeelvas.net/~media/downloads/16524.big.jpg", "end_char": "6", "date": "2011-06-01 20:02:50"}], "headline": "Passos acredita que Portugal vai cumprir acordo", "date": "2011-06-01 20:02:50"}, {"persons": [], "headline": "Ministros europeus das Finan\u00e7as aprovam hoje assist\u00eancia financeira a Portugal", "date": "2011-06-12 00:06:55"}, {"persons": [], "headline": "Governo foi al\u00e9m das medidas da troika para Portugal regressar mais cedo aos mercados", "date": "2011-07-12 20:30:40"}, {"persons": [], "headline": "Troika em Portugal vai ver que o pa\u00eds j\u00e1 aprendeu com a Gr\u00e9cia", "date": "2011-08-10 16:12:54"}, {"persons": [], "headline": "Corte da taxa social \u00fanica vai ter impacto fraco no crescimento", "date": "2011-08-13 05:05:05"}, {"persons": [], "headline": "Governo vai transferir fundo de pens\u00f5es da banca para pagar BPN e Madeira", "date": "2011-08-13 16:23:53"}, {"persons": [], "headline": "chega hoje a Lisboa para debater TSU e Or\u00e7amento do Estado", "date": "2011-09-15 15:28:44"}, {"persons": [], "headline": "regressa a portugal para debater TSU e Or\u00e7amento do Estado", "date": "2011-09-15 16:30:40"}, {"persons": [], "headline": "\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real", "date": "2011-09-25 16:05:04"}, {"persons": [], "headline": "PSD garante que Governo vai ao Parlamento explicar avalia\u00e7\u00f5es da troika", "date": "2011-09-28 04:10:22"}, {"persons": [{"start_char": "0", "person": "Carlos Moedas", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111212090523/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/images_57.jpg", "end_char": "13", "date": "2011-09-29 23:54:02"}], "headline": "Carlos Moedas diz que Governo n\u00e3o quer castigar os portugueses", "date": "2011-09-29 23:54:02"}], "from": "2010-08-05 13:18:22", "to": "2011-11-07 19:45:04"}, {"headline": [{"persons": [], "headline": "Seguro diz que nem troika nem Governo podem reduzir sal\u00e1rios", "date": "2011-11-23 03:18:49"}, {"persons": [], "headline": "Portugal tem de fazer esfor\u00e7o maior para subir competitividade ap\u00f3s adiar corte na TSU", "date": "2011-12-21 05:49:05"}, {"persons": [], "headline": "Comiss\u00e3o Europeia diz que Portugal n\u00e3o precisa de mais dinheiro", "date": "2011-12-21 16:02:43"}, {"persons": [], "headline": "Juros sobem em Portugal e batem m\u00e1ximos na Gr\u00e9cia e Espanha", "date": "2011-12-22 06:00:21"}, {"persons": [], "headline": "Passos anuncia fim dos subs\u00eddios de f\u00e9rias e de Natal para sal\u00e1rios acima de mil euros", "date": "2011-12-27 04:26:48"}, {"persons": [], "headline": "Presidente da CIP defende que Portugal ter\u00e1 que pedir novo empr\u00e9stimo", "date": "2012-01-25 20:02:34"}, {"persons": [], "headline": "Portugal pagou juro mais baixo desde que pediu ajuda ao FMI", "date": "2012-01-27 02:02:50"}, {"persons": [{"start_char": "0", "person": "V\u00edtor Gaspar", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121024163128/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-8-ok.jpg", "end_char": "12", "date": "2012-02-08 04:32:59"}], "headline": "V\u00edtor Gaspar reafirma que Portugal n\u00e3o vai pedir novo resgate", "date": "2012-02-08 04:32:59"}, {"persons": [{"start_char": "42", "person": "Maior Ajustamento Econ\u00f3mico", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121231161945/http://economico.sapo.pt/public/uploads/articles/foto_foco/carlos_costa_des.jpg", "end_char": "69", "date": "2012-02-12 09:37:39"}], "headline": "Portugal vai ao terceiro exame da cadeira Maior Ajustamento Econ\u00f3mico de sempre", "date": "2012-02-12 09:37:39"}, {"persons": [], "headline": "Novo exame da troika a Portugal come\u00e7a amanh\u00e3", "date": "2012-02-14 17:08:59"}, {"persons": [], "headline": "Acordo sobre novo programa para Gr\u00e9cia ter\u00e1 impacto positivo em Portugal", "date": "2012-02-20 16:14:38"}, {"persons": [], "headline": "Governo grego prepara acordo final com partidos em dia de nova greve geral", "date": "2012-02-22 09:05:11"}, {"persons": [{"start_char": "12", "person": "Pinto da Costa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121125162102/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/jc04.jpg", "end_char": "26", "date": "2012-02-24 16:46:41"}], "headline": "Programa de Pinto da Costa no Porto Canal vai ser inspirado em Al\u00f3 Presidente de Hugo Ch\u00e1vez", "date": "2012-02-24 16:46:41"}, {"persons": [{"start_char": "0", "person": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121210233331/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/antonio-jose-seguro.jpg", "end_char": "19", "date": "2012-02-24 16:51:19"}], "headline": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro contra vaga de frio por n\u00e3o estar no memorando da troika", "date": "2012-02-24 16:51:19"}, {"persons": [], "headline": "Poul Thomsen deixa de ser chefe da miss\u00e3o do FMI em Portugal", "date": "2012-02-25 20:29:13"}, {"persons": [], "headline": "Estado alivia bancos em tr\u00eas mil milh\u00f5es de euros", "date": "2012-02-28 16:17:25"}, {"persons": [{"start_char": "0", "person": "Nouriel Roubini", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120305205309/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/2847689631-70272ecde4.jpg", "end_char": "15", "date": "2012-03-01 05:14:23"}], "headline": "Nouriel Roubini diz que acordo com a troika \u00e9 o caminho certo para Portugal", "date": "2012-03-01 05:14:23"}, {"persons": [{"start_char": "0", "person": "Dur\u00e3o Barroso", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121125100400/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/ml09_0.jpg", "end_char": "13", "date": "2012-03-04 03:28:32"}], "headline": "Dur\u00e3o Barroso sa\u00fada avalia\u00e7\u00e3o positiva da troika a Portugal", "date": "2012-03-04 03:28:32"}, {"persons": [{"start_char": "0", "person": "\u00c1lvaro Santos Pereira", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121108161354/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/3492826.jpg", "end_char": "21", "date": "2012-03-13 08:43:01"}], "headline": "\u00c1lvaro Santos Pereira pode ser o pr\u00f3ximo embaixador na OCDE", "date": "2012-03-13 08:43:01"}, {"persons": [], "headline": "Ajuda Externa PCP e BE dizem que receita da troika coloca Portugal no caminho da Gr\u00e9cia", "date": "2012-03-15 16:07:39"}], "from": "2011-11-07 22:57:40", "to": "2012-03-31 01:19:22"}, {"headline": [{"persons": [{"start_char": "0", "person": "Empres\u00e1rio Jorge Santos", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130110161017/http://www.expressodasilhas.sapo.cv/uploads/noticias/big_1357817160_1055_JORGE_SANTOS.jpg", "end_char": "23", "date": "2012-07-20 01:18:00"}], "headline": "Empres\u00e1rio Jorge Santos \u00e9 o novo presidente da Nerlei", "date": "2012-07-20 01:18:00"}, {"persons": [], "headline": "Deputados do PSD defendem avia\u00e7\u00e3o civil em Monte Real com investimento privado", "date": "2012-07-20 01:22:38"}, {"persons": [], "headline": "Berlim e EUA saudam esfor\u00e7os de Portugal para cumprir programa", "date": "2012-08-02 23:50:58"}, {"persons": [], "headline": "Juros da d\u00edvida portuguesa em novos m\u00ednimos da era da troika", "date": "2012-08-22 02:32:51"}, {"persons": [{"start_char": "0", "person": "Miguel Macedo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121113163808/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-pn0220120306-ok.jpg", "end_char": "13", "date": "2012-08-30 21:14:54"}], "headline": "Miguel Macedo optimista em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 quinta avalia\u00e7\u00e3o da troika", "date": "2012-08-30 21:14:54"}, {"persons": [], "headline": "Troika vai baixar carga fiscal em Portugal", "date": "2012-09-05 00:52:30"}, {"persons": [], "headline": "Plano do BCE reduz risco de segundo resgate a Portugal", "date": "2012-09-09 21:16:23"}, {"persons": [], "headline": "Troika os Estados membros da zona euro declararam que est\u00e3o prontos a apoiar Portugal", "date": "2012-09-15 19:06:12"}, {"persons": [], "headline": "Governo j\u00e1 pode entregar Portugal \u00e0 Alemanha para saldar a d\u00edvida p\u00fablica", "date": "2012-09-19 15:13:48"}, {"persons": [{"start_char": "39", "person": "Merkel", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121112161431/http://www.asbeiras.pt/wp-content/uploads/2012/11/merkel.jpg", "end_char": "45", "date": "2012-10-16 16:23:09"}], "headline": "CGTP marca manif para dia da visita de Merkel a Portugal", "date": "2012-10-16 16:23:09"}, {"persons": [], "headline": "Troika obriga Portugal a pagar juros de dinheiro que n\u00e3o utiliza", "date": "2012-10-26 15:18:15"}, {"persons": [{"start_char": "0", "person": "Angela Merkel", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121231165425/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-isa-ok-0.jpg", "end_char": "13", "date": "2012-11-12 17:11:29"}], "headline": "Angela Merkel convencida de que Portugal vai cumprir memorando", "date": "2012-11-12 17:11:29"}, {"persons": [{"start_char": "43", "person": "Angela Merkel", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121231165425/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-isa-ok-0.jpg", "end_char": "56", "date": "2012-11-12 19:16:39"}], "headline": "Conhe\u00e7a o programa da visita a Portugal de Angela Merkel", "date": "2012-11-12 19:16:39"}, {"persons": [{"start_char": "0", "person": "Crato", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121116180005/http://www.linhasdeelvas.net/~media/downloads/17147.big.jpg", "end_char": "5", "date": "2012-11-13 22:20:22"}], "headline": "Crato vai a Berlim assinar acordo para refor\u00e7ar ensino profissional em Portugal", "date": "2012-11-13 22:20:22"}, {"persons": [], "headline": "Governo acredita que avalia\u00e7\u00e3o da troika vai", "date": "2012-11-14 01:57:08"}, {"persons": [], "headline": "Troika exige que Benfica ven\u00e7a tr\u00eas ligas dos campe\u00f5es nos pr\u00f3ximos quatro anos", "date": "2012-11-24 16:43:17"}, {"persons": [], "headline": "Juros de Portugal afundam ap\u00f3s nova avalia\u00e7\u00e3o positiva da troika", "date": "2012-11-26 05:48:33"}, {"persons": [], "headline": "Portugal troika statement on the Sixth Review Mission", "date": "2012-12-02 18:31:20"}, {"persons": [], "headline": "Portugal vai exigir as mesmas condi\u00e7\u00f5es da Gr\u00e9cia para regressar aos mercados", "date": "2012-12-10 17:32:16"}, {"persons": [{"start_char": "0", "person": "Dur\u00e3o Barroso", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130110161316/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/ifeatured_article_506x225/imagens/mg-2845.jpg", "end_char": "13", "date": "2012-12-10 17:39:51"}], "headline": "Dur\u00e3o Barroso espera que Portugal n\u00e3o pe\u00e7a condi\u00e7\u00f5es iguais \u00ed s da Gr\u00e9cia", "date": "2012-12-10 17:39:51"}], "from": "2012-07-01 20:13:16", "to": "2012-12-31 22:18:08"}, {"headline": [{"persons": [], "headline": "Portugal deve ser recompensado por estar a cumprir acordo com a troika", "date": "2013-01-11 04:39:28"}, {"persons": [], "headline": "Zona euro discute ajuda para Portugal regressar aos mercados", "date": "2013-02-28 02:04:41"}, {"persons": [], "headline": "Passos vai discutir com a troika nova revis\u00e3o dos prazos", "date": "2013-03-01 23:51:05"}, {"persons": [], "headline": "Esfor\u00e7o de ajustamento or\u00e7amental vai manter-se quando a troika sair de Portugal", "date": "2013-03-20 23:33:05"}, {"persons": [{"start_char": "0", "person": "John Berrigan", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20130801161536/http://imgs.cmjornal.xl.pt/2013-07/2013-07-31223432_CA967162-B341-4FEB-88DD-FECB0766BF67$$738d42d9-134c-4fbe-a85a-da00e83fdc20$$4783e532-9007-4066-b4cd-266df7364eef$$odia_imagem_grande$$pt$$1.jpg", "end_char": "13", "date": "2013-07-31 16:26:13"}], "headline": "John Berrigan \u00e9 novo chefe da miss\u00e3o da troika para Portugal", "date": "2013-07-31 16:26:13"}, {"persons": [], "headline": "FMI tem novo plano para cortar sal\u00e1rios em Portugal", "date": "2013-08-30 00:15:02"}, {"persons": [], "headline": "Alemanha acredita que Portugal vai cumprir programa de ajustamento", "date": "2013-09-14 01:20:07"}, {"persons": [], "headline": "Novo exame da troika a Portugal tem novos rostos", "date": "2013-09-17 01:13:03"}, {"persons": [{"start_char": "38", "person": "Paulo Portas", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131106035352/http://opiniao.porto24.pt/files/2013/07/Retrato_oficial_Paulo_Portas.jpg", "end_char": "50", "date": "2013-10-04 21:49:22"}], "headline": "Sindicato dos Quadros do Estado acusa Paulo Portas de mentir sobre a TSU", "date": "2013-10-04 21:49:22"}, {"persons": [], "headline": "Portugal \u00e9 dos pa\u00edses perif\u00e9ricos onde o Vaticano comprou menos d\u00edvida p\u00fablica", "date": "2013-10-05 21:51:00"}, {"persons": [{"start_char": "0", "person": "Rui Machete", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140930083656/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/politicos/ruimachete6.jpg", "end_char": "11", "date": "2013-10-16 02:35:07"}], "headline": "Rui Machete admite que Portugal ainda n\u00e3o afastou cen\u00e1rio do segundo resgate", "date": "2013-10-16 02:35:07"}, {"persons": [], "headline": "Portugal poupa mil milh\u00f5es por ano com apoio europeu", "date": "2013-10-26 19:17:59"}, {"persons": [{"start_char": "0", "person": "Paulo Portas", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131106035352/http://opiniao.porto24.pt/files/2013/07/Retrato_oficial_Paulo_Portas.jpg", "end_char": "12", "date": "2013-11-05 00:52:33"}], "headline": "Paulo Portas diz que rela\u00e7\u00e3o de Portugal com Angola", "date": "2013-11-05 00:52:33"}, {"persons": [], "headline": "FMI quer criar reserva de dinheiro para Irlanda usar em caso de emerg\u00eancia", "date": "2013-11-08 20:30:34"}, {"persons": [], "headline": "Parlamento Europeu deixa Portugal de fora dos fundos para emprego jovem", "date": "2013-11-08 21:48:17"}, {"persons": [], "headline": "Banco de Portugal prev\u00ea dois anos de recess\u00e3o", "date": "2013-11-13 02:27:51"}, {"persons": [], "headline": "Espanha vence Portugal e o Mundialito de Futebol de Praia", "date": "2013-11-13 17:34:45"}, {"persons": [{"start_char": "0", "person": "Gaspar", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141001113542/http://esmae-ipp.pt/comunicacao/wp-content/uploads/2013/01/gaspar.jpg", "end_char": "6", "date": "2013-11-16 08:21:37"}, {"start_char": "15", "person": "Eurogrupo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140526174652/http://www.oje.pt/Cache/jeroen_dijsselbloem-141033.jpg", "end_char": "24", "date": "2013-11-16 08:21:37"}], "headline": "Gaspar diz que Eurogrupo reconhece esfor\u00e7o de Portugal", "date": "2013-11-16 08:21:37"}, {"persons": [], "headline": "Presidente do Eurogrupo admite mais tempo para Portugal cumprir metas da troika", "date": "2013-11-18 23:45:21"}, {"persons": [{"start_char": "0", "person": "Mira Amaral", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140824170718/http://imgs.cmjornal.xl.pt/2014-08/2014-08-24094417_CA967162-B341-4FEB-88DD-FECB0766BF67$$738d42d9-134c-4fbe-a85a-da00e83fdc20$$71621cf1-95cb-4d49-9aea-9b53c5e374bb$$odia_imagem_grande$$pt$$1.jpg", "end_char": "11", "date": "2013-11-29 22:25:14"}], "headline": "Mira Amaral diz que Portugal \u00e9 diferente da Irlanda e precisa do programa cautelar", "date": "2013-11-29 22:25:14"}], "from": "2013-01-10 16:59:01", "to": "2013-11-29 22:25:14"}, {"headline": [{"persons": [{"start_char": "0", "person": "Jer\u00f3nimo de Sousa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140823170522/http://expresso.sapo.pt/imv/2/147/817/pol-18145844-abdd.jpg", "end_char": "17", "date": "2014-05-03 05:16:26"}], "headline": "Jer\u00f3nimo de Sousa diz que sa\u00edda da troika de Portugal ser\u00e1 apenas formal", "date": "2014-05-03 05:16:26"}, {"persons": [], "headline": "Novas regras contabil\u00edsticas europeias aumentam PIB e d\u00edvida de Portugal", "date": "2014-05-03 06:04:49"}, {"persons": [], "headline": "Recorde as frases que marcam tr\u00eas anos da troika em Portugal", "date": "2014-05-04 23:30:40"}, {"persons": [{"start_char": "0", "person": "Paulo Portas", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140724185045/http://www.tamegasousa.pt/wp-content/uploads/2014/07/paulo-portas-620x264.jpg", "end_char": "12", "date": "2014-05-05 02:00:00"}], "headline": "Paulo Portas diz que juros de Portugal est\u00e3o pr\u00f3ximos dos que Irlanda tinha no fim do programa", "date": "2014-05-05 02:00:00"}, {"persons": [], "headline": "Grandes fortunas crescem milh\u00f5es nos tr\u00eas anos de troika em Portugal", "date": "2014-05-16 17:03:06"}, {"persons": [{"start_char": "0", "person": "Cristiano Ronaldo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141013122842/http://1.fotos.web.sapo.io/i/Bd813d10e/17490162_OZqR7.jpeg", "end_char": "17", "date": "2014-05-17 02:54:44"}], "headline": "Cristiano Ronaldo decidiu play-off e Portugal vai ao Mundial", "date": "2014-05-17 02:54:44"}, {"persons": [], "headline": "Alegre afirma que troika continua em Portugal com a cara de Passos Coelho", "date": "2014-05-17 20:54:37"}, {"persons": [], "headline": "CES defende reforma da zona euro com participa\u00e7\u00e3o ativa de Portugal", "date": "2014-05-21 05:03:38"}, {"persons": [], "headline": "Cortes nas e\u00f3licas em Espanha t\u00eam mais impacto que medidas da troika em Portugal", "date": "2014-07-27 23:20:23"}, {"persons": [], "headline": "FMI e Bruxelas culpam Banco de Portugal por falta de supervis\u00e3o ao BES", "date": "2014-07-29 22:05:27"}, {"persons": [], "headline": "Banco de Portugal admite recurso do BES aos fundos da troika", "date": "2014-07-30 00:24:21"}, {"persons": [], "headline": "Troika regressa a Portugal j\u00e1 com novo Or\u00e7amento no Parlamento", "date": "2014-09-03 22:52:06"}, {"persons": [], "headline": "Irlanda procura obter luz verde de Bruxelas e do BCE para pagar mais cedo empr\u00e9stimo do FMI", "date": "2014-09-08 18:48:02"}, {"persons": [{"start_char": "0", "person": "Seguro", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141003183552/http://leiriviagem.airmet.pt/axs_gallery/_thumb/banners/Seguro.jpg", "end_char": "6", "date": "2014-09-14 02:38:49"}, {"start_char": "51", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150820185932/http://9.fotos.web.sapo.io/i/Bfa117b1b/18374830_HqiuQ.jpeg", "end_char": "64", "date": "2014-09-14 02:38:49"}], "headline": "Seguro exige explica\u00e7\u00f5es do Banco de Portugal e de Passos Coelho", "date": "2014-09-14 02:38:49"}, {"persons": [], "headline": "Troika trava idas ao cinema mas Portugal perde menos p\u00fablico que Espanha e Gr\u00e9cia", "date": "2014-10-02 23:42:44"}, {"persons": [], "headline": "Juros da d\u00edvida de Portugal sobem ap\u00f3s apresenta\u00e7\u00e3o do Or\u00e7amento", "date": "2014-10-17 18:59:16"}, {"persons": [{"start_char": "0", "person": "Poul Thomsen", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150419075339/http://oje.pt/wp-content/uploads/2015/04/Poul-Thomsen-440x250.jpg", "end_char": "12", "date": "2014-10-22 21:21:14"}], "headline": "Poul Thomsen fala sobre o acordo de ajuda a Portugal", "date": "2014-10-22 21:21:14"}, {"persons": [], "headline": "Alemanha admite flexibilizar programa da troika a Portugal", "date": "2014-10-24 06:58:18"}, {"persons": [], "headline": "Presidente do Eurogrupo critica declara\u00e7\u00f5es da troika sobre Portugal", "date": "2014-11-13 06:47:34"}, {"persons": [], "headline": "Projeto troika testemunha impacto da interven\u00e7\u00e3o externa em portugal em livro e dvd", "date": "2014-12-13 18:35:39"}], "from": "2014-04-28 17:28:34", "to": "2014-12-27 01:31:48"}, {"headline": [{"persons": [], "headline": "Juros da d\u00edvida de portugal a cair a dois anos e a subir a cinco e dez anos", "date": "2015-02-09 18:25:28"}, {"persons": [], "headline": "Juros da d\u00edvida de portugal caem em todos os prazos e batem m\u00ednimos a dois anos", "date": "2015-02-16 18:18:05"}, {"persons": [], "headline": "Juros da d\u00edvida de portugal a cair para m\u00ednimos de sempre a dois e a dez anos", "date": "2015-02-18 18:44:40"}, {"persons": [], "headline": "Juros da d\u00edvida de portugal a cair a cinco anos para m\u00ednimos de sempre", "date": "2015-02-24 18:18:45"}, {"persons": [], "headline": "Portugal reembolsar\u00e1 seis mil milh\u00f5es de euros ao FMI em Mar\u00e7o", "date": "2015-02-28 01:15:19"}, {"persons": [{"start_char": "0", "person": "Paulo Portas", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922214625/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/pauloportas5.jpg", "end_char": "12", "date": "2015-03-08 00:12:53"}], "headline": "Paulo Portas diz ter havido uma troika de restri\u00e7\u00f5es e uma troika de bem-fazer", "date": "2015-03-08 00:12:53"}, {"persons": [], "headline": "Juros da d\u00edvida de portugal a cair a dois e cinco anos e a subir a dez anos", "date": "2015-03-17 18:40:48"}, {"persons": [], "headline": "Juros da d\u00edvida de portugal a descer em todos os prazos e a dois anos para m\u00ednimos", "date": "2015-04-02 17:43:19"}, {"persons": [], "headline": "Juros da d\u00edvida de portugal a descer e a dois e cinco anos para m\u00ednimos", "date": "2015-04-13 17:40:29"}, {"persons": [], "headline": "Portugal regista taxa de juro negativa na d\u00edvida a dois anos", "date": "2015-04-14 21:55:48"}, {"persons": [{"start_char": "0", "person": "Portas", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150427130153/http://www.discountspot.pt/userfiles/image/empresas/gerais/112-3755g.jpg", "end_char": "6", "date": "2015-04-25 22:48:30"}, {"start_char": "9", "person": "Cavaco Silva", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150908132838/http://7.fotos.web.sapo.io/i/B3611ecb4/17778558_3uP5h.jpeg", "end_char": "21", "date": "2015-04-25 22:48:30"}], "headline": "Portas e Cavaco Silva como a nova troika em Portugal", "date": "2015-04-25 22:48:30"}, {"persons": [], "headline": "Parlamento Europeu vai investigar erros da troika em Portugal", "date": "2015-05-05 18:50:54"}, {"persons": [{"start_char": "30", "person": "Merkel", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150813221434/https://aventadores.files.wordpress.com/2015/08/merkel.jpg?w=640", "end_char": "36", "date": "2015-05-09 07:43:09"}], "headline": "Passos vai a Berlim falar com Merkel sobre a sa\u00edda do resgate da troika", "date": "2015-05-09 07:43:09"}, {"persons": [{"start_char": "9", "person": "Portas", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150920081657/http://casadaschavesermesinde.pt/cliente/catalogo/portas1_40_xs.jpg", "end_char": "15", "date": "2015-05-16 22:43:37"}], "headline": "Passos e Portas assinam acordo de coliga\u00e7\u00e3o e assinalam um ano da sa\u00edda da troika", "date": "2015-05-16 22:43:37"}, {"persons": [], "headline": "Juros da d\u00edvida de portugal a subir a cinco e dez anos e a cair a dois anos", "date": "2015-05-25 17:27:26"}, {"persons": [], "headline": "Juros da d\u00edvida de portugal a subir a dez anos e a cair a dois e cinco anos", "date": "2015-06-02 17:21:38"}, {"persons": [], "headline": "Juros da d\u00edvida em portugal a cair a dois anos e a subir nos prazos mais longos", "date": "2015-06-10 17:24:49"}, {"persons": [], "headline": "Juros da d\u00edvida de portugal a subir a cinco e a dez anos para m\u00e1ximos desde outubro", "date": "2015-06-16 17:37:55"}, {"persons": [{"start_char": "0", "person": "Paulo Portas", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922214625/http://www.abola.pt/img/fotos/mundos/lusa/pauloportas5.jpg", "end_char": "12", "date": "2015-07-04 17:03:19"}], "headline": "Paulo Portas numa feira em Bruxelas lembra que Portugal n\u00e3o \u00e9 a Gr\u00e9cia", "date": "2015-07-04 17:03:19"}, {"persons": [], "headline": "Juros da d\u00edvida de portugal a subir em todos os prazos e a dois anos para m\u00e1ximos desde novembro", "date": "2015-07-06 17:25:12"}], "from": "2014-12-31 05:16:32", "to": "2015-07-09 00:24:09"}, {"headline": [{"persons": [], "headline": "Juros da d\u00edvida de portugal a cair ap\u00f3s conclus\u00e3o de acordo para a gr\u00e9cia", "date": "2015-07-13 17:27:09"}, {"persons": [], "headline": "Juros da d\u00edvida de portugal est\u00e3o a cair a dois e cinco anos e a subir a dez", "date": "2015-07-29 17:26:50"}, {"persons": [], "headline": "Juros da d\u00edvida de portugal est\u00e3o a cair em todos os prazos", "date": "2015-07-30 17:19:44"}, {"persons": [{"start_char": "75", "person": "IRS", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150911185416/http://www.apela.pt/imagens/banner_superior/rsz_finaliii.png", "end_char": "78", "date": "2015-08-06 18:18:27"}], "headline": "FMI alerta que pode ser preciso adiar ou cancelar extin\u00e7\u00e3o da sobretaxa de IRS", "date": "2015-08-06 18:18:27"}, {"persons": [], "headline": "Portugal vai pedir a Bruxelas para subir o tecto de interven\u00e7\u00e3o no leite", "date": "2015-08-30 02:19:12"}, {"persons": [], "headline": "Entrada da troika em Portugal deve ser contextualizada", "date": "2015-09-13 20:04:44"}, {"persons": [], "headline": "chega hoje a Lisboa para debater TSU e Or\u00e7amento do Estado", "date": "2015-11-06 04:25:31"}, {"persons": [], "headline": "Elei\u00e7\u00f5es na Finl\u00e2ndia n\u00e3o p\u00f5em em causa ajuda a Portugal", "date": "2015-12-06 04:56:13"}, {"persons": [], "headline": "Vendas de autom\u00f3veis em Portugal com melhor desempenho em cinco anos", "date": "2016-01-05 03:12:59"}, {"persons": [], "headline": "Troika traz longa lista de exig\u00eancias na visita a Portugal", "date": "2016-01-19 20:45:43"}, {"persons": [], "headline": "Passos j\u00e1 informou a Troika de que Portugal pretende uma sa\u00edda do memorando \u00e0 Z\u00e9 do Pipo", "date": "2016-01-24 05:35:03"}, {"persons": [], "headline": "Troika de volta a Portugal elogia progressos de Islam Slimani", "date": "2016-01-27 18:19:56"}, {"persons": [{"start_char": "0", "person": "Costa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161101082827/http://images.pronovias.com/img/448007/COSTA_B.jpg", "end_char": "5", "date": "2016-01-27 21:11:39"}], "headline": "Costa diz que visita da troika a Portugal", "date": "2016-01-27 21:11:39"}, {"persons": [], "headline": "Troika exige que Benfica ven\u00e7a tr\u00eas ligas dos campe\u00f5es nos pr\u00f3ximos quatro anos", "date": "2016-01-28 07:41:49"}, {"persons": [], "headline": "Governo j\u00e1 pode entregar Portugal \u00e0 Alemanha para saldar a d\u00edvida p\u00fablica", "date": "2016-01-30 01:27:41"}, {"persons": [], "headline": "Troika volta a Portugal no fim de outubro", "date": "2016-02-15 07:00:27"}, {"persons": [], "headline": "It\u00e1lia p\u00f5e termo a tr\u00eas anos recess\u00e3o e Gr\u00e9cia soma sete anos de contra\u00e7\u00e3o", "date": "2016-02-15 18:02:23"}, {"persons": [], "headline": "Primeiro-ministro irland\u00eas diz que quer evitar exemplo de Portugal", "date": "2016-02-15 18:27:55"}, {"persons": [], "headline": "Comiss\u00e3o Europeia aprova nova tranche para Portugal mas avisa Passos", "date": "2016-02-16 22:42:08"}, {"persons": [{"start_char": "0", "person": "Costa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161101082827/http://images.pronovias.com/img/448007/COSTA_B.jpg", "end_char": "5", "date": "2016-02-18 11:22:55"}, {"start_char": "38", "person": "Sampaio da N\u00f3voa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160602071204/http://www.onoticiasdatrofa.pt/images/stories/ano2016/edicao556/sampaio-da-novoa.jpg", "end_char": "54", "date": "2016-02-18 11:22:55"}, {"start_char": "58", "person": "Maria de Bel\u00e9m", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160404210805/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/1/16/508548.jpg?type=L", "end_char": "72", "date": "2016-02-18 11:22:55"}], "headline": "Costa apela \u00e0 mobiliza\u00e7\u00e3o em torno de Sampaio da N\u00f3voa ou Maria de Bel\u00e9m", "date": "2016-02-18 11:22:55"}], "from": "2015-07-12 18:47:50", "to": "2016-04-02 06:23:23"}, {"headline": [{"persons": [{"start_char": "0", "person": "Amigo de Ant\u00f3nio Costa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160513171107/http://www.jornaldoalgarve.pt/wp-content/themes/city-desk/timthumb.php?src=http%3A%2F%2Fwww.jornaldoalgarve.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2016%2F05%2FAnt%C3%B3nio-Costa.jpg&q=90&w=360&h=300&zc=1", "end_char": "22", "date": "2016-04-09 21:35:14"}, {"start_char": "37", "person": "M\u00e1rio Lino", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160530111809/http://achadafcfutsal.pt/wp-content/uploads/2014/09/mario-lino-png.png", "end_char": "47", "date": "2016-04-09 21:35:14"}], "headline": "Amigo de Ant\u00f3nio Costa e ex-ministro M\u00e1rio Lino investigados em neg\u00f3cio ruinoso da TAP", "date": "2016-04-09 21:35:14"}, {"persons": [{"start_char": "0", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161111114056/http://www.oarrumadinho.iol.pt/wp-content/uploads/2013/08/Passos-Coelho.png", "end_char": "13", "date": "2016-04-12 22:55:30"}, {"start_char": "16", "person": "V\u00edtor Gaspar", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160426191435/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/4/14/519188.jpg?type=L", "end_char": "28", "date": "2016-04-12 22:55:30"}], "headline": "Passos Coelho e V\u00edtor Gaspar est\u00e3o na EB de Corroios a fazer o exame da troika", "date": "2016-04-12 22:55:30"}, {"persons": [], "headline": "Europa exige corte de mil milh\u00f5es de euros e mais austeridade", "date": "2016-06-14 00:23:07"}, {"persons": [{"start_char": "0", "person": "Germano Silva", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161107123300/https://jpn.up.pt/wp-content/uploads/2016/11/IMG_7250-384x253.jpg", "end_char": "13", "date": "2016-06-20 20:32:54"}, {"start_char": "22", "person": "Doutor Honoris", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161107123300/https://jpn.up.pt/wp-content/uploads/2016/11/IMG_7250-384x253.jpg", "end_char": "36", "date": "2016-06-20 20:32:54"}], "headline": "Germano Silva vai ser Doutor Honoris Causa pela Universidade do Porto", "date": "2016-06-20 20:32:54"}, {"persons": [{"start_char": "16", "person": "Carlos Costa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170221062458/http://sportarc.pt/wp-content/uploads/2016/01/34590_116907235023481_2865580_n-1-370x370.jpg", "end_char": "28", "date": "2016-06-20 20:33:06"}], "headline": "Novo Banco leva Carlos Costa a Bel\u00e9m", "date": "2016-06-20 20:33:06"}, {"persons": [], "headline": "Banco de Portugal admite vender parte do Novo Banco em bolsa at\u00e9 Julho", "date": "2016-06-20 22:04:52"}, {"persons": [{"start_char": "0", "person": "Marques Mendes", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161115144327/http://www.jornaltornado.pt/wp-content/uploads/2016/10/video-geringonca-marques-mendes-520x245.png", "end_char": "14", "date": "2016-06-20 22:12:27"}, {"start_char": "23", "person": "BCP", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161106071738/http://www.climatizaviana.pt/image/cache/catalog/climatizaviana/climatizacao/BAXIROCA/bombasdecalor/platinumbcplus-600x300.jpg", "end_char": "26", "date": "2016-06-20 22:12:27"}], "headline": "Marques Mendes diz que BCP est\u00e1 em vias de ter autoriza\u00e7\u00e3o para concorrer ao Novo Banco", "date": "2016-06-20 22:12:27"}, {"persons": [{"start_char": "0", "person": "Nuno Amado", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160628154334/http://dinheirodigital.sapo.pt/images_content/2015/2015542118_bcp-nuno-amado.jpg", "end_char": "10", "date": "2016-06-20 22:12:51"}], "headline": "Nuno Amado defende que haja um banco portugu\u00eas na corrida ao Novo Banco", "date": "2016-06-20 22:12:51"}, {"persons": [{"start_char": "15", "person": "Elisa Ferreira e M\u00e1ximo dos", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161106220415/http://www.saltoideal.pt/image/cache/catalog/produtos/1464213684-553x632.jpg", "end_char": "42", "date": "2016-06-20 22:29:51"}], "headline": "Governo nomeia Elisa Ferreira e M\u00e1ximo dos Santos para Banco de Portugal", "date": "2016-06-20 22:29:51"}, {"persons": [], "headline": "Livro Branco prop\u00f5e Banco de Portugal deixar de liderar Fundo de Resolu\u00e7\u00e3o", "date": "2016-06-20 22:30:39"}, {"persons": [], "headline": "Comiss\u00e3o Europeia garante que ainda n\u00e3o tomou qualquer decis\u00e3o sobre CGD", "date": "2016-06-20 22:40:10"}, {"persons": [], "headline": "Decis\u00f5es sobre d\u00e9fices excessivos de Espanha e Portugal s\u00f3 em Maio", "date": "2016-06-20 23:03:52"}, {"persons": [{"start_char": "0", "person": "Carlos Costa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170221062458/http://sportarc.pt/wp-content/uploads/2016/01/34590_116907235023481_2865580_n-1-370x370.jpg", "end_char": "12", "date": "2016-06-20 23:13:22"}], "headline": "Carlos Costa diz que CMVM devia ser informada pelo BES", "date": "2016-06-20 23:13:22"}, {"persons": [], "headline": "Chefe de miss\u00e3o do FMI diz que desempregados devem ser ouvidos sobre pol\u00ed\u00adticas laborais", "date": "2016-06-20 23:16:05"}, {"persons": [{"start_char": "73", "person": "Isabel dos Santos", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160817111015/https://www.dinheirovivo.pt/wp-content/uploads/2016/06/Isabel-dos-Santos-740x415.jpg", "end_char": "90", "date": "2016-06-20 23:20:05"}], "headline": "PSD questiona Governo sobre alegada interven\u00e7\u00e3o em neg\u00f3cios da banca com Isabel dos Santos", "date": "2016-06-20 23:20:05"}, {"persons": [], "headline": "Mestrado em Finan\u00e7as da Nova SBE sobe cinco lugares no ranking do Financial Times", "date": "2016-06-20 23:24:00"}, {"persons": [], "headline": "Novos administradores do Banco de Portugal s\u00e3o hoje apresentados nas Finan\u00e7as", "date": "2016-06-21 18:08:35"}, {"persons": [], "headline": "FMI quer portugueses a trabalhar mais anos e com menos direitos na reforma", "date": "2016-06-28 22:07:54"}, {"persons": [{"start_char": "0", "person": "Wolfgang Sch\u00e4uble", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103021720/http://inimigo.publico.pt/wp-content/uploads/2016/11/Wolfgang-Schauble-1-768x543.jpg", "end_char": "17", "date": "2016-07-01 17:45:40"}, {"start_char": "54", "person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161111114056/http://www.oarrumadinho.iol.pt/wp-content/uploads/2013/08/Passos-Coelho.png", "end_char": "67", "date": "2016-07-01 17:45:40"}], "headline": "Wolfgang Sch\u00e4uble diz que Portugal precisa de um novo Passos Coelho e que vai t\u00ea-lo", "date": "2016-07-01 17:45:40"}, {"persons": [{"start_char": "0", "person": "Lady Gaga", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161109023455/http://news.myway.pt/wp-content/uploads/2016/11/lady-gaga-400x242.jpg", "end_char": "9", "date": "2016-07-26 03:02:24"}, {"start_char": "63", "person": "Marinho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161110171913/http://www.gdsfarmasaude.pt/ww.storage/products/galleries/product_gallery_1484/product_gallery_1484_item_2.jpg?1664672342", "end_char": "70", "date": "2016-07-26 03:02:24"}, {"start_char": "73", "person": "Pinto", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161104044240/http://olha-te.oeste.pt/ficheiros/2013/01/Pintas1-650x467.jpg", "end_char": "78", "date": "2016-07-26 03:02:24"}], "headline": "Lady Gaga volta hoje a Portugal para conhecer a sua alma-g\u00e9mea Marinho e Pinto", "date": "2016-07-26 03:02:24"}], "from": "2016-04-02 20:18:54", "to": "2016-11-18 08:01:40"}]