[{"from": "2010-03-27 03:25:45", "headline": [{"persons": [{"person": "Florentino P\u00e9rez", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101221164322/http://www.abola.pt/img/fotos/fotosap/espanha/florentinoperez2.jpg", "date": "2010-04-14 04:25:26", "end_char": "16", "start_char": "0"}, {"person": "Zidanes", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110129162955/http://www.tsf.pt/storage/TSF/2011/highlight/ng1439481.jpg", "date": "2010-04-14 04:25:26", "end_char": "43", "start_char": "36"}, {"person": "Iniestas", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101111223237/http://www.record.xl.pt/storage/ng1055691.jpg?type=thumbnail", "date": "2010-04-14 04:25:26", "end_char": "54", "start_char": "46"}], "headline": "Florentino P\u00e9rez assume um mundo de Zidanes e Iniestas", "date": "2010-04-14 04:25:26"}, {"persons": [{"person": "Figo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100530073229/http://images.starlounge.com/slideshows-3/83382_u068231_017_1.jpg", "date": "2010-05-26 15:24:23", "end_char": "4", "start_char": "0"}, {"person": "Rui Costa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100728170702/http://tsf.sapo.pt/storage/ng1323984.jpg", "date": "2010-05-26 15:24:23", "end_char": "16", "start_char": "7"}], "headline": "Figo e Rui Costa defrontam-se domingo no Bernab\u00e9u", "date": "2010-05-26 15:24:23"}, {"persons": [{"person": "Maradona", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100915065400/http://prioradodeidiotas.com/oindesmentivel/wp-content/uploads/2009/10/maradona.jpg", "date": "2010-05-29 02:03:13", "end_char": "8", "start_char": "0"}, {"person": "Zidane", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110129162955/http://www.tsf.pt/storage/TSF/2011/highlight/ng1439481.jpg", "date": "2010-05-29 02:03:13", "end_char": "17", "start_char": "11"}, {"person": "Louis Vuitton", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110204204836/http://aeiou.expresso.pt/imv/0/434/633/louisvuitton-080f.jpg", "date": "2010-05-29 02:03:13", "end_char": "42", "start_char": "29"}], "headline": "Maradona e Zidane em an\u00fancio Louis Vuitton", "date": "2010-05-29 02:03:13"}, {"persons": [{"person": "Wayne Rooney", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100814043355/http://www.ionline.pt/adjuntos/102/imagenes/000/140/0000140753.jpg", "date": "2010-05-29 16:41:51", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Wayne Rooney \u00e9 o sonho do novo treinador do Real Madrid", "date": "2010-05-29 16:41:51"}, {"persons": [{"person": "Lu\u00eds Figo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110528031008/http://www.futebolportugal.com/wp-content/uploads/Luis-Figo-300x225.jpg", "date": "2010-05-31 00:09:49", "end_char": "9", "start_char": "0"}, {"person": "Santiago Bernab\u00e9u", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101205162909/http://www.record.xl.pt/storage/ng1067679.jpg?type=", "date": "2010-05-31 00:09:49", "end_char": "53", "start_char": "36"}], "headline": "Lu\u00eds Figo voltou a ser aplaudido no Santiago Bernab\u00e9u", "date": "2010-05-31 00:09:49"}, {"persons": [{"person": "Rui Costa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20100728170702/http://tsf.sapo.pt/storage/ng1323984.jpg", "date": "2010-05-31 01:51:05", "end_char": "9", "start_char": "0"}], "headline": "Rui Costa marca dois golos no Real Madrid-AC Milan em antigas gl\u00f3rias", "date": "2010-05-31 01:51:05"}, {"persons": [{"person": "Zidane", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110129162955/http://www.tsf.pt/storage/TSF/2011/highlight/ng1439481.jpg", "date": "2010-06-14 21:47:27", "end_char": "6", "start_char": "0"}, {"person": "Domenech", "date": "2010-06-14 21:47:27", "end_char": "21", "start_char": "13"}], "headline": "Zidane acusa Domenech de ser mero selecionador e n\u00e3o treinador", "date": "2010-06-14 21:47:27"}, {"persons": [], "headline": "Espanha lidera candidatos a melhor jogador do Mundial", "date": "2010-07-09 17:57:47"}, {"persons": [], "headline": "\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real", "date": "2010-09-07 16:00:14"}, {"persons": [{"person": "Jos\u00e9 Mourinho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20101206160644/http://aeiou.expresso.pt/users/0/10/jose-mourinho-0891.jpg", "date": "2010-09-28 16:19:47", "end_char": "13", "start_char": "0"}], "headline": "Jos\u00e9 Mourinho entra em novas guerras", "date": "2010-09-28 16:19:47"}, {"persons": [], "headline": "Festival Sudoeste pode ser visto atrav\u00e9s da Internet", "date": "2010-10-16 19:21:38"}, {"persons": [], "headline": "Sporting vence Estoril e segue em frente na Ta\u00e7a", "date": "2010-10-16 20:37:58"}, {"persons": [{"person": "Zidane", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110129162955/http://www.tsf.pt/storage/TSF/2011/highlight/ng1439481.jpg", "date": "2010-11-13 05:35:09", "end_char": "42", "start_char": "36"}], "headline": "Real Madrid oficializa novo cargo a Zidane", "date": "2010-11-13 05:35:09"}, {"persons": [{"person": "Jorge Sousa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110301161539/http://www.aeiou.pt/cache/img/static/0/d/450X300_0ddcc285585149b449715e38c8453323.jpg", "date": "2010-11-24 16:02:37", "end_char": "11", "start_char": "0"}], "headline": "Jorge Sousa apita cl\u00e1ssico Sporting-FC Porto", "date": "2010-11-24 16:02:37"}, {"persons": [{"person": "Ronaldo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704061200/http://www.sportsbetting.ag/news/wp-content/uploads/2011/05/Ronaldo1.jpg", "date": "2010-12-14 07:00:22", "end_char": "28", "start_char": "21"}], "headline": "Fotos de namorada de Ronaldo nua podem dar processo", "date": "2010-12-14 07:00:22"}, {"persons": [{"person": "Zidane", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110129162955/http://www.tsf.pt/storage/TSF/2011/highlight/ng1439481.jpg", "date": "2010-12-14 23:38:02", "end_char": "6", "start_char": "0"}, {"person": "Ronaldo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110704061200/http://www.sportsbetting.ag/news/wp-content/uploads/2011/05/Ronaldo1.jpg", "date": "2010-12-14 23:38:02", "end_char": "16", "start_char": "9"}, {"person": "Nuno Gomes", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110107163512/http://www.record.xl.pt/storage/ng1081662.jpg?type=", "date": "2010-12-14 23:38:02", "end_char": "36", "start_char": "26"}], "headline": "Zidane e Ronaldo convocam Nuno Gomes para jogar", "date": "2010-12-14 23:38:02"}, {"persons": [{"person": "Jos\u00e9 Mourinho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110607002944/http://aeiou.caras.pt/users/0/14/jose-mourinho-f27d.jpg", "date": "2011-01-29 16:27:56", "end_char": "13", "start_char": "0"}, {"person": "Zidane", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110129162955/http://www.tsf.pt/storage/TSF/2011/highlight/ng1439481.jpg", "date": "2011-01-29 16:27:56", "end_char": "52", "start_char": "46"}], "headline": "Jos\u00e9 Mourinho quer trabalhar directamente com Zidane", "date": "2011-01-29 16:27:56"}, {"persons": [{"person": "Filhos de Angelina Jolie", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110619233959/http://aeiou.caras.pt/users/644/64487/angelina-jolie-aa52.jpg", "date": "2011-02-08 00:10:42", "end_char": "24", "start_char": "0"}, {"person": "S\u00edndrome de Down", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111110201108/http://campeaoprovincias.com/pt/images/stories/Novembro2011/natacao_online.jpg", "date": "2011-02-08 00:10:42", "end_char": "45", "start_char": "29"}], "headline": "Filhos de Angelina Jolie t\u00eam S\u00edndrome de Down", "date": "2011-02-08 00:10:42"}, {"persons": [{"person": "Kristen", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120118165720/http://aeiou.caras.pt/goldenglobeawards69/2012/01/18/24-kristen-wiig-fred-leighton.jpg/ALTERNATES/w620h395/24+Kristen+Wiig+Fred+Leighton.jpg", "date": "2011-02-08 00:25:06", "end_char": "7", "start_char": "0"}, {"person": "Angelina Jolie", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110619233959/http://aeiou.caras.pt/users/644/64487/angelina-jolie-aa52.jpg", "date": "2011-02-08 00:25:06", "end_char": "36", "start_char": "22"}, {"person": "Jennifer Aniston", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111227003611/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/2011-10-03t233724z-01-jme916-rtrmdnp-3-usa.jpg", "date": "2011-02-08 00:25:06", "end_char": "55", "start_char": "39"}], "headline": "Kristen Stewart vence Angelina Jolie e Jennifer Aniston nos Pr\u00e9mios People", "date": "2011-02-08 00:25:06"}, {"persons": [{"person": "Zidane", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110720161419/http://www.ionline.pt/adjuntos/102/imagenes/000/402/0000402032.jpg", "date": "2011-04-11 17:42:31", "end_char": "38", "start_char": "32"}], "headline": "Manchester United quer filho de Zidane", "date": "2011-04-11 17:42:31"}], "to": "2011-04-11 23:54:08"}, {"from": "2011-05-07 01:38:09", "headline": [{"persons": [{"person": "Zidane", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110720161419/http://www.ionline.pt/adjuntos/102/imagenes/000/402/0000402032.jpg", "date": "2011-05-09 03:44:18", "end_char": "6", "start_char": "0"}, {"person": "Laurent Blanc", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110701075407/http://imgs.sapo.pt/capmagellan/post/news/news_12_978_KevinGam.jpg", "date": "2011-05-09 03:44:18", "end_char": "37", "start_char": "24"}], "headline": "Zidane sai em defesa de Laurent Blanc na quest\u00e3o do racismo", "date": "2011-05-09 03:44:18"}, {"persons": [{"person": "Zidane", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110720161419/http://www.ionline.pt/adjuntos/102/imagenes/000/402/0000402032.jpg", "date": "2011-05-13 02:37:14", "end_char": "15", "start_char": "9"}], "headline": "Filho de Zidane cobi\u00e7ado por gigantes europeus", "date": "2011-05-13 02:37:14"}, {"persons": [{"person": "Valdano", "date": "2011-05-26 17:42:54", "end_char": "7", "start_char": "0"}, {"person": "Jos\u00e9 Mourinho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110607002944/http://aeiou.caras.pt/users/0/14/jose-mourinho-f27d.jpg", "date": "2011-05-26 17:42:54", "end_char": "61", "start_char": "48"}], "headline": "Valdano sai do Real Madrid por diverg\u00eancias com Jos\u00e9 Mourinho", "date": "2011-05-26 17:42:54"}, {"persons": [], "headline": "Lou\u00e7\u00e3 pede aos jovens que votem e diz que Portugal n\u00e3o est\u00e1 prisioneiro da crise", "date": "2011-06-05 22:52:15"}, {"persons": [{"person": "Figo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110707141205/http://vaqueiro.pt/upload/Receita/437/fe8f51da-8514-4665-a73f-4f846c51e9cb.JPG", "date": "2011-06-06 15:54:23", "end_char": "4", "start_char": "0"}, {"person": "Zidane", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110720161419/http://www.ionline.pt/adjuntos/102/imagenes/000/402/0000402032.jpg", "date": "2011-06-06 15:54:23", "end_char": "13", "start_char": "7"}], "headline": "Figo e Zidane voltaram a jogar pelo Real Madrid", "date": "2011-06-06 15:54:23"}, {"persons": [{"person": "Samuel Eto'o", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120106170319/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-108554169-ok.jpg", "date": "2011-06-06 23:46:28", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Samuel Eto'o nega transfer\u00eancia para o Real Madrid", "date": "2011-06-06 23:46:28"}, {"persons": [], "headline": "Espanh\u00f3is d\u00e3o F\u00e1bio Coentr\u00e3o como certo no Real Madrid", "date": "2011-06-07 22:53:05"}, {"persons": [{"person": "Zidane", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110720161419/http://www.ionline.pt/adjuntos/102/imagenes/000/402/0000402032.jpg", "date": "2011-07-07 16:14:03", "end_char": "6", "start_char": "0"}, {"person": "Neymar", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111219230716/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iphotogallery_main_big/imagens/fas-neymar.png", "date": "2011-07-07 16:14:03", "end_char": "53", "start_char": "47"}], "headline": "Zidane admite influ\u00eancia de Mourinho e analisa Neymar", "date": "2011-07-07 16:14:03"}, {"persons": [{"person": "Zidane", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110720161419/http://www.ionline.pt/adjuntos/102/imagenes/000/402/0000402032.jpg", "date": "2011-07-08 02:15:03", "end_char": "6", "start_char": "0"}], "headline": "Zidane vai ser director desportivo do Real Madrid", "date": "2011-07-08 02:15:03"}, {"persons": [], "headline": "Not\u00edcias e v\u00eddeos de Cinema de Portugal e do Mundo", "date": "2011-07-11 22:00:23"}, {"persons": [], "headline": "Mourinho garante que contrata\u00e7\u00f5es melhoram e equilibram plantel do Real Madrid", "date": "2011-07-12 12:34:32"}, {"persons": [{"person": "Zidane", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20110720161419/http://www.ionline.pt/adjuntos/102/imagenes/000/402/0000402032.jpg", "date": "2011-07-12 23:02:43", "end_char": "6", "start_char": "0"}], "headline": "Zidane \u00e9 novo director desportivo do Real", "date": "2011-07-12 23:02:43"}, {"persons": [{"person": "Ronaldo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111126105541/http://www.ionline.pt/sites/default/files/imagecache/iarticle_photo_400x225/imagens/imagem-imagem-02990123-ok.jpg", "date": "2011-07-12 23:06:03", "end_char": "41", "start_char": "34"}], "headline": "Real ganhava dinheiro se vendesse Ronaldo", "date": "2011-07-12 23:06:03"}, {"persons": [], "headline": "\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real", "date": "2011-07-13 23:32:55"}, {"persons": [], "headline": "REAL MADRID e MOURINHO", "date": "2011-07-23 15:03:07"}, {"persons": [], "headline": "Not\u00edcias e v\u00eddeos sobre pol\u00edtica em Portugal e no mundo", "date": "2011-07-23 15:14:55"}, {"persons": [{"person": "Carlos C\u00e9sar", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120327150346/http://www.saudeoral.pt/ResourcesUser/imagens/Noticias/carlos_cesar.jpg", "date": "2011-07-23 15:39:30", "end_char": "12", "start_char": "0"}], "headline": "Carlos C\u00e9sar deixa apelo a futuro l\u00edder rosa", "date": "2011-07-23 15:39:30"}, {"persons": [{"person": "Helena Pedro Nunes", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20120126080309/http://3.bp.blogspot.com/-oCNRsZSiKVA/TxGFBNeDNjI/AAAAAAAALSI/21EGK8c8JsU/s400/pedro%2Bnunes.jpg", "date": "2011-07-23 15:45:42", "end_char": "18", "start_char": "0"}], "headline": "Helena Pedro Nunes lan\u00e7a livro de arte", "date": "2011-07-23 15:45:42"}, {"persons": [], "headline": "Real Madrid encerra digress\u00e3o com terceira vit\u00f3ria", "date": "2011-07-24 15:41:45"}, {"persons": [{"person": "Michael Jackson", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20111012152050/http://www.jornaldoalgarve.pt/wp-content/uploads/cache/46484_trnsFeatured.jpg", "date": "2011-08-24 02:08:43", "end_char": "48", "start_char": "33"}], "headline": "F\u00e3s contra concerto de tributo a Michael Jackson", "date": "2011-08-24 02:08:43"}], "to": "2011-11-14 22:06:14"}, {"from": "2011-11-29 00:42:19", "headline": [{"persons": [], "headline": "Maiorca vs. Real Madrid e os tr\u00eas mosqueteiros portugueses", "date": "2012-01-14 08:18:23"}, {"persons": [{"person": "Bernabeu", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121202161946/http://imagens8.publico.pt/imagens.aspx/730479?tp=UH&db=IMAGENS", "date": "2012-01-23 16:41:26", "end_char": "30", "start_char": "22"}], "headline": "Mourinho assobiado no Bernabeu em dia de vit\u00f3ria do Real", "date": "2012-01-23 16:41:26"}, {"persons": [], "headline": "Futebol Internacional", "date": "2012-01-30 06:06:38"}, {"persons": [{"person": "Cristiano Ronaldo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121017003500/http://caras.sapo.pt/incoming/2012/06/09/cr.jpg/ALTERNATES/w620h395/", "date": "2012-03-08 01:13:58", "end_char": "17", "start_char": "0"}], "headline": "Cristiano Ronaldo no melhor onze da hist\u00f3ria do Real Madrid", "date": "2012-03-08 01:13:58"}, {"persons": [{"person": "Euro", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121004184706/http://www.publituris.pt/wp-content/uploads/2011/12/euros-300x300.jpg", "date": "2012-07-01 20:26:23", "end_char": "4", "start_char": "0"}, {"person": "Ronaldo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121017003500/http://caras.sapo.pt/incoming/2012/06/09/cr.jpg/ALTERNATES/w620h395/", "date": "2012-07-01 20:26:23", "end_char": "21", "start_char": "14"}, {"person": "Ronaldo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121017003500/http://caras.sapo.pt/incoming/2012/06/09/cr.jpg/ALTERNATES/w620h395/", "date": "2012-07-01 20:26:23", "end_char": "33", "start_char": "26"}, {"person": "Euro", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121004184706/http://www.publituris.pt/wp-content/uploads/2011/12/euros-300x300.jpg", "date": "2012-07-01 20:26:23", "end_char": "43", "start_char": "39"}], "headline": "Euro n\u00e3o muda Ronaldo mas Ronaldo muda Euro", "date": "2012-07-01 20:26:23"}, {"persons": [], "headline": "Not\u00edcias da atualidade nacional e internacional reportagens e multim\u00e9dia", "date": "2012-07-08 05:16:13"}, {"persons": [{"person": "Gil Vicente C\u00e9sar", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121203003522/http://www.noticiasdeguimaraes.com/wp-content/uploads/vitoria-1-gil-vicente-1.jpg", "date": "2012-09-29 15:07:23", "end_char": "25", "start_char": "8"}], "headline": "Futebol Gil Vicente C\u00e9sar Peixoto entre os regressos para o Moreirense", "date": "2012-09-29 15:07:23"}, {"persons": [], "headline": "\u00daltimas not\u00edcias sobre famosos", "date": "2012-09-29 16:48:26"}, {"persons": [], "headline": "Futebol AF Lisboa quer maior interven\u00e7\u00e3o estatal e federativa no apoio aos clubes", "date": "2012-09-29 17:04:26"}, {"persons": [{"person": "Zidane", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20121124164335/http://www.abola.pt/img/fotos/dr/2012/enzozidane.jpg", "date": "2012-09-29 18:39:21", "end_char": "6", "start_char": "0"}], "headline": "Zidane saiu do Real h\u00e1 dois meses", "date": "2012-09-29 18:39:21"}, {"persons": [], "headline": "Futebol Espanha Zidane deixou o Real Madrid h\u00e1 dois meses para ser treinador Mourinho", "date": "2012-09-29 19:23:12"}, {"persons": [], "headline": "Atl\u00e9tico Ouriense n\u00e3o vai \u00e0 Liga dos Campe\u00f5es s\u00f3 para desfrutar da experi\u00eancia", "date": "2013-08-05 20:40:48"}, {"persons": [{"person": "Zidane", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140806060346/http://futebolportugal.clix.pt/wp-content/uploads/zidane_2255018b.jpg", "date": "2013-08-07 05:54:30", "end_char": "25", "start_char": "19"}, {"person": "Ronaldo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131116073704/http://futebolportugal.clix.pt/wp-content/uploads/ronaldo34.jpg", "date": "2013-08-07 05:54:30", "end_char": "35", "start_char": "28"}], "headline": "Jogo solid\u00e1rio com Zidane e Ronaldo reverte para projeto de Cabo Verde", "date": "2013-08-07 05:54:30"}, {"persons": [{"person": "Zidane", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140806060346/http://futebolportugal.clix.pt/wp-content/uploads/zidane_2255018b.jpg", "date": "2013-08-14 09:59:46", "end_char": "6", "start_char": "0"}, {"person": "Ronaldo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131116073704/http://futebolportugal.clix.pt/wp-content/uploads/ronaldo34.jpg", "date": "2013-08-14 09:59:46", "end_char": "16", "start_char": "9"}], "headline": "Zidane e Ronaldo jogam para ajudar Cabo Verde", "date": "2013-08-14 09:59:46"}, {"persons": [], "headline": "\u00daltimas not\u00edcias de actualidade economia e sociedade de Portugal e do mundo", "date": "2013-09-08 21:02:04"}, {"persons": [{"person": "Florentino P\u00e9rez", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140804195107/http://futebolportugal.clix.pt/wp-content/uploads/Florentino-Perez1.jpg", "date": "2013-09-24 17:00:09", "end_char": "16", "start_char": "0"}, {"person": "Bale", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20131105175906/http://www.apostasdesportivasonline.com/blog/wp-content/uploads/2012/05/Gareth-Bale-3.jpg", "date": "2013-09-24 17:00:09", "end_char": "44", "start_char": "40"}], "headline": "Florentino P\u00e9rez diz que contrata\u00e7\u00e3o de Bale foi barata para o Real Madrid", "date": "2013-09-24 17:00:09"}, {"persons": [], "headline": "Todos os V\u00eddeos Sapo Desporto", "date": "2013-11-05 22:45:15"}, {"persons": [], "headline": "Sporting Clube da Praia falha jogo na Guin\u00e9 por raz\u00f5es de seguran\u00e7a", "date": "2013-11-13 21:28:24"}, {"persons": [], "headline": "Lisboa vai criar ag\u00eancia de investimento at\u00e9 ao fim do ano", "date": "2013-11-14 12:15:58"}, {"persons": [], "headline": "PCP pede contas sobre fundo de estabiliza\u00e7\u00e3o da Seguran\u00e7a Social", "date": "2013-11-14 12:21:11"}], "to": "2013-11-22 07:19:30"}, {"from": "2014-04-29 02:33:21", "headline": [{"persons": [{"person": "Zidane", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140806060346/http://futebolportugal.clix.pt/wp-content/uploads/zidane_2255018b.jpg", "date": "2014-04-30 21:04:32", "end_char": "21", "start_char": "15"}], "headline": "Bord\u00e9us deseja Zidane como treinador", "date": "2014-04-30 21:04:32"}, {"persons": [{"person": "Bayern", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140906072101/http://t2.ftcdn.net/jpg/00/68/87/47/240_F_68874772_QpZ9WQ5Kfyr17m6uQ7bAY2cPRPsqNJld.jpg", "date": "2014-05-16 03:48:47", "end_char": "20", "start_char": "14"}], "headline": "Real defronta Bayern na meia-final da Liga dos Campe\u00f5es", "date": "2014-05-16 03:48:47"}, {"persons": [{"person": "Shakira", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141003171616/http://imgs.vidas.xl.pt/2014-05/2014-05-20104034_961f1e4c-aef8-4f3d-8935-154a61e36164$$2066B98B-1131-4DFF-8A54-59CDCD6190D9$$8E1074BE-D483-4770-A98A-38CAED808530$$img_destaque_revistas$$pt$$1.jpg", "date": "2014-05-20 23:31:26", "end_char": "7", "start_char": "0"}], "headline": "Shakira mostra Lisboa ao mundo no seu novo disco", "date": "2014-05-20 23:31:26"}, {"persons": [], "headline": "Conhece o Supper Club da Maria Schiappa e da Ikea", "date": "2014-05-20 23:50:06"}, {"persons": [{"person": "Castro Laboreiro", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141016040610/http://www.boasnoticias.pt/img/1306585479geres.jpg", "date": "2014-05-22 07:01:18", "end_char": "41", "start_char": "25"}], "headline": "V\u00cdDEO Ir\u00e3o os r\u00e1pidos de Castro Laboreiro ficar t\u00e3o famosos como as ondas da Nazar\u00e9", "date": "2014-05-22 07:01:18"}, {"persons": [], "headline": "Morreu adolescente que angariou milh\u00f5es para luta contra o cancro", "date": "2014-05-22 07:10:23"}, {"persons": [], "headline": "Funcion\u00e1rio p\u00fablico apanhado a usar viatura do Estado para fins particulares", "date": "2014-05-22 07:13:03"}, {"persons": [], "headline": "final Maniche antigo jogador colchonero revela tamb\u00e9m afinidade pelo Real Madrid", "date": "2014-05-22 07:21:55"}, {"persons": [], "headline": "\u00daltima Hora Lusa", "date": "2014-05-22 08:17:57"}, {"persons": [{"person": "Brasileira Marta", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141002005604/http://bagha.pt/image/cache/data/Marte-300x300.jpg", "date": "2014-05-22 08:32:17", "end_char": "16", "start_char": "0"}, {"person": "Ronaldo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140907022216/http://webcast.sambatech.com.br/80EC24/origin1/account/645/1/2014-06-24/thumbnail/461443809c569e013c0855974b224949/gorduxojpg_853x480.jpg", "date": "2014-05-22 08:32:17", "end_char": "41", "start_char": "34"}, {"person": "Helena Costa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140523230419/http://futebolportugal.clix.pt/wp-content/uploads/HC00.jpg", "date": "2014-05-22 08:32:17", "end_char": "75", "start_char": "63"}], "headline": "Brasileira Marta declara se f\u00e3 de Ronaldo e elogia percurso de Helena Costa", "date": "2014-05-22 08:32:17"}, {"persons": [], "headline": "Futebol Internacional", "date": "2014-05-25 02:09:10"}, {"persons": [], "headline": "Pepe e Benzema no treino do Real Madrid no est\u00e1dio da Luz", "date": "2014-05-25 02:09:10"}, {"persons": [], "headline": "Guia para sobreviver ao fim de semana da final da Liga dos Campe\u00f5es", "date": "2014-05-30 07:08:07"}, {"persons": [], "headline": "D\u00edvida p\u00fablica estreia M\u00eas da Transpar\u00eancia", "date": "2014-05-30 07:19:23"}, {"persons": [], "headline": "Dia Mundial da Crian\u00e7a", "date": "2014-05-30 07:20:25"}, {"persons": [], "headline": "Novos vereadores da C\u00e2mara do Funchal assumiram hoje fun\u00e7\u00f5es presidente", "date": "2014-05-30 07:46:28"}, {"persons": [], "headline": "Moodys corta rating da d\u00edvida portuguesa em dois n\u00edveis", "date": "2014-05-30 07:48:10"}, {"persons": [{"person": "Suspeito", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141001134030/http://www.correiobeirao.pt/uploads/imagens/aa-crime%20queiriga.jpg", "date": "2014-05-30 07:55:18", "end_char": "8", "start_char": "0"}], "headline": "Suspeito de homic\u00eddio de mulher em Lisboa ficou em pris\u00e3o preventiva", "date": "2014-05-30 07:55:18"}, {"persons": [{"person": "Anonymous Portugal", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141121205414/http://www.bcat.eu/blog/wp-content/uploads/2012/02/anonymous-240x300.jpg", "date": "2014-05-30 09:11:55", "end_char": "71", "start_char": "53"}], "headline": "PSP investiga lista de viaturas divulgada pelo grupo Anonymous Portugal", "date": "2014-05-30 09:11:55"}, {"persons": [{"person": "Zidane", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140806060346/http://futebolportugal.clix.pt/wp-content/uploads/zidane_2255018b.jpg", "date": "2014-06-03 19:15:05", "end_char": "52", "start_char": "46"}], "headline": "Banda australiana lan\u00e7a m\u00fasica de homenagem a Zidane", "date": "2014-06-03 19:15:05"}], "to": "2014-06-05 05:51:48"}, {"from": "2014-08-11 23:20:06", "headline": [{"persons": [{"person": "Zidane", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150908193133/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2F9%2F8%2Fa%2F5b27f9d1b67935cb709c49453da7a88c51f7d.jpg&crop=center&hash=2cb16e0d5af620eff5b14b0c4348f556&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "date": "2014-09-17 05:19:13", "end_char": "6", "start_char": "0"}, {"person": "Rib\u00e9ry", "date": "2014-09-17 05:19:13", "end_char": "53", "start_char": "47"}], "headline": "Zidane diz que deve ser respeitada ren\u00fancia de Rib\u00e9ry \u00e0 sele\u00e7\u00e3o francesa de futebol", "date": "2014-09-17 05:19:13"}, {"persons": [{"person": "Carlo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150814161245/http://paladar.estadao.com.br/cozinha-do-brasil-2014/imagens/290x300/Carlos-Siffert1.jpg", "date": "2014-09-17 05:20:58", "end_char": "5", "start_char": "0"}], "headline": "Carlo Ancelotti promete Real Madrid competitivo em defesa do t\u00edtulo europeu", "date": "2014-09-17 05:20:58"}, {"persons": [{"person": "Zidane", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150908193133/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2F9%2F8%2Fa%2F5b27f9d1b67935cb709c49453da7a88c51f7d.jpg&crop=center&hash=2cb16e0d5af620eff5b14b0c4348f556&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "date": "2014-09-18 17:57:10", "end_char": "6", "start_char": "0"}, {"person": "Brahimi", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20140919170544/http://www.maisfutebol.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/5419ff150cf20f9aadc2a848/812", "date": "2014-09-18 17:57:10", "end_char": "22", "start_char": "15"}], "headline": "Zidane indicou Brahimi ao Real Madrid", "date": "2014-09-18 17:57:10"}, {"persons": [{"person": "Luis Enrique", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150409144210/http://prverde.com/wp-content/uploads/2015/03/Luis-Enrique-007.jpg?e6d392", "date": "2014-10-26 06:30:47", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"person": "Su\u00e1rez", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150409235743/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm1.imgs.sapo.pt%2Fmb%2F9%2Fa%2F9%2Fe7bec946e3bfc4c6cc2eaf6244dfd50ec869f.jpg&crop=center&hash=a6a6bd5784b50af77245a2390e4b7226&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "date": "2014-10-26 06:30:47", "end_char": "32", "start_char": "26"}], "headline": "Luis Enrique confirma que Su\u00e1rez vai jogar alguns minutos frente ao Real Madrid", "date": "2014-10-26 06:30:47"}, {"persons": [{"person": "Cristiano Ronaldo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150411012154/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2Fd%2F2%2F2%2F2a0aa226db6b4687042da9ed766c9dcfba6d0.jpg&crop=center&hash=c12fbb0d6a950126c372f95ada28985d&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "date": "2014-10-26 06:31:49", "end_char": "17", "start_char": "0"}], "headline": "Cristiano Ronaldo nomeado para melhor golo da Liga Espanhola", "date": "2014-10-26 06:31:49"}, {"persons": [{"person": "Rusescu", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20141125200330/http://www.bzv.ro/public/upload/cache/326/w560xh316_raul-rusescu-accidentat-dupa-2-min-de-joc-resize.jpg", "date": "2014-10-27 22:10:47", "end_char": "16", "start_char": "9"}], "headline": "Goleador Rusescu falha visita ao Rio Ave na Liga Europa", "date": "2014-10-27 22:10:47"}, {"persons": [{"person": "Zidane", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150908193133/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2F9%2F8%2Fa%2F5b27f9d1b67935cb709c49453da7a88c51f7d.jpg&crop=center&hash=2cb16e0d5af620eff5b14b0c4348f556&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "date": "2014-11-21 22:49:31", "end_char": "46", "start_char": "40"}], "headline": "TAS d\u00e1 raz\u00e3o a recurso de Real Madrid e Zidane pode treinar", "date": "2014-11-21 22:49:31"}, {"persons": [{"person": "Zidane", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150908193133/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2F9%2F8%2Fa%2F5b27f9d1b67935cb709c49453da7a88c51f7d.jpg&crop=center&hash=2cb16e0d5af620eff5b14b0c4348f556&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "date": "2014-12-16 19:52:45", "end_char": "29", "start_char": "23"}], "headline": "Benzema gostava de ver Zidane \u00e0 frente do Real", "date": "2014-12-16 19:52:45"}, {"persons": [{"person": "Zidane", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150908193133/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2F9%2F8%2Fa%2F5b27f9d1b67935cb709c49453da7a88c51f7d.jpg&crop=center&hash=2cb16e0d5af620eff5b14b0c4348f556&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "date": "2014-12-16 20:13:41", "end_char": "29", "start_char": "23"}], "headline": "Benzema gostava de ver Zidane a treinar o Real Madrid", "date": "2014-12-16 20:13:41"}, {"persons": [], "headline": "Real Madrid tem que ter humildade para vencer Mundial de Clubes diz Pepe", "date": "2014-12-17 07:28:24"}, {"persons": [{"person": "Zidane", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150908193133/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2F9%2F8%2Fa%2F5b27f9d1b67935cb709c49453da7a88c51f7d.jpg&crop=center&hash=2cb16e0d5af620eff5b14b0c4348f556&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "date": "2014-12-17 07:33:03", "end_char": "19", "start_char": "13"}], "headline": "Benzema quer Zidane a treinar o Real Madrid", "date": "2014-12-17 07:33:03"}, {"persons": [{"person": "James Rodr\u00edguez", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150915095536/http://relvado.aeiou.pt/sites/relvado.aeiou.pt/files/images/james-gol-real-madrid.artigo.jpg", "date": "2014-12-17 19:55:44", "end_char": "15", "start_char": "0"}], "headline": "James Rodr\u00edguez regressa aos treinos do Real Madrid", "date": "2014-12-17 19:55:44"}, {"persons": [{"person": "Cristiano Ronaldo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150411012154/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2Fd%2F2%2F2%2F2a0aa226db6b4687042da9ed766c9dcfba6d0.jpg&crop=center&hash=c12fbb0d6a950126c372f95ada28985d&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "date": "2015-01-20 22:48:24", "end_char": "17", "start_char": "0"}, {"person": "Bolas de Ouro", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150922143236/http://relvado.aeiou.pt/sites/relvado.sapo.pt/files/images/ronaldo_rv_0.artigo.png", "date": "2015-01-20 22:48:24", "end_char": "47", "start_char": "34"}], "headline": "Cristiano Ronaldo vai ganhar mais Bolas de Ouro", "date": "2015-01-20 22:48:24"}, {"persons": [{"person": "Martin Odegaard", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150920162817/http://barbarus.pt/image/cache/data/SAPATILHA/MARTINA-400x400.jpg", "date": "2015-01-23 03:56:41", "end_char": "15", "start_char": "0"}, {"person": "Zidane", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150908193133/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2F9%2F8%2Fa%2F5b27f9d1b67935cb709c49453da7a88c51f7d.jpg&crop=center&hash=2cb16e0d5af620eff5b14b0c4348f556&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "date": "2015-01-23 03:56:41", "end_char": "33", "start_char": "27"}], "headline": "Martin Odegaard assume que Zidane pesou na decis\u00e3o de assinar pelo Real Madrid", "date": "2015-01-23 03:56:41"}, {"persons": [{"person": "Ancelotti", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150915133531/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/05/maxresdefault30-326x235.jpg", "date": "2015-02-06 19:38:49", "end_char": "9", "start_char": "0"}, {"person": "Zidane", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150908193133/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2F9%2F8%2Fa%2F5b27f9d1b67935cb709c49453da7a88c51f7d.jpg&crop=center&hash=2cb16e0d5af620eff5b14b0c4348f556&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "date": "2015-02-06 19:38:49", "end_char": "29", "start_char": "23"}], "headline": "Ancelotti acredita que Zidane pode treinar o Real Madrid", "date": "2015-02-06 19:38:49"}, {"persons": [{"person": "Zidane", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150908193133/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2F9%2F8%2Fa%2F5b27f9d1b67935cb709c49453da7a88c51f7d.jpg&crop=center&hash=2cb16e0d5af620eff5b14b0c4348f556&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "date": "2015-02-07 00:24:01", "end_char": "6", "start_char": "0"}], "headline": "Zidane ao comando t\u00e9cnico do Real Madrid", "date": "2015-02-07 00:24:01"}, {"persons": [{"person": "Tiago", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150417062600/http://lfeventos.pt/wp-content/uploads/2014/09/0339_2121-360x360.jpg", "date": "2015-02-07 06:47:59", "end_char": "5", "start_char": "0"}, {"person": "Atl\u00e9tico", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151206074707/http://mdt.pt/wp-content/uploads/2015/04/atletico-real-madrid-2015.jpg", "date": "2015-02-07 06:47:59", "end_char": "25", "start_char": "17"}], "headline": "Tiago lembra que Atl\u00e9tico tem jogado bem frente ao Real Madrid", "date": "2015-02-07 06:47:59"}, {"persons": [{"person": "Ronaldo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150411012154/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2Fd%2F2%2F2%2F2a0aa226db6b4687042da9ed766c9dcfba6d0.jpg&crop=center&hash=c12fbb0d6a950126c372f95ada28985d&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "date": "2015-02-12 21:16:28", "end_char": "7", "start_char": "0"}, {"person": "Zidane", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150908193133/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2F9%2F8%2Fa%2F5b27f9d1b67935cb709c49453da7a88c51f7d.jpg&crop=center&hash=2cb16e0d5af620eff5b14b0c4348f556&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "date": "2015-02-12 21:16:28", "end_char": "16", "start_char": "10"}], "headline": "Ronaldo e Zidane em jogo de angaria\u00e7\u00e3o de fundos contra o \u00c9bola", "date": "2015-02-12 21:16:28"}, {"persons": [{"person": "Beb\u00e9", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151123234514/http://www.bluekids.pt/WebRoot/ce_pt/Shops/960497965/MediaGallery/Nova_pasta1/outono-05.png", "date": "2015-02-13 21:16:06", "end_char": "40", "start_char": "36"}, {"person": "Andr\u00e9 Gomes", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150822032349/http://www.abola.pt/img/fotos/benfica/2012-2013/andregomes02.jpg", "date": "2015-02-13 21:16:06", "end_char": "62", "start_char": "51"}, {"person": "Diogo Figueiras", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150919215214/http://files.tusaldtunaesald.webnode.pt/system_preview_detail_200001268-83e3184ddf/10172790_807968332583647_6723423472425823064_n.jpg", "date": "2015-02-13 21:16:06", "end_char": "80", "start_char": "65"}], "headline": "Federa\u00e7\u00e3o espanhola retira cart\u00e3o a Beb\u00e9 e castiga Andr\u00e9 Gomes e Diogo Figueiras", "date": "2015-02-13 21:16:06"}, {"persons": [{"person": "Zidane", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150908193133/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2F9%2F8%2Fa%2F5b27f9d1b67935cb709c49453da7a88c51f7d.jpg&crop=center&hash=2cb16e0d5af620eff5b14b0c4348f556&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "date": "2015-03-01 05:26:06", "end_char": "6", "start_char": "0"}], "headline": "Zidane considerado o melhor de sempre da Liga francesa", "date": "2015-03-01 05:26:06"}], "to": "2015-03-18 05:22:04"}, {"from": "2015-03-23 20:14:37", "headline": [{"persons": [], "headline": "Atl\u00e9tico de Madrid vence Real Sociedad e aproxima-se do Real", "date": "2015-04-09 05:29:48"}, {"persons": [{"person": "Zidane", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150908193133/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2F9%2F8%2Fa%2F5b27f9d1b67935cb709c49453da7a88c51f7d.jpg&crop=center&hash=2cb16e0d5af620eff5b14b0c4348f556&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "date": "2015-04-09 05:31:12", "end_char": "6", "start_char": "0"}, {"person": "Sterling", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150914171142/http://www.sunrisemedical.pt/getmedia/4ef3190b-656b-4136-b8e3-8e7ce0e6c8ef/sterling-mobility-scooters.png.aspx?width=388&height=191&ext=.png", "date": "2015-04-09 05:31:12", "end_char": "26", "start_char": "18"}], "headline": "Zidane admite que Sterling interessa ao Real Madrid", "date": "2015-04-09 05:31:12"}, {"persons": [{"person": "Hazard", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150429170649/http://media.futebol365.pt/images/photos/1a_8489.jpg", "date": "2015-04-24 19:12:54", "end_char": "27", "start_char": "21"}], "headline": "Mourinho garante que Hazard n\u00e3o sai para o Real Madrid", "date": "2015-04-24 19:12:54"}, {"persons": [{"person": "Zidane", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150908193133/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2F9%2F8%2Fa%2F5b27f9d1b67935cb709c49453da7a88c51f7d.jpg&crop=center&hash=2cb16e0d5af620eff5b14b0c4348f556&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "date": "2015-05-05 20:58:20", "end_char": "6", "start_char": "0"}], "headline": "Zidane seria o treinador ideal para o Real Madrid", "date": "2015-05-05 20:58:20"}, {"persons": [{"person": "Zidane", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150908193133/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2F9%2F8%2Fa%2F5b27f9d1b67935cb709c49453da7a88c51f7d.jpg&crop=center&hash=2cb16e0d5af620eff5b14b0c4348f556&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "date": "2015-05-09 19:48:03", "end_char": "6", "start_char": "0"}], "headline": "Zidane tem condi\u00e7\u00f5es para treinar o Real Madrid", "date": "2015-05-09 19:48:03"}, {"persons": [{"person": "Florentino", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20151004090002/http://www.teleculinaria.pt/wp-content/uploads/2015/07/esparguete-a-florentina-640x426.jpg", "date": "2015-07-28 17:23:05", "end_char": "10", "start_char": "0"}], "headline": "Florentino p\u00e9rez anuncia restrutura\u00e7\u00e3o na forma\u00e7\u00e3o do real madrid", "date": "2015-07-28 17:23:05"}, {"persons": [{"person": "Zidane", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20150908193133/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=https%3A%2F%2Fsm2.imgs.sapo.pt%2Fmb%2F9%2F8%2Fa%2F5b27f9d1b67935cb709c49453da7a88c51f7d.jpg&crop=center&hash=2cb16e0d5af620eff5b14b0c4348f556&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg", "date": "2015-09-04 17:58:04", "end_char": "6", "start_char": "0"}], "headline": "Zidane volta a ser cara da campanha do pr\u00f3ximo outono", "date": "2015-09-04 17:58:04"}, {"persons": [{"person": "Figo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160210172216/http://www.coolchetes.pt/wp-content/uploads/2015/04/figo-600x600.jpg", "date": "2015-10-23 19:30:10", "end_char": "4", "start_char": "0"}, {"person": "Zidane", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160402070823/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/2/10/511131.jpeg?type=L", "date": "2015-10-23 19:30:10", "end_char": "24", "start_char": "18"}, {"person": "Beckham", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160211080224/http://www.webmaster.pt/wp-content/uploads/2010/09/beckham.jpg", "date": "2015-10-23 19:30:10", "end_char": "39", "start_char": "32"}], "headline": "Figo na equipa de Zidane contra Beckham", "date": "2015-10-23 19:30:10"}, {"persons": [{"person": "Zidane", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160402070823/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/2/10/511131.jpeg?type=L", "date": "2015-10-26 04:36:44", "end_char": "6", "start_char": "0"}], "headline": "Zidane considerado o melhor de sempre da Liga francesa", "date": "2015-10-26 04:36:44"}, {"persons": [{"person": "Zidane", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160402070823/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/2/10/511131.jpeg?type=L", "date": "2015-11-05 00:37:42", "end_char": "19", "start_char": "13"}], "headline": "Benzema quer Zidane a treinar o Real Madrid", "date": "2015-11-05 00:37:42"}, {"persons": [], "headline": "Federa\u00e7\u00e3o Alem\u00e3 de Futebol vai criar Comiss\u00e3o de \u00c9tica", "date": "2015-11-08 21:16:49"}, {"persons": [{"person": "Miguel Oliveira", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160507180839/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/MOTOCICLISMO/migueloliveira2.jpg", "date": "2015-11-12 19:05:22", "end_char": "15", "start_char": "0"}, {"person": "Filipa Martins", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160617192129/https://jpn.up.pt/wp-content/uploads/2016/06/filipa_martins_silva-384x253.jpg", "date": "2015-11-12 19:05:22", "end_char": "32", "start_char": "18"}], "headline": "Miguel Oliveira e Filipa Martins distinguidos pela Confedera\u00e7\u00e3o do Desporto como Atletas do Ano", "date": "2015-11-12 19:05:22"}, {"persons": [], "headline": "Portugal partiu para a R\u00fassia onde vai realizar jogo particular em Krasnodar", "date": "2015-11-12 19:08:17"}, {"persons": [], "headline": "Mourinho elogia rea\u00e7\u00e3o do Chelsea na vit\u00f3ria frente ao D\u00ednamo Kiev", "date": "2015-11-13 05:31:05"}, {"persons": [{"person": "Jorge Mendes", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160423020633/http://cdn1.sol.pt/fotos//2015/8/7/478929.jpg?type=L", "date": "2015-11-13 05:35:54", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"person": "Jos\u00e9 Mourinho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160406020734/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/FOTOSAP/INGLATERRA/2015/mourinho24.jpg", "date": "2015-11-13 05:35:54", "end_char": "34", "start_char": "21"}], "headline": "Jorge Mendes diz que Jos\u00e9 Mourinho vai resolver os problemas do Chelsea", "date": "2015-11-13 05:35:54"}, {"persons": [], "headline": "Manchester City apurado para a pr\u00f3xima fase da Liga dos Campe\u00f5es", "date": "2015-11-13 05:44:03"}, {"persons": [], "headline": "Real Madrid derrota PSG e apura-se para os oitavos da Champions", "date": "2015-11-13 05:46:07"}, {"persons": [], "headline": "Benzema pode ser dispensado pelo Real Madrid se for culpado", "date": "2015-11-18 10:19:49"}, {"persons": [], "headline": "Todos os V\u00eddeos Sapo Desporto", "date": "2015-11-18 12:08:10"}, {"persons": [{"person": "Figo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160210172216/http://www.coolchetes.pt/wp-content/uploads/2015/04/figo-600x600.jpg", "date": "2015-12-25 18:12:24", "end_char": "4", "start_char": "0"}, {"person": "Zidane", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160402070823/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/2/10/511131.jpeg?type=L", "date": "2015-12-25 18:12:24", "end_char": "31", "start_char": "25"}], "headline": "Figo diz que objetivo de Zidane \u00e9 treinar o Real Madrid", "date": "2015-12-25 18:12:24"}], "to": "2015-12-30 19:21:27"}, {"from": "2015-12-31 00:43:37", "headline": [{"persons": [{"person": "Zidane", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160402070823/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/2/10/511131.jpeg?type=L", "date": "2016-01-05 19:01:08", "end_char": "47", "start_char": "41"}], "headline": "Seis mil adeptos do Real Madrid aplaudem Zidane no primeiro treino", "date": "2016-01-05 19:01:08"}, {"persons": [], "headline": "Benfica sofre primeira derrota na liga portuguesa de futsal", "date": "2016-01-05 21:50:06"}, {"persons": [{"person": "Zidane", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160402070823/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/2/10/511131.jpeg?type=L", "date": "2016-01-06 01:57:31", "end_char": "25", "start_char": "19"}], "headline": "Primeiro treino de Zidane \u00e0 frente do Real Madrid", "date": "2016-01-06 01:57:31"}, {"persons": [{"person": "Rui Barros", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160211094153/http://yoga-samkhya.pt/files/multimedia/Image/noticias%20positivas/133%20-%20Oje,%202013.09.13.jpeg", "date": "2016-01-09 19:09:25", "end_char": "10", "start_char": "0"}], "headline": "Rui Barros orienta Futebol Clube do Porto frente ao Boavista", "date": "2016-01-09 19:09:25"}, {"persons": [], "headline": "Manchester United cai para a Liga Europa ap\u00f3s derrota com Wolfsburgo", "date": "2016-01-10 05:41:03"}, {"persons": [], "headline": "Atl\u00e9tico de Madrid vence em Vigo e recupera lideran\u00e7a em Espanha", "date": "2016-01-11 05:49:16"}, {"persons": [], "headline": "Real Madrid perde em Sevilha e deixa Bar\u00e7a na lideran\u00e7a", "date": "2016-01-12 03:05:35"}, {"persons": [{"person": "Zidane", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160402070823/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/2/10/511131.jpeg?type=L", "date": "2016-01-16 19:52:32", "end_char": "6", "start_char": "0"}], "headline": "Zidane diz que tem o melhor do mundo no Real Madrid", "date": "2016-01-16 19:52:32"}, {"persons": [{"person": "Ronaldo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161106052624/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/FOTOSAP/ESPANHA/2016/ronaldo7.jpg", "date": "2016-01-17 18:08:35", "end_char": "7", "start_char": "0"}], "headline": "Ronaldo marca dois golos na segunda goleada do Real Madrid", "date": "2016-01-17 18:08:35"}, {"persons": [{"person": "Zidane", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160402070823/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/2/10/511131.jpeg?type=L", "date": "2016-01-17 19:03:47", "end_char": "6", "start_char": "0"}], "headline": "Zidane considera absurdo castigo imposto pela FIFA ao Real Madrid", "date": "2016-01-17 19:03:47"}, {"persons": [], "headline": "Presidente da Liga espanhola critica FIFA no caso da contrata\u00e7\u00e3o de menores", "date": "2016-01-21 20:00:25"}, {"persons": [], "headline": "Real Madrid trope\u00e7a em casa do B\u00e9tis e perde terreno para Barcelona", "date": "2016-01-25 08:11:26"}, {"persons": [{"person": "Zidane", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160402070823/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/2/10/511131.jpeg?type=L", "date": "2016-01-30 18:42:51", "end_char": "6", "start_char": "0"}, {"person": "Ronaldo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161106052624/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/FOTOSAP/ESPANHA/2016/ronaldo7.jpg", "date": "2016-01-30 18:42:51", "end_char": "22", "start_char": "15"}], "headline": "Zidane diz que Ronaldo precisa de trabalhar mais para regressar \u00e0 melhor forma", "date": "2016-01-30 18:42:51"}, {"persons": [{"person": "Cristiano Ronaldo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160505191802/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/FOTOSAP/ESPANHA/2016/ronaldomaos1.jpg", "date": "2016-03-02 00:43:53", "end_char": "17", "start_char": "0"}], "headline": "Cristiano Ronaldo perde em casa com o Atl\u00e9tico Madrid", "date": "2016-03-02 00:43:53"}, {"persons": [], "headline": "Jogo Real Madrid x Roma ao vivo", "date": "2016-03-08 02:39:46"}, {"persons": [{"person": "Zidane", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160402070823/http://cdn1.sol.pt/fotos//2016/2/10/511131.jpeg?type=L", "date": "2016-04-01 19:14:01", "end_char": "6", "start_char": "0"}], "headline": "Zidane diz que Real Madrid precisa vencer Barcelona", "date": "2016-04-01 19:14:01"}, {"persons": [{"person": "Cristiano Ronaldo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160505191802/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/FOTOSAP/ESPANHA/2016/ronaldomaos1.jpg", "date": "2016-04-29 18:39:49", "end_char": "51", "start_char": "34"}, {"person": "Benzema", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160623074203/http://www.practicaespanol.com/wp-content/uploads/Karim-Benzema-en-foto-de-archivo-de-Agencia-EFE.jpg", "date": "2016-04-29 18:39:49", "end_char": "61", "start_char": "54"}], "headline": "Real Madrid n\u00e3o quer arriscar com Cristiano Ronaldo e Benzema", "date": "2016-04-29 18:39:49"}, {"persons": [{"person": "Figo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103160516/http://levamecontigo.pt/image/cache/data/Brinquedos/livros/figos_capa_-250x300.jpg", "date": "2016-05-11 02:14:35", "end_char": "4", "start_char": "0"}, {"person": "Zidane", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161114175451/http://cdn.futeboldiario.pt/wp-content/uploads/2016/05/zinedine-zidane-real-madrid-324x235.jpg", "date": "2016-05-11 02:14:35", "end_char": "13", "start_char": "7"}], "headline": "Figo e Zidane voltaram a jogar pelo Real Madrid", "date": "2016-05-11 02:14:35"}, {"persons": [{"person": "Cristiano Ronaldo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20160606180724/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/SELECAO/2016/ronaldotreino.jpg", "date": "2016-05-26 21:21:49", "end_char": "17", "start_char": "0"}], "headline": "Cristiano Ronaldo abandonou treino do Real Madrid", "date": "2016-05-26 21:21:49"}, {"persons": [], "headline": "Neymar pode trocar Barcelona pelo Real Madrid", "date": "2016-05-29 18:13:34"}], "to": "2016-07-20 00:57:08"}, {"from": "2016-07-21 01:01:54", "headline": [{"persons": [{"person": "Ant\u00f3nio Costa", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170228124430/http://www.jornaltornado.pt/wp-content/uploads/2017/01/Silencios-cumplices-a-mais-governo-antonio-costa-275x275.png", "date": "2016-07-28 03:28:55", "end_char": "13", "start_char": "0"}], "headline": "Ant\u00f3nio Costa quer criar uma bandeira de Portugal dentro da bandeira de Portugal", "date": "2016-07-28 03:28:55"}, {"persons": [{"person": "Ronaldo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161106052624/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/FOTOSAP/ESPANHA/2016/ronaldo7.jpg", "date": "2016-08-10 18:44:24", "end_char": "7", "start_char": "0"}], "headline": "Ronaldo e Pepe regressaram aos treinos do Real Madrid", "date": "2016-08-10 18:44:24"}, {"persons": [{"person": "Ronaldo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161106052624/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/FOTOSAP/ESPANHA/2016/ronaldo7.jpg", "date": "2016-08-11 21:54:24", "end_char": "7", "start_char": "0"}], "headline": "Ronaldo e Pepe de regresso ao Real Madrid", "date": "2016-08-11 21:54:24"}, {"persons": [{"person": "\u00c1gata", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161101080314/http://images.pronovias.com/img/444287/AGATA_B.jpg", "date": "2016-09-03 20:41:28", "end_char": "5", "start_char": "0"}, {"person": "Cavaco Silva", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170731144302/http://www.amopintar.com/wp-content/uploads/anibal-cavaco-silva-650x367.jpg", "date": "2016-09-03 20:41:28", "end_char": "44", "start_char": "32"}, {"person": "\u00c1gata", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161101080314/http://images.pronovias.com/img/444287/AGATA_B.jpg", "date": "2016-09-03 20:41:28", "end_char": "60", "start_char": "55"}], "headline": "\u00c1gata anuncia fim da carreira e Cavaco Silva condecora \u00c1gata com o conceituado Grammy Pimba", "date": "2016-09-03 20:41:28"}, {"persons": [{"person": "Zidane", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170803150257/http://live.zerozero.pt/img/history/imgS620I144T20151014181634.jpg", "date": "2016-09-09 17:26:16", "end_char": "6", "start_char": "0"}, {"person": "Cristiano Ronaldo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161101060319/https://www.ciberportugal.com/wp-content/uploads/2014/07/1989401_w2_GettyImages-560x250.jpg", "date": "2016-09-09 17:26:16", "end_char": "45", "start_char": "28"}], "headline": "Zidane confirma regresso de Cristiano Ronaldo frente ao Osasuna", "date": "2016-09-09 17:26:16"}, {"persons": [{"person": "IRS", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170731144939/http://www.fcebi.org/sites/default/files/irs_1440px.png", "date": "2016-09-10 20:57:46", "end_char": "69", "start_char": "66"}], "headline": "Governo aprova IRS de caixa e contribuintes portugueses v\u00e3o pagar IRS antes de terem rendimentos", "date": "2016-09-10 20:57:46"}, {"persons": [{"person": "Zidane", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170803150257/http://live.zerozero.pt/img/history/imgS620I144T20151014181634.jpg", "date": "2016-09-13 19:37:00", "end_char": "6", "start_char": "0"}, {"person": "Real", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161101132340/http://ccolgacadaval.pt/wp-content/uploads/2016/08/square_REAL_COMP-01-290x290.jpg", "date": "2016-09-13 19:37:00", "end_char": "21", "start_char": "17"}], "headline": "Zidane considera Real Madrid favorito no jogo", "date": "2016-09-13 19:37:00"}, {"persons": [{"person": "Cristiano Ronaldo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161101060319/https://www.ciberportugal.com/wp-content/uploads/2014/07/1989401_w2_GettyImages-560x250.jpg", "date": "2016-09-16 19:03:55", "end_char": "17", "start_char": "0"}, {"person": "Gareth Bale", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161101202417/http://images.performgroup.com/di/library/goal_es/c0/88/gareth-bale-real-madrid-open-media-day_18fthryw7cj4w1thq08847q0hx.jpg?t=-487404854&w=620&h=430", "date": "2016-09-16 19:03:55", "end_char": "31", "start_char": "20"}], "headline": "Cristiano Ronaldo e Gareth Bale falham treino do Real Madrid", "date": "2016-09-16 19:03:55"}, {"persons": [{"person": "Ronaldo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161106052624/http://www.abola.pt/img/fotos/ABOLA2015/FOTOSAP/ESPANHA/2016/ronaldo7.jpg", "date": "2016-09-19 19:01:08", "end_char": "7", "start_char": "0"}, {"person": "Bale", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170801090542/http://autodestaque.pt/wp-content/uploads/2017/01/RonaldoR8-324x235.jpg", "date": "2016-09-19 19:01:08", "end_char": "14", "start_char": "10"}], "headline": "Ronaldo e Bale voltam aos treinos depois de falharem jogo contra o Espanhol", "date": "2016-09-19 19:01:08"}, {"persons": [], "headline": "Pepe vai falhar rece\u00e7\u00e3o do Real Madrid ao Villarreal", "date": "2016-09-20 19:02:30"}, {"persons": [{"person": "Maria de Lurdes Rodrigues", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170731211228/http://c10.quickcachr.fotos.sapo.pt/i/b25051262/7675102_b7cHe.jpeg", "date": "2016-09-26 01:44:42", "end_char": "60", "start_char": "35"}], "headline": "Aluno do liceu critica pol\u00edtica de Maria de Lurdes Rodrigues e elogia novo disco dos Tokio Hotel", "date": "2016-09-26 01:44:42"}, {"persons": [{"person": "Jorge Mendes", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103045845/http://thumbs.web.sapo.io/?W=350&H=233&Q=65&pic=http%3A%2F%2F4.fotos.web.sapo.io%2Fi%2Fu12086459%2F19886247_wZbZR.png&crop=center&hash=c556f4b242564a38c1acb1569698b7b1&errorpic=http%3A%2F%2Fassets.web.sapo.io%2Fdesporto%2Fimgs%2Fno-photo.jpg&png=1", "date": "2016-09-26 03:40:18", "end_char": "12", "start_char": "0"}, {"person": "Jorge Jesus", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "date": "2016-09-26 03:40:18", "end_char": "32", "start_char": "21"}], "headline": "Jorge Mendes diz que Jorge Jesus pode sair de Portugal", "date": "2016-09-26 03:40:18"}, {"persons": [{"person": "Carlos Queiroz", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170809013245/http://cdn.record.pt/images/2017-06/img_770x443$2017_06_12_22_38_57_1276885.gif", "date": "2016-09-26 04:20:14", "end_char": "14", "start_char": "0"}, {"person": "Casa Pia", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161031233123/http://autoresdesconhecidos.pt/2016/wp-content/uploads/sites/5/2016/08/CPL_logo.png", "date": "2016-09-26 04:20:14", "end_char": "53", "start_char": "45"}], "headline": "Carlos Queiroz vai ser condenado no processo Casa Pia", "date": "2016-09-26 04:20:14"}, {"persons": [{"person": "Jorge Jesus", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "date": "2016-09-26 04:46:38", "end_char": "40", "start_char": "29"}], "headline": "revela que Lopetegui disse a Jorge Jesus que o seu sonho \u00e9 ser treinador do Benfica", "date": "2016-09-26 04:46:38"}, {"persons": [{"person": "Politeama Passos", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170224231539/http://radioutopia.pt/media/k2/items/cache/8ee107fb8e11fa27c5eb0c84c03d7dff_L.jpg", "date": "2016-09-26 05:17:04", "end_char": "33", "start_char": "17"}, {"person": "Rui Reininho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170815110054/http://aeestarreja.pt/files/cache/d45fc56ac5e1edbb24f25b8b12949438_f32.jpg", "date": "2016-09-26 05:17:04", "end_char": "68", "start_char": "56"}], "headline": "Antigo cantor do Politeama Passos Coelho vai substituir Rui Reininho no The Voice Portugal", "date": "2016-09-26 05:17:04"}, {"persons": [{"person": "Cristiano Ronaldo", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161101060319/https://www.ciberportugal.com/wp-content/uploads/2014/07/1989401_w2_GettyImages-560x250.jpg", "date": "2016-09-26 05:37:21", "end_char": "54", "start_char": "37"}], "headline": "FPF fica com os tend\u00f5es do joelho do Cristiano Ronaldo enquanto o Real Madrid fica com os ossos", "date": "2016-09-26 05:37:21"}, {"persons": [{"person": "Jorge Jesus", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "date": "2016-09-26 07:26:17", "end_char": "11", "start_char": "0"}], "headline": "Jorge Jesus acha que o Governo devia marcar os ju\u00edzes do Tribunal Constitucional homem a homem", "date": "2016-09-26 07:26:17"}, {"persons": [{"person": "Ingl\u00eas de Jos\u00e9 S\u00f3crates", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170219074035/http://inimigo.publico.pt/wp-content/uploads/2017/02/Vasco-da-Gama-549x768.jpg", "date": "2016-09-26 07:45:21", "end_char": "37", "start_char": "14"}, {"person": "William Shakespeare", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170225182529/http://www.atealua.pt/loja/image/cache/catalog/0%20a%208/IMG_2451-456x228.JPG", "date": "2016-09-26 07:45:21", "end_char": "91", "start_char": "72"}], "headline": "Novo exame de Ingl\u00eas de Jos\u00e9 S\u00f3crates vai ser aprovado num Domingo pelo William Shakespeare", "date": "2016-09-26 07:45:21"}, {"persons": [{"person": "Passos Coelho", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161111114056/http://www.oarrumadinho.iol.pt/wp-content/uploads/2013/08/Passos-Coelho.png", "date": "2016-09-27 22:14:41", "end_char": "13", "start_char": "0"}, {"person": "Carlos Moedas", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170222122106/http://www.radioourique.pt/util/imgLoader2.ashx?w=485&h=322&img=/upload_files/client_id_1/website_id_1/moedas_gates.jpg", "date": "2016-09-27 22:14:41", "end_char": "52", "start_char": "39"}], "headline": "Passos Coelho garante aos credores que Carlos Moedas ser\u00e1 um grande ministro das Finan\u00e7as", "date": "2016-09-27 22:14:41"}, {"persons": [{"person": "Jorge Jesus", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20161103032421/http://goalpoint.pt/wp-content/uploads/2015/06/GP-destaque-JesusnoSCP21516-04Jun2015-1068x520.jpg", "date": "2016-11-02 11:03:18", "end_char": "11", "start_char": "0"}, {"person": "Simeone", "imgSrc": "https://arquivo.pt/wayback/20170209235906/http://dacores.com/wp-content/uploads/2017/01/Saint-Simeon-Catholic-coloring-page.jpg", "date": "2016-11-02 11:03:18", "end_char": "40", "start_char": "33"}], "headline": "Jorge Jesus apontado ao lugar de Simeone no Atl\u00e9tico Madrid", "date": "2016-11-02 11:03:18"}], "to": "2016-11-18 14:26:18"}]