{"stats": {"n_unique_docs": 5258, "n_domains": 33, "time": 25.937955856323242, "n_docs": 18935}, "results": [{"from": "2010-03-27 03:25:45", "keyphrases": [{"docs": [["Florentino P\u00e9rez assume um mundo de Zidanes e Iniestas (com v\u00eddeo)", "https://arquivo.pt/wayback/20100414042526/http://www.ionline.pt/conteudo/6975-florentino-perez-assume-um-mundo-zidanes-e-iniestas-com-video"]], "date": "2010-04-14 04:25:26", "kw": "Florentino P\u00e9rez assume um mundo de Zidanes e Iniestas"}, {"docs": [["Futebol: Figo e Rui Costa defrontam-se domingo no Bernab\u00e9u - Not\u00edcias Lusa - SAPO Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20100526152423/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11095955.html"]], "date": "2010-05-26 15:24:23", "kw": "Figo e Rui Costa defrontam-se domingo no Bernab\u00e9u"}, {"docs": [["Pel\u00e9, Maradona e Zidane em an\u00fancio Louis Vuitton > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100529020313/http://www.tvi24.iol.pt/internacionais/zidane-pele-maradona-matraquilhos-louis-vuitton-video/1157503-4997.html"]], "date": "2010-05-29 02:03:13", "kw": "Maradona e Zidane em an\u00fancio Louis Vuitton"}, {"docs": [["Wayne Rooney \u00e9 o sonho do novo treinador do Real Madrid - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100529164151/http://dn.sapo.pt/desporto/interior.aspx?content_id=1581307"]], "date": "2010-05-29 16:41:51", "kw": "Wayne Rooney \u00e9 o sonho do novo treinador do Real Madrid"}, {"docs": [["Lu\u00eds Figo voltou a ser aplaudido no Santiago Bernab\u00e9u > Desporto > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100531000949/http://www.tvi24.iol.pt/desporto/real-madrid-milan-figo-rui-costa-zidane/1166563-4062.html"]], "date": "2010-05-31 00:09:49", "kw": "Lu\u00eds Figo voltou a ser aplaudido no Santiago Bernab\u00e9u"}, {"docs": [["Futebol: Rui Costa marca dois golos no Real Madrid-AC Milan em antigas gl\u00f3rias - Not\u00edcias Lusa - SAP", "https://arquivo.pt/wayback/20100531015105/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11114207.html"]], "date": "2010-05-31 01:51:05", "kw": "Rui Costa marca dois golos no Real Madrid-AC Milan em antigas gl\u00f3rias"}, {"docs": [["Mundial2010: Gr. A / Zidane acusa Domenech de ser mero selecionador e n\u00e3o treinador - Not\u00edcias Lusa ", "https://arquivo.pt/wayback/20100614214727/http://noticias.sapo.pt/lusa/artigo/11169902.html"]], "date": "2010-06-14 21:47:27", "kw": "Zidane acusa Domenech de ser mero selecionador e n\u00e3o treinador"}, {"docs": [["Espanha lidera candidatos a melhor jogador do Mundial - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100709175747/http://dn.sapo.pt/desporto/mundial2010/interior.aspx?content_id=1614526"]], "date": "2010-07-09 17:57:47", "kw": "Espanha lidera candidatos a melhor jogador do Mundial"}, {"docs": [["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100907160014/http://www.tvi24.iol.pt/ultimas"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 2", "https://arquivo.pt/wayback/20101213220432/http://www.tvi24.iol.pt/ultimas/2"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 5", "https://arquivo.pt/wayback/20110713233255/http://www.tvi24.iol.pt/desporto/5"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 6", "https://arquivo.pt/wayback/20110824011425/http://www.tvi24.iol.pt/sociedade/6"]], "date": "2010-09-07 16:00:14", "kw": "\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real"}, {"docs": [["Acossado, Jos\u00e9 Mourinho entra em novas guerras - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20100928161947/http://dn.sapo.pt/desporto/interior.aspx?content_id=1672859"]], "date": "2010-09-28 16:19:47", "kw": "Jos\u00e9 Mourinho entra em novas guerras"}, {"docs": [["Festival Sudoeste pode ser visto atrav\u00e9s da Internet - Especiais - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101016192138/http://dn.sapo.pt/especiais/interior.aspx?content_id=984280&especial=Sudoeste&seccao=CARTAZ"]], "date": "2010-10-16 19:21:38", "kw": "Festival Sudoeste pode ser visto atrav\u00e9s da Internet"}, {"docs": [["Sporting vence Estoril e segue em frente na Ta\u00e7a - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101016203758/http://dn.sapo.pt/desporto/sporting/interior.aspx?content_id=1687891"]], "date": "2010-10-16 20:37:58", "kw": "Sporting vence Estoril e segue em frente na Ta\u00e7a"}, {"docs": [["Real Madrid oficializa novo cargo a Zidane > Desporto > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101113053509/http://www.tvi24.iol.pt/desporto/zidane-real-madrid-mourinho-espanha-maisfutebol/1208291-4062.html"]], "date": "2010-11-13 05:35:09", "kw": "Real Madrid oficializa novo cargo a Zidane"}, {"docs": [["Jorge Sousa apita cl\u00e1ssico Sporting-FC Porto, Bruno Paix\u00e3o no Beira-Mar-Benfica", "https://arquivo.pt/wayback/20101124160237/http://www.ionline.pt/conteudo/90397-jorge-sousa-apita-classico-sporting-fc-porto-bruno-paixao-no-beira-mar-benfica"]], "date": "2010-11-24 16:02:37", "kw": "Jorge Sousa apita cl\u00e1ssico Sporting-FC Porto"}, {"docs": [["Fotos de namorada de Ronaldo nua podem dar processo - dn - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20101214070022/http://dn.sapo.pt/inicio/pessoas/interior.aspx?content_id=1718542"]], "date": "2010-12-14 07:00:22", "kw": "Fotos de namorada de Ronaldo nua podem dar processo"}, {"docs": [["Benfica: Zidane e Ronaldo convocam Nuno Gomes para jogar > Desporto Benfica > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20101214233802/http://www.tvi24.iol.pt/benfica/benfica-haiti-nuno-gomes-olympiakos-zidane-ronaldo/1217849-1456.html"]], "date": "2010-12-14 23:38:02", "kw": "Zidane e Ronaldo convocam Nuno Gomes para jogar"}, {"docs": [["Jos\u00e9 Mourinho quer trabalhar directamente com Zidane - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20110129162756/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=1769922"]], "date": "2011-01-29 16:27:56", "kw": "Jos\u00e9 Mourinho quer trabalhar directamente com Zidane"}, {"docs": [["Lux - Filhos de Angelina Jolie t\u00eam S\u00edndrome de Down, afirma revista", "https://arquivo.pt/wayback/20110208001042/http://www.lux.iol.pt/internacionais/angelina-jolie-sindrome-de-down-gemeos-viviane-knox-leon-brad-pitt/1231363-4997.html"]], "date": "2011-02-08 00:10:42", "kw": "Filhos de Angelina Jolie t\u00eam S\u00edndrome de Down"}, {"docs": [["Lux - Kristen Stewart vence Angelina Jolie e Jennifer Aniston nos Pr\u00e9mios People`s Choice", "https://arquivo.pt/wayback/20110208002506/http://www.lux.iol.pt/internacionais/kristen-stewart-angelina-jolie-jennifer-aniston-robert-pattinson-peoples-choice-awards-taylor-lautner/1223912-4997.html"]], "date": "2011-02-08 00:25:06", "kw": "Kristen Stewart vence Angelina Jolie e Jennifer Aniston nos Pr\u00e9mios People"}, {"docs": [["Manchester United quer filho de Zidane - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110411174231/http://www.dn.pt/desporto/interior.aspx?content_id=1827786"]], "date": "2011-04-11 17:42:31", "kw": "Manchester United quer filho de Zidane"}], "to": "2011-04-11 23:54:08", "n_docs": 4}, {"from": "2011-05-07 01:38:09", "keyphrases": [{"docs": [["Zidane sai em defesa de Laurent Blanc na quest\u00e3o do racismo - Desporto - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20110509034418/http://www.sabado.pt/Ultima-hora/Desporto/Zidane-sai-em-defesa-de-Laurent-Blanc-na-questao-d.aspx"]], "date": "2011-05-09 03:44:18", "kw": "Zidane sai em defesa de Laurent Blanc na quest\u00e3o do racismo"}, {"docs": [["Filho de Zidane cobi\u00e7ado por gigantes europeus - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110411160745/http://sol.sapo.pt/inicio/Desporto/Interior.aspx?content_id=16435"], ["Filho de Zidane cobi\u00e7ado por gigantes europeus - Desporto - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110513023714/http://sol.sapo.pt/inicio/Desporto/Interior.aspx?content_id=16435"]], "date": "2011-05-13 02:37:14", "kw": "Filho de Zidane cobi\u00e7ado por gigantes europeus"}, {"docs": [["Valdano sai do Real Madrid por diverg\u00eancias com Jos\u00e9 Mourinho - Desporto - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110526174254/http://sol.sapo.pt/inicio/Desporto/Interior.aspx?content_id=20125"]], "date": "2011-05-26 17:42:54", "kw": "Valdano sai do Real Madrid por diverg\u00eancias com Jos\u00e9 Mourinho"}, {"docs": [["Lou\u00e7\u00e3 pede aos jovens que votem e diz que Portugal n\u00e3o est\u00e1 prisioneiro da crise - Dinheiro - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20110605225215/http://www.sabado.pt/Ultima-hora/Dinheiro/Louca-pede-aos-jovens-que-votem-e-diz-que-Portugal.aspx"]], "date": "2011-06-05 22:52:15", "kw": "Lou\u00e7\u00e3 pede aos jovens que votem e diz que Portugal n\u00e3o est\u00e1 prisioneiro da crise"}, {"docs": [["Figo e Zidane voltaram a jogar pelo Real Madrid [v\u00eddeo] - Desporto - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110606155423/http://sol.sapo.pt/inicio/Desporto/Interior.aspx?content_id=21133"], ["Figo e Zidane voltaram a jogar pelo Real Madrid [v\u00eddeo", "https://arquivo.pt/wayback/20160511021435/http://sol.sapo.pt/noticia/21133/Figo-e-Zidane-voltaram-a-jogar-pelo-Real-Madrid-video"]], "date": "2011-06-06 15:54:23", "kw": "Figo e Zidane voltaram a jogar pelo Real Madrid"}, {"docs": [["Samuel Eto'o nega transfer\u00eancia para o Real Madrid - Desporto - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110606234628/http://sol.sapo.pt/inicio/Desporto/Interior.aspx?content_id=20294"]], "date": "2011-06-06 23:46:28", "kw": "Samuel Eto'o nega transfer\u00eancia para o Real Madrid"}, {"docs": [["Espanh\u00f3is d\u00e3o F\u00e1bio Coentr\u00e3o como certo no Real Madrid - Desporto - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110607225305/http://sol.sapo.pt/inicio/Desporto/Interior.aspx?content_id=20763"]], "date": "2011-06-07 22:53:05", "kw": "Espanh\u00f3is d\u00e3o F\u00e1bio Coentr\u00e3o como certo no Real Madrid"}, {"docs": [["Zidane admite influ\u00eancia de Mourinho e analisa Neymar - Desporto - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110707161403/http://sol.sapo.pt/inicio/Desporto/Interior.aspx?content_id=23542"]], "date": "2011-07-07 16:14:03", "kw": "Zidane admite influ\u00eancia de Mourinho e analisa Neymar"}, {"docs": [["Zidane vai ser director desportivo do Real Madrid - Desporto - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20110708021503/http://www.sabado.pt/Ultima-hora/Desporto/Zidane-vai-ser-director-desportivo-do-Real-Madrid.aspx"]], "date": "2011-07-08 02:15:03", "kw": "Zidane vai ser director desportivo do Real Madrid"}, {"docs": [["Not\u00edcias e v\u00eddeos de Cinema de Portugal e do Mundo > TVI24 > P\u00e1gina 2", "https://arquivo.pt/wayback/20110711220023/http://www.tvi24.iol.pt/cinebox/2"], ["Not\u00edcias e v\u00eddeos de Cinema de Portugal e do Mundo > TVI24 > P\u00e1gina 4", "https://arquivo.pt/wayback/20110711220113/http://www.tvi24.iol.pt/cinebox/4"], ["Not\u00edcias e v\u00eddeos de Cinema de Portugal e do Mundo > TVI24 > P\u00e1gina 3", "https://arquivo.pt/wayback/20110711220134/http://www.tvi24.iol.pt/cinebox/3"], ["Not\u00edcias e v\u00eddeos de Cinema de Portugal e do Mundo > TVI24 > P\u00e1gina 5", "https://arquivo.pt/wayback/20110711220315/http://www.tvi24.iol.pt/cinebox/5"], ["Not\u00edcias e v\u00eddeos de Cinema de Portugal e do Mundo > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110723164607/http://www.tvi24.iol.pt/cinebox"]], "date": "2011-07-11 22:00:23", "kw": "Not\u00edcias e v\u00eddeos de Cinema de Portugal e do Mundo"}, {"docs": [["Mourinho garante que contrata\u00e7\u00f5es melhoram e equilibram plantel do Real Madrid - SIC Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20110712123432/http://sicnoticias.sapo.pt/desporto/2011/07/12/mourinho-garante-que-contratacoes-melhoram-e-equilibram-plantel-do-real-madrid"]], "date": "2011-07-12 12:34:32", "kw": "Mourinho garante que contrata\u00e7\u00f5es melhoram e equilibram plantel do Real Madrid"}, {"docs": [["Zidane \u00e9 novo director desportivo do Real > Desporto > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110712230243/http://www.tvi24.iol.pt/desporto/zidane-director-desportivo-real-madrid-mourinho-maisfutebol/1265099-4062.html"]], "date": "2011-07-12 23:02:43", "kw": "Zidane \u00e9 novo director desportivo do Real"}, {"docs": [["Mourinho: Real ganhava dinheiro se vendesse Ronaldo - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20110712230603/http://www.dn.pt/desporto/interior.aspx?content_id=1905337"]], "date": "2011-07-12 23:06:03", "kw": "Real ganhava dinheiro se vendesse Ronaldo"}, {"docs": [["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20100907160014/http://www.tvi24.iol.pt/ultimas"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 2", "https://arquivo.pt/wayback/20101213220432/http://www.tvi24.iol.pt/ultimas/2"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 5", "https://arquivo.pt/wayback/20110713233255/http://www.tvi24.iol.pt/desporto/5"], ["\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real > TVI24 > P\u00e1gina 6", "https://arquivo.pt/wayback/20110824011425/http://www.tvi24.iol.pt/sociedade/6"]], "date": "2011-07-13 23:32:55", "kw": "\u00daltimas not\u00edcias de Portugal e do mundo em tempo real"}, {"docs": [["REAL MADRID e MOURINHO - Zidane: \u00abAo Real faltava um t\u00e9cnico como Mourinho\u00bb - Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20110723150307/http://www.maisfutebol.iol.pt/espanha/real-madrid-mourinho-zidane-la-liga-maisfutebol/1268492-1486.html"]], "date": "2011-07-23 15:03:07", "kw": "REAL MADRID e MOURINHO"}, {"docs": [["Not\u00edcias e v\u00eddeos sobre pol\u00edtica em Portugal e no mundo > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110723151455/http://www.tvi24.iol.pt/politica"]], "date": "2011-07-23 15:14:55", "kw": "Not\u00edcias e v\u00eddeos sobre pol\u00edtica em Portugal e no mundo"}, {"docs": [["Carlos C\u00e9sar deixa apelo a futuro l\u00edder rosa > Pol\u00edtica > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110723153930/http://www.tvi24.iol.pt/politica/carlos-cesar-acores-ps-eleicoes-directas-tvi24/1268439-4072.html"]], "date": "2011-07-23 15:39:30", "kw": "Carlos C\u00e9sar deixa apelo a futuro l\u00edder rosa"}, {"docs": [["Fotos: Helena Pedro Nunes lan\u00e7a livro de arte > Celebridades > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110723154542/http://www.tvi24.iol.pt/moda-e-social/helea-pedro-nunes-obra-arte-livro-fnac-pintura/1266744-4061.html"]], "date": "2011-07-23 15:45:42", "kw": "Helena Pedro Nunes lan\u00e7a livro de arte"}, {"docs": [["Real Madrid encerra digress\u00e3o com terceira vit\u00f3ria > Desporto > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110724154145/http://www.tvi24.iol.pt/desporto/real-madrid-estados-unidos-ozil-callejon/1268602-4062.html"]], "date": "2011-07-24 15:41:45", "kw": "Real Madrid encerra digress\u00e3o com terceira vit\u00f3ria"}, {"docs": [["F\u00e3s contra concerto de tributo a Michael Jackson > Geral > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20110824020843/http://www.tvi24.iol.pt/comentarios/noticias/michael-jackson-concerto-tributo-fas/1274947-3378.html"]], "date": "2011-08-24 02:08:43", "kw": "F\u00e3s contra concerto de tributo a Michael Jackson"}], "to": "2011-11-14 22:06:14", "n_docs": 4}, {"from": "2011-11-29 00:42:19", "keyphrases": [{"docs": [["Maiorca vs. Real Madrid e os tr\u00eas mosqueteiros portugueses | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20120114081823/http://www.ionline.pt/desporto/maiorca-vs-real-madrid-os-tres-mosqueteiros-portugueses"]], "date": "2012-01-14 08:18:23", "kw": "Maiorca vs. Real Madrid e os tr\u00eas mosqueteiros portugueses"}, {"docs": [["Mourinho assobiado no Bernabeu em dia de vit\u00f3ria do Real - Desporto - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20120123164126/http://sol.sapo.pt/inicio/Desporto/Interior.aspx?content_id=39508"]], "date": "2012-01-23 16:41:26", "kw": "Mourinho assobiado no Bernabeu em dia de vit\u00f3ria do Real"}, {"docs": [["Futebol Internacional - Mourinho assobiado no Bernab\u00e9u - RTP Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20120130060638/http://www.rtp.pt/noticias/?t=Mourinho-assobiado-no-Bernabeu.rtp&article=520507&visual=16&layout=55&tm=47"], ["Pepe e Benzema no treino do Real Madrid no est\u00e1dio da Luz - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20140525020910/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=739839&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Hazard usa o \"10\" no Chelsea 2014-15 - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20140605055148/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=742605&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Futebol Internacional - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20140916180616/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?tm=47&headline=182&visual=52"], ["Ganhar a Liga dos Campe\u00f5es por tr\u00eas clubes \"seria \u00fanico\", Jos\u00e9 Mourinho - Futebol Internacional - De", "https://arquivo.pt/wayback/20140916183003/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=767194&tm=47&layout=158&visual=49"], ["FIFA suspende membro da comiss\u00e3o de auditoria e conformidade - Futebol Internacional - Desporto - RT", "https://arquivo.pt/wayback/20140917051934/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=767097&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Liga dos Campe\u00f5es com muitos portugueses - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20140917051955/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=767082&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Portugal \u00e9 o mais representado entre os treinadores - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20140917052016/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=767075&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Beto regressou aos treinos do Sevilha - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20140917052118/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=766911&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Sueco Johannesson no Rio Ave-D\u00ednamo Kiev e escoc\u00eas Madden no PSV-Estoril - Futebol Internacional - D", "https://arquivo.pt/wayback/20140917052139/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=766898&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Jos\u00e9 Mourinho satisfeito por defrontar o Sporting - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20140917052606/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=764313&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Mandzukic sofre fratura nasal e vai ser operado - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20140917214123/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=767458&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Ruben Vezo diz que ainda tem ?um longo caminho? a percorrer no Val\u00eancia - Futebol Internacional - De", "https://arquivo.pt/wayback/20140917214316/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=767410&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Treinadores de futebol descartam boicote ao Mundial2018 da R\u00fassia - Futebol Internacional - Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20140917214337/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=767365&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Cinco golos portugueses na corrida aos 10 melhores da UEFA - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141010185743/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=773247&tm=47&layout=158&visual=49"], ["\"Le\u00e3o\" Tanaka no banco em vit\u00f3ria do Jap\u00e3o frente \u00e0 Jamaica - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141010205524/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=773213&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Euro2016: Espanha desilude - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141010205616/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=773008&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Meninas do Ouriense perdem com Fortuna na Champions - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141010205924/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=772754&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Pedro Proen\u00e7a dirige Pol\u00f3nia-Alemanha e Jorge Sousa apita Moldova-\u00c1ustria - Futebol Internacional - ", "https://arquivo.pt/wayback/20141010210006/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=772619&tm=47&layout=158&visual=49"], ["FC Barcelona bate Rayo, com tentos de Neymar e Messi, e refor\u00e7a lideran\u00e7a - Futebol Internacional - ", "https://arquivo.pt/wayback/20141010210409/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=771690&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Coment\u00e1rio racistas suspendem Carlo Tavecchio - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141010210430/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=772360&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Zidane arrisca suspens\u00e3o por n\u00e3o ter licen\u00e7a de treinador - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141010212940/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=773251&tm=47&layout=158&visual=49"], ["\u00c9bola: Fase final da CAN sem altera\u00e7\u00f5es apesar de pedido de Marrocos - Futebol Internacional - Despo", "https://arquivo.pt/wayback/20141011182206/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=773422&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Brahimi e Slimani ajudam Arg\u00e9lia - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141011185013/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=773428&tm=47&layout=158&visual=49"], ["\"Bis\" de Tardelli derrota Argentina - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141011185227/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=773421&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Marrocos pede para adiar fase final da CAN por receio da epidemia - Futebol Internacional - Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20141012060120/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=773367&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Fernando Santos sem poupan\u00e7as, mas com d\u00favidas no \"onze\" frente \u00e0 Fran\u00e7a - Futebol Internacional - D", "https://arquivo.pt/wayback/20141012060141/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=773257&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Euro2016: sem surpresas - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141012060202/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=773305&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Ir\u00e3o de Carlos Queiroz vence Estoril-Praia em particular - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141012060304/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=773224&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Mourinho diz que rejeitou dois convites para treinar Paris Saint-Germain - Futebol Internacional - D", "https://arquivo.pt/wayback/20141012212831/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=773549&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Alb\u00e2nia surpreende, campe\u00f5es do mundo perdem - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141013061531/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=773456&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Keane torna-se o melhor marcador em fases de qualifica\u00e7\u00e3o - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141013061552/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=773449&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Werder Bremen demite treinador Robin Dutt - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141026062903/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=776940&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Peter Lim j\u00e1 \u00e9 dono do Val\u00eancia - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141026062924/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=776801&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Bruma e espanhol \u00d3liver Torres candidatos ao \"Golden Boy 2014\" - Futebol Internacional - Desporto - ", "https://arquivo.pt/wayback/20141026062944/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=776777&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Van Gaal d\u00e1 m\u00e9rito a Mourinho por ter chegado ao topo mundial - Futebol Internacional - Desporto - R", "https://arquivo.pt/wayback/20141026063005/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=776758&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Diego Costa n\u00e3o deve jogar com o Man United - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141026063026/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=776732&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Rio Ferdinand pretende terminar a carreira no fim desta \u00e9poca - Futebol Internacional - Desporto - R", "https://arquivo.pt/wayback/20141026063108/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=776697&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Federa\u00e7\u00e3o S\u00e9rvia de Futebol vai recorrer da san\u00e7\u00e3o decidida pela UEFA - Futebol Internacional - Desp", "https://arquivo.pt/wayback/20141026063128/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=776693&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Cristiano Ronaldo nomeado para melhor golo da Liga Espanhola - Futebol Internacional - Desporto - RT", "https://arquivo.pt/wayback/20141026063149/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=776679&tm=47&layout=158&visual=49"], ["UEFA atribui zero pontos \u00e0 S\u00e9rvia e Alb\u00e2nia - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141026063252/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=776584&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Paul Pogba renova pela Juventus at\u00e9 2019 - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141026063313/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=776630&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Juventus vence Palermo e amplia vantagem - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141026224116/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=777119&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Shakhtar Donetsk apura-se para os quartos de final da Ta\u00e7a da Ucr\u00e2nia - Futebol Internacional - Desp", "https://arquivo.pt/wayback/20141027181331/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=777365&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Goleador Rusescu falha visita ao Rio Ave na Liga Europa - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141027221047/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=777360&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Morte de Senzo Meyiwa adia cl\u00e1ssico sul-africano - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141027221107/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=777285&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Capit\u00e3o dos \"Bafana Bafana\" assassinado - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141027221128/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=777166&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Sevilha iguala FC Barcelona na lideran\u00e7a - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141027221149/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=777139&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Man United empata Mourinho - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141027221210/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=777133&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Ronaldo e companhia \u00ababatem\u00bb Barcelona - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141027221334/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=776971&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Real Madrid vence FC Barcelona por 3-1, com golos de Ronaldo e Pepe - Futebol Internacional - Despor", "https://arquivo.pt/wayback/20141027221358/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=776968&tm=47&layout=158&visual=49"], ["DC Comics processou Val\u00eancia devido a morcego em emblema - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141121200015/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=784070&tm=47&layout=158&visual=49"], ["?Cristiano ganhou tudo o que havia para ganhar?, Carlo Ancelotti - Futebol Internacional - Desporto ", "https://arquivo.pt/wayback/20141121224306/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=784056&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Mourinho diz que Diego Costa est\u00e1 \"totalmente recuperado\" de les\u00e3o - Futebol Internacional - Desport", "https://arquivo.pt/wayback/20141121224408/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=784041&tm=47&layout=158&visual=49"], ["TAS d\u00e1 raz\u00e3o a recurso de Real Madrid e Zidane pode treinar - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141121224931/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=784053&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Datas do Mundial de 2018 anunciadas em dezembro e em julho - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141122042945/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=784082&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Postiga v\u00ea castigo anulado - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141122072947/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=783821&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Rapha\u00ebl Guerreiro feliz no Lorient - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141122073007/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=783791&tm=47&layout=158&visual=49"], ["\"Daley Blind pode ficar seis meses fora de competi\u00e7\u00e3o\", Louis van Gaal - Futebol Internacional - Des", "https://arquivo.pt/wayback/20141122073028/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=783732&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Gianluigi Buffon e Chiellini renovam contratos com a Juventus - Futebol Internacional - Desporto - R", "https://arquivo.pt/wayback/20141122073049/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=783725&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Dirigentes do Marselha libertados, mas investiga\u00e7\u00f5es ao clube continuam - Futebol Internacional - De", "https://arquivo.pt/wayback/20141122073110/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=783720&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Bayern Munique pagou est\u00e1dio 16 anos antes do previsto - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141122073130/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=783638&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Philipp Lahm operado com \u00eaxito ao tornozelo - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141122073151/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=783620&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Mo\u00e7ambique empata e fica fora da CAN 2015 - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141122073212/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=783445&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Costa do Marfim apurada para a CAN 2015 - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141122073233/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=783433&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Maribor goleia Koper antes de visitar Sporting - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141122195437/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=784272&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Maritimo bate Atl\u00e9tico e segue em frente na Ta\u00e7a - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141122195529/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=784270&tm=47&layout=158&visual=49"], ["BATE Borisov goleia antes de receber o FC Porto - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141122221702/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=784214&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Chelsea vence e mant\u00e9m-se firme na lideran\u00e7a - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141122222145/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=784276&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Golos de Ronaldo e Rui Costa nos melhores dos 60 anos da UEFA - Futebol Internacional - Desporto - R", "https://arquivo.pt/wayback/20141212042616/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=789209&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Benzema gostava de ver Zidane \u00e0 frente do Real - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141216195245/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=790363&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Tiago Martins \"substitui\" Oleg\u00e1rio Benqueren\u00e7a na FIFA - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141216221107/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=790357&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Pirlo eleito futebolista italiano do ano - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141216221310/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=790239&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Wolfsburgo contrata m\u00e9dio chin\u00eas Zhang Xizhe - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141216221331/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=790265&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Pedro Proen\u00e7a volta hoje ao mundial de clubes - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141217072710/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=790182&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Inter vence Chievo e \u00e9 11\u00ba na liga italiana - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141217072731/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=790140&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Real Madrid tem que ter humildade para vencer Mundial de Clubes diz Pepe - Futebol Internacional - D", "https://arquivo.pt/wayback/20141217072824/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=790115&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Mourinho diz que tomou a decis\u00e3o certa ao deixar sair Lampard do Chelsea - Futebol Internacional - D", "https://arquivo.pt/wayback/20141217072929/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=790064&tm=47&layout=158&visual=49"], ["\"Vamos jogar frente ao Aalborg para ganhar\" - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141217074307/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=788901&tm=47&layout=158&visual=49"], ["?Em termos individuais Ronaldo foi o melhor do ano?, Carlos Montoya - Futebol Internacional - Despor", "https://arquivo.pt/wayback/20141217181428/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=790683&tm=47&layout=158&visual=49"], ["James Rodr\u00edguez regressa aos treinos do Real Madrid - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141217195544/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=790712&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Liga europeias querem mundial2022 em maio - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141217220358/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=790591&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Borussia quer contratar Hazard ao Chelsea - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141217220419/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=790580&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Chelsea nas \"meias\" da Ta\u00e7a da Liga inglesa - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141217220440/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=790441&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Ronaldo e Pepe na final do Mundial de Clubes - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141217220501/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=790440&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Bayern de Munique vencee refor\u00e7a lideran\u00e7a - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141217220523/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=790438&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Tiago Martins substitui Oleg\u00e1rio na FIFA - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141217220605/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=790357&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Thierry Henry deixa o futebol profissional - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141217220834/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=790209&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Wolfsburgo antev\u00ea \"dois jogos d\u00edficeis\" na Liga Europa contra o Sporting - Futebol Internacional - D", "https://arquivo.pt/wayback/20141217220938/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=790062&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Blatter surpreendido por demiss\u00e3o do Presidente do Comit\u00e9 de \u00c9tica - Futebol Internacional - Desport", "https://arquivo.pt/wayback/20141218045344/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=790736&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Neymar diz que Ronaldo merece castigo por agress\u00e3o - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150126181042/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=799969&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Ancelotti acredita que Zidane pode treinar o Real Madrid - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150206193849/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=802905&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Beto para durante tr\u00eas meses - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150207064420/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=802860&tm=47&layout=158&visual=49"], ["James Rodr\u00edguez operado com sucesso - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150207064657/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=802651&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Ewerton na lista dos le\u00f5es para a Liga Europa - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150207064717/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=802637&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Tiago lembra que Atl\u00e9tico tem jogado bem frente ao Real Madrid - Futebol Internacional - Desporto - ", "https://arquivo.pt/wayback/20150207064759/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=802621&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Beto recebeu alta ap\u00f3s passar a noite no hospital - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150207064820/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=802557&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Beto sofreu luxa\u00e7\u00e3o frente ao Real Madrid - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150207064841/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=802450&tm=47&layout=158&visual=49"], ["James e S\u00e9rgio lesionados no Real Madrid - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150207064901/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=802452&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Tiago destaca \"intensidade\" como chave para vit\u00f3ria frente Real Madrid - Futebol Internacional - Des", "https://arquivo.pt/wayback/20150207180659/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=803106&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Atl\u00e9tico de Madrid \"brinda\" Real Madrid por 4-0 - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150207191031/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=803099&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Bayern de Munique regressa \u00e0s vit\u00f3rias frente ao Estugarda - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150207193729/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=803102&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Bis de Harry Kane permite ao Tottenham virar Arsenal - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150207200522/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=803089&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Vagner Love \u00e9 o quinto refor\u00e7o do Corinthians para 2015 - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150207205457/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=803063&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Ivan Cavaleiro marca na vit\u00f3ria do Deportivo - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150207205620/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=802959&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Presidente da Federa\u00e7\u00e3o Tunisina suspenso pela CAF - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150207205642/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=802922&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Marrocos de fora da CAN de 2017 e 2019 - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150207205703/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=802918&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Gana qualifica-se para a final, ap\u00f3s jogo que esteve interrompido - Futebol Internacional - Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20150207205818/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=802680&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Gana marca encontro com Costa do Marfim - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150207205840/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=802681&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Ronaldo considerado o melhor de sempre da Premier League - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150207210244/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=802626&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Real Madrid aumenta dist\u00e2ncias para o Barcelona - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150207210304/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=802409&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Ronaldo e Zidane em jogo de angaria\u00e7\u00e3o de fundos para lutar contra o \u00c9bola - Futebol Internacional -", "https://arquivo.pt/wayback/20150212200255/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=804351&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Deschamps continua na sele\u00e7\u00e3o de Fran\u00e7a - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150212214048/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=804289&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Olympiacos empata na Ta\u00e7a de Gr\u00e9cia - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150213064412/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=804117&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Beto vai parar por oito semanas - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150213064606/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=803768&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Paddy McNair renova com o United - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150213064628/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=803747&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Jos\u00e9 Mourinho acusa Federa\u00e7\u00e3o Inglesa de dualidade de crit\u00e9rios - Futebol Internacional - Desporto -", "https://arquivo.pt/wayback/20150213064649/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=803731&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Steven Vit\u00f3ria emprestado ao Philadelphia Union - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150213064710/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=803728&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Marco Reus renova contrato com Borussia Dortmund at\u00e9 2019 - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150213064731/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=803723&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Lu\u00eds Figo defende profissionalismo de CR7 - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150213064752/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=803673&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Treinador do Lyon pede oportunidade para Anthony Lopes na Sele\u00e7\u00e3o - Futebol Internacional - Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20150213180911/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=804665&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Federa\u00e7\u00e3o Inglesa despenaliza guarda-redes do West Ham - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150213200301/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=804671&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Bartomeu afirma que Rosell conduziu transfer\u00eancia de Neymar - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150213200322/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=804669&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Toni volta a treinar o Tractor FC do Ir\u00e3o - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150213211319/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=804588&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Coentr\u00e3o pode parar dez dias com les\u00e3o muscular - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150213211344/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=804374&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Chelsea e City mant\u00eam diferen\u00e7a, United sobe a terceiro - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150213211450/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=804126&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Marrocos rejeita san\u00e7\u00f5es da Confedera\u00e7\u00e3o Africana - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150213211627/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=803969&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Balotelli garante vit\u00f3ria do Liverpool sobre Tottenham - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150213211648/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=803815&tm=47&layout=158&visual=49"], ["FPF confirma amig\u00e1vel frente \u00e0 It\u00e1lia - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150214064207/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=804654&tm=47&layout=158&visual=49"], ["`P\u00f3quer` de Bas Dost na vit\u00f3ria do Wolfsburgo, Bayern marca oito - Futebol Internacional - Desporto ", "https://arquivo.pt/wayback/20150214180701/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=804866&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Paulo S\u00e9rgio quer determina\u00e7\u00e3o e coragem para vencer Boavista - Futebol Internacional - Desporto - R", "https://arquivo.pt/wayback/20150214193611/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=804861&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Sub-17 portugueses perdem frente \u00e0 Alemanha - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150215054444/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=804704&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Collina apita jogo contra pobreza com presen\u00e7a de antigos craques - Futebol Internacional - Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20150316195910/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=812569&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Figo lembra que ?n\u00e3o haver\u00e1 vota\u00e7\u00e3o em bloco? nas elei\u00e7\u00f5es da FIFA - Futebol Internacional - Desport", "https://arquivo.pt/wayback/20150408191315/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=818666&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Pep Guardiola `incomodado` com prolongada les\u00e3o de Franck Rib\u00e9ry - Futebol Internacional - Desporto ", "https://arquivo.pt/wayback/20150408191427/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=818659&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Atl\u00e9tico de Madrid vence Real Sociedad e aproxima-se do Real - Futebol Internacional - Desporto - RT", "https://arquivo.pt/wayback/20150409052948/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=818423&tm=47&layout=158&visual=49"], ["AS Monaco empata com o Montpellier - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150409053009/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=818389&tm=47&layout=158&visual=49"], ["M\u00e1rio Jardel afasta-se temporariamente da pol\u00edtica - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150409053031/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=818353&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Iker Muniain falha resto da \u00e9poca - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150409053051/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=818344&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Zidane admite que Sterling interessa ao Real Madrid - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150409053112/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=818338&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Andr\u00e9 Gomes n\u00e3o pensa sair do Val\u00eancia - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150409053133/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=818336&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Iker Casillas no banco frente ao Rayo Vallecano - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150409053153/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=818276&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Manchester City perde e quase diz adeus ao t\u00edtulo - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150409053245/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=818133&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Ghilas exclu\u00eddo da convocat\u00f3ria do C\u00f3rdoba - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150409053306/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=818130&tm=47&layout=158&visual=49"], ["\u00c1rbitro argentino relan\u00e7a debate sobre utiliza\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo no futebol - Futebol Internacional - Desp", "https://arquivo.pt/wayback/20150409053347/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=818077&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Serge Aurier \u00e9 alvo de inqu\u00e9rito disciplinar por parte da UEFA - Futebol Internacional - Desporto - ", "https://arquivo.pt/wayback/20150409054042/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=812613&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Sele\u00e7\u00e3o francesa sagra-se campe\u00e3 europeia de sub-17 - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150524053245/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=830962&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Lu\u00eds Figo presente em partida da UNICEF - Futebol Internacional - Desporto - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20151023191801/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/luis-figo-presente-em-partida-da-unicef_d868342"], ["Pogba: \"Espero tornar-me t\u00e3o bom jogador como Zidane\" - Futebol Internacional - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151025044002/http://www.dn.pt/desporto/futebol-internacional/interior/pogba-espero-tornarme-tao-bom-jogador-como-zidane-4258408.html"], ["Zidane considerado o melhor de sempre da Liga francesa - Futebol Internacional - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151026043644/http://www.dn.pt/desporto/futebol-internacional/interior/zidane-considerado-o-melhor-de-sempre-da-liga-francesa-3786516.html"], ["Zidane - Benzema quer Zidane a treinar o Real Madrid... um dia - Futebol Internacional - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151105003742/http://www.dn.pt/desporto/futebol-internacional/interior/benzema-quer-zidane-a-treinar-o-real-madrid-um-dia-4299532.html"], ["Liga Desportiva de Maputo conquista Ta\u00e7a de Mo\u00e7ambique - Futebol Internacional - Desporto - RTP Not\u00ed", "https://arquivo.pt/wayback/20151108211543/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/liga-desportiva-de-maputo-conquista-taca-de-mocambique_d872194"], ["FIFA: Federa\u00e7\u00e3o Alem\u00e3 de Futebol vai criar Comiss\u00e3o de \u00c9tica - Futebol Internacional - Desporto - RT", "https://arquivo.pt/wayback/20151108211649/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/fifa-federacao-alema-de-futebol-vai-criar-comissao-de-etica_d872192"], ["Inter de Mil\u00e3o soma s\u00e9timo `1-0` e \u00e9 l\u00edder isolado, \u00e0 condi\u00e7\u00e3o, em It\u00e1lia - Futebol Internacional - ", "https://arquivo.pt/wayback/20151108211720/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/inter-de-milao-soma-setimo-1-0-e-e-lider-isolado-a-condicao-em-italia_d872191"], ["Ir\u00e3o de Carlos Queiroz vence na qualifica\u00e7\u00e3o para o Mundial - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20151112200512/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/irao-de-carlos-queiroz-vence-na-qualificacao-para-o-mundial_d873329"], ["Guarda-redes h\u00fangaro Marton Fulop morre aos 32 anos - Futebol Internacional - Desporto - RTP Not\u00edcia", "https://arquivo.pt/wayback/20151112212030/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/guarda-redes-hungaro-marton-fulop-morre-aos-32-anos_d873319"], ["Zidane revelou a Beau Jeu - Futebol Internacional - Desporto - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20151112223315/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/zinedine-zidane-revelou-a-beau-jeu_d873368"], ["Jogo de apoio \u00e0 UNICEF marcado por homenagem \u00e0s v\u00edtimas dos atentados - Futebol Internacional - Desp", "https://arquivo.pt/wayback/20151115032003/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/jogo-de-apoio-a-unicef-marcado-por-homenagem-as-vitimas-dos-atentados_d873957"], ["Messi - Messi e a cabe\u00e7ada \u00e0 Zidane - Futebol Internacional - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151115044701/http://www.dn.pt/desporto/futebol-internacional/interior/messi-e-a-cabecada-a-zidane-4718242.html"], ["Real Madrid - Florentino P\u00e9rez: \"Cristiano quer retirar-se no Real\" - Futebol Internacional - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151124024327/http://www.dn.pt/desporto/futebol-internacional/interior/florentino-perez-cristiano-quer-retirarse-no-real-3311442.html"], ["Zinedine Zidane - TAD suspende castigo aplicado a Zidane pela Federa\u00e7\u00e3o - Futebol Internacional - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151225230151/http://www.dn.pt/desporto/futebol-internacional/interior/tad-suspende-castigo-aplicado-a-zidane-pela-federacao-4213234.html"], ["Zidane suspenso tr\u00eas meses por n\u00e3o ter licen\u00e7a - Futebol Internacional - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151225230212/http://www.dn.pt/desporto/futebol-internacional/interior/zidane-suspenso-tres-meses-por-nao-ter-licenca-4204619.html"], ["Zinedine Zidane - Zidane: \"Rib\u00e9ry merece a Bola de Ouro\" - Futebol Internacional - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151225230323/http://www.dn.pt/desporto/futebol-internacional/interior/zidane-ribery-merece-a-bola-de-ouro-3473118.html"], ["Zinedine Zidane - \"Cristiano est\u00e1 \u00e0 frente de todos os outros jogadores\" - Futebol Internacional - D", "https://arquivo.pt/wayback/20151225230415/http://www.dn.pt/desporto/futebol-internacional/interior/cristiano-esta-a-frente-de-todos-os-outros-jogadores-3416974.html"], ["Gareth Bale - Zidane: \"Bale n\u00e3o est\u00e1 longe de Messi e Ronaldo\" - Futebol Internacional - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151225230447/http://www.dn.pt/desporto/futebol-internacional/interior/zidane-bale-nao-esta-longe-de-messi-e-ronaldo-3141465.html"], ["Materazzi - Cabe\u00e7ada de Zidane a Materazzi imortalizada em bronze - Futebol Internacional - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151225230539/http://www.dn.pt/desporto/futebol-internacional/interior/cabecada-de-zidane-a-materazzi-imortalizada-em-bronze-2792940.html"], ["Diego Armando Maradona - Papa Francisco recebe Maradona no Vaticano - Futebol Internacional - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151226062703/http://www.dn.pt/desporto/futebol-internacional/interior/papa-francisco-recebe-maradona-no-vaticano-4103840.html"], ["Cristiano Ronaldo - Jos\u00e9 Mourinho elogia Messi em antevis\u00e3o ao Mundial - Futebol Internacional - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151226063030/http://www.dn.pt/desporto/futebol-internacional/interior/jose-mourinho-elogia-messi-em-antevisao-ao-mundial-3722987.html"], ["Ben\u00edtez j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 treinador do Real Madrid, segundo a \"Marca\" - Futebol Internacional - Desporto - RT", "https://arquivo.pt/wayback/20160104180741/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/benitez-ja-nao-e-treinador-do-real-madrid-segundo-a-marca_d885663"], ["Paulo Bento - M\u00f3naco quer Zidane depois da renova\u00e7\u00e3o de Bento - Futebol Internacional - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20160107082631/http://www.dn.pt/desporto/futebol-internacional/interior/monaco-quer-zidane-depois-da-renovacao-de-bento-3806309.html"], ["Zidane diz que tem o melhor do mundo no Real Madrid, que \u00e9 Ronaldo - Futebol Internacional - Desport", "https://arquivo.pt/wayback/20160116195232/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/zidane-diz-que-tem-o-melhor-do-mundo-no-real-madrid-que-e-ronaldo_d888701"], ["Ronaldo marca dois golos na segunda goleada do Real Madrid - Futebol Internacional - Desporto - RTP ", "https://arquivo.pt/wayback/20160117180835/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/ronaldo-marca-dois-golos-na-segunda-goleada-do-real-madrid-de-zidane_d888891"], ["Real Madrid trope\u00e7a em casa do Betis - Futebol Internacional - Desporto - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160125215051/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/real-madrid-tropeca-em-casa-do-betis_d890930"], ["Zidane diz que Ronaldo precisa de trabalhar mais - Futebol Internacional - Desporto - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160130200320/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/zidane-diz-que-ronaldo-precisa-de-trabalhar-mais_d892460"], ["FC Barcelona-Real Madrid: o d\u00e9rbi espanhol \u00e9 este s\u00e1bado - Futebol Internacional - Desporto - RTP No", "https://arquivo.pt/wayback/20160403202937/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/fc-barcelona-real-madrid-o-derbi-espanhol-e-este-sabado_d908409"], ["Cristiano Ronaldo tem sobrecarga muscular e falha jogo com Rayo Vallecano - Futebol Internacional - ", "https://arquivo.pt/wayback/20160422182323/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/cristiano-ronaldo-tem-sobrecarga-muscular-e-falha-jogo-com-rayo-vallecano_d913315"], ["Sentimo-nos mais valiosos com Zidane, diz Cristiano Ronaldo - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20160501182422/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/sentimo-nos-mais-valiosos-com-zidane-diz-cristiano-ronaldo_d915351"], ["Mourinho j\u00e1 assinou com o Manchester United - Futebol Internacional - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160527191129/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/mourinho-ja-assinou-com-o-manchester-united_v921863"], ["Real Madrid e Sevilha lutam pela superta\u00e7a europeia - Futebol Internacional - Desporto - RTP Not\u00edcia", "https://arquivo.pt/wayback/20160809190755/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/real-madrid-e-sevilha-lutam-pela-supertaca-europeia_d939360"], ["Ronaldo de volta \u00e0 competi\u00e7\u00e3o - Futebol Internacional - Desporto - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160909190456/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/ronaldo-de-volta-a-competicao_d946148"], ["Cristiano Ronaldo e Gareth Bale falham treino do Real Madrid - Futebol Internacional - Desporto - RT", "https://arquivo.pt/wayback/20160916190355/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/cristiano-ronaldo-e-gareth-bale-falham-treino-do-real-madrid_d947694"], ["Pepe vai falhar rece\u00e7\u00e3o do Real Madrid ao Villarreal - Futebol Internacional - Desporto - RTP Not\u00edci", "https://arquivo.pt/wayback/20160920190332/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/pepe-vai-falhar-rececao-do-real-madrid-ao-villarreal_d948480"], ["Pepe volta aos treinos do Real Madrid - Futebol Internacional - Desporto - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160922190235/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/pepe-volta-aos-treinos-do-real-madrid_d949009"]], "date": "2012-01-30 06:06:38", "kw": "Futebol Internacional"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo no melhor onze da hist\u00f3ria do Real Madrid - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20120308011358/http://www.dn.pt/desporto/interior.aspx?content_id=2347548"]], "date": "2012-03-08 01:13:58", "kw": "Cristiano Ronaldo no melhor onze da hist\u00f3ria do Real Madrid"}, {"docs": [["Euro n\u00e3o muda Ronaldo mas Ronaldo muda Euro | Econ\u00f3mico", "https://arquivo.pt/wayback/20120701202623/http://economico.sapo.pt/noticias/euro-nao-muda-ronaldo-mas-ronaldo-muda-euro_146749.html"], ["Euro n\u00e3o muda Ronaldo mas Ronaldo muda Euro | Di\u00e1rio Econ\u00f3mico.com", "https://arquivo.pt/wayback/20120707184530/http://economico.sapo.pt/noticias/nprint/146749.html"]], "date": "2012-07-01 20:26:23", "kw": "Euro n\u00e3o muda Ronaldo mas Ronaldo muda Euro"}, {"docs": [["Not\u00edcias da atualidade nacional e internacional reportagens e multim\u00e9dia | Vis\u00e3o", "https://arquivo.pt/wayback/20120708051613/http://visao.sapo.pt/gen.pl?p=kwds&words=Vila%20Nova%20de%20Gaia"]], "date": "2012-07-08 05:16:13", "kw": "Not\u00edcias da atualidade nacional e internacional reportagens e multim\u00e9dia"}, {"docs": [["Futebol Gil Vicente C\u00e9sar Peixoto entre os regressos para o Moreirense - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120929150723/http://visao.sapo.pt/futebol-gil-vicente-cesar-peixoto-entre-os-regressos-para-o-moreirense=f688873"]], "date": "2012-09-29 15:07:23", "kw": "Futebol Gil Vicente C\u00e9sar Peixoto entre os regressos para o Moreirense"}, {"docs": [["Lux - \u00daltimas not\u00edcias sobre famosos, moda, beleza, decora\u00e7\u00e3o, viagens, culin\u00e1ria, crian\u00e7as, sa\u00fade, ", "https://arquivo.pt/wayback/20120929164826/http://www.lux.iol.pt/index.html"]], "date": "2012-09-29 16:48:26", "kw": "\u00daltimas not\u00edcias sobre famosos"}, {"docs": [["Futebol AF Lisboa quer maior interven\u00e7\u00e3o estatal e federativa no apoio aos clubes - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120929170426/http://expresso.sapo.pt/futebol-af-lisboa-quer-maior-intervencao-estatal-e-federativa-no-apoio-aos-clubes=f756724"]], "date": "2012-09-29 17:04:26", "kw": "Futebol AF Lisboa quer maior interven\u00e7\u00e3o estatal e federativa no apoio aos clubes"}, {"docs": [["Mourinho revela: Zidane saiu do Real h\u00e1 dois meses - TSF", "https://arquivo.pt/wayback/20120929183921/http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=2799678"]], "date": "2012-09-29 18:39:21", "kw": "Zidane saiu do Real h\u00e1 dois meses"}, {"docs": [["Futebol Espanha Zidane deixou o Real Madrid h\u00e1 dois meses para ser treinador Mourinho - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120929192312/http://visao.sapo.pt/futebol-espanha-zidane-deixou-o-real-madrid-ha-dois-meses-para-ser-treinador-mourinho=f688880"], ["Futebol Espanha Zidane deixou o Real Madrid h\u00e1 dois meses para ser treinador Mourinho - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20120929204918/http://expresso.sapo.pt/futebol-espanha-zidane-deixou-o-real-madrid-ha-dois-meses-para-ser-treinador-mourinho=f756805"]], "date": "2012-09-29 19:23:12", "kw": "Futebol Espanha Zidane deixou o Real Madrid h\u00e1 dois meses para ser treinador Mourinho"}, {"docs": [["Atl\u00e9tico Ouriense n\u00e3o vai \u00e0 Liga dos Campe\u00f5es s\u00f3 para desfrutar da experi\u00eancia - Expresso.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20130805204048/http://expresso.sapo.pt/atletico-ouriense-nao-vai-a-liga-dos-campeoes-so-para-desfrutar-da-experiencia=f824625"]], "date": "2013-08-05 20:40:48", "kw": "Atl\u00e9tico Ouriense n\u00e3o vai \u00e0 Liga dos Campe\u00f5es s\u00f3 para desfrutar da experi\u00eancia"}, {"docs": [["Jogo solid\u00e1rio com Zidane e Ronaldo reverte para projeto de Cabo Verde - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20130807055430/http://visao.sapo.pt/jogo-solidario-com-zidane-e-ronaldo-reverte-para-projeto-de-cabo-verde=f744414"]], "date": "2013-08-07 05:54:30", "kw": "Jogo solid\u00e1rio com Zidane e Ronaldo reverte para projeto de Cabo Verde"}, {"docs": [["Zidane e Ronaldo jogam para ajudar Cabo Verde - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20130814095946/http://visao.sapo.pt/zidane-e-ronaldo-jogam-para-ajudar-cabo-verde=f744414"]], "date": "2013-08-14 09:59:46", "kw": "Zidane e Ronaldo jogam para ajudar Cabo Verde"}, {"docs": [["\u00daltimas not\u00edcias de actualidade economia e sociedade de Portugal e do mundo - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20130908210204/http://visao.sapo.pt/actualidade"]], "date": "2013-09-08 21:02:04", "kw": "\u00daltimas not\u00edcias de actualidade economia e sociedade de Portugal e do mundo"}, {"docs": [["Florentino P\u00e9rez diz que contrata\u00e7\u00e3o de Bale foi barata para o Real Madrid - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20130924170009/http://visao.sapo.pt/florentino-perez-diz-que-contratacao-de-bale-foi-barata-para-o-real-madrid=f750380"]], "date": "2013-09-24 17:00:09", "kw": "Florentino P\u00e9rez diz que contrata\u00e7\u00e3o de Bale foi barata para o Real Madrid"}, {"docs": [["Todos os V\u00eddeos Sapo Desporto - Multimedia - Videos - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20131105224515/http://desporto.sapo.pt/multimedia/videos/todos-os-videos-sapo-desporto/?id=fzMaYnGwvPJrJ4uGtJawv"], ["Todos os V\u00eddeos Sapo Desporto - Videos - Multimedia - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20151118120810/http://desporto.sapo.pt/multimedia/videos/todos-os-videos-sapo-desporto/?id=46frSwcZYo3cpJvKAmTiv"]], "date": "2013-11-05 22:45:15", "kw": "Todos os V\u00eddeos Sapo Desporto"}, {"docs": [["Internacional - Cabo Verde - Sporting Clube da Praia falha jogo na Guin\u00e9 por raz\u00f5es de seguran\u00e7a | M", "https://arquivo.pt/wayback/20131113212824/http://maisfutebol.iol.pt/internacional-cabo-verde-guine-sporting-clube-sporting-felo-star-conakry/520ad0ff3004bc615fd0b068.html"]], "date": "2013-11-13 21:28:24", "kw": "Sporting Clube da Praia falha jogo na Guin\u00e9 por raz\u00f5es de seguran\u00e7a"}, {"docs": [["Lisboa vai criar ag\u00eancia de investimento at\u00e9 ao fim do ano > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20131114121558/http://www.tvi24.iol.pt/economia/portugal-antonio-costa-investimento-lisboa-camara-municipal/966562-4058.html"]], "date": "2013-11-14 12:15:58", "kw": "Lisboa vai criar ag\u00eancia de investimento at\u00e9 ao fim do ano"}, {"docs": [["PCP pede contas sobre fundo de estabiliza\u00e7\u00e3o da Seguran\u00e7a Social > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20131114122111/http://www.tvi24.iol.pt/economia/portugal-pcp-governo-fundo-seguranca-social-seguranca-social-accoes/1004667-4058.html"]], "date": "2013-11-14 12:21:11", "kw": "PCP pede contas sobre fundo de estabiliza\u00e7\u00e3o da Seguran\u00e7a Social"}], "to": "2013-11-22 07:19:30", "n_docs": 4}, {"from": "2014-04-29 02:33:21", "keyphrases": [{"docs": [["Bord\u00e9us deseja Zidane como treinador - O Jogo", "https://arquivo.pt/wayback/20140430210432/http://www.ojogo.pt/Internacional/interior.aspx?content_id=3837669"]], "date": "2014-04-30 21:04:32", "kw": "Bord\u00e9us deseja Zidane como treinador"}, {"docs": [["Real defronta Bayern na meia-final da Liga dos Campe\u00f5es - Desporto - Jornal de Neg\u00f3cios", "https://arquivo.pt/wayback/20140516034847/http://www.jornaldenegocios.pt/empresas/desporto/detalhe/real_defronta_bayern_na_meia_final_da_liga_dos_campeoes.html"]], "date": "2014-05-16 03:48:47", "kw": "Real defronta Bayern na meia-final da Liga dos Campe\u00f5es"}, {"docs": [["Shakira mostra Lisboa ao mundo no seu novo disco - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20140520233126/http://www.dinheirovivo.pt/videos/default.aspx?content_id=3911037&section=buzz"]], "date": "2014-05-20 23:31:26", "kw": "Shakira mostra Lisboa ao mundo no seu novo disco"}, {"docs": [["Conhece o Supper Club da Maria Schiappa e da Ikea? - Dinheiro Vivo", "https://arquivo.pt/wayback/20140520235006/http://www.dinheirovivo.pt/videos/default.aspx?content_id=3917740&section=buzz"]], "date": "2014-05-20 23:50:06", "kw": "Conhece o Supper Club da Maria Schiappa e da Ikea"}, {"docs": [["V\u00cdDEO Ir\u00e3o os r\u00e1pidos de Castro Laboreiro ficar t\u00e3o famosos como as ondas da Nazar\u00e9? - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140522070118/http://visao.sapo.pt/video-irao-os-rapidos-de-castro-laboreiro-ficar-tao-famosos-como-as-ondas-da-nazare=f755521"]], "date": "2014-05-22 07:01:18", "kw": "V\u00cdDEO Ir\u00e3o os r\u00e1pidos de Castro Laboreiro ficar t\u00e3o famosos como as ondas da Nazar\u00e9"}, {"docs": [["Morreu adolescente que angariou milh\u00f5es para luta contra o cancro - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140522071023/http://visao.sapo.pt/morreu-adolescente-que-angariou-milhoes-para-luta-contra-o-cancro=f780654"]], "date": "2014-05-22 07:10:23", "kw": "Morreu adolescente que angariou milh\u00f5es para luta contra o cancro"}, {"docs": [["Funcion\u00e1rio p\u00fablico apanhado a usar viatura do Estado para fins particulares - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140522071303/http://visao.sapo.pt/funcionario-publico-apanhado-a-usar-viatura-do-estado-para-fins-particulares=f781681"]], "date": "2014-05-22 07:13:03", "kw": "Funcion\u00e1rio p\u00fablico apanhado a usar viatura do Estado para fins particulares"}, {"docs": [["LC/final Maniche antigo jogador colchonero revela tamb\u00e9m afinidade pelo Real Madrid - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140522072155/http://visao.sapo.pt/lcfinal--maniche-antigo-jogador-colchonero-revela-tambem-afinidade-pelo-real-madrid=f781688"]], "date": "2014-05-22 07:21:55", "kw": "final Maniche antigo jogador colchonero revela tamb\u00e9m afinidade pelo Real Madrid"}, {"docs": [["\u00daltima Hora Lusa - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140522081757/http://visao.sapo.pt/gen.pl?sid=vs.sections/23450&mid1=vs.menus/19&m2=30"]], "date": "2014-05-22 08:17:57", "kw": "\u00daltima Hora Lusa"}, {"docs": [["Brasileira Marta declara se f\u00e3 de Ronaldo e elogia percurso de Helena Costa - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140522083217/http://visao.sapo.pt/brasileira-marta-declara-se-fa-de-ronaldo-e-elogia-percurso-de-helena-costa=f781691"]], "date": "2014-05-22 08:32:17", "kw": "Brasileira Marta declara se f\u00e3 de Ronaldo e elogia percurso de Helena Costa"}, {"docs": [["Futebol Internacional - Mourinho assobiado no Bernab\u00e9u - RTP Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20120130060638/http://www.rtp.pt/noticias/?t=Mourinho-assobiado-no-Bernabeu.rtp&article=520507&visual=16&layout=55&tm=47"], ["Pepe e Benzema no treino do Real Madrid no est\u00e1dio da Luz - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20140525020910/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=739839&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Hazard usa o \"10\" no Chelsea 2014-15 - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20140605055148/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=742605&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Futebol Internacional - Not\u00edcias - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20140916180616/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?tm=47&headline=182&visual=52"], ["Ganhar a Liga dos Campe\u00f5es por tr\u00eas clubes \"seria \u00fanico\", Jos\u00e9 Mourinho - Futebol Internacional - De", "https://arquivo.pt/wayback/20140916183003/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=767194&tm=47&layout=158&visual=49"], ["FIFA suspende membro da comiss\u00e3o de auditoria e conformidade - Futebol Internacional - Desporto - RT", "https://arquivo.pt/wayback/20140917051934/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=767097&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Liga dos Campe\u00f5es com muitos portugueses - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20140917051955/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=767082&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Portugal \u00e9 o mais representado entre os treinadores - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20140917052016/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=767075&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Beto regressou aos treinos do Sevilha - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20140917052118/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=766911&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Sueco Johannesson no Rio Ave-D\u00ednamo Kiev e escoc\u00eas Madden no PSV-Estoril - Futebol Internacional - D", "https://arquivo.pt/wayback/20140917052139/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=766898&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Jos\u00e9 Mourinho satisfeito por defrontar o Sporting - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20140917052606/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=764313&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Mandzukic sofre fratura nasal e vai ser operado - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20140917214123/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=767458&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Ruben Vezo diz que ainda tem ?um longo caminho? a percorrer no Val\u00eancia - Futebol Internacional - De", "https://arquivo.pt/wayback/20140917214316/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=767410&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Treinadores de futebol descartam boicote ao Mundial2018 da R\u00fassia - Futebol Internacional - Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20140917214337/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=767365&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Cinco golos portugueses na corrida aos 10 melhores da UEFA - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141010185743/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=773247&tm=47&layout=158&visual=49"], ["\"Le\u00e3o\" Tanaka no banco em vit\u00f3ria do Jap\u00e3o frente \u00e0 Jamaica - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141010205524/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=773213&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Euro2016: Espanha desilude - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141010205616/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=773008&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Meninas do Ouriense perdem com Fortuna na Champions - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141010205924/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=772754&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Pedro Proen\u00e7a dirige Pol\u00f3nia-Alemanha e Jorge Sousa apita Moldova-\u00c1ustria - Futebol Internacional - ", "https://arquivo.pt/wayback/20141010210006/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=772619&tm=47&layout=158&visual=49"], ["FC Barcelona bate Rayo, com tentos de Neymar e Messi, e refor\u00e7a lideran\u00e7a - Futebol Internacional - ", "https://arquivo.pt/wayback/20141010210409/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=771690&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Coment\u00e1rio racistas suspendem Carlo Tavecchio - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141010210430/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=772360&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Zidane arrisca suspens\u00e3o por n\u00e3o ter licen\u00e7a de treinador - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141010212940/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=773251&tm=47&layout=158&visual=49"], ["\u00c9bola: Fase final da CAN sem altera\u00e7\u00f5es apesar de pedido de Marrocos - Futebol Internacional - Despo", "https://arquivo.pt/wayback/20141011182206/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=773422&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Brahimi e Slimani ajudam Arg\u00e9lia - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141011185013/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=773428&tm=47&layout=158&visual=49"], ["\"Bis\" de Tardelli derrota Argentina - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141011185227/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=773421&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Marrocos pede para adiar fase final da CAN por receio da epidemia - Futebol Internacional - Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20141012060120/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=773367&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Fernando Santos sem poupan\u00e7as, mas com d\u00favidas no \"onze\" frente \u00e0 Fran\u00e7a - Futebol Internacional - D", "https://arquivo.pt/wayback/20141012060141/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=773257&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Euro2016: sem surpresas - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141012060202/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=773305&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Ir\u00e3o de Carlos Queiroz vence Estoril-Praia em particular - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141012060304/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=773224&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Mourinho diz que rejeitou dois convites para treinar Paris Saint-Germain - Futebol Internacional - D", "https://arquivo.pt/wayback/20141012212831/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=773549&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Alb\u00e2nia surpreende, campe\u00f5es do mundo perdem - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141013061531/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=773456&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Keane torna-se o melhor marcador em fases de qualifica\u00e7\u00e3o - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141013061552/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=773449&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Werder Bremen demite treinador Robin Dutt - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141026062903/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=776940&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Peter Lim j\u00e1 \u00e9 dono do Val\u00eancia - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141026062924/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=776801&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Bruma e espanhol \u00d3liver Torres candidatos ao \"Golden Boy 2014\" - Futebol Internacional - Desporto - ", "https://arquivo.pt/wayback/20141026062944/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=776777&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Van Gaal d\u00e1 m\u00e9rito a Mourinho por ter chegado ao topo mundial - Futebol Internacional - Desporto - R", "https://arquivo.pt/wayback/20141026063005/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=776758&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Diego Costa n\u00e3o deve jogar com o Man United - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141026063026/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=776732&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Rio Ferdinand pretende terminar a carreira no fim desta \u00e9poca - Futebol Internacional - Desporto - R", "https://arquivo.pt/wayback/20141026063108/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=776697&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Federa\u00e7\u00e3o S\u00e9rvia de Futebol vai recorrer da san\u00e7\u00e3o decidida pela UEFA - Futebol Internacional - Desp", "https://arquivo.pt/wayback/20141026063128/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=776693&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Cristiano Ronaldo nomeado para melhor golo da Liga Espanhola - Futebol Internacional - Desporto - RT", "https://arquivo.pt/wayback/20141026063149/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=776679&tm=47&layout=158&visual=49"], ["UEFA atribui zero pontos \u00e0 S\u00e9rvia e Alb\u00e2nia - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141026063252/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=776584&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Paul Pogba renova pela Juventus at\u00e9 2019 - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141026063313/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=776630&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Juventus vence Palermo e amplia vantagem - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141026224116/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=777119&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Shakhtar Donetsk apura-se para os quartos de final da Ta\u00e7a da Ucr\u00e2nia - Futebol Internacional - Desp", "https://arquivo.pt/wayback/20141027181331/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=777365&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Goleador Rusescu falha visita ao Rio Ave na Liga Europa - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141027221047/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=777360&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Morte de Senzo Meyiwa adia cl\u00e1ssico sul-africano - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141027221107/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=777285&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Capit\u00e3o dos \"Bafana Bafana\" assassinado - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141027221128/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=777166&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Sevilha iguala FC Barcelona na lideran\u00e7a - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141027221149/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=777139&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Man United empata Mourinho - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141027221210/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=777133&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Ronaldo e companhia \u00ababatem\u00bb Barcelona - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141027221334/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=776971&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Real Madrid vence FC Barcelona por 3-1, com golos de Ronaldo e Pepe - Futebol Internacional - Despor", "https://arquivo.pt/wayback/20141027221358/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=776968&tm=47&layout=158&visual=49"], ["DC Comics processou Val\u00eancia devido a morcego em emblema - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141121200015/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=784070&tm=47&layout=158&visual=49"], ["?Cristiano ganhou tudo o que havia para ganhar?, Carlo Ancelotti - Futebol Internacional - Desporto ", "https://arquivo.pt/wayback/20141121224306/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=784056&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Mourinho diz que Diego Costa est\u00e1 \"totalmente recuperado\" de les\u00e3o - Futebol Internacional - Desport", "https://arquivo.pt/wayback/20141121224408/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=784041&tm=47&layout=158&visual=49"], ["TAS d\u00e1 raz\u00e3o a recurso de Real Madrid e Zidane pode treinar - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141121224931/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=784053&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Datas do Mundial de 2018 anunciadas em dezembro e em julho - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141122042945/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=784082&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Postiga v\u00ea castigo anulado - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141122072947/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=783821&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Rapha\u00ebl Guerreiro feliz no Lorient - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141122073007/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=783791&tm=47&layout=158&visual=49"], ["\"Daley Blind pode ficar seis meses fora de competi\u00e7\u00e3o\", Louis van Gaal - Futebol Internacional - Des", "https://arquivo.pt/wayback/20141122073028/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=783732&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Gianluigi Buffon e Chiellini renovam contratos com a Juventus - Futebol Internacional - Desporto - R", "https://arquivo.pt/wayback/20141122073049/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=783725&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Dirigentes do Marselha libertados, mas investiga\u00e7\u00f5es ao clube continuam - Futebol Internacional - De", "https://arquivo.pt/wayback/20141122073110/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=783720&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Bayern Munique pagou est\u00e1dio 16 anos antes do previsto - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141122073130/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=783638&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Philipp Lahm operado com \u00eaxito ao tornozelo - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141122073151/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=783620&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Mo\u00e7ambique empata e fica fora da CAN 2015 - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141122073212/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=783445&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Costa do Marfim apurada para a CAN 2015 - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141122073233/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=783433&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Maribor goleia Koper antes de visitar Sporting - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141122195437/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=784272&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Maritimo bate Atl\u00e9tico e segue em frente na Ta\u00e7a - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141122195529/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=784270&tm=47&layout=158&visual=49"], ["BATE Borisov goleia antes de receber o FC Porto - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141122221702/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=784214&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Chelsea vence e mant\u00e9m-se firme na lideran\u00e7a - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141122222145/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=784276&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Golos de Ronaldo e Rui Costa nos melhores dos 60 anos da UEFA - Futebol Internacional - Desporto - R", "https://arquivo.pt/wayback/20141212042616/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=789209&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Benzema gostava de ver Zidane \u00e0 frente do Real - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141216195245/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=790363&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Tiago Martins \"substitui\" Oleg\u00e1rio Benqueren\u00e7a na FIFA - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141216221107/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=790357&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Pirlo eleito futebolista italiano do ano - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141216221310/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=790239&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Wolfsburgo contrata m\u00e9dio chin\u00eas Zhang Xizhe - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141216221331/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=790265&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Pedro Proen\u00e7a volta hoje ao mundial de clubes - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141217072710/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=790182&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Inter vence Chievo e \u00e9 11\u00ba na liga italiana - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141217072731/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=790140&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Real Madrid tem que ter humildade para vencer Mundial de Clubes diz Pepe - Futebol Internacional - D", "https://arquivo.pt/wayback/20141217072824/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=790115&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Mourinho diz que tomou a decis\u00e3o certa ao deixar sair Lampard do Chelsea - Futebol Internacional - D", "https://arquivo.pt/wayback/20141217072929/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=790064&tm=47&layout=158&visual=49"], ["\"Vamos jogar frente ao Aalborg para ganhar\" - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141217074307/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=788901&tm=47&layout=158&visual=49"], ["?Em termos individuais Ronaldo foi o melhor do ano?, Carlos Montoya - Futebol Internacional - Despor", "https://arquivo.pt/wayback/20141217181428/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=790683&tm=47&layout=158&visual=49"], ["James Rodr\u00edguez regressa aos treinos do Real Madrid - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141217195544/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=790712&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Liga europeias querem mundial2022 em maio - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141217220358/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=790591&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Borussia quer contratar Hazard ao Chelsea - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141217220419/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=790580&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Chelsea nas \"meias\" da Ta\u00e7a da Liga inglesa - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141217220440/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=790441&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Ronaldo e Pepe na final do Mundial de Clubes - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141217220501/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=790440&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Bayern de Munique vencee refor\u00e7a lideran\u00e7a - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141217220523/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=790438&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Tiago Martins substitui Oleg\u00e1rio na FIFA - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141217220605/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=790357&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Thierry Henry deixa o futebol profissional - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141217220834/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=790209&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Wolfsburgo antev\u00ea \"dois jogos d\u00edficeis\" na Liga Europa contra o Sporting - Futebol Internacional - D", "https://arquivo.pt/wayback/20141217220938/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=790062&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Blatter surpreendido por demiss\u00e3o do Presidente do Comit\u00e9 de \u00c9tica - Futebol Internacional - Desport", "https://arquivo.pt/wayback/20141218045344/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=790736&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Neymar diz que Ronaldo merece castigo por agress\u00e3o - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150126181042/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=799969&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Ancelotti acredita que Zidane pode treinar o Real Madrid - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150206193849/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=802905&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Beto para durante tr\u00eas meses - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150207064420/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=802860&tm=47&layout=158&visual=49"], ["James Rodr\u00edguez operado com sucesso - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150207064657/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=802651&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Ewerton na lista dos le\u00f5es para a Liga Europa - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150207064717/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=802637&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Tiago lembra que Atl\u00e9tico tem jogado bem frente ao Real Madrid - Futebol Internacional - Desporto - ", "https://arquivo.pt/wayback/20150207064759/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=802621&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Beto recebeu alta ap\u00f3s passar a noite no hospital - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150207064820/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=802557&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Beto sofreu luxa\u00e7\u00e3o frente ao Real Madrid - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150207064841/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=802450&tm=47&layout=158&visual=49"], ["James e S\u00e9rgio lesionados no Real Madrid - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150207064901/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=802452&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Tiago destaca \"intensidade\" como chave para vit\u00f3ria frente Real Madrid - Futebol Internacional - Des", "https://arquivo.pt/wayback/20150207180659/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=803106&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Atl\u00e9tico de Madrid \"brinda\" Real Madrid por 4-0 - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150207191031/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=803099&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Bayern de Munique regressa \u00e0s vit\u00f3rias frente ao Estugarda - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150207193729/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=803102&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Bis de Harry Kane permite ao Tottenham virar Arsenal - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150207200522/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=803089&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Vagner Love \u00e9 o quinto refor\u00e7o do Corinthians para 2015 - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150207205457/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=803063&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Ivan Cavaleiro marca na vit\u00f3ria do Deportivo - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150207205620/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=802959&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Presidente da Federa\u00e7\u00e3o Tunisina suspenso pela CAF - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150207205642/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=802922&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Marrocos de fora da CAN de 2017 e 2019 - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150207205703/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=802918&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Gana qualifica-se para a final, ap\u00f3s jogo que esteve interrompido - Futebol Internacional - Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20150207205818/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=802680&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Gana marca encontro com Costa do Marfim - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150207205840/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=802681&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Ronaldo considerado o melhor de sempre da Premier League - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150207210244/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=802626&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Real Madrid aumenta dist\u00e2ncias para o Barcelona - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150207210304/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=802409&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Ronaldo e Zidane em jogo de angaria\u00e7\u00e3o de fundos para lutar contra o \u00c9bola - Futebol Internacional -", "https://arquivo.pt/wayback/20150212200255/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=804351&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Deschamps continua na sele\u00e7\u00e3o de Fran\u00e7a - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150212214048/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=804289&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Olympiacos empata na Ta\u00e7a de Gr\u00e9cia - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150213064412/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=804117&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Beto vai parar por oito semanas - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150213064606/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=803768&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Paddy McNair renova com o United - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150213064628/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=803747&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Jos\u00e9 Mourinho acusa Federa\u00e7\u00e3o Inglesa de dualidade de crit\u00e9rios - Futebol Internacional - Desporto -", "https://arquivo.pt/wayback/20150213064649/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=803731&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Steven Vit\u00f3ria emprestado ao Philadelphia Union - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150213064710/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=803728&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Marco Reus renova contrato com Borussia Dortmund at\u00e9 2019 - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150213064731/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=803723&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Lu\u00eds Figo defende profissionalismo de CR7 - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150213064752/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=803673&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Treinador do Lyon pede oportunidade para Anthony Lopes na Sele\u00e7\u00e3o - Futebol Internacional - Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20150213180911/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=804665&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Federa\u00e7\u00e3o Inglesa despenaliza guarda-redes do West Ham - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150213200301/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=804671&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Bartomeu afirma que Rosell conduziu transfer\u00eancia de Neymar - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150213200322/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=804669&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Toni volta a treinar o Tractor FC do Ir\u00e3o - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150213211319/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=804588&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Coentr\u00e3o pode parar dez dias com les\u00e3o muscular - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150213211344/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=804374&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Chelsea e City mant\u00eam diferen\u00e7a, United sobe a terceiro - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150213211450/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=804126&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Marrocos rejeita san\u00e7\u00f5es da Confedera\u00e7\u00e3o Africana - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150213211627/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=803969&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Balotelli garante vit\u00f3ria do Liverpool sobre Tottenham - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150213211648/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=803815&tm=47&layout=158&visual=49"], ["FPF confirma amig\u00e1vel frente \u00e0 It\u00e1lia - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150214064207/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=804654&tm=47&layout=158&visual=49"], ["`P\u00f3quer` de Bas Dost na vit\u00f3ria do Wolfsburgo, Bayern marca oito - Futebol Internacional - Desporto ", "https://arquivo.pt/wayback/20150214180701/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=804866&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Paulo S\u00e9rgio quer determina\u00e7\u00e3o e coragem para vencer Boavista - Futebol Internacional - Desporto - R", "https://arquivo.pt/wayback/20150214193611/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=804861&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Sub-17 portugueses perdem frente \u00e0 Alemanha - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150215054444/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=804704&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Collina apita jogo contra pobreza com presen\u00e7a de antigos craques - Futebol Internacional - Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20150316195910/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=812569&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Figo lembra que ?n\u00e3o haver\u00e1 vota\u00e7\u00e3o em bloco? nas elei\u00e7\u00f5es da FIFA - Futebol Internacional - Desport", "https://arquivo.pt/wayback/20150408191315/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=818666&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Pep Guardiola `incomodado` com prolongada les\u00e3o de Franck Rib\u00e9ry - Futebol Internacional - Desporto ", "https://arquivo.pt/wayback/20150408191427/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=818659&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Atl\u00e9tico de Madrid vence Real Sociedad e aproxima-se do Real - Futebol Internacional - Desporto - RT", "https://arquivo.pt/wayback/20150409052948/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=818423&tm=47&layout=158&visual=49"], ["AS Monaco empata com o Montpellier - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150409053009/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=818389&tm=47&layout=158&visual=49"], ["M\u00e1rio Jardel afasta-se temporariamente da pol\u00edtica - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150409053031/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=818353&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Iker Muniain falha resto da \u00e9poca - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150409053051/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=818344&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Zidane admite que Sterling interessa ao Real Madrid - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150409053112/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=818338&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Andr\u00e9 Gomes n\u00e3o pensa sair do Val\u00eancia - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150409053133/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=818336&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Iker Casillas no banco frente ao Rayo Vallecano - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150409053153/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=818276&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Manchester City perde e quase diz adeus ao t\u00edtulo - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150409053245/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=818133&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Ghilas exclu\u00eddo da convocat\u00f3ria do C\u00f3rdoba - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150409053306/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=818130&tm=47&layout=158&visual=49"], ["\u00c1rbitro argentino relan\u00e7a debate sobre utiliza\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo no futebol - Futebol Internacional - Desp", "https://arquivo.pt/wayback/20150409053347/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=818077&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Serge Aurier \u00e9 alvo de inqu\u00e9rito disciplinar por parte da UEFA - Futebol Internacional - Desporto - ", "https://arquivo.pt/wayback/20150409054042/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=812613&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Sele\u00e7\u00e3o francesa sagra-se campe\u00e3 europeia de sub-17 - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150524053245/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=830962&tm=47&layout=158&visual=49"], ["Lu\u00eds Figo presente em partida da UNICEF - Futebol Internacional - Desporto - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20151023191801/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/luis-figo-presente-em-partida-da-unicef_d868342"], ["Pogba: \"Espero tornar-me t\u00e3o bom jogador como Zidane\" - Futebol Internacional - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151025044002/http://www.dn.pt/desporto/futebol-internacional/interior/pogba-espero-tornarme-tao-bom-jogador-como-zidane-4258408.html"], ["Zidane considerado o melhor de sempre da Liga francesa - Futebol Internacional - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151026043644/http://www.dn.pt/desporto/futebol-internacional/interior/zidane-considerado-o-melhor-de-sempre-da-liga-francesa-3786516.html"], ["Zidane - Benzema quer Zidane a treinar o Real Madrid... um dia - Futebol Internacional - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151105003742/http://www.dn.pt/desporto/futebol-internacional/interior/benzema-quer-zidane-a-treinar-o-real-madrid-um-dia-4299532.html"], ["Liga Desportiva de Maputo conquista Ta\u00e7a de Mo\u00e7ambique - Futebol Internacional - Desporto - RTP Not\u00ed", "https://arquivo.pt/wayback/20151108211543/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/liga-desportiva-de-maputo-conquista-taca-de-mocambique_d872194"], ["FIFA: Federa\u00e7\u00e3o Alem\u00e3 de Futebol vai criar Comiss\u00e3o de \u00c9tica - Futebol Internacional - Desporto - RT", "https://arquivo.pt/wayback/20151108211649/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/fifa-federacao-alema-de-futebol-vai-criar-comissao-de-etica_d872192"], ["Inter de Mil\u00e3o soma s\u00e9timo `1-0` e \u00e9 l\u00edder isolado, \u00e0 condi\u00e7\u00e3o, em It\u00e1lia - Futebol Internacional - ", "https://arquivo.pt/wayback/20151108211720/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/inter-de-milao-soma-setimo-1-0-e-e-lider-isolado-a-condicao-em-italia_d872191"], ["Ir\u00e3o de Carlos Queiroz vence na qualifica\u00e7\u00e3o para o Mundial - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20151112200512/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/irao-de-carlos-queiroz-vence-na-qualificacao-para-o-mundial_d873329"], ["Guarda-redes h\u00fangaro Marton Fulop morre aos 32 anos - Futebol Internacional - Desporto - RTP Not\u00edcia", "https://arquivo.pt/wayback/20151112212030/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/guarda-redes-hungaro-marton-fulop-morre-aos-32-anos_d873319"], ["Zidane revelou a Beau Jeu - Futebol Internacional - Desporto - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20151112223315/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/zinedine-zidane-revelou-a-beau-jeu_d873368"], ["Jogo de apoio \u00e0 UNICEF marcado por homenagem \u00e0s v\u00edtimas dos atentados - Futebol Internacional - Desp", "https://arquivo.pt/wayback/20151115032003/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/jogo-de-apoio-a-unicef-marcado-por-homenagem-as-vitimas-dos-atentados_d873957"], ["Messi - Messi e a cabe\u00e7ada \u00e0 Zidane - Futebol Internacional - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151115044701/http://www.dn.pt/desporto/futebol-internacional/interior/messi-e-a-cabecada-a-zidane-4718242.html"], ["Real Madrid - Florentino P\u00e9rez: \"Cristiano quer retirar-se no Real\" - Futebol Internacional - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151124024327/http://www.dn.pt/desporto/futebol-internacional/interior/florentino-perez-cristiano-quer-retirarse-no-real-3311442.html"], ["Zinedine Zidane - TAD suspende castigo aplicado a Zidane pela Federa\u00e7\u00e3o - Futebol Internacional - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151225230151/http://www.dn.pt/desporto/futebol-internacional/interior/tad-suspende-castigo-aplicado-a-zidane-pela-federacao-4213234.html"], ["Zidane suspenso tr\u00eas meses por n\u00e3o ter licen\u00e7a - Futebol Internacional - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151225230212/http://www.dn.pt/desporto/futebol-internacional/interior/zidane-suspenso-tres-meses-por-nao-ter-licenca-4204619.html"], ["Zinedine Zidane - Zidane: \"Rib\u00e9ry merece a Bola de Ouro\" - Futebol Internacional - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151225230323/http://www.dn.pt/desporto/futebol-internacional/interior/zidane-ribery-merece-a-bola-de-ouro-3473118.html"], ["Zinedine Zidane - \"Cristiano est\u00e1 \u00e0 frente de todos os outros jogadores\" - Futebol Internacional - D", "https://arquivo.pt/wayback/20151225230415/http://www.dn.pt/desporto/futebol-internacional/interior/cristiano-esta-a-frente-de-todos-os-outros-jogadores-3416974.html"], ["Gareth Bale - Zidane: \"Bale n\u00e3o est\u00e1 longe de Messi e Ronaldo\" - Futebol Internacional - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151225230447/http://www.dn.pt/desporto/futebol-internacional/interior/zidane-bale-nao-esta-longe-de-messi-e-ronaldo-3141465.html"], ["Materazzi - Cabe\u00e7ada de Zidane a Materazzi imortalizada em bronze - Futebol Internacional - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151225230539/http://www.dn.pt/desporto/futebol-internacional/interior/cabecada-de-zidane-a-materazzi-imortalizada-em-bronze-2792940.html"], ["Diego Armando Maradona - Papa Francisco recebe Maradona no Vaticano - Futebol Internacional - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151226062703/http://www.dn.pt/desporto/futebol-internacional/interior/papa-francisco-recebe-maradona-no-vaticano-4103840.html"], ["Cristiano Ronaldo - Jos\u00e9 Mourinho elogia Messi em antevis\u00e3o ao Mundial - Futebol Internacional - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151226063030/http://www.dn.pt/desporto/futebol-internacional/interior/jose-mourinho-elogia-messi-em-antevisao-ao-mundial-3722987.html"], ["Ben\u00edtez j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 treinador do Real Madrid, segundo a \"Marca\" - Futebol Internacional - Desporto - RT", "https://arquivo.pt/wayback/20160104180741/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/benitez-ja-nao-e-treinador-do-real-madrid-segundo-a-marca_d885663"], ["Paulo Bento - M\u00f3naco quer Zidane depois da renova\u00e7\u00e3o de Bento - Futebol Internacional - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20160107082631/http://www.dn.pt/desporto/futebol-internacional/interior/monaco-quer-zidane-depois-da-renovacao-de-bento-3806309.html"], ["Zidane diz que tem o melhor do mundo no Real Madrid, que \u00e9 Ronaldo - Futebol Internacional - Desport", "https://arquivo.pt/wayback/20160116195232/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/zidane-diz-que-tem-o-melhor-do-mundo-no-real-madrid-que-e-ronaldo_d888701"], ["Ronaldo marca dois golos na segunda goleada do Real Madrid - Futebol Internacional - Desporto - RTP ", "https://arquivo.pt/wayback/20160117180835/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/ronaldo-marca-dois-golos-na-segunda-goleada-do-real-madrid-de-zidane_d888891"], ["Real Madrid trope\u00e7a em casa do Betis - Futebol Internacional - Desporto - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160125215051/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/real-madrid-tropeca-em-casa-do-betis_d890930"], ["Zidane diz que Ronaldo precisa de trabalhar mais - Futebol Internacional - Desporto - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160130200320/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/zidane-diz-que-ronaldo-precisa-de-trabalhar-mais_d892460"], ["FC Barcelona-Real Madrid: o d\u00e9rbi espanhol \u00e9 este s\u00e1bado - Futebol Internacional - Desporto - RTP No", "https://arquivo.pt/wayback/20160403202937/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/fc-barcelona-real-madrid-o-derbi-espanhol-e-este-sabado_d908409"], ["Cristiano Ronaldo tem sobrecarga muscular e falha jogo com Rayo Vallecano - Futebol Internacional - ", "https://arquivo.pt/wayback/20160422182323/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/cristiano-ronaldo-tem-sobrecarga-muscular-e-falha-jogo-com-rayo-vallecano_d913315"], ["Sentimo-nos mais valiosos com Zidane, diz Cristiano Ronaldo - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20160501182422/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/sentimo-nos-mais-valiosos-com-zidane-diz-cristiano-ronaldo_d915351"], ["Mourinho j\u00e1 assinou com o Manchester United - Futebol Internacional - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160527191129/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/mourinho-ja-assinou-com-o-manchester-united_v921863"], ["Real Madrid e Sevilha lutam pela superta\u00e7a europeia - Futebol Internacional - Desporto - RTP Not\u00edcia", "https://arquivo.pt/wayback/20160809190755/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/real-madrid-e-sevilha-lutam-pela-supertaca-europeia_d939360"], ["Ronaldo de volta \u00e0 competi\u00e7\u00e3o - Futebol Internacional - Desporto - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160909190456/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/ronaldo-de-volta-a-competicao_d946148"], ["Cristiano Ronaldo e Gareth Bale falham treino do Real Madrid - Futebol Internacional - Desporto - RT", "https://arquivo.pt/wayback/20160916190355/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/cristiano-ronaldo-e-gareth-bale-falham-treino-do-real-madrid_d947694"], ["Pepe vai falhar rece\u00e7\u00e3o do Real Madrid ao Villarreal - Futebol Internacional - Desporto - RTP Not\u00edci", "https://arquivo.pt/wayback/20160920190332/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/pepe-vai-falhar-rececao-do-real-madrid-ao-villarreal_d948480"], ["Pepe volta aos treinos do Real Madrid - Futebol Internacional - Desporto - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160922190235/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/pepe-volta-aos-treinos-do-real-madrid_d949009"]], "date": "2014-05-25 02:09:10", "kw": "Futebol Internacional"}, {"docs": [["Pepe e Benzema no treino do Real Madrid no est\u00e1dio da Luz - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20140525020910/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=739839&tm=47&layout=158&visual=49"]], "date": "2014-05-25 02:09:10", "kw": "Pepe e Benzema no treino do Real Madrid no est\u00e1dio da Luz"}, {"docs": [["Guia para sobreviver ao fim de semana da final da Liga dos Campe\u00f5es - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140530070807/http://visao.sapo.pt/guia-para-sobreviver-ao-fim-de-semana-da-final-da-liga-dos-campeoes=f781836"]], "date": "2014-05-30 07:08:07", "kw": "Guia para sobreviver ao fim de semana da final da Liga dos Campe\u00f5es"}, {"docs": [["D\u00edvida p\u00fablica estreia M\u00eas da Transpar\u00eancia - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140530071923/http://visao.sapo.pt/divida-publica-estreia-mes-da-transparencia=f779669"]], "date": "2014-05-30 07:19:23", "kw": "D\u00edvida p\u00fablica estreia M\u00eas da Transpar\u00eancia"}, {"docs": [["Dia Mundial da Crian\u00e7a - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140530072025/http://visao.sapo.pt/dia-mundial-da-crianca=f782820"]], "date": "2014-05-30 07:20:25", "kw": "Dia Mundial da Crian\u00e7a"}, {"docs": [["Novos vereadores da C\u00e2mara do Funchal assumiram hoje fun\u00e7\u00f5es presidente - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140530074628/http://visao.sapo.pt/novos-vereadores-da-camara-do-funchal-assumiram-hoje-funcoes-presidente=f782865"]], "date": "2014-05-30 07:46:28", "kw": "Novos vereadores da C\u00e2mara do Funchal assumiram hoje fun\u00e7\u00f5es presidente"}, {"docs": [["Moodys corta rating da d\u00edvida portuguesa em dois n\u00edveis - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140530074810/http://visao.sapo.pt/moodys-corta-rating-da-divida-portuguesa-em-dois-niveis=f565867"]], "date": "2014-05-30 07:48:10", "kw": "Moodys corta rating da d\u00edvida portuguesa em dois n\u00edveis"}, {"docs": [["Suspeito de homic\u00eddio de mulher em Lisboa ficou em pris\u00e3o preventiva - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140530075518/http://visao.sapo.pt/suspeito-de-homicidio-de-mulher-em-lisboa-ficou-em-prisao-preventiva=f782866"]], "date": "2014-05-30 07:55:18", "kw": "Suspeito de homic\u00eddio de mulher em Lisboa ficou em pris\u00e3o preventiva"}, {"docs": [["PSP investiga lista de viaturas divulgada pelo grupo Anonymous Portugal - Visao.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140530091155/http://visao.sapo.pt/psp-investiga-lista-de-viaturas-divulgada-pelo-grupo-anonymous-portugal=f779238"]], "date": "2014-05-30 09:11:55", "kw": "PSP investiga lista de viaturas divulgada pelo grupo Anonymous Portugal"}, {"docs": [["V\u00eddeos - Zidane - Banda australiana lan\u00e7a m\u00fasica de homenagem a Zidane | Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20140603191505/http://www.maisfutebol.iol.pt/videos-zidane-vaudeville-smash/538dd4100cf2a4a6b973602c.html"]], "date": "2014-06-03 19:15:05", "kw": "Banda australiana lan\u00e7a m\u00fasica de homenagem a Zidane"}], "to": "2014-06-05 05:51:48", "n_docs": 4}, {"from": "2014-08-11 23:20:06", "keyphrases": [{"docs": [["Zidane diz que deve ser respeitada ren\u00fancia de Rib\u00e9ry \u00e0 sele\u00e7\u00e3o francesa de futebol - Futebol Intern", "https://arquivo.pt/wayback/20140917051913/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=767098&tm=47&layout=158&visual=49"]], "date": "2014-09-17 05:19:13", "kw": "Zidane diz que deve ser respeitada ren\u00fancia de Rib\u00e9ry \u00e0 sele\u00e7\u00e3o francesa de futebol"}, {"docs": [["Carlo Ancelotti promete Real Madrid competitivo em defesa do t\u00edtulo europeu - Futebol Internacional ", "https://arquivo.pt/wayback/20140917052058/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=766926&tm=47&layout=158&visual=49"]], "date": "2014-09-17 05:20:58", "kw": "Carlo Ancelotti promete Real Madrid competitivo em defesa do t\u00edtulo europeu"}, {"docs": [["Zidane indicou Brahimi ao Real Madrid - O Jogo", "https://arquivo.pt/wayback/20140918175710/http://www.ojogo.pt/Futebol/1a_liga/Porto/interior.aspx?content_id=4131676"]], "date": "2014-09-18 17:57:10", "kw": "Zidane indicou Brahimi ao Real Madrid"}, {"docs": [["Luis Enrique confirma que Su\u00e1rez vai jogar alguns minutos frente ao Real Madrid - Futebol Internacio", "https://arquivo.pt/wayback/20141026063047/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=776707&tm=47&layout=158&visual=49"]], "date": "2014-10-26 06:30:47", "kw": "Luis Enrique confirma que Su\u00e1rez vai jogar alguns minutos frente ao Real Madrid"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo nomeado para melhor golo da Liga Espanhola - Futebol Internacional - Desporto - RT", "https://arquivo.pt/wayback/20141026063149/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=776679&tm=47&layout=158&visual=49"]], "date": "2014-10-26 06:31:49", "kw": "Cristiano Ronaldo nomeado para melhor golo da Liga Espanhola"}, {"docs": [["Goleador Rusescu falha visita ao Rio Ave na Liga Europa - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141027221047/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=777360&tm=47&layout=158&visual=49"]], "date": "2014-10-27 22:10:47", "kw": "Goleador Rusescu falha visita ao Rio Ave na Liga Europa"}, {"docs": [["TAS d\u00e1 raz\u00e3o a recurso de Real Madrid e Zidane pode treinar - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141121224931/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=784053&tm=47&layout=158&visual=49"]], "date": "2014-11-21 22:49:31", "kw": "TAS d\u00e1 raz\u00e3o a recurso de Real Madrid e Zidane pode treinar"}, {"docs": [["Benzema gostava de ver Zidane \u00e0 frente do Real - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141216195245/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=790363&tm=47&layout=158&visual=49"]], "date": "2014-12-16 19:52:45", "kw": "Benzema gostava de ver Zidane \u00e0 frente do Real"}, {"docs": [["Benzema gostava de ver Zidane a treinar o Real Madrid - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20141216201341/http://www.aeiou.pt/quiosque/benzema-quer-ver-um-dia-zidane-como-treinador-principal-do-real-madrid"], ["Internacional - Espanha - Benzema gostava de ver Zidane a treinar o Real Madrid | Maisfutebol.iol.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20141217052706/http://www.maisfutebol.iol.pt/internacional/espanha/benzema-gostava-de-ver-zidane-a-treinar-o-real-madrid"]], "date": "2014-12-16 20:13:41", "kw": "Benzema gostava de ver Zidane a treinar o Real Madrid"}, {"docs": [["Real Madrid tem que ter humildade para vencer Mundial de Clubes diz Pepe - Futebol Internacional - D", "https://arquivo.pt/wayback/20141217072824/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=790115&tm=47&layout=158&visual=49"]], "date": "2014-12-17 07:28:24", "kw": "Real Madrid tem que ter humildade para vencer Mundial de Clubes diz Pepe"}, {"docs": [["Benzema quer Zidane a treinar o Real Madrid... um dia - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20141217073303/http://www.dn.pt/desporto/interior.aspx?content_id=4299532"], ["Zidane - Benzema quer Zidane a treinar o Real Madrid... um dia - Futebol Internacional - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151105003742/http://www.dn.pt/desporto/futebol-internacional/interior/benzema-quer-zidane-a-treinar-o-real-madrid-um-dia-4299532.html"]], "date": "2014-12-17 07:33:03", "kw": "Benzema quer Zidane a treinar o Real Madrid"}, {"docs": [["James Rodr\u00edguez regressa aos treinos do Real Madrid - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20141217195544/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=790712&tm=47&layout=158&visual=49"]], "date": "2014-12-17 19:55:44", "kw": "James Rodr\u00edguez regressa aos treinos do Real Madrid"}, {"docs": [["Zidane. \"Cristiano Ronaldo vai ganhar mais Bolas de Ouro\" | iOnline", "https://arquivo.pt/wayback/20150120224824/http://www.ionline.pt/artigos/desporto/zidane-cristiano-ronaldo-vai-ganhar-mais-bolas-ouro"]], "date": "2015-01-20 22:48:24", "kw": "Cristiano Ronaldo vai ganhar mais Bolas de Ouro"}, {"docs": [["Martin Odegaard assume que Zidane pesou na decis\u00e3o de assinar pelo Real Madrid - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20150123035641/http://www.dn.pt/desporto/interior.aspx?content_id=4356927"]], "date": "2015-01-23 03:56:41", "kw": "Martin Odegaard assume que Zidane pesou na decis\u00e3o de assinar pelo Real Madrid"}, {"docs": [["Ancelotti acredita que Zidane pode treinar o Real Madrid - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150206193849/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=802905&tm=47&layout=158&visual=49"]], "date": "2015-02-06 19:38:49", "kw": "Ancelotti acredita que Zidane pode treinar o Real Madrid"}, {"docs": [["Ancelotti \"aponta\" Zidane ao comando t\u00e9cnico do Real Madrid - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20150207002401/http://www.dn.pt/desporto/interior.aspx?content_id=4386310"]], "date": "2015-02-07 00:24:01", "kw": "Zidane ao comando t\u00e9cnico do Real Madrid"}, {"docs": [["Tiago lembra que Atl\u00e9tico tem jogado bem frente ao Real Madrid - Futebol Internacional - Desporto - ", "https://arquivo.pt/wayback/20150207064759/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=802621&tm=47&layout=158&visual=49"]], "date": "2015-02-07 06:47:59", "kw": "Tiago lembra que Atl\u00e9tico tem jogado bem frente ao Real Madrid"}, {"docs": [["Ronaldo e Zidane em jogo de angaria\u00e7\u00e3o de fundos contra o \u00c9bola - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20150212211628/http://www.aeiou.pt/quiosque/ronaldo-e-zidane-em-jogo-contra-o-ebola"], ["Ronaldo e Zidane em jogo de angaria\u00e7\u00e3o de fundos contra o \u00c9bola - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20150213013501/http://www.dn.pt/desporto/interior.aspx?content_id=4397459"]], "date": "2015-02-12 21:16:28", "kw": "Ronaldo e Zidane em jogo de angaria\u00e7\u00e3o de fundos contra o \u00c9bola"}, {"docs": [["Federa\u00e7\u00e3o espanhola retira cart\u00e3o a Beb\u00e9 e castiga Andr\u00e9 Gomes e Diogo Figueiras - Futebol Internaci", "https://arquivo.pt/wayback/20150213211606/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=804039&tm=47&layout=158&visual=49"]], "date": "2015-02-13 21:16:06", "kw": "Federa\u00e7\u00e3o espanhola retira cart\u00e3o a Beb\u00e9 e castiga Andr\u00e9 Gomes e Diogo Figueiras"}, {"docs": [["Zidane considerado o melhor de sempre da Liga francesa - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20150301052606/http://www.dn.pt/desporto/interior.aspx?content_id=3786516"], ["Zidane considerado o melhor de sempre da Liga francesa - Futebol Internacional - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151026043644/http://www.dn.pt/desporto/futebol-internacional/interior/zidane-considerado-o-melhor-de-sempre-da-liga-francesa-3786516.html"]], "date": "2015-03-01 05:26:06", "kw": "Zidane considerado o melhor de sempre da Liga francesa"}], "to": "2015-03-18 05:22:04", "n_docs": 4}, {"from": "2015-03-23 20:14:37", "keyphrases": [{"docs": [["Atl\u00e9tico de Madrid vence Real Sociedad e aproxima-se do Real - Futebol Internacional - Desporto - RT", "https://arquivo.pt/wayback/20150409052948/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=818423&tm=47&layout=158&visual=49"]], "date": "2015-04-09 05:29:48", "kw": "Atl\u00e9tico de Madrid vence Real Sociedad e aproxima-se do Real"}, {"docs": [["Zidane admite que Sterling interessa ao Real Madrid - Futebol Internacional - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150409053112/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=818338&tm=47&layout=158&visual=49"]], "date": "2015-04-09 05:31:12", "kw": "Zidane admite que Sterling interessa ao Real Madrid"}, {"docs": [["Mourinho garante que Hazard n\u00e3o sai para o Real Madrid - - Desporto - RTP", "https://arquivo.pt/wayback/20150424191254/http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=823214&tm=103&layout=158&visual=49"]], "date": "2015-04-24 19:12:54", "kw": "Mourinho garante que Hazard n\u00e3o sai para o Real Madrid"}, {"docs": [["\"Zidane seria o treinador ideal para o Real Madrid\" - O Jogo", "https://arquivo.pt/wayback/20150505205820/http://www.ojogo.pt/Internacional/interior.aspx?content_id=3264541&utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+OJ-Ultimas+%28OJ+-+Ultimas%29"]], "date": "2015-05-05 20:58:20", "kw": "Zidane seria o treinador ideal para o Real Madrid"}, {"docs": [["\"Zidane tem condi\u00e7\u00f5es para treinar o Real Madrid\" - O Jogo", "https://arquivo.pt/wayback/20150509194803/http://www.ojogo.pt/Internacional/interior.aspx?content_id=4386515"]], "date": "2015-05-09 19:48:03", "kw": "Zidane tem condi\u00e7\u00f5es para treinar o Real Madrid"}, {"docs": [["Florentino p\u00e9rez anuncia restrutura\u00e7\u00e3o na forma\u00e7\u00e3o do real madrid - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20150728172305/http://www.sapo.pt/noticias/florentino-perez-anuncia-restruturacao-na_55b77401ccfb5f9a1408a939"]], "date": "2015-07-28 17:23:05", "kw": "Florentino p\u00e9rez anuncia restrutura\u00e7\u00e3o na forma\u00e7\u00e3o do real madrid"}, {"docs": [["Zidane volta a ser cara da campanha do pr\u00f3ximo outono/inverno da Mango", "https://arquivo.pt/wayback/20150904175804/http://www.lux.iol.pt/internacional/famosos/zidane-volta-a-ser-cara-da-campanha-do-proximo-outono-inverno-da-mango"]], "date": "2015-09-04 17:58:04", "kw": "Zidane volta a ser cara da campanha do pr\u00f3ximo outono"}, {"docs": [["Figo na equipa de Zidane contra Beckham - \u00daltima Hora - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20151023193010/http://www.sabado.pt/ultima_hora/detalhe/figo_na_equipa_de_zidane_contra_beckham.html"]], "date": "2015-10-23 19:30:10", "kw": "Figo na equipa de Zidane contra Beckham"}, {"docs": [["Zidane considerado o melhor de sempre da Liga francesa - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20150301052606/http://www.dn.pt/desporto/interior.aspx?content_id=3786516"], ["Zidane considerado o melhor de sempre da Liga francesa - Futebol Internacional - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151026043644/http://www.dn.pt/desporto/futebol-internacional/interior/zidane-considerado-o-melhor-de-sempre-da-liga-francesa-3786516.html"]], "date": "2015-10-26 04:36:44", "kw": "Zidane considerado o melhor de sempre da Liga francesa"}, {"docs": [["Benzema quer Zidane a treinar o Real Madrid... um dia - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20141217073303/http://www.dn.pt/desporto/interior.aspx?content_id=4299532"], ["Zidane - Benzema quer Zidane a treinar o Real Madrid... um dia - Futebol Internacional - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151105003742/http://www.dn.pt/desporto/futebol-internacional/interior/benzema-quer-zidane-a-treinar-o-real-madrid-um-dia-4299532.html"]], "date": "2015-11-05 00:37:42", "kw": "Benzema quer Zidane a treinar o Real Madrid"}, {"docs": [["FIFA: Federa\u00e7\u00e3o Alem\u00e3 de Futebol vai criar Comiss\u00e3o de \u00c9tica - Futebol Internacional - Desporto - RT", "https://arquivo.pt/wayback/20151108211649/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/fifa-federacao-alema-de-futebol-vai-criar-comissao-de-etica_d872192"]], "date": "2015-11-08 21:16:49", "kw": "Federa\u00e7\u00e3o Alem\u00e3 de Futebol vai criar Comiss\u00e3o de \u00c9tica"}, {"docs": [["Miguel Oliveira e Filipa Martins distinguidos pela Confedera\u00e7\u00e3o do Desporto como Atletas do Ano - De", "https://arquivo.pt/wayback/20151112190522/http://www.rtp.pt/noticias/desporto/miguel-oliveira-e-filipa-martins-distinguidos-pela-confederacao-do-desporto-como-atletas-do-ano_v873292"]], "date": "2015-11-12 19:05:22", "kw": "Miguel Oliveira e Filipa Martins distinguidos pela Confedera\u00e7\u00e3o do Desporto como Atletas do Ano"}, {"docs": [["Portugal partiu para a R\u00fassia onde vai realizar jogo particular em Krasnodar - Desporto - RTP Not\u00edci", "https://arquivo.pt/wayback/20151112190817/http://www.rtp.pt/noticias/desporto/portugal-partiu-para-a-russia-onde-vai-realizar-jogo-particular-em-krasnodar_v873279"]], "date": "2015-11-12 19:08:17", "kw": "Portugal partiu para a R\u00fassia onde vai realizar jogo particular em Krasnodar"}, {"docs": [["Mourinho elogia rea\u00e7\u00e3o do Chelsea na vit\u00f3ria frente ao D\u00ednamo Kiev - Liga dos Campe\u00f5es - Desporto - ", "https://arquivo.pt/wayback/20151113053105/http://www.rtp.pt/noticias/liga-dos-campeoes/mourinho-elogia-reacao-do-chelsea-na-vitoria-frente-ao-dinamo-kiev_d871315"]], "date": "2015-11-13 05:31:05", "kw": "Mourinho elogia rea\u00e7\u00e3o do Chelsea na vit\u00f3ria frente ao D\u00ednamo Kiev"}, {"docs": [["Jorge Mendes diz que Jos\u00e9 Mourinho vai resolver os problemas do Chelsea - Liga dos Campe\u00f5es - Despor", "https://arquivo.pt/wayback/20151113053554/http://www.rtp.pt/noticias/liga-dos-campeoes/jorge-mendes-diz-que-jose-mourinho-vai-resolver-os-problemas-do-chelsea_d871532"]], "date": "2015-11-13 05:35:54", "kw": "Jorge Mendes diz que Jos\u00e9 Mourinho vai resolver os problemas do Chelsea"}, {"docs": [["Manchester City apurado para a pr\u00f3xima fase da Liga dos Campe\u00f5es - Liga dos Campe\u00f5es - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20151113054403/http://www.rtp.pt/noticias/liga-dos-campeoes/manchester-city-apurado-para-a-proxima-fase-da-liga-dos-campeoes_v871011"]], "date": "2015-11-13 05:44:03", "kw": "Manchester City apurado para a pr\u00f3xima fase da Liga dos Campe\u00f5es"}, {"docs": [["Real Madrid derrota PSG e apura-se para os oitavos da Champions - Liga dos Campe\u00f5es - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20151113054607/http://www.rtp.pt/noticias/liga-dos-campeoes/real-madrid-derrota-psg-e-apura-se-para-os-oitavos-da-champions_v871007"]], "date": "2015-11-13 05:46:07", "kw": "Real Madrid derrota PSG e apura-se para os oitavos da Champions"}, {"docs": [["Benzema pode ser dispensado pelo Real Madrid se for culpado - Liga espanhola - Futebol - SAPO Despor", "https://arquivo.pt/wayback/20151118101949/http://desporto.sapo.pt/futebol/liga_espanhola/artigo/2015/11/15/benzema-pode-ser-dispensado-pelo-real-madrid-se-for-culpado"]], "date": "2015-11-18 10:19:49", "kw": "Benzema pode ser dispensado pelo Real Madrid se for culpado"}, {"docs": [["Todos os V\u00eddeos Sapo Desporto - Multimedia - Videos - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20131105224515/http://desporto.sapo.pt/multimedia/videos/todos-os-videos-sapo-desporto/?id=fzMaYnGwvPJrJ4uGtJawv"], ["Todos os V\u00eddeos Sapo Desporto - Videos - Multimedia - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20151118120810/http://desporto.sapo.pt/multimedia/videos/todos-os-videos-sapo-desporto/?id=46frSwcZYo3cpJvKAmTiv"]], "date": "2015-11-18 12:08:10", "kw": "Todos os V\u00eddeos Sapo Desporto"}, {"docs": [["Real Madrid - Figo diz que objetivo de Zidane \u00e9 treinar o Real Madrid - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20151225181224/http://www.dn.pt/desporto/interior/figo-diz-que-objetivo-de-zidade-e-treinar-o-real-madrid-4953195.html"]], "date": "2015-12-25 18:12:24", "kw": "Figo diz que objetivo de Zidane \u00e9 treinar o Real Madrid"}], "to": "2015-12-30 19:21:27", "n_docs": 4}, {"from": "2015-12-31 00:43:37", "keyphrases": [{"docs": [["Seis mil adeptos do Real Madrid aplaudem Zidane no primeiro treino - Espanha - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160105190108/http://www.rtp.pt/noticias/liga-espanhola/seis-mil-adeptos-do-real-madrid-aplaudem-zidane-no-primeiro-treino_v885886"]], "date": "2016-01-05 19:01:08", "kw": "Seis mil adeptos do Real Madrid aplaudem Zidane no primeiro treino"}, {"docs": [["Benfica sofre primeira derrota na liga portuguesa de futsal - Desporto - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160105215006/http://www.rtp.pt/noticias/desporto/benfica-sofre-primeira-derrota-na-liga-portuguesa-de-futsal_v885398"]], "date": "2016-01-05 21:50:06", "kw": "Benfica sofre primeira derrota na liga portuguesa de futsal"}, {"docs": [["Primeiro treino de Zidane \u00e0 frente do Real Madrid [fotogaleria]", "https://arquivo.pt/wayback/20160106015731/http://www.ionline.pt/artigo/492242/primeiro-treino-de-zidane-a-frente-real-madrid?seccao=Desporto_i"]], "date": "2016-01-06 01:57:31", "kw": "Primeiro treino de Zidane \u00e0 frente do Real Madrid"}, {"docs": [["Rui Barros orienta Futebol Clube do Porto frente ao Boavista - 1.\u00aa Liga - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160109190925/http://www.rtp.pt/noticias/1a-liga/rui-barros-orienta-futebol-clube-do-porto-frente-ao-boavista_v886876"]], "date": "2016-01-09 19:09:25", "kw": "Rui Barros orienta Futebol Clube do Porto frente ao Boavista"}, {"docs": [["Manchester United cai para a Liga Europa ap\u00f3s derrota com Wolfsburgo - Liga dos Campe\u00f5es - RTP Not\u00edc", "https://arquivo.pt/wayback/20160110054103/http://www.rtp.pt/noticias/liga-dos-campeoes/manchester-united-cai-para-a-liga-europa-apos-derrota-com-wolfsburgo_v879985"]], "date": "2016-01-10 05:41:03", "kw": "Manchester United cai para a Liga Europa ap\u00f3s derrota com Wolfsburgo"}, {"docs": [["Liga Espanhola - Atl\u00e9tico de Madrid vence em Vigo e recupera lideran\u00e7a em Espanha - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20160111054916/http://www.dn.pt/desporto/interior/atletico-de-madrid-vence-em-vigo-e-recupera-lideranca-em-espanha-4973150.html"], ["Atl\u00e9tico de Madrid vence em Vigo e recupera lideran\u00e7a em Espanha | DNOTICIAS.PT", "https://arquivo.pt/wayback/20160225152246/http://dnoticias.pt/actualidade/desporto/561254-atletico-de-madrid-vence-em-vigo-e-recupera-lideranca-em-espanha"]], "date": "2016-01-11 05:49:16", "kw": "Atl\u00e9tico de Madrid vence em Vigo e recupera lideran\u00e7a em Espanha"}, {"docs": [["Real Madrid perde em Sevilha e deixa Bar\u00e7a na lideran\u00e7a - Liga espanhola - Futebol - SAPO Desporto", "https://arquivo.pt/wayback/20160112030535/http://desporto.sapo.pt/futebol/liga_espanhola/artigo/2015/11/08/real-madrid-perde-em-sevilha-e-deixa-barca-na-lideranca"]], "date": "2016-01-12 03:05:35", "kw": "Real Madrid perde em Sevilha e deixa Bar\u00e7a na lideran\u00e7a"}, {"docs": [["Zidane diz que tem o melhor do mundo no Real Madrid, que \u00e9 Ronaldo - Futebol Internacional - Desport", "https://arquivo.pt/wayback/20160116195232/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/zidane-diz-que-tem-o-melhor-do-mundo-no-real-madrid-que-e-ronaldo_d888701"]], "date": "2016-01-16 19:52:32", "kw": "Zidane diz que tem o melhor do mundo no Real Madrid"}, {"docs": [["Ronaldo marca dois golos na segunda goleada do Real Madrid - Futebol Internacional - Desporto - RTP ", "https://arquivo.pt/wayback/20160117180835/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/ronaldo-marca-dois-golos-na-segunda-goleada-do-real-madrid-de-zidane_d888891"], ["Ronaldo marca dois golos na segunda goleada do real madrid 'de' zidane - SAPO", "https://arquivo.pt/wayback/20160117183141/http://www.sapo.pt/noticias/ronaldo-marca-dois-golos-na-segunda-goleada_569bcc22cdcf1349224a3155"], ["Ronaldo marca dois golos na segunda goleada do Real Madrid 'de' Zidane - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20160117195447/http://www.aeiou.pt/quiosque/ronaldo-marca-dois-golos-na-segunda-goleada-do-real-madrid-de-zidane"]], "date": "2016-01-17 18:08:35", "kw": "Ronaldo marca dois golos na segunda goleada do Real Madrid"}, {"docs": [["Zidane considera absurdo castigo imposto pela FIFA ao Real Madrid - Desporto - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160117190347/http://www.rtp.pt/noticias/desporto/zidane-considera-absurdo-castigo-imposto-pela-fifa-ao-real-madrid_v888855"]], "date": "2016-01-17 19:03:47", "kw": "Zidane considera absurdo castigo imposto pela FIFA ao Real Madrid"}, {"docs": [["Presidente da Liga espanhola critica FIFA no caso da contrata\u00e7\u00e3o de menores - Futebol Internacional ", "https://arquivo.pt/wayback/20160121200025/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/presidente-da-liga-espanhola-critica-fifa-no-caso-da-contratacao-de-menores_d890113"]], "date": "2016-01-21 20:00:25", "kw": "Presidente da Liga espanhola critica FIFA no caso da contrata\u00e7\u00e3o de menores"}, {"docs": [["Liga Espanhola - Real Madrid trope\u00e7a em casa do B\u00e9tis e perde terreno para Barcelona - Desporto - DN", "https://arquivo.pt/wayback/20160125081126/http://www.dn.pt/desporto/interior/real-madrid-tropeca-em-casa-do-betis-e-perde-terreno-para-barcelona-4997000.html"]], "date": "2016-01-25 08:11:26", "kw": "Real Madrid trope\u00e7a em casa do B\u00e9tis e perde terreno para Barcelona"}, {"docs": [["Real Madrid - Zidane diz que Ronaldo precisa de trabalhar mais para regressar \u00e0 melhor forma - Despo", "https://arquivo.pt/wayback/20160130184251/http://www.dn.pt/desporto/interior/zidane-diz-que-ronaldo-precisa-de-trabalhar-mais-para-regressar-a-melhor-forma-5007209.html"]], "date": "2016-01-30 18:42:51", "kw": "Zidane diz que Ronaldo precisa de trabalhar mais para regressar \u00e0 melhor forma"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo perde em casa com o Atl\u00e9tico Madrid - Futebol - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20160302004353/http://www.sabado.pt/desporto/futebol/detalhe/cristiano_ronaldo_perde_em_casa_com_o_atletico_madrid.html"]], "date": "2016-03-02 00:43:53", "kw": "Cristiano Ronaldo perde em casa com o Atl\u00e9tico Madrid"}, {"docs": [["Jogo Real Madrid x Roma ao vivo...", "https://arquivo.pt/wayback/20160308023946/https://news.google.pt/news/story?cf=all&hl=pt-PT&ned=pt-PT_pt&cf=all&ncl=dNLgyUP4j4tsakMo14vn_wmlgrmbM&topic=s&scoring=n"]], "date": "2016-03-08 02:39:46", "kw": "Jogo Real Madrid x Roma ao vivo"}, {"docs": [["Zidane diz que Real Madrid precisa vencer Barcelona - Espanha - Desporto - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160401191401/http://www.rtp.pt/noticias/liga-espanhola/zidane-diz-que-real-madrid-precisa-vencer-barcelona_d908255"]], "date": "2016-04-01 19:14:01", "kw": "Zidane diz que Real Madrid precisa vencer Barcelona"}, {"docs": [["Real Madrid n\u00e3o quer arriscar com Cristiano Ronaldo e Benzema - Futebol - S\u00e1bado", "https://arquivo.pt/wayback/20160429183949/http://www.sabado.pt/desporto/futebol/detalhe/real_madrid_nao_quer_arriscar_com_cristiano_ronaldo_e_benzema.html"]], "date": "2016-04-29 18:39:49", "kw": "Real Madrid n\u00e3o quer arriscar com Cristiano Ronaldo e Benzema"}, {"docs": [["Figo e Zidane voltaram a jogar pelo Real Madrid [v\u00eddeo] - Desporto - Sol", "https://arquivo.pt/wayback/20110606155423/http://sol.sapo.pt/inicio/Desporto/Interior.aspx?content_id=21133"], ["Figo e Zidane voltaram a jogar pelo Real Madrid [v\u00eddeo", "https://arquivo.pt/wayback/20160511021435/http://sol.sapo.pt/noticia/21133/Figo-e-Zidane-voltaram-a-jogar-pelo-Real-Madrid-video"]], "date": "2016-05-11 02:14:35", "kw": "Figo e Zidane voltaram a jogar pelo Real Madrid"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo abandonou treino do Real Madrid - Espanha - Desporto - RTP Not\u00edcias", "https://arquivo.pt/wayback/20160526212149/http://www.rtp.pt/noticias/liga-espanhola/cristiano-ronaldo-abandonou-treino-do-real-madrid_d921116"]], "date": "2016-05-26 21:21:49", "kw": "Cristiano Ronaldo abandonou treino do Real Madrid"}, {"docs": [["VIDEO - Neymar pode trocar Barcelona pelo Real Madrid? > TVI24", "https://arquivo.pt/wayback/20160529181334/http://www.tvi24.iol.pt/videos/desporto/neymar-pode-trocar-barcelona-pelo-real-madrid/574a244e0cf2503fbba15c65"]], "date": "2016-05-29 18:13:34", "kw": "Neymar pode trocar Barcelona pelo Real Madrid"}], "to": "2016-07-20 00:57:08", "n_docs": 4}, {"from": "2016-07-21 01:01:54", "keyphrases": [{"docs": [["Ant\u00f3nio Costa quer criar uma bandeira de Portugal dentro da bandeira de Portugal ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160728032855/http://inimigo.publico.pt/2012/10/05/1565999/"]], "date": "2016-07-28 03:28:55", "kw": "Ant\u00f3nio Costa quer criar uma bandeira de Portugal dentro da bandeira de Portugal"}, {"docs": [["Ronaldo e Pepe regressaram aos treinos do Real Madrid - Futebol - Correio da Manh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20160810184424/http://www.cmjornal.pt/desporto/futebol/detalhe/20160810_1505_ronaldo_e_pepe_regressaram_aos_treinos_do_real_madrid"]], "date": "2016-08-10 18:44:24", "kw": "Ronaldo e Pepe regressaram aos treinos do Real Madrid"}, {"docs": [["Ronaldo e Pepe de regresso ao Real Madrid - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20160811215424/http://www.aeiou.pt/quiosque/real-madrid-confirma-regresso-de-ronaldo-e-pepe-ao-trabalho"], ["Ronaldo e Pepe de regresso ao Real Madrid - Futebol - Correio da Manh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20160825233704/http://www.cmjornal.pt/desporto/futebol/detalhe/ronaldo-e-pepe-de-regresso-ao-real-madrid"]], "date": "2016-08-11 21:54:24", "kw": "Ronaldo e Pepe de regresso ao Real Madrid"}, {"docs": [["\u00c1gata anuncia fim da carreira e Cavaco Silva condecora \u00c1gata com o conceituado Grammy Pimba ? Inimig", "https://arquivo.pt/wayback/20160903204128/http://inimigo.publico.pt/2014/07/29/1664660/"]], "date": "2016-09-03 20:41:28", "kw": "\u00c1gata anuncia fim da carreira e Cavaco Silva condecora \u00c1gata com o conceituado Grammy Pimba"}, {"docs": [["Zidane confirma regresso de Cristiano Ronaldo frente ao Osasuna - AEIOU.pt", "https://arquivo.pt/wayback/20160909172616/http://www.aeiou.pt/quiosque/cristiano-ronaldo-confirma-que-vai-estrear-se-sabado-pelo-real-madrid"]], "date": "2016-09-09 17:26:16", "kw": "Zidane confirma regresso de Cristiano Ronaldo frente ao Osasuna"}, {"docs": [["Governo aprova IRS de caixa e contribuintes portugueses v\u00e3o pagar IRS antes de terem rendimentos ? I", "https://arquivo.pt/wayback/20160910205746/http://inimigo.publico.pt/2013/05/10/1594000/"]], "date": "2016-09-10 20:57:46", "kw": "Governo aprova IRS de caixa e contribuintes portugueses v\u00e3o pagar IRS antes de terem rendimentos"}, {"docs": [["Zidane considera Real Madrid favorito no jogo \"complicado\" - Cm ao Minuto - Correio da Manh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20160913193700/http://www.cmjornal.pt/cm-ao-minuto/detalhe/zidane-considera-real-madrid-favorito-no-jogo-complicado-e-dificil-com-sporting"], ["Zidane considera Real Madrid favorito no jogo \"complicado\"", "https://arquivo.pt/wayback/20160913193710/http://www.cmjornal.pt//cm-ao-minuto/detalhe/zidane-considera-real-madrid-favorito-no-jogo-complicado-e-dificil-com-sporting/amp"]], "date": "2016-09-13 19:37:00", "kw": "Zidane considera Real Madrid favorito no jogo"}, {"docs": [["Cristiano Ronaldo e Gareth Bale falham treino do Real Madrid - Futebol Internacional - Desporto - RT", "https://arquivo.pt/wayback/20160916190355/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/cristiano-ronaldo-e-gareth-bale-falham-treino-do-real-madrid_d947694"]], "date": "2016-09-16 19:03:55", "kw": "Cristiano Ronaldo e Gareth Bale falham treino do Real Madrid"}, {"docs": [["Ronaldo e Bale voltam aos treinos depois de falharem jogo contra o Espanhol - Futebol Internacional ", "https://arquivo.pt/wayback/20160919190108/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/ronaldo-e-bale-voltam-aos-treinos-depois-de-falharem-jogo-contra-o-espanhol_d948266"]], "date": "2016-09-19 19:01:08", "kw": "Ronaldo e Bale voltam aos treinos depois de falharem jogo contra o Espanhol"}, {"docs": [["Pepe vai falhar rece\u00e7\u00e3o do Real Madrid ao Villarreal - Cm ao Minuto - Correio da Manh\u00e3", "https://arquivo.pt/wayback/20160920190230/http://www.cmjornal.pt/cm-ao-minuto/detalhe/pepe-vai-falhar-rececao-do-real-madrid-ao-villarreal"], ["Pepe vai falhar rece\u00e7\u00e3o do Real Madrid ao Villarreal - Futebol Internacional - Desporto - RTP Not\u00edci", "https://arquivo.pt/wayback/20160920190332/http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/pepe-vai-falhar-rececao-do-real-madrid-ao-villarreal_d948480"]], "date": "2016-09-20 19:02:30", "kw": "Pepe vai falhar rece\u00e7\u00e3o do Real Madrid ao Villarreal"}, {"docs": [["Aluno do liceu critica pol\u00edtica de Maria de Lurdes Rodrigues e elogia novo disco dos Tokio Hotel ? I", "https://arquivo.pt/wayback/20160926014442/http://inimigo.publico.pt/2009/10/22/1406353/"]], "date": "2016-09-26 01:44:42", "kw": "Aluno do liceu critica pol\u00edtica de Maria de Lurdes Rodrigues e elogia novo disco dos Tokio Hotel"}, {"docs": [["Jorge Mendes diz que Jorge Jesus pode sair de Portugal, ?A Bola? diz que tamb\u00e9m pode ficar em Portug", "https://arquivo.pt/wayback/20160926034018/http://inimigo.publico.pt/2015/02/03/1684868/"]], "date": "2016-09-26 03:40:18", "kw": "Jorge Mendes diz que Jorge Jesus pode sair de Portugal"}, {"docs": [["Carlos Queiroz vai ser condenado no processo Casa Pia ? Inimigo P\u00fablico", "https://arquivo.pt/wayback/20160926042014/http://inimigo.publico.pt/2010/08/31/1453767/"]], "date": "2016-09-26 04:20:14", "kw": "Carlos Queiroz vai ser condenado no processo Casa Pia"}, {"docs": [["?A Bola? revela que Lopetegui disse a Jorge Jesus que o seu sonho \u00e9 ser treinador do Benfica ? Inimi", "https://arquivo.pt/wayback/20160926044638/http://inimigo.publico.pt/2015/04/28/1693870/"]], "date": "2016-09-26 04:46:38", "kw": "revela que Lopetegui disse a Jorge Jesus que o seu sonho \u00e9 ser treinador do Benfica"}, {"docs": [["Antigo cantor do Politeama Passos Coelho vai substituir Rui Reininho no The Voice Portugal ? Inimigo", "https://arquivo.pt/wayback/20160926051704/http://inimigo.publico.pt/2014/07/16/1663124/"]], "date": "2016-09-26 05:17:04", "kw": "Antigo cantor do Politeama Passos Coelho vai substituir Rui Reininho no The Voice Portugal"}, {"docs": [["FPF fica com os tend\u00f5es do joelho do Cristiano Ronaldo enquanto o Real Madrid fica com os ossos ? In", "https://arquivo.pt/wayback/20160926053721/http://inimigo.publico.pt/2014/06/05/1638787/"]], "date": "2016-09-26 05:37:21", "kw": "FPF fica com os tend\u00f5es do joelho do Cristiano Ronaldo enquanto o Real Madrid fica com os ossos"}, {"docs": [["Jorge Jesus acha que o Governo devia marcar os ju\u00edzes do Tribunal Constitucional homem a homem ? Ini", "https://arquivo.pt/wayback/20160926072617/http://inimigo.publico.pt/2013/04/02/1589877/"]], "date": "2016-09-26 07:26:17", "kw": "Jorge Jesus acha que o Governo devia marcar os ju\u00edzes do Tribunal Constitucional homem a homem"}, {"docs": [["Novo exame de Ingl\u00eas de Jos\u00e9 S\u00f3crates vai ser aprovado num Domingo pelo William Shakespeare ? Inimig", "https://arquivo.pt/wayback/20160926074521/http://inimigo.publico.pt/2013/09/02/1604653/"]], "date": "2016-09-26 07:45:21", "kw": "Novo exame de Ingl\u00eas de Jos\u00e9 S\u00f3crates vai ser aprovado num Domingo pelo William Shakespeare"}, {"docs": [["Passos Coelho garante aos credores que Carlos Moedas ser\u00e1 um grande ministro das Finan\u00e7as : ?Os port", "https://arquivo.pt/wayback/20160927221441/http://inimigo.publico.pt/2014/07/30/1664834/"]], "date": "2016-09-27 22:14:41", "kw": "Passos Coelho garante aos credores que Carlos Moedas ser\u00e1 um grande ministro das Finan\u00e7as"}, {"docs": [["Jorge Jesus apontado ao lugar de Simeone no Atl\u00e9tico Madrid - Liga espanhola - Futebol - SAPO Despor", "https://arquivo.pt/wayback/20161102110318/http://desporto.sapo.pt/futebol/liga_espanhola/artigo/2016/10/31/jorge-jesus-apontado-ao-lugar-de-simeone-no-atletico-madrid"]], "date": "2016-11-02 11:03:18", "kw": "Jorge Jesus apontado ao lugar de Simeone no Atl\u00e9tico Madrid"}], "to": "2016-11-18 14:26:18", "n_docs": 4}], "domains": ["www.ionline.pt", "dn.sapo.pt", "sol.sapo.pt", "www.iol.pt", "www.abola.pt", "desporto.sapo.pt", "www.correiodominho.pt", "www.sabado.pt", "www.tvi24.iol.pt", "noticias.sapo.pt", "www.lux.iol.pt", "www.oje.pt", "economico.sapo.pt", "www.jornaldenegocios.pt", "www.maisfutebol.iol.pt", "www.rtp.pt", "www.tsf.pt", "www.dn.pt", "maisfutebol.iol.pt", "sicnoticias.sapo.pt", "www.regiaodeleiria.pt", "expresso.sapo.pt", "inimigo.publico.pt", "visao.sapo.pt", "www.ojogo.pt", "www.aeiou.pt", "www.dinheirovivo.pt", "dnoticias.pt", "www.sapo.pt", "zap.aeiou.pt", "news.google.pt", "ionline.sapo.pt", "www.cmjornal.pt"]}